{"data": [{"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/UOwDA8D8FX", "expanded_url": "https://twitter.com/cisnero_yunior/status/1388453607348002816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UOwDA8D8FX"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.9988, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.5309, "type": "Place", "normalized_text": "URDANETA"}, {"start": 94, "end": 101, "probability": 0.5109, "type": "Place", "normalized_text": "Trujillo"}]}, "conversation_id": "1388453607348002816", "created_at": "2021-05-01T11:21:50.000Z", "text": "En el enfrentamiento a la covid 19 los colaboradores en Venezuela, municipio URDANETA, estado Trujillo saludamos junto al pueblo venezolano el d\u00eda internacional de los trabajadores. Patria o Muerte. https://t.co/UOwDA8D8FX", "geo": {"place_id": "015c005b4efdc7ee"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1212826171592732672", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "119", "name": "Holiday", "description": "Holidays like Christmas or Halloween"}, "entity": {"id": "1240931583172861953", "name": "LATAM Labor Day ", "description": "New entity for Latam Labor Day for all years"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1388453607348002816", "attachments": {"media_keys": ["3_1388453600213487623"]}}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1387365705927036932", "created_at": "2021-04-28T11:18:54.000Z", "text": "Sumado al dolor por la muerte de Arist\u00f3bulo Ist\u00fariz, necesito para mi mam\u00e1 y mi hermana, hospitalizadas en Altagracia de Orituco con covid-19, 12 inyecciones de Remdesivir URGENTE! Otra hermana tambi\u00e9n se contagi\u00f3 es atendida como empleada del BCV en el centro m\u00e9dico de Caracas.", "geo": {"place_id": "005565431762c415"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "115431169", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1387365705927036932", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 50, "probability": 0.9621, "type": "Person", "normalized_text": "Arist\u00f3bulo Ist\u00fariz"}, {"start": 107, "end": 127, "probability": 0.9346, "type": "Place", "normalized_text": "Altagracia de Orituco"}, {"start": 244, "end": 246, "probability": 0.9829, "type": "Organization", "normalized_text": "BCV"}, {"start": 271, "end": 277, "probability": 0.9623, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone", "conversation_id": "1387042310311923718", "created_at": "2021-04-27T13:53:51.000Z", "text": "Muy triste por la muerte del profesor Andr\u00e9s Stambouli por culpa del COVID 19. \nTuve el honor de ser su alumno, poder leerlo y recibir sus clases es un privilegio que siempre llevar\u00e9 conmigo. \nQue en paz descanse.", "geo": {"place_id": "015cbec154ca1c9c"}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 31, "quote_count": 1}, "author_id": "216381984", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733774350155796480", "name": "Benjamin Stambouli"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733774350155796480", "name": "Benjamin Stambouli"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1387042310311923718", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 53, "probability": 0.9833, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9s Stambouli"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1386004840162242569"}], "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "eloscarale"}]}, "in_reply_to_user_id": "62668405", "conversation_id": "1386004840162242569", "created_at": "2021-04-24T17:18:23.000Z", "text": "@eloscarale *disminuye las probabilidades de contagio, complicaci\u00f3n grave y muerte* \n\nY aunque no evita que al menos 1 en cada 100.000 igual muera por complicaciones por Covid-19, si aumenta las probabilidades que los vacunados no se contagien, no necesiten ser hospitalizados y/o mueran", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "84487089", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1386006617724960768"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 126, "end": 135, "tag": "Covid_19"}], "urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/dcSBiNhFPe", "expanded_url": "https://twitter.com/zhorro4/status/1385699881583579138", "display_url": "twitter.com/zhorro4/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 54, "probability": 0.5492, "type": "Other", "normalized_text": "Danzando alrededor de la muerte"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1385699881583579138"}], "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1385962537372553217", "created_at": "2021-04-24T14:23:13.000Z", "text": "\u00c9ste cap\u00edtulo se llama \"Danzando alrededor de la muerte\".\nTodos los venezolanos tenemos derecho a recibir la vacuna contra el #Covid_19, pero algunos tienen m\u00e1s derechos que otros ( y se jactan de ello) https://t.co/dcSBiNhFPe", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "139699284", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}], "id": "1385962537372553217"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 173, "end": 185, "tag": "Venezolanos"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 38, "probability": 0.252, "type": "Organization", "normalized_text": "Alcalde Bastidas"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4412, "type": "Place", "normalized_text": "Covid"}]}, "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1384299748610351117", "created_at": "2021-04-20T00:15:53.000Z", "text": "Lamento la muerte del Alcalde  Bastidas, como la de cada venezolano que sufre los embates del Covid-19.\n\nEstamos llamados a hacer todos los esfuerzos por proteger todos los #Venezolanos \n\nEsta situaci\u00f3n nos afecta a todos por igual.\n\nMi solidaridad a familiares y amigos.", "geo": {"place_id": "0198c6f108778b40"}, "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 29, "quote_count": 1}, "author_id": "83712440", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1384299748610351117"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 267, "end": 277, "tag": "SomosCuba"}, {"start": 278, "end": 292, "tag": "CubaPorLaVida"}, {"start": 293, "end": 302, "tag": "CubaViva"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MadePortuguesa"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "Janorys4"}, {"start": 26, "end": 42, "username": "cubacooperavepo"}], "urls": [{"start": 303, "end": 326, "url": "https://t.co/l22Ag37Bje", "expanded_url": "https://twitter.com/AdelaidaSurez3/status/1383927420256804867/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/l22Ag37Bje"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 98, "probability": 0.7984, "type": "Place", "normalized_text": "Estado Portuguesa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1383448845330223110"}], "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "in_reply_to_user_id": "1152010157381083141", "conversation_id": "1383448845330223110", "created_at": "2021-04-18T23:36:23.000Z", "text": "@MadePortuguesa @Janorys4 @cubacooperavepo H\u00e9roes an\u00f3nimos de batas blancas en el Estado Portuguesa ejemplarizando salud en el hermano pa\u00eds abordajes en todos los municipios eliminando la covid 19 Porque Somos de Patria o Muerte Venceremos y Venceremos esta pandemia #SomosCuba #CubaPorLaVida #CubaViva https://t.co/l22Ag37Bje", "geo": {"place_id": "0050158729aa2535"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1306267070968012807", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1383927420256804867", "attachments": {"media_keys": ["3_1383927417509597195"]}}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1383576613460201477", "created_at": "2021-04-18T00:22:24.000Z", "text": "Dios m\u00edo, ser\u00e1 as\u00ed que hay que hablarle a la gente, el COVID 19 no es un juego:\n\nNo es Ignorancia es FALTA DE CONCIENCIA CIVICA... el que no quiera parar bolas, compre un saco de cal una bolsa pl\u00e1stica de 250 Lts y salga a retar a la muerte..... Nooooo Joooodaaaa..!!!", "geo": {"place_id": "01be351754bcbe13"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138914623", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1383576613460201477", "entities": {"annotations": [{"start": 253, "end": 262, "probability": 0.5749, "type": "Person", "normalized_text": "Joooodaaaa"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1383238848897961990", "created_at": "2021-04-17T02:00:15.000Z", "text": "Dios m\u00edo, ser\u00e1 as\u00ed que hay que hablarle a la gente, el COVID 19 no es un juego:\n\nNo es Ignorancia es FALTA DE CONCIENCIA CIVICA... el que no quiera parar bolas, compre un saco de cal una bolsa pl\u00e1stica de 250 Lts y salga a retar a la muerte..... Nooooo Joooodaaaa..!!!", "geo": {"place_id": "01be351754bcbe13"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138914623", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1383238848897961990", "entities": {"annotations": [{"start": 253, "end": 262, "probability": 0.5749, "type": "Person", "normalized_text": "Joooodaaaa"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1380934057060622339", "created_at": "2021-04-10T17:21:50.000Z", "text": "SABEN QUIEN SE LLENA DE REGOCIJO POR LA MUERTE DE VENEZOLANOS POR EL COVID-19, JULIO BORGES Y DE PASO SE LAMENTA POR SOLO HABER ASESINADO UN NI\u00d1O POR ESO HUY\u00d3 A COLOMBIA AHORA REINA EN LA COCA", "geo": {"place_id": "01be351754bcbe13"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1366135138174836738", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1380934057060622339", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 60, "probability": 0.4984, "type": "Person", "normalized_text": "VENEZOLANOS"}, {"start": 79, "end": 90, "probability": 0.7169, "type": "Person", "normalized_text": "JULIO BORGES"}, {"start": 161, "end": 168, "probability": 0.9681, "type": "Place", "normalized_text": "COLOMBIA"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 156, "end": 162, "tag": "COVID"}, {"start": 242, "end": 262, "tag": "Gu\u00e1ricoExijeVacunas"}], "urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/R5ct1WwQyb", "expanded_url": "https://twitter.com/Mezacam/status/1379930226986221570/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/R5ct1WwQyb"}]}, "possibly_sensitive": true, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1379930226986221570", "created_at": "2021-04-07T22:52:58.000Z", "text": "La cuarentena sin planes de vacunaci\u00f3n solo sirve al r\u00e9gimen como control social para quedarse en el poder, nos quieren en casa con hambre o muertos por el #COVID-19, necesitamos las vacunas para salvar al pueblo del sufrimiento y la muerte. #Gu\u00e1ricoExijeVacunas https://t.co/R5ct1WwQyb", "geo": {"place_id": "00c357790d337a52"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "69387035", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1379930226986221570", "attachments": {"media_keys": ["3_1379930224419344387"]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 116, "end": 122, "tag": "COVID"}, {"start": 126, "end": 146, "tag": "Gu\u00e1ricoExigeVacunas"}], "urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/Cwes9Gzs5T", "expanded_url": "https://twitter.com/Mezacam/status/1379926808905277446/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Cwes9Gzs5T"}]}, "possibly_sensitive": true, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1379926808905277446", "created_at": "2021-04-07T22:39:23.000Z", "text": "Guarique\u00f1os exigimos la entrada de las vacunas y el plan de vacunaci\u00f3n para todos que nos salvar\u00eda de la muerte por #COVID-19\n#Gu\u00e1ricoExigeVacunas https://t.co/Cwes9Gzs5T", "geo": {"place_id": "00c357790d337a52"}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "69387035", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1379926808905277446", "attachments": {"media_keys": ["3_1379926800734822405"]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 116, "end": 122, "tag": "COVID"}, {"start": 126, "end": 146, "tag": "Gu\u00e1ricoExigeVacunas"}], "urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/3s8MRz95Fp", "expanded_url": "https://twitter.com/loydanohemi/status/1379920558574477314/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3s8MRz95Fp"}]}, "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1379920558574477314", "created_at": "2021-04-07T22:14:33.000Z", "text": "Guarique\u00f1os exigimos la entrada de las vacunas y el plan de vacunaci\u00f3n para todos que nos salvar\u00eda de la muerte por #COVID-19\n#Gu\u00e1ricoExigeVacunas https://t.co/3s8MRz95Fp", "geo": {"place_id": "00cfdfc429c27ec3"}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "387835408", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1379920558574477314", "attachments": {"media_keys": ["3_1379920554497613825"]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 116, "end": 122, "tag": "COVID"}, {"start": 126, "end": 146, "tag": "Gu\u00e1ricoExigeVacunas"}], "urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/vw6lTgewKJ", "expanded_url": "https://twitter.com/VPA_ROSCIO/status/1379920496117096448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vw6lTgewKJ"}]}, "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1379920496117096448", "created_at": "2021-04-07T22:14:18.000Z", "text": "Guarique\u00f1os exigimos la entrada de las vacunas y el plan de vacunaci\u00f3n para todos que nos salvar\u00eda de la muerte por #COVID-19\n#Gu\u00e1ricoExigeVacunas https://t.co/vw6lTgewKJ", "geo": {"place_id": "00cfdfc429c27ec3"}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1094707373833416706", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1379920496117096448", "attachments": {"media_keys": ["3_1379920492698669056"]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 156, "end": 162, "tag": "COVID"}, {"start": 242, "end": 262, "tag": "Gu\u00e1ricoExijeVacunas"}], "urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/MSkxnAQcE1", "expanded_url": "https://twitter.com/VPA_ROSCIO/status/1379920361949691904/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MSkxnAQcE1"}]}, "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1379920361949691904", "created_at": "2021-04-07T22:13:46.000Z", "text": "La cuarentena sin planes de vacunaci\u00f3n solo sirve al r\u00e9gimen como control social para quedarse en el poder, nos quieren en casa con hambre o muertos por el #COVID-19, necesitamos las vacunas para salvar al pueblo del sufrimiento y la muerte. #Gu\u00e1ricoExijeVacunas https://t.co/MSkxnAQcE1", "geo": {"place_id": "00cfdfc429c27ec3"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1094707373833416706", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1379920361949691904", "attachments": {"media_keys": ["3_1379920359852535808"]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 156, "end": 162, "tag": "COVID"}, {"start": 242, "end": 262, "tag": "Gu\u00e1ricoExijeVacunas"}], "urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/CGl7ffZ0GD", "expanded_url": "https://twitter.com/loydanohemi/status/1379920239576686594/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CGl7ffZ0GD"}]}, "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1379920239576686594", "created_at": "2021-04-07T22:13:17.000Z", "text": "La cuarentena sin planes de vacunaci\u00f3n solo sirve al r\u00e9gimen como control social para quedarse en el poder, nos quieren en casa con hambre o muertos por el #COVID-19, necesitamos las vacunas para salvar al pueblo del sufrimiento y la muerte. #Gu\u00e1ricoExijeVacunas https://t.co/CGl7ffZ0GD", "geo": {"place_id": "00cfdfc429c27ec3"}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "387835408", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1379920239576686594", "attachments": {"media_keys": ["3_1379920231217442816"]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 156, "end": 162, "tag": "COVID"}, {"start": 242, "end": 262, "tag": "Gu\u00e1ricoExijeVacunas"}], "urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/xS9iLMG1KK", "expanded_url": "https://twitter.com/VPACalabozo/status/1379919742098628609/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xS9iLMG1KK"}]}, "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1379919742098628609", "created_at": "2021-04-07T22:11:18.000Z", "text": "La cuarentena sin planes de vacunaci\u00f3n solo sirve al r\u00e9gimen como control social para quedarse en el poder, nos quieren en casa con hambre o muertos por el #COVID-19, necesitamos las vacunas para salvar al pueblo del sufrimiento y la muerte. #Gu\u00e1ricoExijeVacunas https://t.co/xS9iLMG1KK", "geo": {"place_id": "07d9e11c66888000"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1177771409919107072", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1379919742098628609", "attachments": {"media_keys": ["3_1379919712247816200"]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 116, "end": 122, "tag": "COVID"}, {"start": 126, "end": 146, "tag": "Gu\u00e1ricoExigeVacunas"}], "urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/BmTrYh8IyE", "expanded_url": "https://twitter.com/Mezacam/status/1379918926906294277/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BmTrYh8IyE"}]}, "possibly_sensitive": true, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1379918926906294277", "created_at": "2021-04-07T22:08:04.000Z", "text": "Guarique\u00f1os exigimos la entrada de las vacunas y el plan de vacunaci\u00f3n para todos que nos salvar\u00eda de la muerte por #COVID-19\n#Gu\u00e1ricoExigeVacunas https://t.co/BmTrYh8IyE", "geo": {"place_id": "00c357790d337a52"}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "69387035", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1379918926906294277", "attachments": {"media_keys": ["3_1379918924259659788"]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 156, "end": 162, "tag": "COVID"}, {"start": 242, "end": 262, "tag": "Gu\u00e1ricoExijeVacunas"}], "urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/SODHPi9o2M", "expanded_url": "https://twitter.com/Mezacam/status/1379918701554757634/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SODHPi9o2M"}]}, "possibly_sensitive": true, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1379918701554757634", "created_at": "2021-04-07T22:07:10.000Z", "text": "La cuarentena sin planes de vacunaci\u00f3n solo sirve al r\u00e9gimen como control social para quedarse en el poder, nos quieren en casa con hambre o muertos por el #COVID-19, necesitamos las vacunas para salvar al pueblo del sufrimiento y la muerte. #Gu\u00e1ricoExijeVacunas https://t.co/SODHPi9o2M", "geo": {"place_id": "00c357790d337a52"}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "69387035", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1379918701554757634", "attachments": {"media_keys": ["3_1379918698610368517"]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 156, "end": 162, "tag": "COVID"}, {"start": 242, "end": 262, "tag": "Gu\u00e1ricoExijeVacunas"}], "urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/OrHGWmnBuz", "expanded_url": "https://twitter.com/Vpzaraza1/status/1379889204537266179/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OrHGWmnBuz"}]}, "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1379889204537266179", "created_at": "2021-04-07T20:09:58.000Z", "text": "La cuarentena sin planes de vacunaci\u00f3n solo sirve al r\u00e9gimen como control social para quedarse en el poder, nos quieren en casa con hambre o muertos por el #COVID-19, necesitamos las vacunas para salvar al pueblo del sufrimiento y la muerte. #Gu\u00e1ricoExijeVacunas https://t.co/OrHGWmnBuz", "geo": {"place_id": "0152c0f36270f8b1"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "702022042531581952", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1379889204537266179", "attachments": {"media_keys": ["3_1379889202070966276"]}}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/NXNhWci98n", "expanded_url": "https://twitter.com/maruscabondini/status/1379851447551066114/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NXNhWci98n"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.3852, "type": "Person", "normalized_text": "Covid"}, {"start": 116, "end": 124, "probability": 0.5347, "type": "Other", "normalized_text": "Alzheimer"}]}, "conversation_id": "1379851447551066114", "created_at": "2021-04-07T17:39:56.000Z", "text": "Ahora me entero de la muerte por Covid-19 de est\u00e1 linda mujer que se dedic\u00f3 con fervor a ayudar a los pacientes con Alzheimer..\n Lo siento mucho. \u2639\ufe0f Mis condolencias a su familia y a la fundaci\u00f3n. \ud83d\ude37 https://t.co/NXNhWci98n", "geo": {"place_id": "01a74227630d48a8"}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "263692145", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1379851447551066114", "attachments": {"media_keys": ["3_1379851437686013963"]}}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "NicolasMaduro"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "drodriven2"}, {"start": 27, "end": 37, "username": "dcabellor"}, {"start": 38, "end": 54, "username": "JRodriguezPSUV_"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/bCdzSaEeGx", "expanded_url": "https://twitter.com/ojovigilante193/status/1379765981581619204/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bCdzSaEeGx"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/bCdzSaEeGx", "expanded_url": "https://twitter.com/ojovigilante193/status/1379765981581619204/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bCdzSaEeGx"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/bCdzSaEeGx", "expanded_url": "https://twitter.com/ojovigilante193/status/1379765981581619204/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bCdzSaEeGx"}]}, "in_reply_to_user_id": "1252764865", "conversation_id": "1379765981581619204", "created_at": "2021-04-07T12:00:19.000Z", "text": "@NicolasMaduro @drodriven2 @dcabellor @JRodriguezPSUV_  \u00bfSOMOS MAS BUENOS? \u00bfMAS HUMANOS? \u00bfPOR NO APLICAR SANCIONES, A PERSONAS qLLEVAN LA MUERTE A SU PASO, POR NO RESPETAR LasMEDIDAS CONTRA EL COVID-19? COMPAREN LAS SIFRAS dLosD\u00cdAS dCUARENTENA CON LAS dNO. \u00bfQUIEN ES EL CRIMINAL? https://t.co/bCdzSaEeGx", "geo": {"place_id": "0137799d4f960b21"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "235712120", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1138104384351399937", "name": "Diosdado Cabello R"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1138104384351399937", "name": "Diosdado Cabello R"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}], "id": "1379765981581619204", "attachments": {"media_keys": ["3_1379765925117841412", "3_1379765941093945346", "3_1379765971532050434"]}}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1379591920322756609", "created_at": "2021-04-07T00:28:40.000Z", "text": "Que las estad\u00edsticas oficiales acerca del covid-19 son falsas lo demuestra el hecho de que a cada rato nos enteramos de la muerte de alg\u00fan famoso, o que alguien (que conoces o no) lamenta por redes haber perdido un ser querido.", "geo": {"place_id": "011b0c535eef38ac"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "67426947", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1379591920322756609"}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/R0SZhGyn4q", "expanded_url": "https://twitter.com/juanjo64/status/1379585820840054787/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/R0SZhGyn4q"}], "annotations": [{"start": 181, "end": 189, "probability": 0.8092, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 198, "end": 216, "probability": 0.9009, "type": "Person", "normalized_text": "Arturo Guido Zavala"}]}, "conversation_id": "1379585820840054787", "created_at": "2021-04-07T00:04:25.000Z", "text": "Para quienes siguen pensado que la covid-19 es mentira, con mucho dolor me llega la noticia de la muerte del Respetable Gran Maestro de la Gran Logia de la Rep\u00fablica Bolivariana de Venezuela Uribes Arturo Guido Zavala, ser humano ejemplar, ciudadano honorable y querido por todos https://t.co/R0SZhGyn4q", "geo": {"place_id": "005565431762c415"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "115431169", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1379585820840054787", "attachments": {"media_keys": ["3_1379585815563677703"]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 248, "end": 265, "tag": "VzlaExigeVacunas"}], "mentions": [{"start": 267, "end": 276, "username": "confevme"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/JisXgd34F8", "expanded_url": "https://twitter.com/LuisPalaciosHe/status/1379571641194328065/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JisXgd34F8"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.4801, "type": "Organization", "normalized_text": "COVID"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.941, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}]}, "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone", "conversation_id": "1379571641194328065", "created_at": "2021-04-06T23:08:05.000Z", "text": "Los hospitales venezolanos est\u00e1n colapsados por casos de COVID-19 y Maduro sigue politizando la salud de la poblaci\u00f3n, vacunando solo a los que son sus aliados, dejando a la poblaci\u00f3n vulnerable y al personal de salud condenados a muerte, por ello #VzlaExigeVacunas\n\n@confevme https://t.co/JisXgd34F8", "geo": {"place_id": "01c93e351e3122fb"}, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "342954700", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1379571641194328065", "attachments": {"media_keys": ["3_1379571635095736321"]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1379382508270329858"}], "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "polemicas1"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "MFkandanga"}, {"start": 197, "end": 205, "username": "jguaido"}]}, "in_reply_to_user_id": "127939234", "conversation_id": "1379382508270329858", "created_at": "2021-04-06T15:47:07.000Z", "text": "@polemicas1 @MFkandanga Si la Covid-19 no lo mat\u00f3 ( dudo que haya estado infectado), Que ruegue que sus socios Colombiano no sigan con la temeridad de invadir, porque ah\u00ed si que no te  Salva nadie @jguaido, considerate muerto .!!", "geo": {"place_id": "0198c6f108778b40"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1176211439318708226", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1085232510924029952", "name": "Juan Guaido", "description": "Juan Guaido"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1085232510924029952", "name": "Juan Guaido", "description": "Juan Guaido"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1379460669733502985"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1379277051815993344"}], "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "carlosvecchio"}]}, "in_reply_to_user_id": "65728343", "conversation_id": "1379277051815993344", "created_at": "2021-04-06T14:29:52.000Z", "text": "@carlosvecchio Muy cierto. Estamos sometidos a una muerte lenta, porque si no es de Covid-19, nos matar\u00e1 el hambre. Ustedes ver\u00e1n morir a una Venezolana en la distancia.", "geo": {"place_id": "011b0c535eef38ac"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "258634646", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1379441227444150276"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 228, "end": 251, "tag": "VacunasParaVenezuelaYA"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.8742, "type": "Place", "normalized_text": "Valencia"}, {"start": 149, "end": 162, "probability": 0.9874, "type": "Person", "normalized_text": "Argenis Ecarri"}, {"start": 183, "end": 187, "probability": 0.3602, "type": "Person", "normalized_text": "Covid"}, {"start": 200, "end": 210, "probability": 0.974, "type": "Person", "normalized_text": "Goto Ecarri"}]}, "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone", "conversation_id": "1379395805665198081", "created_at": "2021-04-06T11:29:22.000Z", "text": "Se nos va un guerrero,un gran ciudadano,un luchador de coraje soluciones su amada Valencia. Dos meses despu\u00e9s de la muerte de su padre el ex alcalde Argenis Ecarri, muere tambi\u00e9n por Covid 19 su hijo Goto Ecarri,que gran dolor! #VacunasParaVenezuelaYA", "geo": {"place_id": "015d19216c749864"}, "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 1, "like_count": 43, "quote_count": 1}, "author_id": "889212697484677120", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1379395805665198081"}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1379369434750590977", "created_at": "2021-04-06T09:44:35.000Z", "text": "Dios mio, sera asi que hay que hablarle a la gnete, el COVID 19 no es un juego:\n\nNo es Ignorancia es FALTA DE CONCIENCIA CIVICA... el que no quiera parar bolas, compre un saco de cal una bolsa pl\u00e1stica de 250 Lts y salga a retar a la muerte..... Nooooo Joooodaaaa..!!!", "geo": {"place_id": "01be351754bcbe13"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "138914623", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1379369434750590977", "entities": {"annotations": [{"start": 253, "end": 262, "probability": 0.5725, "type": "Person", "normalized_text": "Joooodaaaa"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "entities": {"mentions": [{"start": 153, "end": 166, "username": "maduradascom"}], "urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/aguS64qElu", "expanded_url": "https://maduradas.com/lamentable-una-gran-perdida-redes-lamentan-la-muerte-covid-19-freddy-ceballos-presidente-la-federacion-farmaceutica-venezolana/", "display_url": "maduradas.com/lamentable-una\u2026"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 94, "probability": 0.9848, "type": "Person", "normalized_text": "Freddy Ceballos"}, {"start": 114, "end": 147, "probability": 0.9, "type": "Organization", "normalized_text": "Federaci\u00f3n Farmac\u00e9utica Venezolana"}]}, "conversation_id": "1379190218591502339", "created_at": "2021-04-05T21:52:26.000Z", "text": "\u00a1LAMENTABLE! \u00abEs una gran p\u00e9rdida\u00bb: en redes lamentan la muerte por covid-19 de Freddy Ceballos, presidente de la Federaci\u00f3n Farmac\u00e9utica Venezolana via @maduradascom  https://t.co/aguS64qElu", "geo": {"place_id": "01c93e351e3122fb"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "47248123", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1379190218591502339"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 50, "end": 62, "tag": "Vzla_oremos"}, {"start": 193, "end": 211, "tag": "CasadelAlfarerove"}, {"start": 212, "end": 230, "tag": "ServiciodeOracion"}, {"start": 231, "end": 242, "tag": "Vamosaorar"}, {"start": 243, "end": 249, "tag": "Unete"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/7wdMZY2E3j", "expanded_url": "https://twitter.com/casa_alfarerove/status/1379097212173582341/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7wdMZY2E3j"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 48, "probability": 0.5256, "type": "Product", "normalized_text": "Facebook live"}, {"start": 160, "end": 163, "probability": 0.9422, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}]}, "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1379097212173582341", "created_at": "2021-04-05T15:42:52.000Z", "text": "Esta tarde a partir de las 6:30 por Facebook live #Vzla_oremos por los contagiados de de Covid-19 conectate \ud83d\udcd6esto no es para muerte, sino  para que el hijo de Dios sea glorificado en cada uno\ud83d\udcd6 #CasadelAlfarerove #ServiciodeOracion #Vamosaorar #Unete https://t.co/7wdMZY2E3j", "geo": {"place_id": "0137799d4f960b21"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1357413128527609856", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752842752", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10029202045", "name": "Facebook"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1379097212173582341", "attachments": {"media_keys": ["3_1379097210223230983"]}}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone", "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/KXX1s4ueRX", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioLaCalle/status/1377665659778260999/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KXX1s4ueRX"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 56, "probability": 0.5723, "type": "Person", "normalized_text": "Johnny L\u00f3pez DE CORONAVIRUS"}, {"start": 119, "end": 130, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Johnny L\u00f3pez"}, {"start": 167, "end": 174, "probability": 0.9512, "type": "Place", "normalized_text": "Carabobo"}]}, "conversation_id": "1377665659778260999", "created_at": "2021-04-01T16:54:23.000Z", "text": "FALLECI\u00d3 EL M\u00c9DICO CARABOBE\u00d1O Johnny L\u00f3pez DE CORONAVIRUS. La madrugada de este jueves se conoci\u00f3 la\u00a0muerte del doctor\u00a0Johnny L\u00f3pez, reconocido m\u00e9dico traumat\u00f3logo de Carabobo, quien padec\u00eda de\u00a0sintomatolog\u00eda de COVID-19. https://t.co/KXX1s4ueRX", "geo": {"place_id": "012af435641420c7"}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "100333184", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1377665659778260999", "attachments": {"media_keys": ["3_1377665640035680256"]}}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1377646209138065410", "created_at": "2021-04-01T15:37:06.000Z", "text": "Dolor y luto de los guayaneses, por muerte por Covid-19 de familiares y amigos es intenso y se acrecienta el dolor, por la hiperinflacion que causa hambre y por falta de servicios p\u00fablicos sanitarios eficientes  e incertidumbre de un plan viable de vacunaci\u00f3n.", "geo": {"place_id": "00e2690e427c911f"}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "732690321973358593", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1377646209138065410", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.2959, "type": "Place", "normalized_text": "Covid"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "entities": {"urls": [{"start": 283, "end": 306, "url": "https://t.co/bW6P4q2sbi", "expanded_url": "https://twitter.com/LuigiPulciniL/status/1376918860964667392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bW6P4q2sbi"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9885, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 102, "end": 104, "probability": 0.9146, "type": "Organization", "normalized_text": "ONU"}, {"start": 128, "end": 144, "probability": 0.4763, "type": "Person", "normalized_text": "Johnson & Johnson"}, {"start": 190, "end": 195, "probability": 0.9235, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}]}, "conversation_id": "1376918860964667392", "created_at": "2021-03-30T15:26:53.000Z", "text": "Maduro sigue en su juego macabro de muerte, ahora se dice de manera extra oficial que solicitar\u00e1 a la ONU la vacuna Covid-19 de Johnson &amp; Johnson que puede no estar disponible hasta julio.\n\nMaduro compra tiempo para esperar que mueran m\u00e1s venezolanos y para mantener cuarentena. https://t.co/bW6P4q2sbi", "geo": {"place_id": "01a74227630d48a8"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "198662162", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974596740190208", "name": "CPG"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752773120", "name": "Pharma"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974597222604800", "name": "Beauty/Hygiene"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10024011911", "name": "Johnson & Johnson"}}, {"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "850395585941086209", "name": "Beauty", "description": "Beauty"}}], "id": "1376918860964667392", "attachments": {"media_keys": ["3_1376918858032812034"]}}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/eFgMjqBiOa", "expanded_url": "https://twitter.com/simerierabravo/status/1376720179703468036/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eFgMjqBiOa"}]}, "conversation_id": "1376720179703468036", "created_at": "2021-03-30T02:17:23.000Z", "text": "Quiero enviar mi mensaje de apoyo y solidaridad a quienes han tenido que lidiar con el Covid-19, a quienes han vivido momentos de gran angustia, y a quienes han tenido que resignarse a la muerte.\n\nNo ha sido nada f\u00e1cil.\nMi compromiso y fuerza va hacia ustedes.\n\n\u00a1Cuid\u00e9monos!\n\ud83d\udc9c\ud83c\uddfb\ud83c\uddea https://t.co/eFgMjqBiOa", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "746554396343996416", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1376720179703468036", "attachments": {"media_keys": ["3_1376720177853833218"]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1376677791480041473"}], "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "in_reply_to_user_id": "81227712", "conversation_id": "1376675655484641286", "created_at": "2021-03-29T23:30:52.000Z", "text": "\u2714\ufe0f El balance beneficio - riesgo de la vacuna en cuanto a la prevenci\u00f3n de hospitalizaci\u00f3n y muerte a causa de la covid-19 contin\u00faa superando el riesgo de posibles reacciones adversas.", "geo": {"place_id": "004ea55b013fa89f"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "81227712", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1376678275326574597"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1376523091619233795"}], "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "in_reply_to_user_id": "1293342328858587136", "conversation_id": "1376523091619233795", "created_at": "2021-03-29T13:14:39.000Z", "text": "Cuando los medios de comunicaci\u00f3n difunden la muerte de personas de influencia por el COVID-19, nos sensibilizamos  \u00bfPero y los otros muertos qu\u00e9? Millones de personas han sido v\u00edctimas de est\u00e9 terrible virus, personas que son padres, hijos, abuelos, hermanos.", "geo": {"place_id": "0198c6f108778b40"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1293342328858587136", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1376523198116855816"}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1376281624049025025", "created_at": "2021-03-28T21:14:43.000Z", "text": "La muerte de Dave Capella me afect\u00f3 mucho aunque no lo conociera y hace eco de que los j\u00f3venes tambi\u00e9n est\u00e1n perdiendo la batalla... Me parece sorprendente la cantidad de gente que todav\u00eda piensa que el Covid-19 no existe. Se\u00f1ores el virus es una realidad y est\u00e1 entre nosotros.", "geo": {"place_id": "01c93e351e3122fb"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2531359638", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1376281624049025025", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 24, "probability": 0.9752, "type": "Person", "normalized_text": "Dave Capella"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone", "conversation_id": "1376224881155661824", "created_at": "2021-03-28T17:29:15.000Z", "text": "La muerte de Dave Capella a causa del Covid-19 a retumbado en las redes. QEDP", "geo": {"place_id": "00c357790d337a52"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "22528403", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1376224881155661824", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 24, "probability": 0.958, "type": "Person", "normalized_text": "Dave Capella"}, {"start": 38, "end": 42, "probability": 0.4667, "type": "Organization", "normalized_text": "Covid"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1376195223651500035", "created_at": "2021-03-28T15:31:24.000Z", "text": "Covid-19 es enfermedad infectocontagiosa u potencialmente letal para contagiados, pero si afecta a personas de 3a edad, conlleva una muerte segura,  por eso nadie entiende, c\u00f3mo es q en Vzla, ni siquiera existan planes, para vacunar a los adultosc mayores.", "geo": {"place_id": "01a74227630d48a8"}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "author_id": "732690321973358593", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1376195223651500035", "entities": {"annotations": [{"start": 186, "end": 189, "probability": 0.9741, "type": "Place", "normalized_text": "Vzla"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1376178310229729285", "created_at": "2021-03-28T14:24:11.000Z", "text": "Un agudo dolor, Muerte del joven animador Capella. Sentido p\u00e9same a familiares y amigos.  COVID 19, hasta cuando\u00bf\u00bf", "geo": {"place_id": "018e4aba7010ecbe"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "809097122519846913", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1376178310229729285"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 43, "tag": "Covid_19"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/XBEdNjOCD6", "expanded_url": "https://twitter.com/KarenRodriguezR/status/1376138974868176897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/XBEdNjOCD6"}]}, "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1376138974868176897", "created_at": "2021-03-28T11:47:53.000Z", "text": "Cr\u00f3nica de una muerte anunciada.. #Covid_19 \nVideo 1 https://t.co/XBEdNjOCD6", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "112582472", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1376138974868176897", "attachments": {"media_keys": ["7_1376138307487346690"]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 119, "end": 128, "tag": "COVID_19"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9962, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1375596524537790467", "created_at": "2021-03-26T23:52:23.000Z", "text": "Tercera vez en 6 semanas que me entero de la muerte del padre y de la madre de amigos, con 5-6 d\u00edas de diferencia, por #COVID_19 en Caracas", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 4, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "author_id": "106199539", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1375596524537790467"}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/e8VTfaaBjo", "expanded_url": "https://twitter.com/LHVIVAS/status/1375471213355667459/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/e8VTfaaBjo"}]}, "conversation_id": "1375471213355667459", "created_at": "2021-03-26T15:34:26.000Z", "text": "\u27570h JES\u00daS \u2757 VIERNES inicio del CONCILIO d Nuestra Se\u00f1ora d Dolores afligida X tu Sentencia d muerte, propicia sea hora p/q\nTODO VZLNO/\ud83c\uddfb\ud83c\uddea d FE te acompa\u00f1e con dolor en tu SACRIFICIO \u271d\ufe0f SUPLICANDOTE NOS AYUDE A SAL\u00cdR  del COVID-19 y la  PENURIA impuesta X ATEOS COMUNISTAS \ud83d\udea9 AM\u00c9N https://t.co/e8VTfaaBjo", "geo": {"place_id": "01c93e351e3122fb"}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "111496564", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1375471213355667459", "attachments": {"media_keys": ["3_1375471208909713416"]}}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1375237272346501123", "created_at": "2021-03-26T00:04:51.000Z", "text": "*IVERMECTINA* \n\"*PERDIERON LA GUERRA LOS FABRICANTES DE LA MUERTE, POR ESO  EST\u00c1N DESESPERADOS POR VACUNAR AL MUNDO..!!! AQU\u00cd TIENEN EL ARMA QUE DESTROZA ESTE VIRUS..*\nEn Australia todo el Pa\u00eds toma, *IVERMECTINA*, simple antiparasitario y todos se hicieron INMUNES AL COVID 19", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1346516911815864327", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1375237272346501123", "entities": {"annotations": [{"start": 171, "end": 179, "probability": 0.9814, "type": "Place", "normalized_text": "Australia"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 89, "end": 97, "tag": "24Marzo"}, {"start": 114, "end": 129, "tag": "TumbarLaCorona"}, {"start": 173, "end": 189, "tag": "LaCovidNoEsCoba"}, {"start": 190, "end": 207, "tag": "PrevenirEsVencer"}, {"start": 253, "end": 262, "tag": "Covid_19"}, {"start": 263, "end": 271, "tag": "COVID19"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/G57mOUc1Fs", "expanded_url": "https://twitter.com/rayma_lopez/status/1375109784068820995/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G57mOUc1Fs"}]}, "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1375109784068820995", "created_at": "2021-03-25T15:38:15.000Z", "text": "A CUIDARSE A CUIDAR LA VIDA. UN DESCUIDO PUEDE SIGNIFICAR LA MUERTE EN ESTA RULETA RUSA\n\n#24Marzo\nLa UE\nEl Jueves\n#TumbarLaCorona\nAstraZeneca\n\"D\u00eda Internacional de la Vida\"\n#LaCovidNoEsCoba\n#PrevenirEsVencer \nDenunciado \nOX\u00cdGENO concentrador de ox\u00edgeno\n#Covid_19 #COVID19 https://t.co/G57mOUc1Fs", "geo": {"place_id": "015cbec154ca1c9c"}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "715415138", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1375109784068820995", "attachments": {"media_keys": ["3_1375109778742124546"]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 246, "end": 268, "tag": "DejenEntrarLasvacunas"}]}, "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1375035898316853248", "created_at": "2021-03-25T10:44:39.000Z", "text": "El chavismo y sus esbirros han negado que existe crisis humanitaria compleja en nuestros hospitales, hambruna y crisis econ\u00f3mica.\n\nHoy niegan el acceso a vacunas por el mecanismo COVAX condenando a miles de venezolanos a la muerte por COVID-19.\n\n#DejenEntrarLasvacunas", "geo": {"place_id": "008eb02a542ac3d4"}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "79022069", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1375035898316853248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1373101890209206272"}], "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "la_iguanatv"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "drodriven2"}], "annotations": [{"start": 155, "end": 168, "probability": 0.7211, "type": "Place", "normalized_text": "cuidad Guayana"}]}, "in_reply_to_user_id": "587060118", "conversation_id": "1373101890209206272", "created_at": "2021-03-20T03:33:04.000Z", "text": "@la_iguanatv @drodriven2 Mi amada hija por 2da vez le da covid-19 pero esta vez es m\u00e1s fuerte q la primera vez ya estoy buscando una bombona de ox\u00edgeno en cuidad Guayana lo hospitale colapsado la cifras de infectado y  fallecido no es la cifra real siento una gran angustia  y un terror q la hospitalince", "geo": {"place_id": "01a74227630d48a8"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "278515013", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1373115348493406210"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 252, "end": 278, "tag": "VacunasParaLosVenezolanos"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/ALiD268lhW", "expanded_url": "https://twitter.com/VPA_ROSCIO/status/1373036931165126661/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ALiD268lhW"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 76, "probability": 0.9772, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 220, "end": 228, "probability": 0.9775, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1373036931165126661", "created_at": "2021-03-19T22:21:28.000Z", "text": "No hay espacio para improvisaciones ni para los errores del r\u00e9gimen de Maduro: convertir la vacuna en instrumento de control social significar\u00eda la muerte de miles de venezolanos a causa de complicaciones por covid-19. \u00a1Venezuela no puede esperar m\u00e1s! #VacunasParaLosVenezolanos https://t.co/ALiD268lhW", "geo": {"place_id": "00cfdfc429c27ec3"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1094707373833416706", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}], "id": "1373036931165126661", "attachments": {"media_keys": ["3_1373036927562219520"]}}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/OlOgXi8rlj", "expanded_url": "https://www.infobae.com/america/venezuela/2021/03/15/el-grito-de-angustia-de-militares-venezolanos-temerosos-del-covid-ante-el-precario-sistema-medico-el-destino-es-la-muerte/", "display_url": "infobae.com/america/venezu\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1371416586959998976/J-r7czS5?format=jpg&name=orig", "width": 1024, "height": 512}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1371416586959998976/J-r7czS5?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "El grito de angustia de militares venezolanos temerosos del Covid ante el precario sistema m\u00e9dico: \u201cEl destino es la muerte\u201d", "description": "La asociaci\u00f3n civil de uniformados retirados expres\u00f3 su alarma \u201cante la grave situaci\u00f3n\u201d que afecta la seguridad social de los miembros de la Fuerza Armada Nacional", "unwound_url": "https://www.infobae.com/america/venezuela/2021/03/15/el-grito-de-angustia-de-militares-venezolanos-temerosos-del-covid-ante-el-precario-sistema-medico-el-destino-es-la-muerte/"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 115, "probability": 0.7271, "type": "Person", "normalized_text": "Sebastiana Barr\u00e1ez"}]}, "conversation_id": "1372397710133891073", "created_at": "2021-03-18T04:01:26.000Z", "text": "Temerosos del Covid-19 los militares venezolanos ante el precario sistema de salud nacional. Por: Sebastiana Barr\u00e1ez. https://t.co/OlOgXi8rlj", "geo": {"place_id": "012b6b2c110f0c21"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "111493856", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1372397710133891073"}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1371502394719227909", "created_at": "2021-03-15T16:43:46.000Z", "text": "Y t\u00fa chavista madurista, u\u00f1a en el rabo, rodilla en tierra, patria o muerte, viviremos y venceremos, coraz\u00f3n del pueblo, no importa que andemos desnudo, no importa si no tenemos con que comer.\n\u00bfYa te pusieron la vacuna contra el Covid-19, o te siguen vacilando con puro esloganes?", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "139699284", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1371502394719227909"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1370928554838523905"}], "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/zMxITU4Sfj", "expanded_url": "https://twitter.com/higadosanoVE/status/1370928554838523905", "display_url": "twitter.com/higadosanoVE/s\u2026"}]}, "conversation_id": "1371319985495236608", "created_at": "2021-03-15T04:38:57.000Z", "text": "Si usted no est\u00e1 infectado de COVID-19, entonces coma grasas y frituras todos los d\u00edas, tampoco tome agua, en tal caso, tome alg\u00fan tipo de gasoeosa. https://t.co/zMxITU4Sfj", "geo": {"place_id": "015e5397777769a2"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67478716", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "825047692124442624", "name": "Food", "description": "Food"}}, {"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "834828264786898945", "name": "Drinks", "description": "Drinks"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "834828445238431744", "name": "Generic Drinks", "description": "Generic Drinks"}}, {"domain": {"id": "67", "name": "Interests and Hobbies", "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks"}, "entity": {"id": "850146068683571201", "name": "Water", "description": "Water"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1371319985495236608"}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone", "conversation_id": "1371270096988073985", "created_at": "2021-03-15T01:20:42.000Z", "text": "El pa\u00eds que nos toca vivir:\n\n-Resguardarnos del COVID-19 \n-Crisis econ\u00f3mica \n-Violaci\u00f3n de nuestros DDHH\n-Y a\u00fan as\u00ed, mantenernos firmes para defender nuestro terreno. En mi caso, la UCV.\n\nEntre la sobrevivencia y la muerte nos encontramos los venezolanos.", "geo": {"place_id": "01c93e351e3122fb"}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "342954700", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1371270096988073985", "entities": {"annotations": [{"start": 182, "end": 184, "probability": 0.6783, "type": "Organization", "normalized_text": "UCV"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1371226155022491656"}], "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/9ONvsmmepd", "expanded_url": "https://twitter.com/esteninf/status/1371226155022491656", "display_url": "twitter.com/esteninf/statu\u2026"}]}, "conversation_id": "1371246945369481222", "created_at": "2021-03-14T23:48:42.000Z", "text": "NO....  a :Reuniones sociales, conversadera en la puerta de la casa, canas al aire.....\nCU\u00cdDESE.. del Covid 19 y de un sistema de salud deficiente... en lo personal ya he conocido la muerte de dos conocidos... https://t.co/9ONvsmmepd", "geo": {"place_id": "016eb87b25e8a354"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "118159860", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1371246945369481222"}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "entities": {"mentions": [{"start": 109, "end": 122, "username": "duquepeluzzo"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "unellez"}, {"start": 134, "end": 148, "username": "PrensaUnellez"}, {"start": 149, "end": 158, "username": "DUnellez"}, {"start": 159, "end": 173, "username": "quedateencasa"}, {"start": 174, "end": 178, "username": "m01"}, {"start": 179, "end": 194, "username": "London36802656"}, {"start": 195, "end": 205, "username": "Helianis4"}, {"start": 206, "end": 217, "username": "GamezJaiby"}, {"start": 218, "end": 231, "username": "OrtizVioleet"}, {"start": 249, "end": 264, "username": "unellezoficial"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/d8S5DboyMM", "expanded_url": "https://www.facebook.com/fansheraldo/videos/472362847453241/", "display_url": "facebook.com/fansheraldo/vi\u2026"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.2153, "type": "Other", "normalized_text": "Covid 19"}]}, "conversation_id": "1369282151116640263", "created_at": "2021-03-09T13:41:19.000Z", "text": "Aqu\u00ed hablaremos un poco del Covid 19 que a causado mucha muerte en todos los pa\u00edses \nhttps://t.co/d8S5DboyMM\n@duquepeluzzo \n@unellez \n@PrensaUnellez @DUnellez @quedateencasa @M01\n@London36802656 @Helianis4 @GamezJaiby @ortizvioleet\n@unellezpotencia\n@unellezoficial @KatianaChiappe", "geo": {"place_id": "009e6b0e445977d6"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1369086426118242307", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1369282151116640263"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1362854522108928002"}], "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/BY6PEw2CKq", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1362854522108928002", "display_url": "twitter.com/ElNacionalWeb/\u2026"}]}, "conversation_id": "1362880042263605248", "created_at": "2021-02-19T21:41:37.000Z", "text": "\u00a1Espa\u00f1oles rid\u00edculos e irresponsables!. \u00bfPor qu\u00e9 no se ocupan de la miseria y la muerte en la que han dejado caer a su poblaci\u00f3n, por el mal manejo del Covid-19; y de la estafa que ha significado para ese pueblo, la monarqu\u00eda corrupta e inmoral que alcahuetean?. \u00a1Rid\u00edculos! https://t.co/BY6PEw2CKq", "geo": {"place_id": "008eb02a542ac3d4"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "315337794", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1362880042263605248"}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1359451921589940229", "created_at": "2021-02-10T10:39:30.000Z", "text": "Me cuesta creer que en Vzla s\u00f3lo hasta ahora se hayan infectado de covid-19 130.000 personas en casi un a\u00f1o, muy pocos para todo lo que el gob ha dicho que han recibido en insumos m\u00e9dicos fe ONU, OPS, y otros pa\u00edses", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "40647108", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974596157251587", "name": "Government/Education"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974597226729473", "name": "Non-profit"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10044311823", "name": "United Nations", "description": "Global conversation about the United Nations and all related efforts."}}, {"domain": {"id": "88", "name": "Political Body", "description": "A section of a government, like The Supreme Court"}, "entity": {"id": "10044311823", "name": "United Nations", "description": "Global conversation about the United Nations and all related efforts."}}], "id": "1359451921589940229", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.974, "type": "Place", "normalized_text": "Vzla"}, {"start": 191, "end": 193, "probability": 0.7999, "type": "Organization", "normalized_text": "ONU"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "09Feb2021"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 23, "username": "crstrujillo"}, {"start": 242, "end": 256, "username": "NicolasMaduro"}, {"start": 257, "end": 265, "username": "mirelct"}, {"start": 266, "end": 278, "username": "WilliamPPT1"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/G98J4ig77Z", "expanded_url": "https://twitter.com/crstrujillo/status/1359124116855480323/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G98J4ig77Z"}]}, "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1359124116855480323", "created_at": "2021-02-09T12:56:55.000Z", "text": "#09Feb2021 @crstrujillo \"La prevenci\u00f3n es la llave de tu seguridad\" El riesgo de muerte por COVID-19 en los j\u00f3venes hasta de 30 a\u00f1os, se considera muy bajo, pero el hecho no quiere decir que est\u00e1n libres de caer en estado grave. \u00a1A cuidarse! @NicolasMaduro @mirelct @WilliamPPT1 https://t.co/G98J4ig77Z", "geo": {"place_id": "015c005b4efdc7ee"}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "1517483576", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}], "id": "1359124116855480323", "attachments": {"media_keys": ["3_1359124113911148546"]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1358589104045371394"}], "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PapiPapelon"}]}, "in_reply_to_user_id": "729167968307949568", "conversation_id": "1358589104045371394", "created_at": "2021-02-08T01:51:47.000Z", "text": "@PapiPapelon Imag\u00ednate si t\u00fa c\u00f3mo m\u00e9dico sabes que no lo hay, imag\u00ednate yo que no tengo relaci\u00f3n con nada de eso, la cantidad de cuentos que he escuchado de gente que ha muerto de covid-19 que registran su muerte por otra cosa para evitarse complicaciones", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "65999330", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1358594341422436363"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1358058215339134976"}], "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "TemplarioResis"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 100, "probability": 0.3906, "type": "Person", "normalized_text": "Covid"}]}, "in_reply_to_user_id": "1021408063226621952", "conversation_id": "1358058215339134976", "created_at": "2021-02-06T22:51:10.000Z", "text": "@TemplarioResis Cu\u00e1ntas personas relacinadas con la cultura han fallecido, unas por enfermedad, Covid-19, muerte natural o, porque las circunstancias que vivimos desde hace 22 a\u00f1os han precipitado su desenlace. Uno siente que fueran personas de otro pa\u00eds, sino fuera por la admiraci\u00f3n  a ellos.", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1084893325574975494", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1358186499834060801"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1356328426978877440"}], "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/ckgNluYBVC", "expanded_url": "https://twitter.com/ven911portugue2/status/1356328503197769731/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ckgNluYBVC"}, {"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/ckgNluYBVC", "expanded_url": "https://twitter.com/ven911portugue2/status/1356328503197769731/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ckgNluYBVC"}, {"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/ckgNluYBVC", "expanded_url": "https://twitter.com/ven911portugue2/status/1356328503197769731/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ckgNluYBVC"}]}, "in_reply_to_user_id": "1194616194738933762", "conversation_id": "1356328426978877440", "created_at": "2021-02-01T19:48:09.000Z", "text": "protejan de contraer el Covid-19\n\u2022Limite la interacci\u00f3n con personas que podr\u00edan haber estado expuestas al virus o que podr\u00edan haberse infectado con el Covid-19, incluidos los integrantes de su hogar, tanto como sea posible.\n\u2022Use mascarilla especialmente cuando no pueda https://t.co/ckgNluYBVC", "geo": {"place_id": "0050158729aa2535"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1194616194738933762", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1356328503197769731", "attachments": {"media_keys": ["3_1356328454850015233", "3_1356328474034761735", "3_1356328500307890178"]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 81, "end": 110, "tag": "VenezuelaSolidariaYHumanista"}], "mentions": [{"start": 111, "end": 123, "username": "VencedorMRT"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/W5QxxNY7rk", "expanded_url": "https://mundo.sputniknews.com/america-latina/202101271094244640-muertes-por-covid-19-ya-son-segunda-causa-de-muerte-en-mexico/", "display_url": "mundo.sputniknews.com/america-latina\u2026"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9947, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "possibly_sensitive": true, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1354507846549983245", "created_at": "2021-01-27T19:13:30.000Z", "text": "El COVID-19 ya es la segunda causa de muerte en M\u00e9xico:  https://t.co/W5QxxNY7rk #VenezuelaSolidariaYHumanista @VencedorMRT \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "geo": {"place_id": "00677a6154ac3141"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138189664", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "119", "name": "Holiday", "description": "Holidays like Christmas or Halloween"}, "entity": {"id": "1286645331686350848", "name": "Dia de la Independencia (Grito de Dolores) ", "description": "This entity includes conversations about Dia de la Independencia (Grito de Dolores) for all years."}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1354507846549983245"}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "entities": {"mentions": [{"start": 100, "end": 108, "username": "jguaido"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.8936, "type": "Place", "normalized_text": "VENEZUELA"}, {"start": 158, "end": 167, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Inglaterra"}, {"start": 220, "end": 228, "probability": 0.9872, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "conversation_id": "1353657824031727616", "created_at": "2021-01-25T10:55:49.000Z", "text": "VENEZUELA  AL  BORDE  DEL HOLOCAUSTO...!!\nPor la Temeridad de un Criminal, Pervertido y LADR\u00d3N como @jguaido,se exponen a la muerte 28 millones de  personas, Inglaterra se niega devolver 2mil millones de $, propiedad de Venezuela, q se usar\u00edan para comprar la Vacuna Covid-19", "geo": {"place_id": "0198c6f108778b40"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1176211439318708226", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1085232510924029952", "name": "Juan Guaido", "description": "Juan Guaido"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1085232510924029952", "name": "Juan Guaido", "description": "Juan Guaido"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1353657824031727616"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1351665498543575040"}], "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "DiarioTalCual"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 48, "probability": 0.8387, "type": "Person", "normalized_text": "Henriquez Capriles R."}, {"start": 168, "end": 173, "probability": 0.3204, "type": "Organization", "normalized_text": "Vacuna"}]}, "in_reply_to_user_id": "147589125", "conversation_id": "1351665498543575040", "created_at": "2021-01-20T01:12:03.000Z", "text": "@DiarioTalCual Muy asertado Henriquez Capriles R., en su apreciaci\u00f3n pol\u00edtica, pero ahora ante la \"Peste\" que azota y causa muerte a este \"PUEBLO\" la adquisici\u00f3n de la Vacuna (Covid 19) es URGENTE y prioritaria ante cualquier Tema pol\u00edtico, Usted  como L\u00edder aporte esfuerzos a esta prioridad.", "geo": {"place_id": "01a74227630d48a8"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "817463426939310087", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1351698976056238082"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1351683871771947009"}], "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "DiarioTalCual"}, {"start": 122, "end": 136, "username": "DiarioTalCual"}], "annotations": [{"start": 187, "end": 190, "probability": 0.9115, "type": "Place", "normalized_text": "Vzla"}]}, "in_reply_to_user_id": "147589125", "conversation_id": "1351683871771947009", "created_at": "2021-01-20T00:53:32.000Z", "text": "@DiarioTalCual Otra muerte m\u00e1s de estos Heroes de la Salud q dan \"su vida para salvar otras\" \u00a1Dios lo tenga en su Gloria! @DiarioTalCual u otros Diarios en solidaridad con el \"PUEBLO\" de Vzla, ante esta \"Peste\" q  lo esta matando, en su l\u00ednea Editorial pedir \"URGENTE compra Vacuna (Covid 19)\"", "geo": {"place_id": "01a74227630d48a8"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "817463426939310087", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1351694315739877379"}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "entities": {"urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/mKKxHC7Kd2", "expanded_url": "https://twitter.com/TIGERJOHN/status/1351672461717340161/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mKKxHC7Kd2"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 71, "probability": 0.8038, "type": "Person", "normalized_text": "Dr. Henry Salas"}, {"start": 75, "end": 92, "probability": 0.3942, "type": "Person", "normalized_text": "Urologo del IAHULA"}, {"start": 150, "end": 168, "probability": 0.3021, "type": "Place", "normalized_text": "Dr. Pedro Fern\u00e1ndez"}, {"start": 174, "end": 213, "probability": 0.1941, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e9dicos Unidos Venezuela Capitulo M\u00e9rida"}, {"start": 229, "end": 237, "probability": 0.7585, "type": "Product", "normalized_text": "Instagram"}]}, "conversation_id": "1351672461717340161", "created_at": "2021-01-19T23:26:42.000Z", "text": "Cumplimos con el penoso deber de notificar la muerte del Dr. Henry Salas , Urologo del IAHULA. Falleci\u00f3 por complicaciones de la COVID-19  Inform\u00f3 el Dr. Pedro Fern\u00e1ndez, de M\u00e9dicos Unidos Venezuela Capitulo M\u00e9rida... S\u00edguelo en Instagram \ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb @pedrojfernandezry https://t.co/mKKxHC7Kd2", "geo": {"place_id": "01be351754bcbe13"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "143599220", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752842752", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10041893684", "name": "Instagram"}}], "id": "1351672461717340161", "attachments": {"media_keys": ["3_1351672454293442563"]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1349040778090315779"}], "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/QyrwwRBR5g", "expanded_url": "https://twitter.com/SebastianaSin/status/1349040778090315779", "display_url": "twitter.com/SebastianaSin/\u2026"}]}, "conversation_id": "1349088194290212864", "created_at": "2021-01-12T20:17:45.000Z", "text": "Que triste que suceda muerte por esa enfermedad del covid-19 como mueren m\u00e9dicos\ud83d\ude2dDios cu\u00eddalos \ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/QyrwwRBR5g", "geo": {"place_id": "010416b434768b1c"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3245707403", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1349088194290212864"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 103, "end": 120, "tag": "CombateAlCOVID19"}], "mentions": [{"start": 121, "end": 133, "username": "VencedorMRT"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/BAzuAGX9bO", "expanded_url": "https://ultimasnoticias.com.ve/noticias/general/el-covid-19-fue-la-primera-causa-de-muerte-en-chile-en-2020/", "display_url": "ultimasnoticias.com.ve/noticias/gener\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1348353576431706114/aQNQtxtt?format=jpg&name=orig", "width": 768, "height": 573}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1348353576431706114/aQNQtxtt?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "El covid-19 fue la primera causa de muerte en Chile en 2020", "description": "Los decesos a causa del coronavirus desde inicio de la pandemia fueron de 22 mil \u2026", "unwound_url": "https://ultimasnoticias.com.ve/noticias/general/el-covid-19-fue-la-primera-causa-de-muerte-en-chile-en-2020/"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 50, "probability": 0.9794, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "possibly_sensitive": true, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1348375920067956739", "created_at": "2021-01-10T21:07:25.000Z", "text": "El covid-19 fue la primera causa de muerte en Chile en 2020 | \u00daltimas Noticias https://t.co/BAzuAGX9bO #CombateAlCOVID19 @VencedorMRT \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "geo": {"place_id": "00677a6154ac3141"}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138189664", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1348375920067956739"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 120, "end": 138, "tag": "Cu\u00eddateDelCovid19"}], "mentions": [{"start": 139, "end": 151, "username": "VencedorMRT"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/pSHRj9BxPK", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/379026-gobierno-chile-confirmar-covid-19-causa-muerte-2020", "display_url": "actualidad.rt.com/actualidad/379\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1346208679293452288/kwoEP0ji?format=jpg&name=orig", "width": 1104, "height": 622}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1346208679293452288/kwoEP0ji?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "El Gobierno de Chile confirma que el covid-19 fue la primera causa de muerte en el pa\u00eds en 2020", "description": "As\u00ed lo se\u00f1al\u00f3 el ministro de Salud, Enrique Par\u00eds, ante una consulta de la prensa. Los fallecidos suman 16.767 fallecidos por la enfermedad del coronavirus hasta el momento.", "unwound_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/379026-gobierno-chile-confirmar-covid-19-causa-muerte-2020"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 19, "probability": 0.8435, "type": "Organization", "normalized_text": "Gobierno de Chile"}]}, "possibly_sensitive": true, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1346215030023483400", "created_at": "2021-01-04T22:00:49.000Z", "text": "El Gobierno de Chile confirma que el covid-19 fue la primera causa de muerte en el pa\u00eds en 2020 https://t.co/pSHRj9BxPK #Cu\u00eddateDelCovid19 @VencedorMRT \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "geo": {"place_id": "00677a6154ac3141"}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "138189664", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1346215030023483400"}], "includes": {"media": [{"height": 780, "width": 1040, "type": "photo", "media_key": "3_1388453600213487623", "url": "https://pbs.twimg.com/media/E0THMWvWUAcX9wV.jpg"}, {"height": 468, "width": 1040, "type": "photo", "media_key": "3_1383927417509597195", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EzSyp2OVUAsS5Eu.jpg"}, {"height": 1074, "width": 1080, "type": "photo", "media_key": "3_1379930224419344387", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EyZ_OllXEAMyvsL.jpg"}, {"height": 1024, "width": 1024, "type": "photo", "media_key": "3_1379926800734822405", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EyZ8HTXXIAUsYu3.jpg"}, {"height": 1024, "width": 1024, "type": "photo", "media_key": "3_1379920554497613825", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EyZ2buUXIAEfUfn.jpg"}, {"height": 1024, "width": 1024, "type": "photo", "media_key": "3_1379920492698669056", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EyZ2YIGWEAAtZhH.jpg"}, {"height": 1074, "width": 1080, "type": "photo", "media_key": "3_1379920359852535808", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EyZ2QZNW8AAgxDk.jpg"}, {"height": 1074, "width": 1080, "type": "photo", "media_key": "3_1379920231217442816", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EyZ2I6AXMAAUpKT.jpg"}, {"height": 1074, "width": 1080, "type": "photo", "media_key": "3_1379919712247816200", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EyZ1qssXIAgN2SI.jpg"}, {"height": 1024, "width": 1024, "type": "photo", "media_key": "3_1379918924259659788", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EyZ081NWEAw9suL.jpg"}, {"height": 1074, "width": 1080, "type": "photo", "media_key": "3_1379918698610368517", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EyZ0vsmXIAUeHnJ.jpg"}, {"height": 1024, "width": 620, "type": "photo", "media_key": "3_1379889202070966276", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EyZZ6xbWUAQ2UXa.jpg"}, {"height": 1322, "width": 1080, "type": "photo", "media_key": "3_1379851437686013963", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EyY3kmIWQAsUklM.jpg"}, {"height": 724, "width": 1024, "type": "photo", "media_key": "3_1379765925117841412", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EyXpzG_WUAQAkN8.jpg"}, {"height": 714, "width": 953, "type": "photo", "media_key": "3_1379765941093945346", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EyXp0CgWUAI83SV.jpg"}, {"height": 751, "width": 1024, "type": "photo", "media_key": "3_1379765971532050434", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EyXp1z5W8AIy1WA.jpg"}, {"height": 1192, "width": 938, "type": "photo", "media_key": "3_1379585815563677703", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EyVF_WnXMAcSZSX.jpg"}, {"height": 1080, "width": 1080, "type": "photo", "media_key": "3_1379571635095736321", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EyU5F8QWEAEQXOk.jpg"}, {"height": 1080, "width": 956, "type": "photo", "media_key": "3_1379097210223230983", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EyOJmx4WgAcjtx0.jpg"}, {"height": 756, "width": 1068, "type": "photo", "media_key": "3_1377665640035680256", "url": "https://pbs.twimg.com/media/Ex5zmbWWgAAHtbd.jpg"}, {"height": 471, "width": 720, "type": "photo", "media_key": "3_1376918858032812034", "url": "https://pbs.twimg.com/media/ExvMZ_mVEAIRzPt.jpg"}, {"height": 400, "width": 634, "type": "photo", "media_key": "3_1376720177853833218", "url": "https://pbs.twimg.com/media/ExsXtSQXIAIGBVZ.jpg"}, {"height": 640, "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1376138307487346690/pu/img/BCsWtgpMJUPgG6B5.jpg", "duration_ms": 19178, "width": 352, "type": "video", "media_key": "7_1376138307487346690", "public_metrics": {"view_count": 40}}, {"height": 1098, "width": 1080, "type": "photo", "media_key": "3_1375471208909713416", "url": "https://pbs.twimg.com/media/ExanxuXXMAg1p-l.jpg"}, {"height": 1920, "width": 1920, "type": "photo", "media_key": "3_1375109778742124546", "url": "https://pbs.twimg.com/media/ExVfDuEXIAIsnwi.jpg"}, {"height": 1024, "width": 1024, "type": "photo", "media_key": "3_1373036927562219520", "url": "https://pbs.twimg.com/media/Ew4Bz5rXAAAU0ZA.jpg"}, {"height": 215, "width": 400, "type": "photo", "media_key": "3_1359124113911148546", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EtyULj9XcAIfPkZ.jpg"}, {"height": 1080, "width": 1080, "type": "photo", "media_key": "3_1356328454850015233", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EtKliyYW8AEu9R3.jpg"}, {"height": 1080, "width": 1080, "type": "photo", "media_key": "3_1356328474034761735", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EtKlj52W8AcnY1h.jpg"}, {"height": 1080, "width": 1080, "type": "photo", "media_key": "3_1356328500307890178", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EtKllbuXEAIXef2.jpg"}, {"height": 331, "width": 331, "type": "photo", "media_key": "3_1351672454293442563", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EsIa74rXUAMVz9K.jpg"}], "users": [{"name": "Yunior Cisnero Perez", "created_at": "2020-01-02T20:01:27.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 53, "tweet_count": 4, "listed_count": 0}, "verified": false, "id": "1212826171592732672", "description": "sinceridad", "username": "cisnero_yunior", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388456795128147975/I66wDhW__normal.jpg"}, {"name": "JUAN JOSE TOVAR A.", "created_at": "2010-02-18T16:50:07.000Z", "pinned_tweet_id": "1252007073832996865", "location": "Guarico. Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1035, "following_count": 1272, "tweet_count": 8298, "listed_count": 2}, "verified": false, "id": "115431169", "description": "Abogado venezolano, de izquierda, egresado de la Universidad Central de Venezuela.Llanero, Profesor universitario, investigador.", "username": "juanjo64", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1119159277057241088/IQ7CPRzY_normal.jpg"}, {"name": "Gabriel Santana", "created_at": "2010-11-16T15:29:50.000Z", "pinned_tweet_id": "1046154771386773504", "location": "Chacao, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 12333, "following_count": 13430, "tweet_count": 2384, "listed_count": 25}, "verified": false, "id": "216381984", "description": "Venezolano en Venezuela. Humanista.  Vecino y Sec. General de Primero Justicia Chacao. Estudios Liberales-UNIMET.", "username": "gabosantana35", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1321648826449580034/y_2zpz-d_normal.jpg"}, {"name": "Angel Mujica", "created_at": "2009-10-23T02:34:37.000Z", "location": "Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 1091, "tweet_count": 17196, "listed_count": 13}, "verified": false, "id": "84487089", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/p9GuRwyn1x", "expanded_url": "http://www.instagram.com/nasich_malakh", "display_url": "instagram.com/nasich_malakh"}]}}, "description": "Fotograf\u00eda, Social Media, Econom\u00eda, Pol\u00edtica y ahora tambi\u00e9n Mises, porque aj\u00e1... / Leo m\u00e1s de lo que twitteo / Imago est Oratio", "username": "Nasich_Malakh", "url": "https://t.co/p9GuRwyn1x", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1380678002942574592/pKoJYlwF_normal.jpg"}, {"name": "Oscar Alejandro \ud83d\ude80", "created_at": "2009-08-04T00:34:13.000Z", "pinned_tweet_id": "1390065105577119746", "location": "Miami, FL", "public_metrics": {"followers_count": 21299, "following_count": 659, "tweet_count": 27825, "listed_count": 53}, "verified": false, "id": "62668405", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/cfNf8MZt84", "expanded_url": "http://youtube.com/oscaralejandr0", "display_url": "youtube.com/oscaralejandr0"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 33, "end": 41, "username": "youtube"}]}}, "description": "Si no estoy aqui, encu\u00e9ntrame en @youtube \ud83d\ude80\ud83d\ude4c\ud83c\udffb", "username": "eloscarale", "url": "https://t.co/cfNf8MZt84", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1305890919011561478/8n3FpmFw_normal.jpg"}, {"name": "Ram\u00f3n Colmenares", "created_at": "2010-05-03T12:11:43.000Z", "location": "por ah\u00ed chico, por esos mundos", "public_metrics": {"followers_count": 3281, "following_count": 3332, "tweet_count": 36885, "listed_count": 12}, "verified": false, "id": "139699284", "description": "Desde que le\u00ed que el alcohol era da\u00f1ino, dej\u00e9 de leer. Periodista y lector. En este TL se promociona todo lo hermoso de la Rep\u00fablica independiente de Higuerote.", "username": "ramoncolmenares", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1372854130369253376/3FIlLcfF_normal.jpg"}, {"name": "Zhandra Rodr\u00edguez", "created_at": "2012-09-17T21:40:48.000Z", "pinned_tweet_id": "1321100987139018753", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 27176, "following_count": 19905, "tweet_count": 151567, "listed_count": 71}, "verified": false, "id": "829858160", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 22, "url": "http://t.co/3ZmDaBRnUZ", "expanded_url": "http://zhandratustra.blogspot.com", "display_url": "zhandratustra.blogspot.com"}]}}, "description": "Artista Chavista, es de los 45 Super-H\u00e9roes de la Danza Mundial en 300 ciudades de 3 continentes. Condecoraciones en 1a Clase de Vzla y MERCOSUR", "username": "zhorro4", "url": "http://t.co/3ZmDaBRnUZ", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000298210949/18843b51e4d95184c302ad23331dfdca_normal.jpeg"}, {"name": "Jose Ram\u00f3n Arias", "created_at": "2009-10-19T23:04:08.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 7178, "following_count": 3258, "tweet_count": 16851, "listed_count": 37}, "verified": false, "id": "83712440", "entities": {"description": {"hashtags": [{"start": 64, "end": 75, "tag": "PorMaracay"}, {"start": 99, "end": 109, "tag": "Venezuela"}]}}, "description": "Directivo regional de Primero Justicia Aragua, mi pasi\u00f3n luchar #PorMaracay y la Reconstrucci\u00f3n de #Venezuela", "username": "joseramonaragua", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1004939347538468865/27rtlWP3_normal.jpg"}, {"name": "Adelaida Su\u00e1rez", "created_at": "2020-09-16T16:22:24.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 34, "tweet_count": 461, "listed_count": 0}, "verified": false, "id": "1306267070968012807", "description": "", "username": "AdelaidaSurez3", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png"}, {"name": "Made", "created_at": "2019-07-19T00:19:59.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 52, "tweet_count": 5350, "listed_count": 0}, "verified": false, "id": "1152010157381083141", "description": "", "username": "MadePortuguesa", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1363916094466121730/r50kg2yF_normal.jpg"}, {"name": "Janorys", "created_at": "2020-06-20T20:52:10.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 72, "tweet_count": 396, "listed_count": 0}, "verified": false, "id": "1274444862591504385", "description": "Martiano y Cubano 100%", "username": "Janorys4", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1274445443821441031/shcGcMZH_normal.jpg"}, {"name": "Misi\u00f3n M\u00e9dica Cubana en Portuguesa", "created_at": "2018-04-23T14:01:21.000Z", "pinned_tweet_id": "1388680894089547776", "location": "VENEZUELA, PORTUGUESA", "public_metrics": {"followers_count": 2308, "following_count": 1257, "tweet_count": 51213, "listed_count": 2}, "verified": false, "id": "988417545790263296", "description": "\"M\u00e1s poderoso que los huracanes es el sentimiento de solidaridad del hombre\" FIDEL\n\"Nuestro pa\u00eds llevar\u00e1 adelante su pol\u00edtica internacionalista sin vacilaciones", "username": "cubacooperavepo", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1128348863096659970/23mxmA1E_normal.png"}, {"name": "SOMOS SOBERANOS (HRCF)", "created_at": "2010-05-01T00:48:22.000Z", "location": "MARACAIBO", "public_metrics": {"followers_count": 9269, "following_count": 10058, "tweet_count": 67189, "listed_count": 42}, "verified": false, "id": "138914623", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/r15yFkpITt", "expanded_url": "http://page.is/luis-villarrealhrcf", "display_url": "page.is/luis-villarrea\u2026"}]}}, "description": "BOLIVARIANO y CHAVISTA CON MADURO.... SOBRE TODO CRISTIANO!", "username": "LuisJoseVR16", "url": "https://t.co/r15yFkpITt", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1022597977448361984/uQfs4i6X_normal.jpg"}, {"name": "Miguel Maria Escalona", "created_at": "2021-02-28T21:16:31.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 41, "tweet_count": 939, "listed_count": 0}, "verified": false, "id": "1366135138174836738", "description": "topografo", "username": "MiguelMariaEsc4", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1366135733107503104/FtJ5kYhL_normal.jpg"}, {"name": "Rafael E. Meza Camero", "created_at": "2009-08-27T19:56:03.000Z", "location": "Gu\u00e1rico-Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 264, "tweet_count": 12526, "listed_count": 16}, "verified": false, "id": "69387035", "description": "Ingeniero Agronomo Msc en Gerencia, Productor y Comerciante Agropecuario. Venezuela", "username": "Mezacam", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1121577985667153921/5EfEl2ME_normal.jpg"}, {"name": "LOYDA NOHEMI", "created_at": "2011-10-09T19:07:00.000Z", "location": "Venezuela, Gu\u00e1rico.", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 382, "tweet_count": 789, "listed_count": 4}, "verified": false, "id": "387835408", "description": "Docente, casada, madre de 2 hijos, de san juan de los morros.", "username": "loydanohemi", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1162736912316162048/qXlBRklA_normal.jpg"}, {"name": "VP Roscio", "created_at": "2019-02-10T21:19:11.000Z", "location": "San Juan de los Morros, Venezu", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 397, "tweet_count": 3169, "listed_count": 5}, "verified": false, "id": "1094707373833416706", "entities": {"description": {"hashtags": [{"start": 77, "end": 85, "tag": "Guarico"}, {"start": 121, "end": 133, "tag": "LaMejorVzla"}]}}, "description": "Cuenta Oficial de Voluntad Popular en el Mpio. Juan Germ\u00e1n Roscio del estado #Guarico. Trabajamos por la construcci\u00f3n de #LaMejorVzla", "username": "VPA_ROSCIO", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1178055584840634368/acP0bFm__normal.jpg"}, {"name": "Voluntad Popular Miranda", "created_at": "2019-09-28T02:27:28.000Z", "location": "Calabozo, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 237, "tweet_count": 266, "listed_count": 5}, "verified": false, "id": "1177771409919107072", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/zH6R6Dxtzp", "expanded_url": "https://www.voluntadpopular.com", "display_url": "voluntadpopular.com"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 124, "end": 136, "tag": "LaMejorVzla"}], "mentions": [{"start": 18, "end": 34, "username": "VoluntadPopular"}]}}, "description": "Cuenta oficial de @VoluntadPopular en el Municipio Francisco de Miranda del Estado Gu\u00e1rico. Luchamos por la construcci\u00f3n de #LaMejorVzla.", "username": "VPACalabozo", "url": "https://t.co/zH6R6Dxtzp", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1178154460780138496/FpCdwzsg_normal.jpg"}, {"name": "@Vpzaraza", "created_at": "2016-02-23T06:47:52.000Z", "location": "zaraza", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 625, "tweet_count": 7665, "listed_count": 8}, "verified": false, "id": "702022042531581952", "description": "partido pol\u00edtico Voluntad Popular en Zaraza", "username": "Vpzaraza1", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1322305611304980480/zE6P2NtE_normal.jpg"}, {"name": "Marusca Bondini", "created_at": "2011-03-10T15:08:51.000Z", "location": "Pto. Ordaz", "public_metrics": {"followers_count": 2343, "following_count": 1739, "tweet_count": 89089, "listed_count": 12}, "verified": false, "id": "263692145", "description": "La Tierra est\u00e1 viva,es sagrada,es la conexi\u00f3n entre todos los seres \u2028vivos.Venezolana.Madre,abuela. M\u00e9dico Nutr\u00f3logo.Ecologista,Respetuosa de toda Vida.", "username": "maruscabondini", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1356960884720074753/sxIFOlwy_normal.jpg"}, {"name": "ojovigilante", "created_at": "2011-01-08T22:31:52.000Z", "location": "EL JUNQUITO-CARACAS-VENEZUELA", "public_metrics": {"followers_count": 2502, "following_count": 2148, "tweet_count": 81715, "listed_count": 16}, "verified": false, "id": "235712120", "description": "REVOLUCIONARIO RADICAL.", "username": "ojovigilante193", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3525680713/2dd7918794e19eb817a9b0127987a1bf_normal.jpeg"}, {"name": "Nicol\u00e1s Maduro", "created_at": "2013-03-08T21:19:10.000Z", "pinned_tweet_id": "1390784367123996678", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 3905365, "following_count": 104, "tweet_count": 113689, "listed_count": 17216}, "verified": true, "id": "1252764865", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/RLht2xwzGA", "expanded_url": "http://nicolasmaduro.org.ve", "display_url": "nicolasmaduro.org.ve"}]}}, "description": "Presidente de la Rep\u00fablica Bolivariana de Venezuela 2019-2025. Hijo de Ch\u00e1vez. Construyendo junto al Pueblo una Patria de Futuro, porque juntos todo es posible.", "username": "NicolasMaduro", "url": "https://t.co/RLht2xwzGA", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1166560186468896768/0gSado0h_normal.jpg"}, {"name": "Delcy Rodr\u00edguez", "created_at": "2020-03-22T23:20:42.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 143946, "following_count": 337, "tweet_count": 5772, "listed_count": 208}, "verified": false, "id": "1241867391711272960", "description": "Vicepresidenta Ejecutiva de la Rep\u00fablica Bolivariana de Venezuela. Junto al Pdte Nicol\u00e1s Maduro por el camino de Bol\u00edvar y Ch\u00e1vez", "username": "drodriven2", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1241868620529098755/fB79d5HX_normal.jpg"}, {"name": "Diosdado Cabello R", "created_at": "2010-03-31T16:14:20.000Z", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2525604, "following_count": 23028, "tweet_count": 15953, "listed_count": 8401}, "verified": false, "id": "128262354", "description": "Venezolano, Bolivariano, revolucionario y Chavista radical, en la lucha por la construcci\u00f3n del Socialismo", "username": "dcabellor", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346712659815751681/Z7IQHqgT_normal.jpg"}, {"name": "Jorge Rodr\u00edguez", "created_at": "2020-04-01T01:23:58.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 6709, "following_count": 1591, "tweet_count": 224, "listed_count": 2}, "verified": false, "id": "1245159785525379073", "description": "\u00a1Nueva Cuenta! -Twitter me ha cerrado 2 cuentas. Vamos poco a poco nuevamente. -Comunicador, Marketing Digital, Me gusta el Rock y la Fotograf\u00eda\ud83d\udcf8", "username": "JRodriguezPSUV_", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1245164765510582274/c-l62hGK_normal.jpg"}, {"name": "Douglas Jim\u00e9nez", "created_at": "2009-08-20T21:15:43.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 701, "tweet_count": 5417, "listed_count": 0}, "verified": false, "id": "67426947", "description": "Matem\u00e1tico... con ganas de hablar de muchas cosas, incluso banales, siempre que no sean vanas.", "username": "dougjimenez", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1123391536228597760/4aN3qJ1g_normal.png"}, {"name": "Luis Palacios Herrera", "created_at": "2011-07-26T20:57:44.000Z", "pinned_tweet_id": "1359162805031682056", "location": "Guarenas, Miranda, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 3595, "following_count": 1084, "tweet_count": 24750, "listed_count": 18}, "verified": false, "id": "342954700", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/NAMxolDK2S", "expanded_url": "https://www.instagram.com/luispalacioshe/?hl=es-la", "display_url": "instagram.com/luispalacioshe\u2026"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 129, "end": 140, "username": "Okorunners"}]}}, "description": "Guarenero \ud83d\udccd\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\nPresidente (A) de la Federaci\u00f3n de Centros Universitarios (FCU-UCV).\nTesista de Trabajo Social - FaCES.\nCorredor - @Okorunners.", "username": "LuisPalaciosHe", "url": "https://t.co/NAMxolDK2S", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1236433590172487681/JTqDDSi7_normal.jpg"}, {"name": "Confederaci\u00f3n de Estudiantes de Venezuela", "created_at": "2019-09-26T01:45:55.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 100, "tweet_count": 627, "listed_count": 3}, "verified": false, "id": "1177036242074132481", "entities": {"description": {"hashtags": [{"start": 116, "end": 134, "tag": "UniVePorVenezuela"}]}}, "description": "Somos una instituci\u00f3n que agrupa a los representantes estudiantiles electos de todos las universidades del pa\u00eds. \ud83c\uddfb\ud83c\uddea #UniVePorVenezuela", "username": "confevme", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1358142337059344388/Qsyl-FIQ_normal.jpg"}, {"name": "Lunaheriberto", "created_at": "2019-09-23T19:07:46.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 829, "tweet_count": 6776, "listed_count": 0}, "verified": false, "id": "1176211439318708226", "description": "Revolucionario Leninista Marxista y Cristiano Apostolico", "username": "Lunaheriberto1", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1325961151700750336/XywVtWIF_normal.jpg"}, {"name": "polemicas", "created_at": "2010-03-30T17:30:26.000Z", "pinned_tweet_id": "1273381627931000832", "location": "Donde se cruzan los caminos", "public_metrics": {"followers_count": 29206, "following_count": 7326, "tweet_count": 62598, "listed_count": 57}, "verified": false, "id": "127939234", "description": "Comunicacion Revolucionaria, Analisis, Investigacion, Asesoria, Produccion Radial", "username": "polemicas1", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/725501998137757697/wOGsRcC1_normal.jpg"}, {"name": "Marisela Fernandez", "created_at": "2010-05-03T19:58:31.000Z", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 4177, "following_count": 4882, "tweet_count": 147865, "listed_count": 21}, "verified": false, "id": "139823223", "description": "Venezolan\u00edsima, socialista, humanista , anti-imperialista!...CHAVISTA...orgullosa nieta de Antonio Jarr\u00edn L\u00f3pez revolucionario antifranquista espa\u00f1ol!...", "username": "MFkandanga", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1269081409953693696/ByNxY3Dv_normal.jpg"}, {"name": "Juan Guaid\u00f3", "created_at": "2009-05-11T02:59:20.000Z", "location": "Vargas", "public_metrics": {"followers_count": 2631079, "following_count": 2798, "tweet_count": 46530, "listed_count": 3284}, "verified": true, "id": "39176902", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/i4S8En3C9t", "expanded_url": "https://youtube.com/channel/UCbSDz7_rVKXjZ9fRON16apQ", "display_url": "youtube.com/channel/UCbSDz\u2026"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 79, "end": 90, "username": "AsambleaVe"}]}}, "description": "Servidor P\u00fablico, Presidente (E) de la Rep\u00fablica Bolivariana de Venezuela y la @AsambleaVe, apegado a los Art. 233/333 CRBV. Ingeniero. En todo amar y servir", "username": "jguaido", "url": "https://t.co/i4S8En3C9t", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1253171841348370439/fLveV1IQ_normal.jpg"}, {"name": "Marilyn Colmenarez", "created_at": "2011-02-28T04:00:53.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 205, "tweet_count": 1019, "listed_count": 0}, "verified": false, "id": "258634646", "description": "", "username": "monroe14", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/709917777054834688/hwuj4VDr_normal.jpg"}, {"name": "CARLOS VECCHIO", "created_at": "2009-08-14T20:33:22.000Z", "pinned_tweet_id": "1377311984476110853", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1028654, "following_count": 13284, "tweet_count": 33198, "listed_count": 2181}, "verified": true, "id": "65728343", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/gY9DP0jP9b", "expanded_url": "http://www.us.embajadavenezuela.org/", "display_url": "us.embajadavenezuela.org"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 32, "end": 37, "tag": "EEUU"}], "mentions": [{"start": 80, "end": 95, "username": "EmbajadaVE_USA"}]}}, "description": "Embajador de Venezuela ante los #EEUU. Con la obsesi\u00f3n de cambiar a Venezuela.  @EmbajadaVE_USA", "username": "carlosvecchio", "url": "https://t.co/gY9DP0jP9b", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1148662010701328386/sfjrANaE_normal.jpg"}, {"name": "CharitoRojas", "created_at": "2017-07-23T19:56:42.000Z", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 17373, "following_count": 552, "tweet_count": 1403, "listed_count": 56}, "verified": false, "id": "889212697484677120", "description": "Periodista Venezolana, columnista y empresaria. Ancla de Uni\u00f3n Radio 105.3 fm. Programa Aqu\u00ed entre Nos. Democrata y catolica.", "username": "CharitoRojasP", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/889360310448119809/4BBa0WhA_normal.jpg"}, {"name": "JrAnthony", "created_at": "2009-06-15T03:24:45.000Z", "pinned_tweet_id": "1132450114621120512", "location": "\u00dcT: 10.483002,-66.874275", "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 3382, "tweet_count": 28721, "listed_count": 4}, "verified": false, "id": "47248123", "description": "Master Bussines Administrator, Financial Advisor....", "username": "jranthony", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/746513022294831104/7hiu_CRn_normal.jpg"}, {"name": "Maduradas.com", "created_at": "2013-05-07T00:42:20.000Z", "pinned_tweet_id": "1375090197055045637", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 275654, "following_count": 1179, "tweet_count": 820159, "listed_count": 660}, "verified": true, "id": "1409068826", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/eUtVynSUUB", "expanded_url": "https://maduradas.com/", "display_url": "maduradas.com"}]}}, "description": "El mejor resumen de noticias sobre pol\u00edtica y econom\u00eda en Venezuela, SIN CENSURA.", "username": "maduradascom", "url": "https://t.co/eUtVynSUUB", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/762077195518869504/x4vRfIPh_normal.jpg"}, {"name": "Ministerio Cristiano", "created_at": "2021-02-04T19:38:57.000Z", "location": "Santa M\u00f3nica, Caracas Ven", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 669, "tweet_count": 135, "listed_count": 0}, "verified": false, "id": "1357413128527609856", "description": "Ministerio Cristiano comprometido con el Llamado y Visi\u00f3n de parte de Dios\n\ud83d\udcd6Marcos 13:10\ud83d\udcd6\nServicio Dominical 10am\nDiscipulado Martes 4pm.", "username": "casa_alfarerove", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1357896100909318144/R-EFL6DD_normal.jpg"}, {"name": "Diario La Calle", "created_at": "2009-12-29T22:11:18.000Z", "pinned_tweet_id": "1390646786558156800", "location": "Carabobo Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 7070, "following_count": 1618, "tweet_count": 93747, "listed_count": 93}, "verified": false, "id": "100333184", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 22, "url": "http://t.co/UKuKlseZsq", "expanded_url": "http://www.LaCalle.com.ve", "display_url": "LaCalle.com.ve"}]}}, "description": "Diario con 30 a\u00f1os informando. Premio Mara de Oro 2005 y 2013 como Medio Impreso M\u00e1s Popular.", "username": "DiarioLaCalle", "url": "http://t.co/UKuKlseZsq", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/744305592928473088/AVMs6AbT_normal.jpg"}, {"name": "Fernando Andrade", "created_at": "2016-05-17T21:52:40.000Z", "pinned_tweet_id": "1389765738987151361", "public_metrics": {"followers_count": 2617, "following_count": 4981, "tweet_count": 5845, "listed_count": 2}, "verified": false, "id": "732690321973358593", "description": "Venezolano, abogado penalista, egresado de la UCV, experto en derecho m\u00e9dico.", "username": "AndradeSierraAS", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/732691903007862798/UDNJpu7u_normal.jpg"}, {"name": "Luigi Elias Pulcini", "created_at": "2010-10-04T22:39:22.000Z", "pinned_tweet_id": "1385288745075761155", "location": "El Infierno\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 880, "following_count": 2667, "tweet_count": 11728, "listed_count": 4}, "verified": false, "id": "198662162", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Rj5HBMITPU", "expanded_url": "https://instagram.com/luigipulcinil_?igshid=1we2qw7e5m4dh", "display_url": "instagram.com/luigipulcinil_\u2026"}]}}, "description": "Politico Liberal\ud83c\udf4a, Pragm\u00e1tico no fan\u00e1tico.\n\u2022Comunicaci\u00f3n y Marketing Politico\ud83c\udf99\ufe0f\ud83d\udcbc.\n\u2022El \u00fanico socialismo que ilumina es el que arde\ud83d\udd25 | Muerte a la izquierda\u270a", "username": "LuigiPulciniL", "url": "https://t.co/Rj5HBMITPU", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1332472307034566656/hWUrgRwC_normal.jpg"}, {"name": "Jos\u00e9 Leonardo Riera Bravo \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "created_at": "2016-06-25T04:03:33.000Z", "pinned_tweet_id": "1216105912412393479", "location": "Caracas, Venezuela.", "public_metrics": {"followers_count": 828, "following_count": 1074, "tweet_count": 5610, "listed_count": 1}, "verified": false, "id": "746554396343996416", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/zVtMPTwNZd", "expanded_url": "http://joseleonardoriera.blogspot.com", "display_url": "joseleonardoriera.blogspot.com"}]}, "description": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/4y2o4YfqEI", "expanded_url": "http://DesdeLaPlaza.com", "display_url": "DesdeLaPlaza.com"}], "hashtags": [{"start": 32, "end": 55, "tag": "MovimientoAquilesNazoa"}], "mentions": [{"start": 73, "end": 86, "username": "AvilaTVSuena"}, {"start": 89, "end": 104, "username": "ViveTVOficial1"}]}}, "description": "Escritor\n\n\ud83d\udd38Director General del #MovimientoAquilesNazoa\n\n\ud83d\udd38Presentador de @AvilaTVSuena y @ViveTVOficial1\n\n\ud83d\udd38 Columnista en https://t.co/4y2o4YfqEI", "username": "simerierabravo", "url": "https://t.co/zVtMPTwNZd", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1197915470663430146/LKj6dZEB_normal.jpg"}, {"name": "Luis Guaregua\u2122", "created_at": "2009-10-09T23:18:28.000Z", "pinned_tweet_id": "1387428953065992192", "location": "En un hospital", "public_metrics": {"followers_count": 13141, "following_count": 13037, "tweet_count": 112053, "listed_count": 55}, "verified": false, "id": "81227712", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/vOInBtCyCY", "expanded_url": "http://letrasguaregua.wordpress.com", "display_url": "letrasguaregua.wordpress.com"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 65, "end": 80, "username": "MundoCienciaOK"}]}}, "description": "Orgullo \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08. A veces soy Igor Lenin Kustov. Izquierdo. Padre de @MundoCienciaOK. Lic. administraci\u00f3n. Escritor. Param\u00e9dico \u2695\ufe0f\ud83d\ude91. Poeta en ocasiones.", "username": "SoyLuisGuaregua", "url": "https://t.co/vOInBtCyCY", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1390046250154737664/5bR4iXah_normal.jpg"}, {"name": "Damelys Malav\u00e9.", "created_at": "2020-08-12T00:23:47.000Z", "pinned_tweet_id": "1390237633532604418", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 140, "tweet_count": 131, "listed_count": 0}, "verified": false, "id": "1293342328858587136", "description": "Coord Comunicaciones Vente Joven Aragua | Community Manager | Photograpy | Comunicaci\u00f3n social 6/10\n\nCometiendo errores desde el 2001\ud83c\udf3c.", "username": "DamelysMV", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1293342550095474688/Tj80fVC8_normal.jpg"}, {"name": "\uff26\uff52\uff41\uff4e\u2755", "created_at": "2014-05-29T02:25:58.000Z", "pinned_tweet_id": "1387699353830182912", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 289, "tweet_count": 3607, "listed_count": 3}, "verified": false, "id": "2531359638", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/iwF1QOxYDd", "expanded_url": "https://www.instagram.com/fzg23/", "display_url": "instagram.com/fzg23/"}]}}, "description": "La bio que usted desea leer no est\u00e1 disponible en este momento, por favor int\u00e9ntelo m\u00e1s tarde... Deje su follow para mas informaci\u00f3n. \ud83e\udd2a | 23!", "username": "FZG23", "url": "https://t.co/iwF1QOxYDd", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1387986366781431810/AKUFDtlx_normal.jpg"}, {"name": "Enrique Hernandez's #FREEBRITNEY", "created_at": "2009-03-02T20:11:00.000Z", "pinned_tweet_id": "936328309788631043", "location": "Valle de la Pascua, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 793, "tweet_count": 14615, "listed_count": 10}, "verified": false, "id": "22528403", "entities": {"description": {"hashtags": [{"start": 80, "end": 90, "tag": "Venezuela"}, {"start": 134, "end": 151, "tag": "PrayForVenezuela"}]}}, "description": "33. T.S.U. en Administraci\u00f3n de Empresas, Opositor a este sucio gobierno, Amo a #Venezuela y me duele verla en esta situaci\u00f3n. PAZ! \u270c #PrayForVenezuela", "username": "Jehs_Jehs", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1163842367843160064/XAHH3C1o_normal.jpg"}, {"name": "giseladelvallemc", "created_at": "2016-12-14T18:06:01.000Z", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 46, "tweet_count": 622, "listed_count": 0}, "verified": false, "id": "809097122519846913", "description": "tipo tranquila, jubilada universitaria. Lic Admon y Abogada", "username": "giselamendozac2", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/840226016211656704/BL6SYWZR_normal.jpg"}, {"name": "Karen Rodr\u00edguez", "created_at": "2010-02-09T01:08:40.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 566, "tweet_count": 1656, "listed_count": 0}, "verified": false, "id": "112582472", "description": "", "username": "KarenRodriguezR", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1378666707544375297/iaSLPux-_normal.jpg"}, {"name": "Luisa Maracara \ud83d\udc99\ud83d\udc9c\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83e\udde1\u2764\ufe0f", "created_at": "2010-01-18T20:25:43.000Z", "pinned_tweet_id": "1184095498531196929", "location": "Entre Caracas y Cagua", "public_metrics": {"followers_count": 7311, "following_count": 1344, "tweet_count": 58266, "listed_count": 90}, "verified": false, "id": "106199539", "entities": {"description": {"mentions": [{"start": 50, "end": 61, "username": "CronicaUno"}]}}, "description": "Ciudadana, periodista y coordinadora editorial en @CronicaUno, arague\u00f1a. Responsable de lo que escribo, no de lo que entiendes. Batallando contra un CA de seno", "username": "lmaracara", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1339380360782745603/ITwWzZmb_normal.jpg"}, {"name": "Luis Horacio Vivas P\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "created_at": "2010-02-05T03:49:39.000Z", "location": "\u00dcT: 9.829562,-68.369308 ", "public_metrics": {"followers_count": 835, "following_count": 1722, "tweet_count": 10558, "listed_count": 3}, "verified": false, "id": "111496564", "description": "\u201cFRACASAR sin haber intentado la soluci\u00f3n del problema es IMPERDONABLE\"; ahora sin tregua y coraje a continuar la LUCHA por una VENEZUELA LIBRE DE INVASORES\u2757\ufe0f", "username": "LHVIVAS", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1367068145639436296/603PdniR_normal.jpg"}, {"name": "Jorge OLIVARES", "created_at": "2021-01-05T18:00:58.000Z", "location": "23 de enero Bq 20 y 21", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 217, "tweet_count": 3507, "listed_count": 0}, "verified": false, "id": "1346516911815864327", "description": "Entrenador de F\u00fatbol, T\u00e9cnico Radiologo, Licenciado en comunicaci\u00f3n, Director t\u00e9cnico especialista en 21 disciplinas.", "username": "ilivares_j", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346541188262879233/QbtFnpS-_normal.jpg"}, {"name": "Rayma", "created_at": "2012-07-25T03:45:27.000Z", "pinned_tweet_id": "1328741818402566144", "location": "instagram @RaymaEshu", "public_metrics": {"followers_count": 1428, "following_count": 2530, "tweet_count": 11013, "listed_count": 7}, "verified": false, "id": "715415138", "entities": {"description": {"mentions": [{"start": 121, "end": 136, "username": "makumbaburguer"}]}}, "description": "ESHU ELEGGUA\nMadre de dos maravillas Santiago y Sebasti\u00e1n\nguerrera siempre venciendo batallas\ndejando huellas. instagram @makumbaburguer", "username": "rayma_lopez", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1366376155436244999/tUewzDrU_normal.jpg"}, {"name": "Diego Guerra", "created_at": "2009-10-01T22:32:07.000Z", "pinned_tweet_id": "983793785103704064", "location": "Dresde, Sajonia", "public_metrics": {"followers_count": 1845, "following_count": 2693, "tweet_count": 40516, "listed_count": 6}, "verified": false, "id": "79022069", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/amdjLhi1dI", "expanded_url": "https://instagram.com/dguerra_99?igshid=odj3foo8upa5", "display_url": "instagram.com/dguerra_99?igs\u2026"}]}}, "description": "26. Venezolano. M\u00e9dico Cirujano. Amante de lo justo y lo \u00e9tico. Mel\u00f3mano.", "username": "DGuerra_99", "url": "https://t.co/amdjLhi1dI", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1320509657769717760/Nnol08Kc_normal.jpg"}, {"name": "arelia romero", "created_at": "2011-04-07T12:39:01.000Z", "location": "Ciudad Guayana, Bol\u00edvar", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 826, "tweet_count": 9589, "listed_count": 0}, "verified": false, "id": "278515013", "description": "revolucionaria desde que viv\u00ed en la parroquia 23 de enero caracas", "username": "arelatierna", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/548243154756177921/KqhHiIih_normal.jpeg"}, {"name": "LaIguanaTV", "created_at": "2012-05-21T23:45:54.000Z", "pinned_tweet_id": "1390840766629568514", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 667652, "following_count": 2739, "tweet_count": 1620670, "listed_count": 2040}, "verified": false, "id": "587060118", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/9XHPhnw5RS", "expanded_url": "https://www.laiguana.tv/", "display_url": "laiguana.tv"}]}, "description": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/vTChdyqeug", "expanded_url": "http://LaIguana.tv", "display_url": "LaIguana.tv"}]}}, "description": "Twitter oficial del portal de noticias https://t.co/vTChdyqeug. Te traemos los hechos de actualidad pol\u00edtica y de inter\u00e9s p\u00fablico del acontecer nacional e internacional.", "username": "la_iguanatv", "url": "https://t.co/9XHPhnw5RS", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1390851261768085520/tL-u2xMZ_normal.jpg"}, {"name": "Juan Alonso Molina", "created_at": "2010-02-05T03:35:19.000Z", "location": "Barquisimeto", "public_metrics": {"followers_count": 1012, "following_count": 417, "tweet_count": 96044, "listed_count": 23}, "verified": false, "id": "111493856", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 22, "url": "http://t.co/oQXFjbNBJH", "expanded_url": "http://unbocadodelmundo.blogspot.com", "display_url": "unbocadodelmundo.blogspot.com"}]}}, "description": "Historiador, cocinero, mel\u00f3mano, amigo de lecturas, bailes, conciertos, tertulias y caminos poco transitados.", "username": "tatomolina", "url": "http://t.co/oQXFjbNBJH", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/635144316789391360/3hTVzb2-_normal.jpg"}, {"name": "Anthonny sin luz en cuarentena", "created_at": "2009-08-21T01:05:47.000Z", "pinned_tweet_id": "1367538625429258248", "location": "M\u00e9rida, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 3150, "following_count": 1372, "tweet_count": 187796, "listed_count": 53}, "verified": false, "id": "67478716", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/lkj2p8l0Ve", "expanded_url": "http://www.totumat.com", "display_url": "totumat.com"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 91, "end": 99, "username": "totumat"}]}}, "description": "Inculto autoproclamado, Lic. en Matem\u00e1ticas, fot\u00f3grafo ocasional e intento de jardinero. | @totumat", "username": "AnthonnyAG", "url": "https://t.co/lkj2p8l0Ve", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1291021190937620481/oeIODXS0_normal.jpg"}, {"name": "Dra. Maribel Lizarz\u00e1bal", "created_at": "2015-01-29T01:47:11.000Z", "pinned_tweet_id": "1350555288592666624", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 5002, "following_count": 742, "tweet_count": 7970, "listed_count": 20}, "verified": false, "id": "3003904995", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/4FrVURPDmo", "expanded_url": "http://bit.ly/AmazonComoNoEnvejecer", "display_url": "bit.ly/AmazonComoNoEn\u2026"}]}}, "description": "Gastroenter\u00f3logo | Hepat\u00f3logo | MD | MgSc | PhD | Doctor Honoris Causa (LUZ) | Conferencista | Escritora | Health Coach | Asesor de Salud Integral", "username": "higadosanoVE", "url": "https://t.co/4FrVURPDmo", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1377019656943329280/YaUKdYOk_normal.jpg"}, {"name": "Jesus Forero", "created_at": "2010-02-27T19:55:08.000Z", "location": "Valencia - Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 695, "tweet_count": 8763, "listed_count": 3}, "verified": false, "id": "118159860", "description": "Profesional universitario, ejerciendo en Ind. Privada", "username": "jesusforero", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1207680333220634625/qY2dS835_normal.jpg"}, {"name": "\ud83d\udc9c Esteninf Olivarez", "created_at": "2010-04-27T23:26:16.000Z", "location": "Caracas/Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 140518, "following_count": 1496, "tweet_count": 31229, "listed_count": 362}, "verified": true, "id": "137849206", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/SklyzzBSqT", "expanded_url": "http://www.impactovenezuela.com", "display_url": "impactovenezuela.com"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 58, "end": 68, "username": "impactove"}]}}, "description": "Periodista venezolana viviendo en \ud83c\uddfb\ud83c\uddea Venezuela@unionradio @impactove", "username": "esteninf", "url": "https://t.co/SklyzzBSqT", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1110680454150193153/iKzTTFZN_normal.jpg"}, {"name": "Efrain Colmenares", "created_at": "2021-03-09T00:43:52.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 39, "tweet_count": 6, "listed_count": 0}, "verified": false, "id": "1369086426118242307", "entities": {"description": {"mentions": [{"start": 0, "end": 3, "username": "el"}]}}, "description": "@el tiempo de Dios es perfecto", "username": "EfrainColmena14", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1369089179422982149/_Z7EYzJS_normal.jpg"}, {"name": "Miguel Augusto Duque Peluzzo", "created_at": "2019-08-22T03:33:40.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 314, "tweet_count": 183, "listed_count": 0}, "verified": false, "id": "1164379916114247680", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/bzhGcsWGk5", "expanded_url": "https://dh-consultoria-en-procesos-elearning.negocio.site/?m=true", "display_url": "\u2026ia-en-procesos-elearning.negocio.site/?m=true"}]}}, "description": "Docente de vocaci\u00f3n \nMaestrante en Gerencia, Ing en Inform\u00e1tica, Experto E-learning, Especialista TIC, \ud83d\ude0e }", "username": "duquepeluzzo", "url": "https://t.co/bzhGcsWGk5", "protected": true, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1331383825344114688/z-CpN35K_normal.jpg"}, {"name": "UNELLEZ", "created_at": "2009-07-06T03:52:38.000Z", "location": "Barinas, Venezuela ", "public_metrics": {"followers_count": 3024, "following_count": 10, "tweet_count": 398, "listed_count": 31}, "verified": false, "id": "54105997", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 22, "url": "http://t.co/hokRWGEHBa", "expanded_url": "http://www.unellez.edu.ve", "display_url": "unellez.edu.ve"}]}}, "description": "Twitter para informar sobre el acontecer de la UNELLEZ, Institucion de Educaci\u00f3n Superior de Los Llanos Occidentales de Venezuela", "username": "unellez", "url": "http://t.co/hokRWGEHBa", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/490314116/Logo_UNELLEZ_normal.jpg"}, {"name": "PrensaUnellez", "created_at": "2011-11-17T14:42:12.000Z", "pinned_tweet_id": "1353827855956922371", "location": "Barinas. Estado Barinas", "public_metrics": {"followers_count": 3749, "following_count": 298, "tweet_count": 17997, "listed_count": 12}, "verified": false, "id": "414819558", "entities": {"description": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/OWvjtvlqIS", "expanded_url": "https://linktr.ee/UnellezOficial", "display_url": "linktr.ee/UnellezOficial"}]}}, "description": "Espacio universitario comprometido  con la patria.\nhttps://t.co/OWvjtvlqIS", "username": "PrensaUnellez", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1383248466088923138/lObnoXmy_normal.jpg"}, {"name": "DITED UNELLEZ", "created_at": "2018-06-14T13:50:27.000Z", "location": "Barinas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 73, "tweet_count": 611, "listed_count": 0}, "verified": false, "id": "1007258971990720512", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/vF6CCMUXBF", "expanded_url": "http://unellez.edu.ve/edudigital/", "display_url": "unellez.edu.ve/edudigital/"}]}}, "description": "Direcci\u00f3n de Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda de Educaci\u00f3n a Distancia", "username": "DUnellez", "url": "https://t.co/vF6CCMUXBF", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1071016655063576578/jjftLXNv_normal.jpg"}, {"name": "quedateencasa", "created_at": "2020-03-12T20:02:26.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 18, "tweet_count": 34, "listed_count": 0}, "verified": false, "id": "1238193574153531392", "entities": {"description": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "quedateencasa"}]}}, "description": "#quedateencasa", "username": "quedateencasa", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png"}, {"name": "m.0", "created_at": "2008-05-21T17:23:40.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 0, "tweet_count": 1, "listed_count": 0}, "verified": false, "id": "14859059", "description": "", "username": "m01", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png"}, {"name": "London sixx", "created_at": "2021-03-08T21:09:02.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 15, "tweet_count": 4, "listed_count": 0}, "verified": false, "id": "1369032392141377547", "description": "", "username": "London36802656", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1369032646068670467/LlZtGOCg_normal.jpg"}, {"name": "Helianis", "created_at": "2021-03-08T23:47:48.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 51, "tweet_count": 11, "listed_count": 0}, "verified": false, "id": "1369072309642928128", "description": "Ser aut\u00e9ntica", "username": "Helianis4", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1369072502186663937/j9hkq7Ra_normal.jpg"}, {"name": "Jaiby Gamez", "created_at": "2021-03-09T00:27:19.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 9, "tweet_count": 7, "listed_count": 0}, "verified": false, "id": "1369082223094284288", "description": "dormir", "username": "GamezJaiby", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1372562218559102980/N-M4YBV7_normal.jpg"}, {"name": "Violeet_ortiz", "created_at": "2020-11-03T03:06:49.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 29, "tweet_count": 10, "listed_count": 0}, "verified": false, "id": "1323461567422357506", "description": "\"You aren't enough in love like you used to be\".", "username": "OrtizVioleet", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1323465867829616646/UMLy5zYf_normal.jpg"}, {"name": "Rectorado UNELLEZ", "created_at": "2012-03-21T19:49:41.000Z", "location": "UNELLEZ", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 91, "tweet_count": 34, "listed_count": 3}, "verified": false, "id": "532506592", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 22, "url": "http://t.co/0wzx5OBF4V", "expanded_url": "http://www.unellez.edu.ve", "display_url": "unellez.edu.ve"}]}}, "description": "", "username": "unellezoficial", "url": "http://t.co/0wzx5OBF4V", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1924955070/logo-unellez2_normal.png"}, {"name": "Ram\u00f3n Acevedo", "created_at": "2011-06-11T18:05:22.000Z", "location": "Ciudad Guayana Estado Bolivar", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 231, "tweet_count": 1785, "listed_count": 0}, "verified": false, "id": "315337794", "description": "", "username": "yolandadeaceved", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1126592256645922822/ke_zjH_C_normal.jpg"}, {"name": "El Nacional", "created_at": "2008-06-04T17:03:00.000Z", "location": "Caracas - Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 5155148, "following_count": 343504, "tweet_count": 7569411, "listed_count": 17520}, "verified": true, "id": "15007299", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/28YwTxoFF4", "expanded_url": "http://www.elnacional.com", "display_url": "elnacional.com"}]}}, "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "username": "ElNacionalWeb", "url": "https://t.co/28YwTxoFF4", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1322856767945101319/rhlQCWml_normal.jpg"}, {"name": "John edgar munoz", "created_at": "2009-05-17T11:47:28.000Z", "pinned_tweet_id": "1379949763261571075", "location": "\u00dcT: 40.714269,-74.005972", "public_metrics": {"followers_count": 1165, "following_count": 3070, "tweet_count": 88282, "listed_count": 11}, "verified": false, "id": "40647108", "description": "Prof. de Ingl\u00e9s, A\u00c1 degree in business  m\u00e1nagement From Santa Ana College, CA, USA  ex-becario GMA 1980-83 fan\u00e1tico de los gloriosos tiburones de la gua\u00edra.", "username": "johnemunoz", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/987780923163856896/WAOXHopo_normal.jpg"}, {"name": "MPPSP - CRS Trujillo", "created_at": "2013-06-14T20:14:13.000Z", "location": "Trujillo - Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1268, "following_count": 669, "tweet_count": 10849, "listed_count": 0}, "verified": false, "id": "1517483576", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/c53o8V1VYT", "expanded_url": "http://crsjactrujillo.blogspot.com", "display_url": "crsjactrujillo.blogspot.com"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 67, "end": 83, "username": "Anamont28574962"}]}}, "description": "Hacia la Mujer y el Hombre Nuevo..! Coordinadora Lcda. Ana Montoya @Anamont28574962 Contacto: 0272-2367921 Correo: mppsp.crstrujillo@gmail.com", "username": "crstrujillo", "url": "https://t.co/c53o8V1VYT", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1328916896004120576/Hy6c38wC_normal.jpg"}, {"name": "Mirelys Contreras", "created_at": "2014-02-25T01:21:42.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 10653, "following_count": 1571, "tweet_count": 6490, "listed_count": 30}, "verified": false, "id": "2360281058", "description": "Ministra del Poder Popular para el Servicio Penitenciario", "username": "mirelct", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/875907615007674370/CLTUI139_normal.jpg"}, {"name": "William Pe\u00f1a", "created_at": "2015-05-26T02:23:04.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 2659, "following_count": 1703, "tweet_count": 6766, "listed_count": 1}, "verified": false, "id": "3298762018", "description": "Bolivariano, Revolucionario y Chavista!", "username": "WilliamPPT1", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/935281891976077318/2igp-FuE_normal.jpg"}, {"name": "\ud835\ude40\ud835\ude50\ud835\ude3e\ud835\ude47\ud835\ude44\ud835\ude3f\ud835\ude40\ud835\ude4e\u2122 MOUNTBATTEN \ud83d\ude37", "created_at": "2009-08-15T23:13:33.000Z", "pinned_tweet_id": "1353033117360123904", "location": "Caracas | Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 780, "following_count": 562, "tweet_count": 100672, "listed_count": 13}, "verified": false, "id": "65999330", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/st5lpKyUY6", "expanded_url": "https://www.instagram.com/euclidesbritor/", "display_url": "instagram.com/euclidesbritor/"}]}, "description": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/7eyv0ckJmr", "expanded_url": "http://www.tumaterialmedico.com", "display_url": "tumaterialmedico.com"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/wNgQHCVmNP", "expanded_url": "http://PayPal.me/euclidesbritor", "display_url": "PayPal.me/euclidesbritor"}]}}, "description": "You don't know who I am \u2022\nprofessional instagram thirst trap \u2022\nI don't age \u2022\nhttps://t.co/7eyv0ckJmr \u2022 https://t.co/wNgQHCVmNP", "username": "euclidesbritor", "url": "https://t.co/st5lpKyUY6", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1378769790085574661/hfWUIl0S_normal.jpg"}, {"name": "Frederick.", "created_at": "2016-05-08T04:36:05.000Z", "location": "Alemania", "public_metrics": {"followers_count": 12221, "following_count": 1536, "tweet_count": 48536, "listed_count": 17}, "verified": false, "id": "729167968307949568", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/xosw1hHYXJ", "expanded_url": "https://www.instagram.com/frederickfariasx/", "display_url": "instagram.com/frederickfaria\u2026"}]}, "description": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/GIl3E0MnXf", "expanded_url": "https://www.paypal.me/FrederickFarias", "display_url": "paypal.me/FrederickFarias"}]}}, "description": "24. M\u00e9dico Cirujano UC. Un paso a la vez.\n\nhttps://t.co/GIl3E0MnXf", "username": "PapiPapelon", "url": "https://t.co/xosw1hHYXJ", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1380448023063433217/KWS2sNFa_normal.jpg"}, {"name": "Lp", "created_at": "2019-01-14T19:21:39.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 1407, "tweet_count": 234, "listed_count": 0}, "verified": false, "id": "1084893325574975494", "description": "", "username": "Lp01529540", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png"}, {"name": "Templario Resistencia", "created_at": "2018-07-23T14:53:53.000Z", "pinned_tweet_id": "1388954039614910466", "location": "#ResistenciaVenezuela", "public_metrics": {"followers_count": 5050, "following_count": 4446, "tweet_count": 12702, "listed_count": 4}, "verified": false, "id": "1021408063226621952", "entities": {"description": {"hashtags": [{"start": 55, "end": 70, "tag": "NarcoDictadura"}, {"start": 84, "end": 92, "tag": "TeamHDP"}, {"start": 93, "end": 114, "tag": "ResistenciaVenezuela"}]}}, "description": "Patriota y Caballero Templario Mi Cruzada es contra la #NarcoDictadura de Venezuela #TeamHDP #ResistenciaVenezuela", "username": "TemplarioResis", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1350744931946668032/hXSzkPSj_normal.jpg"}, {"name": "ven911portuguesa@gmail.com", "created_at": "2019-11-13T14:01:38.000Z", "pinned_tweet_id": "1309178870399201283", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 150, "tweet_count": 7074, "listed_count": 0}, "verified": false, "id": "1194616194738933762", "description": "Sistema Respuesta Inmadiata", "username": "ven911portugue2", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1198264839346540548/GRyxdTx2_normal.jpg"}, {"name": "Roger V\u00e1squez", "created_at": "2010-04-28T21:48:26.000Z", "location": "Puerto la Cruz - Venezuela.", "public_metrics": {"followers_count": 5047, "following_count": 4828, "tweet_count": 281010, "listed_count": 31}, "verified": false, "id": "138189664", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/q2boqI3Ii3", "expanded_url": "https://www.facebook.com/VencedorMRT48365?ref=bookmarks", "display_url": "facebook.com/VencedorMRT483\u2026"}]}}, "description": "T\u00e9cnico en Refinaci\u00f3n. En lucha por la Igualdad establecida y Practicada como dijo el Libertador. La riqueza est\u00e1 en la Familia y vivir sencilla y honestamente.", "username": "VencedorMRT", "url": "https://t.co/q2boqI3Ii3", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1381017930515767296/HJonpNTP_normal.jpg"}, {"name": "Job Pim", "created_at": "2017-01-06T20:10:43.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 323, "tweet_count": 934, "listed_count": 0}, "verified": false, "id": "817463426939310087", "description": "", "username": "OYDS1", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1327665325580705792/xUMpXNWy_normal.jpg"}, {"name": "TalCual", "created_at": "2010-05-24T14:41:20.000Z", "pinned_tweet_id": "1390643418263691265", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1506830, "following_count": 20737, "tweet_count": 1293748, "listed_count": 5480}, "verified": false, "id": "147589125", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/OYhlui8VOZ", "expanded_url": "http://www.talcualdigital.com", "display_url": "talcualdigital.com"}]}}, "description": "Peri\u00f3dico digital venezolano fundado por Teodoro Petkoff. Noticias, reportajes, investigaci\u00f3n, an\u00e1lisis y opini\u00f3n. 21 a\u00f1os hablando Claro y Raspao.", "username": "DiarioTalCual", "url": "https://t.co/OYhlui8VOZ", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1382330675743883266/aE1d7YPV_normal.jpg"}, {"name": "JOHN BAHOQUE", "created_at": "2010-05-13T22:39:15.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 1077, "following_count": 898, "tweet_count": 983, "listed_count": 1}, "verified": false, "id": "143599220", "description": "Periodista y publicista diario Pico Bolivar, Acci\u00f3n 104.5 FM y Turismo 97.5 FM. Ciudad de M\u00e9rida-Venezuela. Dedicado al Show Bussines. Telf: 0414 7445606", "username": "TIGERJOHN", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3732944204/2272a267755aa6041a83772279e956b5_normal.jpeg"}, {"name": "Maria Pineda", "created_at": "2015-05-11T01:44:58.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 493, "tweet_count": 405, "listed_count": 0}, "verified": false, "id": "3245707403", "description": "", "username": "Mariapineda59", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1045059324979171328/VnekLyO9_normal.jpg"}, {"name": "Sebastiana Barr\u00e1ez", "created_at": "2018-09-27T10:21:54.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 152370, "following_count": 2608, "tweet_count": 15362, "listed_count": 463}, "verified": false, "id": "1045257214670368768", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/f20RBrumxF", "expanded_url": "http://www.sebastianasinsecretos.com", "display_url": "sebastianasinsecretos.com"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 88, "end": 100, "username": "SebastianaB"}]}}, "description": "Periodista venezolana PuntoDeCorte e Infobae.Fuentes militar y frontera. Mi otra cuenta @SebastianaB . T\u00e9lf: +58 4143193596", "username": "SebastianaSin", "url": "https://t.co/f20RBrumxF", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1045347777407012864/Njjik3-h_normal.jpg"}], "places": [{"country_code": "VE", "name": "Trujillo", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-71.0966, 8.951904, -69.995276, 10.0562834], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Trujillo, Venezuela", "id": "015c005b4efdc7ee", "place_type": "admin"}, {"country_code": "VE", "name": "Altagracia De Orituco", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-66.3869629, 9.8455973, -66.3694153, 9.8692694], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Altagracia De Orituco, Venezuela", "id": "005565431762c415", "place_type": "city"}, {"country_code": "VE", "name": "Chacao", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-66.871556, 10.480841, -66.842229, 10.5143166], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Chacao, Venezuela", "id": "015cbec154ca1c9c", "place_type": "city"}, {"country_code": "VE", "name": "Caracas", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-66.9985809, 10.440464, -66.862707, 10.5266142], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Caracas, Venezuela", "id": "00ec4c32070f5076", "place_type": "city"}, {"country_code": "VE", "name": "Maracay", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-67.6745598, 10.2025307, -67.542106, 10.3281372], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Maracay, Venezuela", "id": "0198c6f108778b40", "place_type": "city"}, {"country_code": "VE", "name": "Guanare", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-69.7895203, 9.0228968, -69.7025452, 9.0739384], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Guanare, Venezuela", "id": "0050158729aa2535", "place_type": "city"}, {"country_code": "VE", "name": "Maracaibo", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-71.6922913, 10.5961199, -71.5895081, 10.7319241], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Maracaibo, Venezuela", "id": "01be351754bcbe13", "place_type": "city"}, {"country_code": "VE", "name": "Valle De La Pascua", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-66.0229263, 9.1965237, -66.0, 9.230278], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Valle De La Pascua, Venezuela", "id": "00c357790d337a52", "place_type": "city"}, {"country_code": "VE", "name": "San Juan De Los Morros", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-67.378685, 9.8856544, -67.3372224, 9.9283161], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "San Juan De Los Morros, Venezuela", "id": "00cfdfc429c27ec3", "place_type": "city"}, {"country_code": "VE", "name": "Calabozo", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-67.43724332162597, 8.904622052882598, -67.43724332162597, 8.904622052882598], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Calabozo", "id": "07d9e11c66888000", "place_type": "poi"}, {"country_code": "VE", "name": "Gu\u00e1rico", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-68.032502, 7.637647, -64.77376, 10.040367], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Gu\u00e1rico, Venezuela", "id": "0152c0f36270f8b1", "place_type": "admin"}, {"country_code": "VE", "name": "Bol\u00edvar", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-67.4417596, 3.60774, -60.2654305, 8.4530017], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Bol\u00edvar, Venezuela", "id": "01a74227630d48a8", "place_type": "admin"}, {"country_code": "VE", "name": "Distrito Capital", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-67.162499, 10.382554, -66.862707, 10.567951], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Distrito Capital, Venezuela", "id": "0137799d4f960b21", "place_type": "admin"}, {"country_code": "VE", "name": "Cabudare", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-69.3138937, 9.9884884, -69.1813511, 10.0569199], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Cabudare, Venezuela", "id": "011b0c535eef38ac", "place_type": "city"}, {"country_code": "VE", "name": "Miranda", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-67.220209, 9.934294, -65.428322, 10.6496277], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Miranda, Venezuela", "id": "01c93e351e3122fb", "place_type": "admin"}, {"country_code": "VE", "name": "Carabobo", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-68.42839, 9.811874, -67.517053, 10.582821], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Carabobo, Venezuela", "id": "015d19216c749864", "place_type": "admin"}, {"country_code": "VE", "name": "Valencia", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-68.0339966, 10.1125402, -67.9569168, 10.2401114], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Valencia, Venezuela", "id": "012af435641420c7", "place_type": "city"}, {"country_code": "VE", "name": "Puerto Ord\u00e1z", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-62.7259674, 8.3028784, -62.697422, 8.3276825], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Puerto Ord\u00e1z, Venezuela", "id": "00e2690e427c911f", "place_type": "city"}, {"country_code": "VE", "name": "Guatire", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-66.5696106, 10.4563227, -66.5247498, 10.4780836], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Guatire, Venezuela", "id": "004ea55b013fa89f", "place_type": "city"}, {"country_code": "VE", "name": "Ciudad Bolivar", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-63.6078072, 8.0791607, -63.5050392, 8.1467609], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Ciudad Bolivar, Venezuela", "id": "018e4aba7010ecbe", "place_type": "city"}, {"country_code": "VE", "name": "Nuestra Se\u00f1ora del Rosario de Baruta", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-66.8972931, 10.4268198, -66.8206344, 10.489041], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Nuestra Se\u00f1ora del Rosario de Baruta, Venezuela", "id": "008eb02a542ac3d4", "place_type": "city"}, {"country_code": "VE", "name": "Barquisimeto", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-69.475331, 9.9958546, -69.2599188, 10.1151752], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Barquisimeto, Venezuela", "id": "012b6b2c110f0c21", "place_type": "city"}, {"country_code": "VE", "name": "M\u00e9rida", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-71.1957474, 8.5660877, -71.1269677, 8.631216], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "M\u00e9rida, Venezuela", "id": "015e5397777769a2", "place_type": "city"}, {"country_code": "VE", "name": "Puerto La Cruz", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-64.7095794, 10.1729025, -64.6583839, 10.2076381], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Puerto La Cruz, Venezuela", "id": "016eb87b25e8a354", "place_type": "city"}, {"country_code": "VE", "name": "Barinas", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-71.883359, 7.2877067, -67.502653, 9.07894], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Barinas, Venezuela", "id": "009e6b0e445977d6", "place_type": "admin"}, {"country_code": "VE", "name": "Juan Antonio Sotillo", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-64.6778108, 10.0977755, -64.5428047, 10.2360865], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Juan Antonio Sotillo, Venezuela", "id": "00677a6154ac3141", "place_type": "city"}, {"country_code": "VE", "name": "Acarigua", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-69.2381439, 9.5141411, -69.1735916, 9.5844183], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Acarigua, Venezuela", "id": "010416b434768b1c", "place_type": "city"}], "tweets": [{"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1386004179882151939"}], "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone", "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/NR6XYCX0o3", "expanded_url": "https://twitter.com/MarioJr88478569/status/1386004179882151939", "display_url": "twitter.com/MarioJr8847856\u2026"}]}, "conversation_id": "1386004840162242569", "created_at": "2021-04-24T17:11:19.000Z", "text": "La vacuna s\u00ed evita que te mueras. \ud83d\ude0a\u270c\ud83c\udffb https://t.co/NR6XYCX0o3", "geo": {"place_id": "04cb31bae3b3af93"}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 5, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "author_id": "62668405", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1386004840162242569"}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "entities": {"mentions": [{"start": 69, "end": 83, "username": "NicolasMaduro"}, {"start": 86, "end": 101, "username": "VillegasPoljak"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/v5reMVQwF3", "expanded_url": "https://twitter.com/zhorro4/status/1385699881583579138/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/v5reMVQwF3"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.2719, "type": "Other", "normalized_text": "1a Sputnik-V"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.7884, "type": "Place", "normalized_text": "Mayo"}]}, "conversation_id": "1385699881583579138", "created_at": "2021-04-23T20:59:31.000Z", "text": "YA me vacunaron con la 1a Sputnik-V, la 2a me toca en Mayo. \nGracias @NicolasMaduro y @VillegasPoljak https://t.co/v5reMVQwF3", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 397, "like_count": 722, "quote_count": 146}, "author_id": "829858160", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}], "id": "1385699881583579138", "attachments": {"media_keys": ["3_1385699877380820998"]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 7, "end": 18, "tag": "Portuguesa"}, {"start": 63, "end": 68, "tag": "Cuba"}, {"start": 86, "end": 92, "tag": "COVID"}, {"start": 99, "end": 109, "tag": "Venezuela"}, {"start": 134, "end": 161, "tag": "BarrioAdentro18Aniversario"}, {"start": 163, "end": 178, "tag": "8voCongresoPCC"}, {"start": 180, "end": 192, "tag": "CubaCoopera"}, {"start": 194, "end": 208, "tag": "CubaPorLaVida"}], "mentions": [{"start": 210, "end": 219, "username": "Janorys4"}, {"start": 221, "end": 236, "username": "AdelaidaSurez3"}, {"start": 238, "end": 254, "username": "cubacooperavepo"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/GmfIaCG8p0", "expanded_url": "https://twitter.com/MadePortuguesa/status/1383448845330223110/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GmfIaCG8p0"}, {"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/GmfIaCG8p0", "expanded_url": "https://twitter.com/MadePortuguesa/status/1383448845330223110/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GmfIaCG8p0"}]}, "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter Web App", "conversation_id": "1383448845330223110", "created_at": "2021-04-17T15:54:42.000Z", "text": "Estado #Portuguesa. Valientes del ej\u00e9rcito de batas blancas de #Cuba luchan contra la #COVID-19 en #Venezuela, 18 a\u00f1os salvando vida.\n#BarrioAdentro18Aniversario \n#8voCongresoPCC \n#CubaCoopera \n#CubaPorLaVida \n@Janorys4 \n@AdelaidaSurez3 \n@cubacooperavepo https://t.co/GmfIaCG8p0", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1152010157381083141", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1383448845330223110", "attachments": {"media_keys": ["3_1383448783057350659", "3_1383448812916645891"]}}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter Web App", "conversation_id": "1379382508270329858", "created_at": "2021-04-06T10:36:32.000Z", "text": "LO DIJIMOS..Que Juan Guaido iba a curarse \"milagrosamente\" del Covid y asi fue..Se curo mas rapido que Trump, puro SHOW, ahora solo falta que diga que se curo con una vacuna inventada por EL..", "public_metrics": {"retweet_count": 643, "reply_count": 81, "like_count": 758, "quote_count": 54}, "author_id": "127939234", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "799022225751871488", "name": "Donald Trump", "description": "US President Donald Trump"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1085232510924029952", "name": "Juan Guaido", "description": "Juan Guaido"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "799022225751871488", "name": "Donald Trump", "description": "US President Donald Trump"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1085232510924029952", "name": "Juan Guaido", "description": "Juan Guaido"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1379382508270329858", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9899, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Guaido"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.4377, "type": "Person", "normalized_text": "Covid"}, {"start": 103, "end": 107, "probability": 0.987, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone", "conversation_id": "1379277051815993344", "created_at": "2021-04-06T03:37:29.000Z", "text": "Es muy doloroso recibir tantas noticias de amigos fallecidos, familiares, amigos que luchan por respirar. Una lucha por sobrevivir (literal).Por momentos siento que en Venezuela todos est\u00e1n sometidos a una pena de muerte en c\u00e1mara lenta. Y sin tribunal al cual apelar. Impotencia", "public_metrics": {"retweet_count": 560, "reply_count": 288, "like_count": 1018, "quote_count": 60}, "author_id": "65728343", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "id": "1379277051815993344", "entities": {"annotations": [{"start": 168, "end": 176, "probability": 0.9974, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1376677600198860801"}], "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "in_reply_to_user_id": "81227712", "conversation_id": "1376675655484641286", "created_at": "2021-03-29T23:28:57.000Z", "text": "Hay todo un revuelo por los efectos secundarios que ha tenido. Un estudio cient\u00edfico realizado por las autoridades sanitarias de regulaci\u00f3n de la UE determin\u00f3:", "geo": {"place_id": "004ea55b013fa89f"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "81227712", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "id": "1376677791480041473", "entities": {"annotations": [{"start": 146, "end": 147, "probability": 0.5813, "type": "Organization", "normalized_text": "UE"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1376523091619233795", "created_at": "2021-03-29T13:14:14.000Z", "text": "En mis primeros semestres de comunicaci\u00f3n social ense\u00f1aron que siempre se debe tener una jerarqu\u00eda en la informaci\u00f3n, eso de resaltar lo m\u00e1s importante.", "geo": {"place_id": "0198c6f108778b40"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1293342328858587136", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "id": "1376523091619233795"}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter Web App", "entities": {"mentions": [{"start": 54, "end": 65, "username": "drodriven2"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/xJcWO1Wdws", "expanded_url": "http://bit.ly/3lBb862", "display_url": "bit.ly/3lBb862"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9779, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "conversation_id": "1373101890209206272", "created_at": "2021-03-20T02:39:36.000Z", "text": "La noche de este viernes, la vicepresidente ejecutiva @drodriven2 inform\u00f3 que Venezuela ha iniciado una segunda ola mucho m\u00e1s virulenta, ante el repunte de casos en el pa\u00eds ocasionado por la aparici\u00f3n de la variante brasile\u00f1a (P1). | La iguana TV \ud83e\udd8ehttps://t.co/xJcWO1Wdws", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "587060118", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "id": "1373101890209206272"}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1370928554838523905", "created_at": "2021-03-14T02:43:32.000Z", "text": "\u00a1Atenci\u00f3n! As\u00ed debe alimentarse un paciente infectado con COVID-19 \ud83e\udda0\ud83d\ude31\n\n\u00a1Abro hilo! \ud83d\udc47", "public_metrics": {"retweet_count": 1551, "reply_count": 36, "like_count": 1493, "quote_count": 38}, "author_id": "3003904995", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1370928554838523905"}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1371226155022491656", "created_at": "2021-03-14T22:26:06.000Z", "text": "Si Maduro flexibiliza y usted sigue viviendo su vida normal, usted tambi\u00e9n tiene responsabilidad. No hablo de no trabajar, de no salir a comprar lo que necesite. El tema es que si no toma medidas porque no le importa o cree que el virus es mentira usted puede matar a alguien m\u00e1s", "public_metrics": {"retweet_count": 1249, "reply_count": 53, "like_count": 2456, "quote_count": 29}, "author_id": "137849206", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1371226155022491656", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "19Feb"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/7h8d9dSLki", "expanded_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/canciller-de-espana-visitara-a-migrantes-venezolanos-en-colombia/?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=social", "display_url": "elnacional.com/venezuela/canc\u2026"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9044, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 65, "end": 72, "probability": 0.9967, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "possibly_sensitive": false, "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1362854522108928002", "created_at": "2021-02-19T20:00:13.000Z", "text": "#19Feb | Canciller de Espa\u00f1a visitar\u00e1 a migrantes venezolanos en Colombia  https://t.co/7h8d9dSLki", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 5, "like_count": 4, "quote_count": 8}, "author_id": "15007299", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "id": "1362854522108928002"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1358588912260767750"}], "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "entities": {"urls": [{"start": 3, "end": 26, "url": "https://t.co/ROmGmTGNKK", "expanded_url": "https://twitter.com/CNNEE/status/1358588912260767750", "display_url": "twitter.com/CNNEE/status/1\u2026"}]}, "conversation_id": "1358589104045371394", "created_at": "2021-02-08T01:30:58.000Z", "text": "No https://t.co/ROmGmTGNKK", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "729167968307949568", "reply_settings": "everyone", "lang": "und", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1358589104045371394"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "VEN911Portuguesa"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/KwXSLfriXv", "expanded_url": "https://twitter.com/ven911portugue2/status/1356328426978877440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KwXSLfriXv"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/KwXSLfriXv", "expanded_url": "https://twitter.com/ven911portugue2/status/1356328426978877440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KwXSLfriXv"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/KwXSLfriXv", "expanded_url": "https://twitter.com/ven911portugue2/status/1356328426978877440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KwXSLfriXv"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/KwXSLfriXv", "expanded_url": "https://twitter.com/ven911portugue2/status/1356328426978877440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KwXSLfriXv"}]}, "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1356328426978877440", "created_at": "2021-02-01T19:47:51.000Z", "text": "#VEN911Portuguesa \n*El Covid-19 y el Embarazo*\nDe acuerdo con lo que se conoce hasta el momento, las mujeres embarazadas tienen mayor riego de enfermarse gravemente y morir a causa del Covid-19\nEs de suma importancia que las personas embarazadas, y quienes viven con ellas, se https://t.co/KwXSLfriXv", "geo": {"place_id": "0050158729aa2535"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1194616194738933762", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1356328426978877440", "attachments": {"media_keys": ["3_1356328369755979776", "3_1356328388449988609", "3_1356328402987442177", "3_1356328418460237825"]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 83, "end": 91, "tag": "TalCual"}, {"start": 92, "end": 105, "tag": "ClaroyRaspao"}, {"start": 106, "end": 114, "tag": "Seg\u00fan\u00c9l"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/RAF8Oew8pO", "expanded_url": "https://bit.ly/3sEu3zH", "display_url": "bit.ly/3sEu3zH"}, {"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/bTy3IPJkp8", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioTalCual/status/1351665498543575040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bTy3IPJkp8"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9863, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "possibly_sensitive": false, "source": "SocialGest", "conversation_id": "1351665498543575040", "created_at": "2021-01-19T22:59:02.000Z", "text": "Capriles urge establecer una agenda pol\u00edtica realista para poder recuperar el pa\u00eds #TalCual #ClaroyRaspao #Seg\u00fan\u00c9l https://t.co/RAF8Oew8pO https://t.co/bTy3IPJkp8", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 10, "like_count": 6, "quote_count": 2}, "author_id": "147589125", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "id": "1351665498543575040", "attachments": {"media_keys": ["3_1351665495100051458"]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 69, "end": 77, "tag": "TalCual"}, {"start": 78, "end": 91, "tag": "ClaroyRaspao"}, {"start": 92, "end": 107, "tag": "CifraEnAumento"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/EMeAF4Dv6l", "expanded_url": "https://bit.ly/3iwxHHh", "display_url": "bit.ly/3iwxHHh"}, {"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/YaRiwWgzTh", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioTalCual/status/1351683871771947009/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YaRiwWgzTh"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.9931, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e9rida"}, {"start": 27, "end": 37, "probability": 0.9823, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Salas"}]}, "possibly_sensitive": false, "source": "SocialGest", "conversation_id": "1351683871771947009", "created_at": "2021-01-20T00:12:02.000Z", "text": "Muri\u00f3 en M\u00e9rida el ur\u00f3logo Henry Salas tras contagiarse con covid-19 #TalCual #ClaroyRaspao #CifraEnAumento https://t.co/EMeAF4Dv6l https://t.co/YaRiwWgzTh", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "author_id": "147589125", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1351683871771947009", "attachments": {"media_keys": ["3_1351683869133725697"]}}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPad", "entities": {"mentions": [{"start": 220, "end": 232, "username": "lanacionweb"}], "urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/rSAg8NWjsx", "expanded_url": "https://twitter.com/SebastianaSin/status/1349040778090315779/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rSAg8NWjsx"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 50, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Antonio Ram\u00f3n Villegas Zambrano"}, {"start": 91, "end": 95, "probability": 0.5981, "type": "Organization", "normalized_text": "COVID"}, {"start": 153, "end": 165, "probability": 0.3725, "type": "Place", "normalized_text": "San Crist\u00f3bal"}, {"start": 186, "end": 212, "probability": 0.3428, "type": "Place", "normalized_text": "Hospital Militar de T\u00e1chira"}]}, "conversation_id": "1349040778090315779", "created_at": "2021-01-12T17:09:20.000Z", "text": "Falleci\u00f3 el coronel Antonio Ram\u00f3n Villegas Zambrano, por fallas org\u00e1nicas consecuencia del COVID ; estuvo una semana en el hospital del Seguro Social de San Crist\u00f3bal. \u00c9l era m\u00e9dico del Hospital Militar de T\u00e1chira. \nV\u00eda @lanacionweb https://t.co/rSAg8NWjsx", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 6, "like_count": 53, "quote_count": 3}, "author_id": "1045257214670368768", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1349040778090315779", "attachments": {"media_keys": ["3_1349040773493366784"]}}]}, "errors": [{"value": "1358058215339134976", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1358058215339134976].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1358058215339134976", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1388453607348002816", "oldest_id": "1346215030023483400", "result_count": 69}, "__twarc": {"url": "https://api.twitter.com/2/tweets/search/all?expansions=author_id%2Cin_reply_to_user_id%2Creferenced_tweets.id%2Creferenced_tweets.id.author_id%2Centities.mentions.username%2Cattachments.poll_ids%2Cattachments.media_keys%2Cgeo.place_id&user.fields=created_at%2Cdescription%2Centities%2Cid%2Clocation%2Cname%2Cpinned_tweet_id%2Cprofile_image_url%2Cprotected%2Cpublic_metrics%2Curl%2Cusername%2Cverified%2Cwithheld&tweet.fields=attachments%2Cauthor_id%2Ccontext_annotations%2Cconversation_id%2Ccreated_at%2Centities%2Cgeo%2Cid%2Cin_reply_to_user_id%2Clang%2Cpublic_metrics%2Ctext%2Cpossibly_sensitive%2Creferenced_tweets%2Creply_settings%2Csource%2Cwithheld&media.fields=duration_ms%2Cheight%2Cmedia_key%2Cpreview_image_url%2Ctype%2Curl%2Cwidth%2Cpublic_metrics&poll.fields=duration_minutes%2Cend_datetime%2Cid%2Coptions%2Cvoting_status&place.fields=contained_within%2Ccountry%2Ccountry_code%2Cfull_name%2Cgeo%2Cid%2Cname%2Cplace_type&max_results=500&query=infectado+covid-19+place_country%3AVE+-is%3Aretweet+OR+muerte+covid-19+place_country%3AVE+-is%3Aretweet&start_time=2021-01-01T00%3A00%3A00%2B00%3A00&end_time=2021-05-08T00%3A00%3A00%2B00%3A00", "version": "2.0.12", "retrieved_at": "2021-05-08T13:37:33+00:00"}}
