{"data": [{"entities": {"mentions": [{"start": 167, "end": 181, "username": "NicolasMaduro"}, {"start": 209, "end": 221, "username": "EdwinRojasM"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.4423, "type": "Organization", "normalized_text": "180mil"}, {"start": 40, "end": 84, "probability": 0.1517, "type": "Other", "normalized_text": "Bs Se Activa la Unidad de Cuidados Intensivos"}, {"start": 96, "end": 144, "probability": 0.2986, "type": "Place", "normalized_text": "Hospital Universitario Antonio Patricio de Alcal\u00e1"}], "hashtags": [{"start": 223, "end": 246, "tag": "RadicalesContraLaCovid"}, {"start": 248, "end": 271, "tag": "SucreEnMayoDeVictorias"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/slhnMKdrPf", "expanded_url": "https://twitter.com/lucycoa_/status/1389233144772145152/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/slhnMKdrPf"}]}, "conversation_id": "1389233144772145152", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "id": "1389233144772145152", "source": "Twitter for Android", "author_id": "1353805316631244802", "possibly_sensitive": false, "attachments": {"media_keys": ["3_1389233134374375432"]}, "created_at": "2021-05-03T14:59:27.000Z", "lang": "es", "text": "Con una inversi\u00f3n de 180mil millones de Bs\nSe Activa la Unidad de Cuidados Intensivos (UCI) del Hospital Universitario Antonio Patricio de Alcal\u00e1 (HUAPA) Gracias Pdte @NicolasMaduro por su apoyo a nuestro Gob @EdwinRojasM\n\n#RadicalesContraLaCovid \n#SucreEnMayoDeVictorias https://t.co/slhnMKdrPf", "geo": {"place_id": "012a9ff7509f33b5"}}, {"entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 26, "username": "EdwinRojasM"}], "annotations": [{"start": 148, "end": 150, "probability": 0.5211, "type": "Organization", "normalized_text": "UCI"}, {"start": 171, "end": 175, "probability": 0.7865, "type": "Place", "normalized_text": "Sucre"}], "hashtags": [{"start": 220, "end": 243, "tag": "RadicalesContraLaCovid"}, {"start": 244, "end": 267, "tag": "SucreEnMayorDeVictoria"}]}, "conversation_id": "1389221496883716100", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1389221496883716100", "source": "Twitter for Android", "author_id": "1366409701559332873", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-05-03T14:13:10.000Z", "lang": "es", "text": "El Gobernador @EdwinRojasM indic\u00f3 que la unidad de cuidados intensivos estaba en coma, pero la rehabilitamos y qued\u00f3 repotenciada. \n\n\ud83d\udc49 Una moderna UCI tiene el pueblo de Sucre con nuevos y modernos equipos tecnol\u00f3gicos\n\n#RadicalesContraLaCovid\n#SucreEnMayorDeVictoria", "geo": {"place_id": "012a9ff7509f33b5"}}, {"entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 23, "username": "EdwinRojasM"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 121, "probability": 0.5797, "type": "Place", "normalized_text": "HUAPA"}], "hashtags": [{"start": 199, "end": 221, "tag": "SucreEnMayoDeVictoria"}, {"start": 222, "end": 245, "tag": "RadicalesContraLaCovid"}], "urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/mXUkD2Fq0x", "expanded_url": "https://twitter.com/lucycoa_/status/1389190961822109696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mXUkD2Fq0x"}]}, "conversation_id": "1389190961822109696", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "id": "1389190961822109696", "source": "Twitter for Android", "author_id": "1353805316631244802", "possibly_sensitive": false, "attachments": {"media_keys": ["3_1389190846218657798"]}, "created_at": "2021-05-03T12:11:49.000Z", "lang": "es", "text": "Gobernador @EdwinRojasM Siempre pensando en su Pueblo!!\n\nRehabilita y moderniza la unidad de cuidados intensivos del HUAPA y se ampli\u00f3 la cantidad de camas que benefician a todo el pueblo Sucrense!!\n#SucreEnMayoDeVictoria\n#RadicalesContraLaCovid https://t.co/mXUkD2Fq0x", "geo": {"place_id": "012a9ff7509f33b5"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1388532466760159233"}], "conversation_id": "1388532399114489858", "reply_settings": "everyone", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.9823, "type": "Place", "normalized_text": "Valencia"}, {"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9826, "type": "Place", "normalized_text": "Maracay"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.8585, "type": "Person", "normalized_text": "Victor"}, {"start": 189, "end": 193, "probability": 0.7865, "type": "Person", "normalized_text": "Yamil"}, {"start": 271, "end": 277, "probability": 0.7527, "type": "Place", "normalized_text": "barinas"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "196843793", "id": "1388532470941986820", "source": "Twitter for Android", "author_id": "196843793", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-05-01T16:35:13.000Z", "lang": "es", "text": "Hermana. El muri\u00f3 primero. En Valencia. Ella muri\u00f3 horas despu\u00e9s, en Maracay. Victor,hijo, tu no ser\u00e1 vengas. Sabes por qu\u00e9? Simple, es nuestro trabajo. Por eso OS admirare siempre. C\u00f3mo a Yamil . Ese gordo y gran pana. Co fundador de la unidad de cuidados intensivos de barinas", "geo": {"place_id": "012af435641420c7"}}, {"entities": {"mentions": [{"start": 192, "end": 206, "username": "NicolasMaduro"}, {"start": 224, "end": 236, "username": "EdwinRojasM"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 157, "probability": 0.8465, "type": "Place", "normalized_text": "Hospital Universitario Antonio Patricio de Alcal\u00e1"}, {"start": 241, "end": 254, "probability": 0.4407, "type": "Place", "normalized_text": "Sucre la Salud"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "1Mayo"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/T4x1CMKPi3", "expanded_url": "https://twitter.com/servisucreg/status/1388380187339939847/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/T4x1CMKPi3"}]}, "conversation_id": "1388380187339939847", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1388380187339939847", "source": "Twitter for Android", "author_id": "1356672746701398019", "possibly_sensitive": false, "attachments": {"media_keys": ["3_1388380185091788802"]}, "created_at": "2021-05-01T06:30:06.000Z", "lang": "es", "text": "#1Mayo \u00a1Promesa Cumplida! Nueva unidad de cuidados intensivos repotenciada, transformada y modernizada en el Hospital Universitario Antonio Patricio de Alcal\u00e1, gracias al apoyo del Presidente @NicolasMaduro y a nuestro Gob. @EdwinRojasM \u00a1En Sucre la Salud es Primero! \ud83d\ude37\ud83e\udd0d\ud83c\udfe5 https://t.co/T4x1CMKPi3", "geo": {"place_id": "0165fd44316e9f7f"}}, {"entities": {"mentions": [{"start": 24, "end": 36, "username": "EdwinRojasM"}], "hashtags": [{"start": 198, "end": 223, "tag": "SucreProducePorVenezuela"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/y6aewYHZ3E", "expanded_url": "https://twitter.com/lucycoa_/status/1386664533301862410/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/y6aewYHZ3E"}]}, "conversation_id": "1386664533301862410", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "id": "1386664533301862410", "source": "Twitter for Android", "author_id": "1353805316631244802", "possibly_sensitive": false, "attachments": {"media_keys": ["3_1386664531036983296"]}, "created_at": "2021-04-26T12:52:42.000Z", "lang": "es", "text": "UCI DE PRIMER MUNDO\u2705\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\n\n@EdwinRojasM: En la Unidad de Cuidados Intensivos del HUAPA, estamos invirtiendo m\u00e1s de 50 mil millones de bol\u00edvares en el acondicionamiento, rehabilitaci\u00f3n y modernizaci\u00f3n.\n#SucreProducePorVenezuela https://t.co/y6aewYHZ3E", "geo": {"place_id": "0165fd44316e9f7f"}}, {"entities": {"mentions": [{"start": 37, "end": 49, "username": "EdwinRojasM"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 34, "probability": 0.4757, "type": "Organization", "normalized_text": "La Voz De Sucre"}, {"start": 59, "end": 97, "probability": 0.2223, "type": "Other", "normalized_text": "Unidad de Cuidados Intensivos del HUAPA"}], "hashtags": [{"start": 211, "end": 226, "tag": "SemanaFlexible"}, {"start": 228, "end": 253, "tag": "SucreProducePorVenezuela"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/l0JX9CtaV4", "expanded_url": "https://twitter.com/comgobsucre/status/1386663744701349889/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/l0JX9CtaV4"}]}, "conversation_id": "1386664135056887811", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1386664135056887811", "source": "Twitter for Android", "author_id": "1366409701559332873", "possibly_sensitive": false, "attachments": {"media_keys": ["3_1386663641114611721"]}, "created_at": "2021-04-26T12:51:07.000Z", "lang": "es", "text": "En Vivo \ud83d\udcfb programa La Voz De Sucre \ud83d\udcfa\n@EdwinRojasM: En la Unidad de Cuidados Intensivos del HUAPA, estamos invirtiendo m\u00e1s de 50 mil millones de bol\u00edvares en el acondicionamiento, rehabilitaci\u00f3n y modernizaci\u00f3n.\n#SemanaFlexible  #SucreProducePorVenezuela https://t.co/l0JX9CtaV4", "geo": {"place_id": "012a9ff7509f33b5"}}, {"conversation_id": "1385587071490957316", "reply_settings": "everyone", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.9435, "type": "Person", "normalized_text": "Edwin Rojas"}, {"start": 111, "end": 125, "probability": 0.8063, "type": "Person", "normalized_text": "Karenly S\u00e1nchez"}], "urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/DJpKkDAwjf", "expanded_url": "https://twitter.com/lucycoa_/status/1385587071490957316/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DJpKkDAwjf"}, {"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/DJpKkDAwjf", "expanded_url": "https://twitter.com/lucycoa_/status/1385587071490957316/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DJpKkDAwjf"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "id": "1385587071490957316", "source": "Twitter for Android", "author_id": "1353805316631244802", "possibly_sensitive": false, "attachments": {"media_keys": ["3_1385587017258504195", "3_1385587051790311426"]}, "created_at": "2021-04-23T13:31:15.000Z", "lang": "es", "text": "Cumpliendo con las orientaciones precisas del gobernador Edwin Rojas en compa\u00f1\u00eda con la secretaria de gobierno Karenly S\u00e1nchez y el equipo de Infraestructura, supervisamos los avances de los trabajos de rehabilitaci\u00f3n de la Unidad de Cuidados Intensivos del HUAPA https://t.co/DJpKkDAwjf", "geo": {"place_id": "0165fd44316e9f7f"}}, {"entities": {"mentions": [{"start": 90, "end": 102, "username": "EdwinRojasM"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 85, "probability": 0.1761, "type": "Place", "normalized_text": "Unidad de Cuidados Intensivos del HUAPA"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "SALUD"}, {"start": 103, "end": 132, "tag": "SucreEsIndependenciaYLealtad"}, {"start": 133, "end": 152, "tag": "AbrilDeFuegoPatrio"}], "urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/56Ow1iyuFk", "expanded_url": "https://twitter.com/lucycoa_/status/1384139871845945351/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/56Ow1iyuFk"}]}, "conversation_id": "1384139871845945351", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1384139871845945351", "source": "Twitter for Android", "author_id": "1353805316631244802", "possibly_sensitive": false, "attachments": {"media_keys": ["3_1384139869497139213"]}, "created_at": "2021-04-19T13:40:36.000Z", "lang": "es", "text": "#SALUD | Pr\u00f3ximamente se estar\u00e1 inaugurando la Unidad de Cuidados Intensivos del HUAPA. \n\n@EdwinRojasM\n#SucreEsIndependenciaYLealtad\n#AbrilDeFuegoPatrio https://t.co/56Ow1iyuFk", "geo": {"place_id": "0165fd44316e9f7f"}}, {"entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 30, "username": "EdwinRojasM"}, {"start": 169, "end": 183, "username": "NicolasMaduro"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 120, "probability": 0.4468, "type": "Place", "normalized_text": "HUAPA"}], "hashtags": [{"start": 185, "end": 204, "tag": "AbrilDeFuegoPatrio"}, {"start": 205, "end": 234, "tag": "SucreEsIndependenciaYLealtad"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/u3t4c19QEE", "expanded_url": "https://twitter.com/lucycoa_/status/1384137397592461320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u3t4c19QEE"}]}, "conversation_id": "1384137397592461320", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1384137397592461320", "source": "Twitter for Android", "author_id": "1353805316631244802", "possibly_sensitive": false, "attachments": {"media_keys": ["3_1384137394698420236"]}, "created_at": "2021-04-19T13:30:46.000Z", "lang": "es", "text": "El l\u00edder sucrense @EdwinRojasM anunci\u00f3 que  pr\u00f3ximamente se estar\u00e1 inaugurando la unidad de cuidados intensivos del HUAPA.\n\n\ud83d\udc49 20 nuevas camas para un total de 60 camas\n\n@NicolasMaduro \n#AbrilDeFuegoPatrio\n#SucreEsIndependenciaYLealtad https://t.co/u3t4c19QEE", "geo": {"place_id": "0165fd44316e9f7f"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1382515870807756812"}], "conversation_id": "1382515870807756812", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "81227712", "id": "1382517714313428995", "source": "Twitter for Android", "author_id": "81227712", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-04-15T02:14:43.000Z", "lang": "es", "text": "Hasta ayer hab\u00edan 265 pacientes recluidos en la unidad de cuidados intensivos (UCI) s\u00f3lo a causa de la covid. A ese n\u00famero debemos a\u00f1adirle los pacientes que por otras condiciones cl\u00ednicas y diagn\u00f3sticos terminan en esa \u00e1rea.", "geo": {"place_id": "01c93e351e3122fb"}}, {"entities": {"mentions": [{"start": 40, "end": 55, "username": "FrankVillafane"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 105, "probability": 0.8747, "type": "Place", "normalized_text": "Hospital Carabobo"}, {"start": 160, "end": 178, "probability": 0.3649, "type": "Place", "normalized_text": "Cuidados Intensivos"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7732, "type": "Place", "normalized_text": "Naguanagua Carabobo"}]}, "conversation_id": "1381741525550391299", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "id": "1381741525550391299", "source": "Twitter for Android", "author_id": "134597815", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-04-12T22:50:25.000Z", "lang": "es", "text": "Servicio p\u00fablico urgente, para paciente @frankvillafane se encuentra hospitalizado en el Hospital Carabobo y requiere con urgencia ser traslado a una Unidad de Cuidados Intensivos y el siguiente medicamento, pedimos apoyo a la sociedad y a las autoridades. Naguanagua Carabobo.", "geo": {"place_id": "012af435641420c7"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1381636749496086528"}], "conversation_id": "1381663936777482241", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1381663936777482241", "source": "Twitter for Android", "author_id": "2603716491", "entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/lOsCFMhvgr", "expanded_url": "https://twitter.com/NanoDuarteF/status/1381636749496086528", "display_url": "twitter.com/NanoDuarteF/st\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-04-12T17:42:07.000Z", "lang": "es", "text": "Pero en cualquier pa\u00eds del mundo hay infraestructura adecuada, ucis, camas con respiradores y personal capacitado esa es la diferencia https://t.co/lOsCFMhvgr", "geo": {"place_id": "00fb14e31bcff23d"}}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "LDeLION"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1376820840797470727"}], "conversation_id": "1376820840797470727", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "231371935", "id": "1376827143993372673", "source": "Twitter for Android", "author_id": "287761476", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-03-30T09:22:25.000Z", "lang": "es", "text": "@LDeLION All\u00ed no se hace terapia se cuida. la Unidad de cuidados Intensivos no deja de ser la misma", "geo": {"place_id": "00412d3d6cde22cc"}}, {"conversation_id": "1374823726101987332", "reply_settings": "everyone", "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 114, "probability": 0.9861, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "id": "1374823726101987332", "source": "Twitter for iPhone", "author_id": "244638695", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-03-24T20:41:33.000Z", "lang": "es", "text": "\u00a1Qu\u00e9 dolor ver a tantas personas contagiadas en este momento! Nos toca cuidarnos mucho, todos hospitales de Caracas est\u00e1n colapsados y sin UCIs.", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "fisico_luis"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "MildredAmorett1"}, {"start": 30, "end": 40, "username": "lord2bros"}, {"start": 41, "end": 54, "username": "juliocastrom"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1374467803013554184"}], "conversation_id": "1374073514383265799", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "268869309", "id": "1374468666369011721", "source": "Twitter for Android", "author_id": "268869309", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-03-23T21:10:41.000Z", "lang": "es", "text": "@fisico_luis @MildredAmorett1 @lord2bros @juliocastrom Los antibi\u00f3ticos no los indican para el virus, sino para la neumon\u00eda que se desarrolla si se le deja llegar a los pulmones. Por \u00e9so las UCIs est\u00e1n colapsadas y no alcanzan los respiradores. La mayor\u00eda de fallecidos son los que precisan intubaci\u00f3n por insuficiencia respiratoria", "geo": {"place_id": "013c4ab452ad50e9"}}, {"conversation_id": "1371221668098678784", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "id": "1371221668098678784", "source": "Twitter for Android", "author_id": "81227712", "entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/0anA5L1jBk", "expanded_url": "https://twitter.com/ThirdErnie/status/1371192611151691776", "display_url": "twitter.com/ThirdErnie/sta\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-03-14T22:08:16.000Z", "lang": "es", "text": "Quien as\u00ed lo desee lo puedo pasear por las salas covid-19, o la unidad de cuidados intensivos del Hospital General Guatire Guarenas Dr. Eugenio P\u00e9rez D' Bellard, sin la mascarilla y ning\u00fan tipo de protecci\u00f3n, a ver si es mentira lo de la enfermedad. https://t.co/0anA5L1jBk", "geo": {"place_id": "004ea55b013fa89f"}}, {"entities": {"mentions": [{"start": 177, "end": 192, "username": "HectoRodriguez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1363833697087201281"}], "conversation_id": "1363832641724817409", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "81227712", "id": "1363834832556609538", "source": "Twitter for Android", "author_id": "81227712", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-02-22T12:55:37.000Z", "lang": "es", "text": "El hospital guatire\u00f1o cuenta con salas de covid para los pacientes positivos as\u00ed como una unidad de cuidados intensivos, la cual fue inaugurada en el a\u00f1o 2020 por el gobernador @HectoRodriguez.", "geo": {"place_id": "0058b0cb7e695890"}}, {"entities": {"mentions": [{"start": 123, "end": 134, "username": "jorgerpsuv"}], "annotations": [{"start": 200, "end": 238, "probability": 0.192, "type": "Other", "normalized_text": "Unidad de Cuidados Intensivos del HUAPA"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 22, "tag": "Sucre"}, {"start": 104, "end": 121, "tag": "AsambleaNacional"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1358923417173565445"}], "conversation_id": "1358923412941533185", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "3604636577", "id": "1358923439248130050", "source": "Twitter for iPhone", "author_id": "3604636577", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-02-08T23:39:30.000Z", "lang": "es", "text": "\u2666\ufe0f Diputados de #Sucre se encontrar\u00e1n desplegados con el Pueblo para dar su aporte de lo vivido ante la #AsambleaNacional. @jorgerpsuv \n\n\u2666\ufe0f Inform\u00f3 que ya iniciaron los trabajos de recuperaci\u00f3n de la Unidad de Cuidados Intensivos del HUAPA, que contar\u00e1 con 6 nuevas camas.", "geo": {"place_id": "012a9ff7509f33b5"}}, {"entities": {"mentions": [{"start": 203, "end": 219, "username": "LaPrensaTachira"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 59, "probability": 0.9923, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Colmenares"}, {"start": 144, "end": 176, "probability": 0.3537, "type": "Place", "normalized_text": "Hospital Central de San Crist\u00f3bal"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "3Ene"}], "urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/6YsIYU9LrN", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/CK2U1cvMbII/?igshid=lze59i8hlec2", "display_url": "instagram.com/p/CK2U1cvMbII/\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1357111760151584777/0p0JpZu2?format=jpg&name=orig", "width": 500, "height": 500}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1357111760151584777/0p0JpZu2?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "SanJoaqu\u00edn Escucha on Instagram: \u201c#3Ene Falleci\u00f3 el neurocirujano infantil Carlos Colmenares. Se encontraba en la unidad de cuidados intensivos para pacientes con covid-19\u2026\u201d", "description": "0 Likes, 0 Comments - SanJoaqu\u00edn Escucha (@sjescucha) on Instagram: \u201c#3Ene Falleci\u00f3 el neurocirujano infantil Carlos Colmenares. Se encontraba en la unidad de cuidados\u2026\u201d", "unwound_url": "https://www.instagram.com/p/CK2U1cvMbII/?igshid=lze59i8hlec2"}]}, "conversation_id": "1357111757798592514", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1357111757798592514", "source": "Instagram", "author_id": "1105601070192119809", "geo": {"coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-72.2441841, 7.75976341]}, "place_id": "006fa5d223223cfc"}, "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-02-03T23:40:31.000Z", "lang": "es", "text": "#3Ene | Falleci\u00f3 el neurocirujano infantil Carlos Colmenares. Se encontraba en la unidad de cuidados intensivos para pacientes con covid-19 del Hospital Central de San Crist\u00f3bal, estado T\u00e1chira.  \n\n\ud83d\uddde\ufe0f\ud83d\udcf8: @LaPrensaTachira https://t.co/6YsIYU9LrN"}, {"conversation_id": "1354017314069426176", "reply_settings": "everyone", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 52, "probability": 0.7803, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 55, "end": 76, "probability": 0.9672, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Holmes Trujillo"}, {"start": 109, "end": 134, "probability": 0.8392, "type": "Place", "normalized_text": "Hospital Militar de Bogot\u00e1"}], "urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/T8kL9pGRQi", "expanded_url": "https://twitter.com/molikar/status/1354017314069426176/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/T8kL9pGRQi"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1354017314069426176", "source": "Twitter for Android", "author_id": "142300415", "possibly_sensitive": false, "attachments": {"media_keys": ["3_1354017312161091585"]}, "created_at": "2021-01-26T10:44:18.000Z", "lang": "es", "text": "\u00daLTIMA HORA \nMuere el ministro de Defensa de Colombia, Carlos Holmes Trujillo. Se encontraba internado en el Hospital Militar de Bogot\u00e1 y era tratado en la unidad de cuidados intensivos por complicaciones derivadas de covid-19. https://t.co/T8kL9pGRQi", "geo": {"place_id": "006fa5d223223cfc"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1350099745688137733"}], "conversation_id": "1350099745688137733", "reply_settings": "everyone", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 78, "probability": 0.2296, "type": "Place", "normalized_text": "Unidad de Cuidados Intensivos"}, {"start": 94, "end": 107, "probability": 0.3638, "type": "Place", "normalized_text": "JM Casal Ramos"}], "hashtags": [{"start": 110, "end": 119, "tag": "Acarigua"}, {"start": 120, "end": 127, "tag": "Araure"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/BAtYulIL8s", "expanded_url": "https://twitter.com/ASOPORTUGUESA/status/1350099751895773188/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BAtYulIL8s"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/BAtYulIL8s", "expanded_url": "https://twitter.com/ASOPORTUGUESA/status/1350099751895773188/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BAtYulIL8s"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "522622860", "id": "1350099751895773188", "source": "Twitter for iPhone", "author_id": "522622860", "possibly_sensitive": false, "attachments": {"media_keys": ["3_1350099747055542275", "3_1350099747101683725"]}, "created_at": "2021-01-15T15:17:19.000Z", "lang": "es", "text": "Aqu\u00ed, participamos en la impermeabilizaci\u00f3n de la Unidad de Cuidados Intensivos del Hospital \u201cJM Casal Ramos\u201d #Acarigua #Araure.\n\u2800\nEn tiempos de pandemia, debemos velar por nuestra salud y, aunque seguimos cuid\u00e1ndonos para no contagiarnos, tampoco nos descuidamos en otras \u00e1reas. https://t.co/BAtYulIL8s", "geo": {"place_id": "019e6a103559d590"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1347543437248229376"}], "conversation_id": "1347646690145296386", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1347646690145296386", "source": "Twitter for Android", "author_id": "87550706", "entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/b1v7DF0fqV", "expanded_url": "https://twitter.com/el_pais/status/1347543437248229376", "display_url": "twitter.com/el_pais/status\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-01-08T20:49:43.000Z", "lang": "es", "text": "Lo que hab\u00eda que evitar, el COVID no es mortal perse, pero si le metes centenares de pacientes a las UCIS colapsa el sistema https://t.co/b1v7DF0fqV", "geo": {"place_id": "01be351754bcbe13"}}, {"conversation_id": "1346465677989691394", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1346465677989691394", "source": "Twitter for Android", "author_id": "905002682", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-01-05T14:36:48.000Z", "lang": "es", "text": "Deber\u00edan negarle las ucis a los q participaron en marchas y protestas durante la pandemia y a sus patrocinadores q son peores", "geo": {"place_id": "015cbec154ca1c9c"}}], "includes": {"media": [{"url": "https://pbs.twimg.com/media/E0eMLNyWUAg-QEk.jpg", "media_key": "3_1389233134374375432", "type": "photo", "width": 1080, "height": 720}, {"url": "https://pbs.twimg.com/media/E0dltuIWYAY8mAO.jpg", "media_key": "3_1389190846218657798", "type": "photo", "width": 1620, "height": 1080}, {"url": "https://pbs.twimg.com/media/E0SEbCGWUAItOfw.jpg", "media_key": "3_1388380185091788802", "type": "photo", "width": 900, "height": 1080}, {"url": "https://pbs.twimg.com/media/Ez5sC0sX0AAzst3.jpg", "media_key": "3_1386664531036983296", "type": "photo", "width": 1080, "height": 720}, {"url": "https://pbs.twimg.com/media/Ez5rPBeWEAkjZIV.jpg", "media_key": "3_1386663641114611721", "type": "photo", "width": 1080, "height": 720}, {"url": "https://pbs.twimg.com/media/EzqYDREWEAMnoh8.jpg", "media_key": "3_1385587017258504195", "type": "photo", "width": 1008, "height": 756}, {"url": "https://pbs.twimg.com/media/EzqYFRtXoAIPO0z.jpg", "media_key": "3_1385587051790311426", "type": "photo", "width": 1008, "height": 756}, {"url": "https://pbs.twimg.com/media/EzVz4LjVIA0AW4Z.jpg", "media_key": "3_1384139869497139213", "type": "photo", "width": 680, "height": 453}, {"url": "https://pbs.twimg.com/media/EzVxoINVgAwTgYj.jpg", "media_key": "3_1384137394698420236", "type": "photo", "width": 954, "height": 537}, {"url": "https://pbs.twimg.com/media/Espvkk8XUAE-Z9e.jpg", "media_key": "3_1354017312161091585", "type": "photo", "width": 631, "height": 369}, {"url": "https://pbs.twimg.com/media/EryEkRqXIAMg-Rw.jpg", "media_key": "3_1350099747055542275", "type": "photo", "width": 498, "height": 303}, {"url": "https://pbs.twimg.com/media/EryEkR1XMA0bnvw.jpg", "media_key": "3_1350099747101683725", "type": "photo", "width": 1080, "height": 498}], "users": [{"protected": false, "url": "", "id": "1353805316631244802", "name": "Lucy Coa", "username": "lucycoa_", "entities": {"description": {"hashtags": [{"start": 135, "end": 155, "tag": "JuntosTodoEsPosible"}]}}, "description": "Ingeniera revolucionaria al servicio del pueblo.\nPresidenta del SAVES y directora de la Secretar\u00eda de infraestructura del estado Sucre\n#JuntosTodoEsPosible", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1376485896028090371/D6YB3Ds9_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 151, "tweet_count": 891, "listed_count": 0}, "created_at": "2021-01-25T20:42:08.000Z", "verified": false}, {"location": "Venezuela", "protected": false, "url": "https://t.co/RLht2xwzGA", "id": "1252764865", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "username": "NicolasMaduro", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/RLht2xwzGA", "expanded_url": "http://nicolasmaduro.org.ve", "display_url": "nicolasmaduro.org.ve"}]}}, "description": "Presidente de la Rep\u00fablica Bolivariana de Venezuela 2019-2025. Hijo de Ch\u00e1vez. Construyendo junto al Pueblo una Patria de Futuro, porque juntos todo es posible.", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1166560186468896768/0gSado0h_normal.jpg", "pinned_tweet_id": "1390784367123996678", "public_metrics": {"followers_count": 3905394, "following_count": 104, "tweet_count": 113691, "listed_count": 17216}, "created_at": "2013-03-08T21:19:10.000Z", "verified": true}, {"location": "Sucre, Venezuela", "protected": false, "url": "https://t.co/XuQhpeKUHn", "id": "140922830", "name": "Edwin Rojas", "username": "EdwinRojasM", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/XuQhpeKUHn", "expanded_url": "http://www.edosucre.gov.ve", "display_url": "edosucre.gov.ve"}]}, "description": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/REggjF9Frk", "expanded_url": "http://antiimperialista.Abogado", "display_url": "antiimperialista.Abogado"}], "hashtags": [{"start": 75, "end": 86, "tag": "Gobernador"}, {"start": 98, "end": 104, "tag": "Sucre"}, {"start": 114, "end": 124, "tag": "Venezuela"}]}}, "description": "poeta, revolucionario y https://t.co/REggjF9Frk y Profesor Universitario . #Gobernador del Estado #Sucre Potencia #Venezuela", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/761695364978212864/7cZ0sJCC_normal.jpg", "pinned_tweet_id": "1390276982945062916", "public_metrics": {"followers_count": 28262, "following_count": 918, "tweet_count": 12620, "listed_count": 153}, "created_at": "2010-05-06T18:23:25.000Z", "verified": false}, {"location": "Car\u00fapano, Venezuela", "protected": false, "url": "", "id": "1366409701559332873", "name": "Dir. Gob. Sucre Sede Berm\u00fadez", "username": "Gobsedebermudez", "entities": {"description": {"mentions": [{"start": 96, "end": 108, "username": "edwinrojasm"}]}}, "description": "cuenta oficial de la Direcci\u00f3n General del Gobierno Bolivariano del Estado Sucre sede Berm\u00fadez.\n@edwinrojasm - Gobernador \ud83d\udc4a\ud83c\udffc", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1366410027716800512/OBFtvSIW_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 88, "tweet_count": 3363, "listed_count": 0}, "created_at": "2021-03-01T15:27:30.000Z", "verified": false}, {"location": "Venezuela", "protected": false, "url": "", "id": "196843793", "name": "Henry Mendez", "username": "henrymaiquetia", "description": "Internista/intensivista. Lo segundo lo primero.3 Lcdas hermosas. 2 son hijas .Tiburon y Varguense. En vigilia permanente con el dulce de lechoza.", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1290872508/7CAHX3QLKCAW5P8W9CATZ6R26CARPI53ICAX45U5ECACWQLO8CACLJ3ZOCAHW2KAXCAKCL25XCAMTWCI4CAPMWJQ8CA7SGPKHCAH0O148CAYU6Y2UCAF8JG8QCAHNCS52CAXXQP38_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 752, "following_count": 534, "tweet_count": 79022, "listed_count": 6}, "created_at": "2010-09-30T01:23:09.000Z", "verified": false}, {"location": "Sucre, Venezuela", "protected": false, "url": "", "id": "1356672746701398019", "name": "Servisucreg", "username": "servisucreg", "entities": {"description": {"hashtags": [{"start": 97, "end": 116, "tag": "SucreCambiaContigo"}, {"start": 117, "end": 139, "tag": "ConstructoresdeSue\u00f1os"}]}}, "description": "Corporaci\u00f3n de Servicios P\u00fablicos del Estado Sucre.\n\u00a1Gesti\u00f3n y Eficiencia por un Sucre Potencia!\n#SucreCambiaContigo #ConstructoresdeSue\u00f1os", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1384917905217892355/lPE4fPn2_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 132, "tweet_count": 285, "listed_count": 0}, "created_at": "2021-02-02T18:36:35.000Z", "verified": false}, {"location": "En un hospital", "protected": false, "url": "https://t.co/vOInBtCyCY", "id": "81227712", "name": "Luis Guaregua\u2122", "username": "SoyLuisGuaregua", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/vOInBtCyCY", "expanded_url": "http://letrasguaregua.wordpress.com", "display_url": "letrasguaregua.wordpress.com"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 65, "end": 80, "username": "MundoCienciaOK"}]}}, "description": "Orgullo \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08. A veces soy Igor Lenin Kustov. Izquierdo. Padre de @MundoCienciaOK. Lic. administraci\u00f3n. Escritor. Param\u00e9dico \u2695\ufe0f\ud83d\ude91. Poeta en ocasiones.", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1390046250154737664/5bR4iXah_normal.jpg", "pinned_tweet_id": "1387428953065992192", "public_metrics": {"followers_count": 13143, "following_count": 13037, "tweet_count": 112053, "listed_count": 55}, "created_at": "2009-10-09T23:18:28.000Z", "verified": false}, {"location": "\u00dcT: 10.212157,-67.999122", "protected": false, "url": "https://t.co/jplVH1vcsU", "id": "134597815", "name": "Edgar N\u00fa\u00f1ez A.", "username": "nunezalcantara", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/jplVH1vcsU", "expanded_url": "http://www.nasc.com.ve", "display_url": "nasc.com.ve"}]}}, "description": "Abogado. Prof. UC.  S\u00e9 que la Esperanza hace marchar al mundo; a ella aferro mis valores democr\u00e1ticos siempre.  Con fe carbonaria en el Derecho y la Justicia!", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/744675335434821635/98vo86iI_normal.jpg", "pinned_tweet_id": "1360380084302004227", "public_metrics": {"followers_count": 5889, "following_count": 2580, "tweet_count": 249816, "listed_count": 39}, "created_at": "2010-04-18T22:33:54.000Z", "verified": false}, {"location": "Miami", "protected": false, "url": "", "id": "2480064024", "name": "Franklin Villafa\u00f1e", "username": "FrankVillafane", "entities": {"description": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "YoSoyVenezolano"}]}}, "description": "#YoSoyVenezolano Opositor 100% al r\u00e9gimen de Maduro", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/468440278194343937/MB2iWz4b_normal.jpeg", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 104, "tweet_count": 46, "listed_count": 0}, "created_at": "2014-05-06T16:45:24.000Z", "verified": false}, {"protected": false, "url": "", "id": "2603716491", "name": "Antonio barradas", "username": "antoniojbarrad1", "description": "A veces uno sabe de que lado estar, simplemente viendo quienes est\u00e1n del otro lado\n                                    Leonard Cohen", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1325247963824877568/6rQWCr31_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 934, "tweet_count": 19002, "listed_count": 1}, "created_at": "2014-06-12T12:31:37.000Z", "verified": false}, {"location": "Caracas, Venezuela", "protected": false, "url": "", "id": "1523775925", "name": "#Nano \ud83e\uded3", "username": "NanoDuarteF", "description": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1170143353339613184/Ci2d1ZuR_normal.jpg", "pinned_tweet_id": "1359699580661755905", "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 388, "tweet_count": 19782, "listed_count": 1}, "created_at": "2013-06-17T02:42:07.000Z", "verified": false}, {"location": "Venezuela", "protected": false, "url": "", "id": "287761476", "name": "Ajj29", "username": "antoniojc29", "description": "Venezolano de a pie\ud83d\ude0e\ud83d\ude1c", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1238456770600861696/hJQnlXmE_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 1101, "tweet_count": 18316, "listed_count": 0}, "created_at": "2011-04-25T16:43:05.000Z", "verified": false}, {"location": "Paris, France", "protected": false, "url": "https://t.co/Z9bY6WGfL6", "id": "231371935", "name": "Luis DE LION", "username": "LDeLION", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Z9bY6WGfL6", "expanded_url": "http://ldelion.blogspot.com", "display_url": "ldelion.blogspot.com"}]}}, "description": "Abogado | Juriste | Lawyer | International Law & Politics \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1382065093156945925/mPbBYRQ6_normal.jpg", "pinned_tweet_id": "1236585195433865216", "public_metrics": {"followers_count": 11650, "following_count": 915, "tweet_count": 100254, "listed_count": 161}, "created_at": "2010-12-28T09:53:39.000Z", "verified": false}, {"location": "Caracas, Venezuela", "protected": false, "url": "https://t.co/1CPT3XG8wV", "id": "244638695", "name": "Albern Mendoza", "username": "AlbernMendoza", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/1CPT3XG8wV", "expanded_url": "https://www.paypal.me/albernm", "display_url": "paypal.me/albernm"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 90, "end": 102, "tag": "ElDiplomado"}, {"start": 105, "end": 109, "tag": "VLP"}, {"start": 115, "end": 122, "tag": "LIDERA"}], "mentions": [{"start": 24, "end": 34, "username": "FuturoEEI"}, {"start": 54, "end": 63, "username": "FedehuVE"}]}}, "description": "FaCES UCV | Fundador de @FuturoEEI | Presidente de la @FedehuVE | Consejero de Facultad | #ElDiplomado | #VLP 3\u20e3 | #LIDERA 1\ufe0f\u20e31\ufe0f\u20e3 | Si quieres donar un caf\u00e9 \u2b07\ufe0f", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1179554298591678465/suo530gM_normal.jpg", "pinned_tweet_id": "1192959718056251393", "public_metrics": {"followers_count": 4968, "following_count": 5059, "tweet_count": 60063, "listed_count": 103}, "created_at": "2011-01-29T19:43:49.000Z", "verified": false}, {"location": "Venezuela", "protected": false, "url": "", "id": "268869309", "name": "Marina Gutierrez", "username": "marinagut51", "description": "Nac\u00ed en Matur\u00edn, Edo. Monagas", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000304804775/646d901c5f72b83bbcb05c185bbe2617_normal.jpeg", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 275, "tweet_count": 6684, "listed_count": 1}, "created_at": "2011-03-19T16:48:47.000Z", "verified": false}, {"protected": false, "url": "", "id": "332561210", "name": "Luis Espinoza", "username": "fisico_luis", "description": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1434535278/Think_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 1654, "tweet_count": 3733, "listed_count": 0}, "created_at": "2011-07-10T01:31:37.000Z", "verified": false}, {"protected": false, "url": "", "id": "2948490479", "name": "Mildred Amoretti", "username": "MildredAmorett1", "description": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1325538853491511296/gV1AoMS0_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 68, "tweet_count": 650, "listed_count": 0}, "created_at": "2014-12-29T04:51:23.000Z", "verified": false}, {"location": "Lara, Venezuela", "protected": false, "url": "", "id": "131570795", "name": "Carlos Borrero", "username": "lord2bros", "description": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1275949409944166402/m--DC30B_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 261, "tweet_count": 2419, "listed_count": 1}, "created_at": "2010-04-10T17:32:55.000Z", "verified": false}, {"location": "Caracas, Venezuela", "protected": false, "url": "https://t.co/30UFnH5DCt", "id": "130572816", "name": "Dr. Julio Castro", "username": "juliocastrom", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/30UFnH5DCt", "expanded_url": "https://sites.google.com/site/infectosalud/", "display_url": "sites.google.com/site/infectosa\u2026"}]}}, "description": "Medico Internista Infect\u00f3logo - Policlinica Metropolitana. Profesor IMT UCV \nData Science (Medical) Fan and \nData-Viz Expert .", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/769240260467388420/kjrmicCK_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 122295, "following_count": 1220, "tweet_count": 14410, "listed_count": 312}, "created_at": "2010-04-07T17:53:11.000Z", "verified": true}, {"location": "Venezuela", "protected": false, "url": "https://t.co/LcQooQcTsu", "id": "73672296", "name": "H\u00e9ctor Rodr\u00edguez C.", "username": "HectoRodriguez", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/LcQooQcTsu", "expanded_url": "http://www.miranda.gob.ve", "display_url": "miranda.gob.ve"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 129, "end": 145, "tag": "MirandoAlFuturo"}], "mentions": [{"start": 64, "end": 76, "username": "DubraMoreno"}]}}, "description": "Mirandino, militante de la causa de Bol\u00edvar y Ch\u00e1vez, esposo de @DubraMoreno y padre de Sebasti\u00e1n e Inti. Gobernador de Miranda. #MirandoAlFuturo", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1075128476456419328/RkWMbErz_normal.jpg", "pinned_tweet_id": "1380679397594836995", "public_metrics": {"followers_count": 929206, "following_count": 1744, "tweet_count": 65994, "listed_count": 2796}, "created_at": "2009-09-12T16:03:32.000Z", "verified": false}, {"location": "Cumana, Venezuela", "protected": false, "url": "https://t.co/zhv52xZjjW", "id": "3604636577", "name": "Garcia Edwar", "username": "Garcia_Edwar_S", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/zhv52xZjjW", "expanded_url": "https://www.facebook.com/edwargar08", "display_url": "facebook.com/edwargar08"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 83, "end": 94, "tag": "JPSUVSucre"}], "mentions": [{"start": 39, "end": 52, "username": "JuventudPSUV"}]}}, "description": "Venezolano y Chavista, Militante de la @JuventudPSUV y Responsable de Comunicaci\u00f3n #JPSUVSucre \ud83d\udcf2  \u00a1EL TIEMPO DE DIOS ES PERFECTO! \ud83d\udcaa\ud83c\udffe", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347162147621646338/7nKq7YXl_normal.jpg", "pinned_tweet_id": "1388110411753574408", "public_metrics": {"followers_count": 964, "following_count": 1035, "tweet_count": 87974, "listed_count": 0}, "created_at": "2015-09-10T02:35:37.000Z", "verified": false}, {"location": "Venezuela", "protected": false, "url": "https://t.co/Z8SNNHhL4Q", "id": "109601997", "name": "Jorge Rodr\u00edguez", "username": "jorgerpsuv", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Z8SNNHhL4Q", "expanded_url": "http://jorgerodriguez.psuv.org.ve", "display_url": "jorgerodriguez.psuv.org.ve"}]}}, "description": "Venezolano, Militante del PSUV. Diputado por la ciudad de Caracas. Pdte de la Asamblea Nacional de Venezuela", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1369065262788542465/RhwWPmDq_normal.jpg", "pinned_tweet_id": "1389652055057391620", "public_metrics": {"followers_count": 1203754, "following_count": 206, "tweet_count": 18699, "listed_count": 3483}, "created_at": "2010-01-29T16:30:17.000Z", "verified": true}, {"location": "San Joaquin, CA", "protected": false, "url": "https://t.co/Qfkk4d5aZR", "id": "1105601070192119809", "name": "San Joaqu\u00edn Escucha", "username": "SJEscucha", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Qfkk4d5aZR", "expanded_url": "https://instagram.com/sjescucha?igshid=1kjx5y2aukbvi", "display_url": "instagram.com/sjescucha?igsh\u2026"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 46, "tag": "SanJoaqu\u00edn"}], "mentions": [{"start": 121, "end": 131, "username": "sjescucha"}]}}, "description": "\u25aa\ufe0fPortal de noticias del Municipio #SanJoaqu\u00edn\n\u25aa\ufe0f\u00a1Informaci\u00f3n Directa y oportuna!\n\u25aa\ufe0fEstamos en Facebook y Instagram como @sjescucha\n\u25aa\ufe0fMedio Publicitario", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1363091825481965570/EwbZ-xu8_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 490, "tweet_count": 4184, "listed_count": 1}, "created_at": "2019-03-12T22:46:50.000Z", "verified": false}, {"location": "San Crist\u00f3bal, Venezuela", "protected": false, "url": "https://t.co/K0e9i9j9CC", "id": "967130853720707072", "name": "La Prensa del T\u00e1chira", "username": "LaPrensaTachira", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/K0e9i9j9CC", "expanded_url": "https://www.laprensatachira.com", "display_url": "laprensatachira.com"}]}}, "description": "Primer diario nativo digital de la regi\u00f3n \u2328\ud83d\udcf2\nTe informamos el acontecer del T\u00e1chira, Venezuela y el Mundo \ud83d\udde3\ud83c\udf0e\nVamos directo a la noticia", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1246134188216135681/MeZDonJR_normal.jpg", "pinned_tweet_id": "1385337263194783746", "public_metrics": {"followers_count": 21130, "following_count": 1921, "tweet_count": 43379, "listed_count": 52}, "created_at": "2018-02-23T20:15:38.000Z", "verified": false}, {"location": "Venezuela", "protected": false, "url": "", "id": "142300415", "name": "Edgar M", "username": "molikar", "description": "Revolucionario socialista, chavista,  trabajador social, comunicador social.", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/966426446083305482/IfznjLsy_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 792, "following_count": 1229, "tweet_count": 29577, "listed_count": 6}, "created_at": "2010-05-10T14:16:49.000Z", "verified": false}, {"location": "Araure-Portuguesa-Venezuela", "protected": false, "url": "https://t.co/PZgt4td7tR", "id": "522622860", "name": "Asoportuguesa\ud83c\udf31", "username": "ASOPORTUGUESA", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/PZgt4td7tR", "expanded_url": "https://forms.gle/1bPPBoFkDwX5bax98", "display_url": "forms.gle/1bPPBoFkDwX5ba\u2026"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 81, "end": 94, "username": "DonaEmiliaVE"}]}}, "description": "Trabajamos por la Venezuela que nos falta por sembrar | Del campo a tu mesa, con @DonaEmiliaVE | \ud83d\ude9c\ud83c\udf31\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1381598866202574848/arfbQdoq_normal.jpg", "pinned_tweet_id": "1382291900921708548", "public_metrics": {"followers_count": 10622, "following_count": 757, "tweet_count": 10715, "listed_count": 59}, "created_at": "2012-03-12T22:07:32.000Z", "verified": false}, {"location": "Maracaibo", "protected": false, "url": "https://t.co/6rtwLdCQ51", "id": "87550706", "name": "eduardo prieto", "username": "eaprieto", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/6rtwLdCQ51", "expanded_url": "https://www.youtube.com/channel/UCKqLc9si6iq2wzWDC18qw5Q", "display_url": "youtube.com/channel/UCKqLc\u2026"}]}}, "description": "Abogado y profesor universitario, creyente en la libertad econ\u00f3mica, fanatico de la actividad fisica, tatuajes, Real Madrid, Yankess, Aguilas y la tecnolog\u00eda.", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1209901722707075072/tgN-n7PU_normal.jpg", "pinned_tweet_id": "855135504429395969", "public_metrics": {"followers_count": 1660, "following_count": 3130, "tweet_count": 146710, "listed_count": 19}, "created_at": "2009-11-04T22:27:11.000Z", "verified": false}, {"location": "Madrid", "protected": false, "url": "https://t.co/0o6oj1LRF2", "id": "7996082", "name": "EL PA\u00cdS", "username": "el_pais", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/0o6oj1LRF2", "expanded_url": "http://www.elpais.com", "display_url": "elpais.com"}]}, "description": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/9NNCHlsu3H", "expanded_url": "http://bit.ly/39BdXwN", "display_url": "bit.ly/39BdXwN"}], "mentions": [{"start": 144, "end": 155, "username": "elpais_mas"}]}}, "description": "La mejor informaci\u00f3n en espa\u00f1ol. Con nuestra mirada puesta en Espa\u00f1a, Europa y Am\u00e9rica. Suscr\u00edbete a los hechos: https://t.co/9NNCHlsu3H\nAyuda: @elpais_mas", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1236548818402971648/F-pcFaq6_normal.jpg", "pinned_tweet_id": "1390696841302487046", "public_metrics": {"followers_count": 8053404, "following_count": 789, "tweet_count": 621391, "listed_count": 57099}, "created_at": "2007-08-06T16:20:09.000Z", "verified": true}, {"protected": false, "url": "", "id": "905002682", "name": "Mauricio lopez", "username": "LopezMauriciolb", "description": "\ud83d\udcaf uribista", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1265020115881517056/uqX1PxQN_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 3933, "following_count": 4963, "tweet_count": 41033, "listed_count": 0}, "created_at": "2012-10-26T00:52:33.000Z", "verified": false}], "places": [{"country": "Venezuela", "full_name": "Sucre, Venezuela", "place_type": "admin", "id": "012a9ff7509f33b5", "country_code": "VE", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-64.5246892, 10.033324, -61.8468128, 10.7654513], "properties": {}}, "name": "Sucre"}, {"country": "Venezuela", "full_name": "Valencia, Venezuela", "place_type": "city", "id": "012af435641420c7", "country_code": "VE", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-68.0339966, 10.1125402, -67.9569168, 10.2401114], "properties": {}}, "name": "Valencia"}, {"country": "Venezuela", "full_name": "Cumana, Venezuela", "place_type": "city", "id": "0165fd44316e9f7f", "country_code": "VE", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-64.1974716, 10.4322929, -64.1444397, 10.4747658], "properties": {}}, "name": "Cumana"}, {"country": "Venezuela", "full_name": "Miranda, Venezuela", "place_type": "admin", "id": "01c93e351e3122fb", "country_code": "VE", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-67.220209, 9.934294, -65.428322, 10.6496277], "properties": {}}, "name": "Miranda"}, {"country": "Venezuela", "full_name": "Yaritagua, Venezuela", "place_type": "city", "id": "00fb14e31bcff23d", "country_code": "VE", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-69.1421509, 10.0616932, -69.1018295, 10.0989876], "properties": {}}, "name": "Yaritagua"}, {"country": "Venezuela", "full_name": "Catia la Mar, Venezuela", "place_type": "city", "id": "00412d3d6cde22cc", "country_code": "VE", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-67.0474882, 10.5765371, -66.989711, 10.6134426], "properties": {}}, "name": "Catia la Mar"}, {"country": "Venezuela", "full_name": "Caracas, Venezuela", "place_type": "city", "id": "00ec4c32070f5076", "country_code": "VE", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-66.9985809, 10.440464, -66.862707, 10.5266142], "properties": {}}, "name": "Caracas"}, {"country": "Venezuela", "full_name": "San Felipe, Venezuela", "place_type": "city", "id": "013c4ab452ad50e9", "country_code": "VE", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-68.7664545, 10.3205489, -68.7276339, 10.3578701], "properties": {}}, "name": "San Felipe"}, {"country": "Venezuela", "full_name": "Guatire, Venezuela", "place_type": "city", "id": "004ea55b013fa89f", "country_code": "VE", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-66.5696106, 10.4563227, -66.5247498, 10.4780836], "properties": {}}, "name": "Guatire"}, {"country": "Venezuela", "full_name": "Petare, Venezuela", "place_type": "city", "id": "0058b0cb7e695890", "country_code": "VE", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-66.847406, 10.4573479, -66.7841263, 10.5128183], "properties": {}}, "name": "Petare"}, {"country": "Venezuela", "full_name": "T\u00e1chira, Venezuela", "place_type": "admin", "id": "006fa5d223223cfc", "country_code": "VE", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-72.48775, 7.3615272, -71.31602, 8.6819938], "properties": {}}, "name": "T\u00e1chira"}, {"country": "Venezuela", "full_name": "Portuguesa, Venezuela", "place_type": "admin", "id": "019e6a103559d590", "country_code": "VE", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-70.201432, 8.091486, -68.510121, 9.83553], "properties": {}}, "name": "Portuguesa"}, {"country": "Venezuela", "full_name": "Maracaibo, Venezuela", "place_type": "city", "id": "01be351754bcbe13", "country_code": "VE", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-71.6922913, 10.5961199, -71.5895081, 10.7319241], "properties": {}}, "name": "Maracaibo"}, {"country": "Venezuela", "full_name": "Chacao, Venezuela", "place_type": "city", "id": "015cbec154ca1c9c", "country_code": "VE", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-66.871556, 10.480841, -66.842229, 10.5143166], "properties": {}}, "name": "Chacao"}], "tweets": [{"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1388532451597815812"}], "conversation_id": "1388532399114489858", "reply_settings": "everyone", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.9901, "type": "Person", "normalized_text": "V\u00edctor"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "196843793", "id": "1388532466760159233", "source": "Twitter for Android", "author_id": "196843793", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-05-01T16:35:12.000Z", "lang": "es", "text": "Y V\u00edctor, un carajito. Un muchacho a quien la vida no le di\u00f3 tiempo de saberse. Yo le di clases. Era bueno. Era un carajo que produc\u00eda ideas. Buenas para m\u00e1s se\u00f1as. El virus lo sorprendi\u00f3 sorprendiendo. Le ense\u00f1amos que el paciente es lo primero. No lo ense\u00f1amos a morir. Ni a su", "geo": {"place_id": "012af435641420c7"}}, {"conversation_id": "1382515870807756812", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "id": "1382515870807756812", "source": "Twitter for Android", "author_id": "81227712", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-04-15T02:07:24.000Z", "lang": "es", "text": "A la fecha hay 15.640 casos activos de COVID-19. Esas son 15.640 camas (en sus distintos niveles), y el sistema p\u00fablico y privado de salud ya ven sus costuras por la saturaci\u00f3n.", "geo": {"place_id": "01c93e351e3122fb"}}, {"conversation_id": "1381636749496086528", "reply_settings": "everyone", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 25, "probability": 0.733, "type": "Place", "normalized_text": "Poliedro de Caracas"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9818, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 122, "end": 127, "probability": 0.9616, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8883, "type": "Place", "normalized_text": "New York"}, {"start": 169, "end": 177, "probability": 0.9817, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 23, "like_count": 761, "quote_count": 18}, "id": "1381636749496086528", "source": "Twitter Web App", "author_id": "1523775925", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-04-12T15:54:05.000Z", "lang": "es", "text": "Que el Poliedro de Caracas esta colapsado es una cagada... pero qu\u00e9 esperaban?! Si colapso el sistema de salud de Espa\u00f1a, Italia y New York qu\u00e9 pensaban que pasar\u00eda con Venezuela? Co\u00f1o cu\u00eddense, p\u00f3nganse el tapaboca."}, {"conversation_id": "1376820840797470727", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "id": "1376820840797470727", "source": "Twitter for iPhone", "author_id": "231371935", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-03-30T08:57:23.000Z", "lang": "es", "text": "En mi \u00e9poca se dec\u00eda \u201cterapia intensiva\u201d ahora se dice UCI. \nLo s\u00e9, estoy viejo."}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "fisico_luis"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "MildredAmorett1"}, {"start": 30, "end": 40, "username": "lord2bros"}, {"start": 41, "end": 54, "username": "juliocastrom"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1374459854232817670"}], "conversation_id": "1374073514383265799", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "332561210", "id": "1374467803013554184", "source": "Twitter for Android", "author_id": "268869309", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-03-23T21:07:15.000Z", "lang": "es", "text": "@fisico_luis @MildredAmorett1 @lord2bros @juliocastrom Mi hija trasplantada renal tuvo el virus con s\u00edntomas gripales. Le indicaron Ivermectina, Ibuprofeno y vitaminas C, D y zinc. Aunque no tuvo fiebre su nefr\u00f3loga le mand\u00f3 antibi\u00f3ticos x prevenci\u00f3n. Lo pas\u00f3 leve aunque su sistema inmune es  inexistente por medicamentos antirechazo", "geo": {"place_id": "013c4ab452ad50e9"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1363832641724817409"}], "conversation_id": "1363832641724817409", "reply_settings": "everyone", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 76, "probability": 0.4408, "type": "Place", "normalized_text": "Guarenas"}, {"start": 152, "end": 184, "probability": 0.5011, "type": "Place", "normalized_text": "Hospital General Guatire Guarenas"}, {"start": 207, "end": 213, "probability": 0.4379, "type": "Place", "normalized_text": "Bellard"}], "urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/0C5KaayVjx", "expanded_url": "https://twitter.com/SoyLuisGuaregua/status/1363833697087201281/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0C5KaayVjx"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "in_reply_to_user_id": "81227712", "id": "1363833697087201281", "source": "Twitter for Android", "author_id": "81227712", "possibly_sensitive": false, "attachments": {"media_keys": ["3_1363833693639499781"]}, "created_at": "2021-02-22T12:51:06.000Z", "lang": "es", "text": "As\u00ed lo reflej\u00f3 la prensa local.\n\n\"Muere m\u00e9dico del Pronto Socorro de Guarenas afectado de covid-19\".\n\nEn el sumario se se\u00f1ala que no fue recibido en el Hospital General Guatire Guarenas Dr. Eugenio P\u00e9rez D' Bellard, nosocomio centinela en medio de la pandemia. https://t.co/0C5KaayVjx", "geo": {"place_id": "0058b0cb7e695890"}}, {"entities": {"mentions": [{"start": 88, "end": 99, "username": "MinSaludVE"}, {"start": 232, "end": 245, "username": "SavesOficial"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 85, "probability": 0.3936, "type": "Place", "normalized_text": "Sala de Emergencia Pedi\u00e1trica del HUAPA"}], "hashtags": [{"start": 122, "end": 128, "tag": "10Feb"}, {"start": 183, "end": 192, "tag": "Berm\u00fadez"}, {"start": 248, "end": 270, "tag": "FlexibilizacionSegura"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1358923412941533185"}], "conversation_id": "1358923412941533185", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "3604636577", "id": "1358923417173565445", "source": "Twitter for iPhone", "author_id": "3604636577", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-02-08T23:39:24.000Z", "lang": "es", "text": "\u2666\ufe0f Inform\u00f3 que el d\u00eda de hoy fue reactivada la Sala de Emergencia Pedi\u00e1trica del HUAPA. @MinSaludVE \n\n\u2666\ufe0f El d\u00eda Mi\u00e9rcoles #10Feb arranca el Plan de Asfaltado y Bacheo en el municipio #Berm\u00fadez, en sus principales calles y avenidas. @SavesOficial \n\n#FlexibilizacionSegura", "geo": {"place_id": "012a9ff7509f33b5"}}, {"conversation_id": "1350099745688137733", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "id": "1350099745688137733", "source": "Twitter for iPhone", "author_id": "522622860", "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/NsfbveM7Xr", "expanded_url": "https://twitter.com/ASOPORTUGUESA/status/1350099745688137733/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NsfbveM7Xr"}]}, "possibly_sensitive": false, "attachments": {"media_keys": ["3_1350099741405835273"]}, "created_at": "2021-01-15T15:17:17.000Z", "lang": "es", "text": "La labor agroalimentaria, con la siembra del campo y la producci\u00f3n agroindustrial, tiene un impacto que va m\u00e1s all\u00e1 de la alimentaci\u00f3n del pa\u00eds.\n\u2800\nDel esfuerzo que hacemos para sembrar y producir, el aporte activo y voluntario en obras que inciden en la sociedad y el entorno. https://t.co/NsfbveM7Xr"}, {"conversation_id": "1347543437248229376", "reply_settings": "everyone", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.9552, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/C7DHb8XzR6", "expanded_url": "https://bit.ly/38rLfAu", "display_url": "bit.ly/38rLfAu", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1347543439152394240/o-hWd5XH?format=jpg&name=orig", "width": 1000, "height": 661}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1347543439152394240/o-hWd5XH?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "El alcalde de Londres activa la declaraci\u00f3n de \u201cincidente mayor\u201d por la saturaci\u00f3n de los hospitales", "description": "Hay m\u00e1s de 7.000 hospitalizados por el virus en la capital brit\u00e1nica, 900 de ellos bajo respiraci\u00f3n asistida. La nueva cepa del virus activa la declaraci\u00f3n de emergencia", "unwound_url": "https://elpais.com/sociedad/2021-01-08/el-alcalde-de-londres-activa-la-declaracion-de-incidente-mayor-por-la-saturacion-de-los-hospitales.html?ssm=IG_CM"}, {"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/NNBpjPSgPi", "expanded_url": "https://twitter.com/el_pais/status/1347543437248229376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NNBpjPSgPi"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1285, "reply_count": 79, "like_count": 1563, "quote_count": 192}, "id": "1347543437248229376", "source": "Twitter Media Studio", "author_id": "7996082", "possibly_sensitive": false, "attachments": {"media_keys": ["16_1275389800091090944"]}, "created_at": "2021-01-08T13:59:26.000Z", "lang": "es", "text": "\ud83d\udd34 \u00daLTIMA HORA | El alcalde de Londres activa la declaraci\u00f3n de \u201cincidente mayor\u201d por la saturaci\u00f3n de los hospitales https://t.co/C7DHb8XzR6 https://t.co/NNBpjPSgPi"}]}, "meta": {"newest_id": "1389233144772145152", "oldest_id": "1346465677989691394", "result_count": 24}, "__twarc": {"url": "https://api.twitter.com/2/tweets/search/all?expansions=author_id%2Cin_reply_to_user_id%2Creferenced_tweets.id%2Creferenced_tweets.id.author_id%2Centities.mentions.username%2Cattachments.poll_ids%2Cattachments.media_keys%2Cgeo.place_id&user.fields=created_at%2Cdescription%2Centities%2Cid%2Clocation%2Cname%2Cpinned_tweet_id%2Cprofile_image_url%2Cprotected%2Cpublic_metrics%2Curl%2Cusername%2Cverified%2Cwithheld&tweet.fields=attachments%2Cauthor_id%2Ccontext_annotations%2Cconversation_id%2Ccreated_at%2Centities%2Cgeo%2Cid%2Cin_reply_to_user_id%2Clang%2Cpublic_metrics%2Ctext%2Cpossibly_sensitive%2Creferenced_tweets%2Creply_settings%2Csource%2Cwithheld&media.fields=duration_ms%2Cheight%2Cmedia_key%2Cpreview_image_url%2Ctype%2Curl%2Cwidth%2Cpublic_metrics&poll.fields=duration_minutes%2Cend_datetime%2Cid%2Coptions%2Cvoting_status&place.fields=contained_within%2Ccountry%2Ccountry_code%2Cfull_name%2Cgeo%2Cid%2Cname%2Cplace_type&max_results=500&query=UCIS+place_country%3AVE+-is%3Aretweet+OR+unidad+de+cuidados+intensivos+place_country%3AVE+-is%3Aretweet&start_time=2021-01-01T00%3A00%3A00%2B00%3A00&end_time=2021-05-08T00%3A00%3A00%2B00%3A00", "version": "2.0.12", "retrieved_at": "2021-05-08T14:33:17+00:00"}}
