{"data": [{"entities": {"annotations": [{"start": 156, "end": 160, "probability": 0.3695, "type": "Place", "normalized_text": "Covid"}], "mentions": [{"start": 204, "end": 216, "username": "OEA_oficial"}, {"start": 217, "end": 225, "username": "_Provea"}, {"start": 226, "end": 237, "username": "benalarcon"}, {"start": 238, "end": 247, "username": "CDH_UCAB"}, {"start": 248, "end": 260, "username": "red_vecinos"}, {"start": 261, "end": 277, "username": "Noti_Naguanagua"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/7RiwTUS1AV", "expanded_url": "https://twitter.com/CoronaArelis/status/1390815340318298112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7RiwTUS1AV"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 22, "tag": "VacunasCertificadasYa"}, {"start": 23, "end": 45, "tag": "LasVacunasSonUrgentes"}, {"start": 184, "end": 203, "tag": "PlanDeVacunaci\u00f3nYa"}]}, "attachments": {"media_keys": ["3_1390815337533300736"]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-05-07T23:46:31.000Z", "id": "1390815340318298112", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1390815340318298112", "lang": "es", "source": "Twitter for Android", "author_id": "365815928", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "#VacunasCertificadasYa\n#LasVacunasSonUrgentes \nCada d\u00eda vemos como mas venezolanos padecen por la falta de atenci\u00f3n y de recursos para el tratamiento de la Covid-19, por ello exigimos #PlanDeVacunaci\u00f3nYa\n@OEA_oficial @_Provea @benalarcon @CDH_UCAB @Red_Vecinos @Noti_Naguanagua https://t.co/7RiwTUS1AV", "geo": {"place_id": "015d19216c749864"}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.3281, "type": "Place", "normalized_text": "Covid"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/0RQAHhzcr0", "expanded_url": "https://twitter.com/Untsucrearagua2/status/1387756731917275139/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0RQAHhzcr0"}], "hashtags": [{"start": 221, "end": 247, "tag": "MedicinasUrgentesParaVzla"}]}, "attachments": {"media_keys": ["3_1387756729631449089"]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-04-29T13:12:42.000Z", "id": "1387756731917275139", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1387756731917275139", "lang": "es", "source": "Twitter for Android", "author_id": "1193223307744681986", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "text": "Atender a los pacientes con Covid-19 es una tragedia diaria, pues el tratamiento es costoso y precario. El r\u00e9gimen es indolente he ineficiente, solo le interesa mantener el poder sin importar la vida de los venezolanos. \n#MedicinasUrgentesParaVzla https://t.co/0RQAHhzcr0", "geo": {"place_id": "0115394f017772df"}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.9755, "type": "Person", "normalized_text": "Beltr\u00e1n S\u00e1nchez"}, {"start": 77, "end": 100, "probability": 0.2847, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Cruz de Pacairigua"}, {"start": 140, "end": 163, "probability": 0.4398, "type": "Organization", "normalized_text": "Hosp Victorino Santaella"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/McAg7ZS6xP", "expanded_url": "https://cutt.ly/bvCR", "display_url": "cutt.ly/bvCR"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "28Abr"}, {"start": 42, "end": 51, "tag": "Covid_19"}, {"start": 104, "end": 112, "tag": "Guatire"}, {"start": 167, "end": 177, "tag": "LosTeques"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-04-28T21:17:54.000Z", "id": "1387516449112174595", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1387516449112174595", "lang": "es", "source": "Twitter for Android", "author_id": "67153643", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "text": "#28Abr El padre Beltr\u00e1n S\u00e1nchez super\u00f3 el #Covid_19. El p\u00e1rroco d la iglesia Santa Cruz de Pacairigua d #Guatire recibi\u00f3 el alta m\u00e9dica del Hosp Victorino Santaella d #LosTeques\nSeguir\u00e1 con tratamiento y supervisi\u00f3n en casa para recuperase d las secuelas\nhttps://t.co/McAg7ZS6xP", "geo": {"place_id": "00dd051c4ae032b0"}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 108, "probability": 0.5383, "type": "Person", "normalized_text": "Lotty Colemares"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/cZjnqgz6dv", "expanded_url": "https://cutt.ly/ZU1c5", "display_url": "cutt.ly/ZU1c5"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "26Abr"}, {"start": 40, "end": 46, "tag": "25Abr"}, {"start": 85, "end": 93, "tag": "Guatire"}, {"start": 148, "end": 156, "tag": "COVID19"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-04-26T21:55:49.000Z", "id": "1386801211593142274", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1386801211593142274", "lang": "es", "source": "Twitter for Android", "author_id": "67153643", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "text": "#26Abr Al final de la noche del domingo #25Abr falleci\u00f3 la enfermera del Hospital de #Guatire Lotty Colemares (58) por complicaciones derivadas del #COVID19. Muri\u00f3 en la UCI del hospital centinela, esperando conseguir el tratamiento que le indicaron\nhttps://t.co/cZjnqgz6dv", "geo": {"place_id": "01c93e351e3122fb"}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 193, "end": 198, "probability": 0.9243, "type": "Place", "normalized_text": "Cuman\u00e1"}, {"start": 202, "end": 209, "probability": 0.8303, "type": "Place", "normalized_text": "Car\u00fapano"}], "urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/joIs14ikdF", "expanded_url": "https://twitter.com/lucycoa_/status/1386679191169556481/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/joIs14ikdF"}], "hashtags": [{"start": 212, "end": 237, "tag": "SucreProducePorVenezuela"}]}, "attachments": {"media_keys": ["3_1386679179828203521"]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-04-26T13:50:57.000Z", "id": "1386679191169556481", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1386679191169556481", "lang": "es", "source": "Twitter for Android", "author_id": "1353805316631244802", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se entegaron 6 nuevos equipos de ventilaci\u00f3n mec\u00e1nica y 30 nuevas camas cl\u00ednicas, lo que permitir\u00e1 la ampliaci\u00f3n del \u00e1rea de tratamiento intermedio, para pacientes con covid-19 del hospital de Cuman\u00e1 y Car\u00fapano.\n#SucreProducePorVenezuela https://t.co/joIs14ikdF", "geo": {"place_id": "0165fd44316e9f7f"}}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-04-26T10:08:44.000Z", "id": "1386623268623355904", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1386623268623355904", "lang": "es", "source": "Twitter for Android", "author_id": "1050203478327476225", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "TRATAMIENTO PARA COVID-19 YA     VACUNAS YA", "geo": {"place_id": "01c93e351e3122fb"}}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}], "created_at": "2021-04-26T10:02:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "NicolasMaduro"}, {"start": 195, "end": 210, "username": "clarcklaurens1"}, {"start": 211, "end": 220, "username": "ejdecena"}, {"start": 221, "end": 236, "username": "HectoRodriguez"}, {"start": 237, "end": 244, "username": "PCV_Ve"}]}, "id": "1386621798670811140", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1386621798670811140", "lang": "es", "source": "Twitter for Android", "author_id": "1050203478327476225", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "1252764865", "text": "@NicolasMaduro PRESIDENTE UD. DIJO Q HOSPITAL Y CDI TIENEN TRATAMIENTO PARA COVID-19, SI ES AS\u00cd ALGUIEN NO LO DA, ME OFREZCO PARA IR A ESA TRINCHERA Y ENTREGAR TRATAMIENTO, DONDE SEA Y QUIEN SEA @clarcklaurens1 @ejdecena @HectoRodriguez @PCV_Ve", "geo": {"place_id": "01c93e351e3122fb"}}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}], "created_at": "2021-04-26T09:56:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ejdecena"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "NicolasMaduro"}, {"start": 25, "end": 40, "username": "clarcklaurens1"}, {"start": 41, "end": 53, "username": "PaolaKatari"}, {"start": 54, "end": 61, "username": "PCV_Ve"}]}, "id": "1386620261458456578", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1386617722998595589"}], "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1386617512436056064", "lang": "es", "source": "Twitter for Android", "author_id": "1050203478327476225", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "96431099", "text": "@ejdecena @NicolasMaduro @clarcklaurens1 @PaolaKatari @PCV_Ve ESPERO QUE CAMBIE, 1 DE LAS PERSONAS CON COVID-19 EST\u00c1 SALIENDO DE UN CANCER , CLARO CAMBIA QUE EL PRESIDENTE DE EL TRATAMIENTO COMPLETO PARA LOS 3 , Y TODO EL PUEBLO Q LO NECESITA, ME OFREZCO PARA ENTREGAR ESE TRATAMIENTO DONDE SEA, QUIEN SEA, ESPERO POR UD PRESIDENTE .", "geo": {"place_id": "01c93e351e3122fb"}}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}], "created_at": "2021-04-26T09:45:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "NicolasMaduro"}, {"start": 231, "end": 246, "username": "clarcklaurens1"}, {"start": 247, "end": 256, "username": "ejdecena"}, {"start": 257, "end": 269, "username": "PaolaKatari"}, {"start": 270, "end": 277, "username": "PCV_Ve"}]}, "id": "1386617512436056064", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1386617512436056064", "lang": "es", "source": "Twitter for Android", "author_id": "1050203478327476225", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "1252764865", "text": "@NicolasMaduro PRESIDENTE UD DIJO Q EST\u00c1 GARANTIZADO PARA EL PUEBLO TRATAMIENTO DE COVID-19, DONDE LO DAN HOSPITALES Y CDI NO LO TIENEN, TENGO 2 SOBRINOS Y SU MAM\u00c1 CON EL VIRUS, LO NECESITAMOS Y NO PODEMOS COMPRARLO, DONDE LOS DAN @clarcklaurens1 @ejdecena @PaolaKatari @PCV_Ve", "geo": {"place_id": "01c93e351e3122fb"}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 67, "probability": 0.3474, "type": "Place", "normalized_text": "COVID"}], "mentions": [{"start": 170, "end": 184, "username": "NicolasMaduro"}, {"start": 215, "end": 230, "username": "MagaGutierrezV"}, {"start": 231, "end": 243, "username": "ivssoficial"}], "urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/IORb0sQftY", "expanded_url": "https://twitter.com/FeliciaIvss/status/1386515128301068292/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IORb0sQftY"}, {"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/IORb0sQftY", "expanded_url": "https://twitter.com/FeliciaIvss/status/1386515128301068292/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IORb0sQftY"}, {"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/IORb0sQftY", "expanded_url": "https://twitter.com/FeliciaIvss/status/1386515128301068292/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IORb0sQftY"}, {"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/IORb0sQftY", "expanded_url": "https://twitter.com/FeliciaIvss/status/1386515128301068292/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IORb0sQftY"}], "hashtags": [{"start": 121, "end": 145, "tag": "LaVictoriaEsDeVenezuela"}, {"start": 244, "end": 265, "tag": "ViviremosYVenceremos"}]}, "attachments": {"media_keys": ["3_1386514968514863104", "3_1386515012932485120", "3_1386515058180739072", "3_1386515124073242624"]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}], "created_at": "2021-04-26T02:59:01.000Z", "id": "1386515128301068292", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1386515128301068292", "lang": "es", "source": "Twitter for Android", "author_id": "1321877483881418755", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Se Entregan Tratamiento Farmacol\u00f3gico a los Pte Recuperados de COVID-19 Para el Reforzamiento de su Sistema Inmunol\u00f3gico #LaVictoriaEsDeVenezuela  Gracias a Nuestro Pdte @NicolasMaduro a la Gesti\u00f3n de Nuestra Podr\u00e1 @MagaGutierrezV @ivssoficial #ViviremosYVenceremos https://t.co/IORb0sQftY", "geo": {"place_id": "00914f80743a0863"}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 150, "end": 158, "probability": 0.9433, "type": "Place", "normalized_text": "VENEZUELA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ejdecena"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "NicolasMaduro"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "nicmaduroguerra"}, {"start": 42, "end": 57, "username": "HectoRodriguez"}, {"start": 58, "end": 67, "username": "ejdecena"}, {"start": 68, "end": 83, "username": "clarcklaurens1"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}], "created_at": "2021-04-26T01:38:53.000Z", "id": "1386494963656138757", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1386492624715005953"}], "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1386492624715005953", "lang": "es", "source": "Twitter for Android", "author_id": "1050203478327476225", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "96431099", "text": "@ejdecena @NicolasMaduro @nicmaduroguerra @HectoRodriguez @ejdecena @clarcklaurens1 PRESIDENTE EN DIAS PASADO POR TELEVISI\u00d3N UD.DIJO QUE EL PUEBLO DE VENEZUELA TENIA GARANTIZADO  EL TRATAMIENTO  PARA COVID-19, AHORITA TENGO 1 ADULTO Y 2 ADOLESCENTES DONDE BUSCO EL TRATAMIENTO", "geo": {"place_id": "01c93e351e3122fb"}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 65, "probability": 0.3713, "type": "Organization", "normalized_text": "Covid"}], "urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/ntcq36O0r9", "expanded_url": "http://Dios.es", "display_url": "Dios.es"}, {"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/znatBOK2wA", "expanded_url": "https://twitter.com/Untsucrearagua2/status/1384704929378578432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/znatBOK2wA"}], "hashtags": [{"start": 247, "end": 263, "tag": "VacunasUrgentes"}]}, "attachments": {"media_keys": ["3_1384704912416772099"]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-04-21T03:05:56.000Z", "id": "1384704929378578432", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1384704929378578432", "lang": "es", "source": "Twitter for Android", "author_id": "1193223307744681986", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "El sueldo m\u00ednimo mensual es de 2$ y el tratamiento contra la Covid-19 va desde 800$ a m\u00e1s de 1000$ \u00bfQui\u00e9n puede pagarlo? Solo la \u00e9lite del r\u00e9gimen,  de resto los venezolanos estamos a la buena de https://t.co/ntcq36O0r9 necesario vacunar a todos.\n#VacunasUrgentes https://t.co/znatBOK2wA", "geo": {"place_id": "0115394f017772df"}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.3075, "type": "Organization", "normalized_text": "Covid"}], "hashtags": [{"start": 66, "end": 82, "tag": "salariodehambre"}, {"start": 246, "end": 264, "tag": "Vacunaci\u00f3nUrgente"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-04-21T01:01:32.000Z", "id": "1384673622594359298", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1384673622594359298", "lang": "es", "source": "Twitter for Android", "author_id": "1074411170331877384", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Pagar el tratamiento para superar la Covid-19 es imposible con el #salariodehambre producto de la cat\u00e1strofe econ\u00f3mica del r\u00e9gimen.\n\nEn los hogares venezolanos la familia no puede ni siquiera comprar alimentos para cubrir las 3 comidas diarias.  #Vacunaci\u00f3nUrgente", "geo": {"place_id": "01a74227630d48a8"}}, {"attachments": {"media_keys": ["3_1384129945845133322"]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-04-19T13:01:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 138, "end": 150, "username": "EdwinRojasM"}, {"start": 153, "end": 167, "username": "LaVozDeSucre_"}], "urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/dJflLoYIgS", "expanded_url": "https://twitter.com/lucycoa_/status/1384129974509006860/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dJflLoYIgS"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "LaVozDeSucre"}, {"start": 169, "end": 188, "tag": "AbrilDeFuegoPatrio"}, {"start": 189, "end": 218, "tag": "SucreEsIndependenciaYLealtad"}]}, "id": "1384129974509006860", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1384129974509006860", "lang": "es", "source": "Twitter for Android", "author_id": "1353805316631244802", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "#LaVozDeSucre El tratamiento intensivo para la atenci\u00f3n de paciente con covid-19, est\u00e1 distribuido en los principales centros centinelas. @EdwinRojasM \n\n@LaVozDeSucre_ \n#AbrilDeFuegoPatrio #SucreEsIndependenciaYLealtad https://t.co/dJflLoYIgS", "geo": {"place_id": "0165fd44316e9f7f"}}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-04-14T15:23:14.000Z", "id": "1382353763055259648", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1382353763055259648", "lang": "es", "source": "Twitter for Android", "author_id": "110506448", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "1 ampolla de tocilizumab (actemra) tiene un costo de 600$, la consigues econ\u00f3mica en 520$. La est\u00e1n indicando como parte del tratamiento para el covid-19 (unas 6 ampollas). A cuidarse!", "geo": {"place_id": "008eb02a542ac3d4"}}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}], "created_at": "2021-04-14T09:47:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "drodriven2"}, {"start": 12, "end": 19, "username": "OianeB"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "NicolasMaduro"}]}, "id": "1382269241324363777", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1380980919515877379"}], "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1380980919515877379", "lang": "es", "source": "Twitter for Android", "author_id": "148430360", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "1241867391711272960", "text": "@drodriven2 @OianeB @NicolasMaduro Camarada y porque hay tanta gente haciendo rifa y pidiendo donaciones para poder comprar el tratamiento contra el covid 19 no es un montaje es una realidad que estamos viviendo y no podemos tapar \u2600\ufe0f\u2600\ufe0fcon los dedos", "geo": {"place_id": "00c6d37a4dec6abf"}}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-04-13T10:19:47.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/mEDnbEFscz", "expanded_url": "https://www.thelancet.com/journals/lanres/article/PIIS2213-2600(21)00160-0/fulltext", "display_url": "thelancet.com/journals/lanre\u2026"}]}, "id": "1381915007026335745", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1381915007026335745", "lang": "es", "source": "Twitter for Android", "author_id": "132167541", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Budesonida, un glucocorticoide inhalado, parece ser un tratamiento eficaz para la infecci\u00f3n temprana por COVID-19, que podr\u00eda aplicarse a los sistemas sanitarios mundiales. https://t.co/mEDnbEFscz", "geo": {"place_id": "01a74227630d48a8"}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 97, "probability": 0.4125, "type": "Place", "normalized_text": "hospital Santos An\u00edbal Dominicci de Car\u00fapano"}], "mentions": [{"start": 219, "end": 233, "username": "NicolasMaduro"}, {"start": 235, "end": 246, "username": "Mippcivzla"}, {"start": 248, "end": 264, "username": "PresidencialVen"}, {"start": 265, "end": 277, "username": "EdwinRojasM"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/PV6HicoWwx", "expanded_url": "https://twitter.com/lucycoa_/status/1381615861220380676/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PV6HicoWwx"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "LaVozDeSucre"}, {"start": 178, "end": 191, "tag": "LaVozDeSucre"}, {"start": 192, "end": 218, "tag": "SucreSeCuidaContraElCovid"}]}, "attachments": {"media_keys": ["3_1381615855574863876"]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}], "created_at": "2021-04-12T14:31:05.000Z", "id": "1381615861220380676", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1381615861220380676", "lang": "es", "source": "Twitter for Android", "author_id": "1353805316631244802", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#LaVozDeSucre\ud83d\udce3 .Se realiz\u00f3 dotaci\u00f3n de insumos en el hospital Santos An\u00edbal Dominicci de Car\u00fapano, Para garantizar el tratamiento y \u00f3ptima atenci\u00f3n a pacientes con la covid-19.\n\n#LaVozDeSucre\n#SucreSeCuidaContraElCovid\n@nicolasmaduro \n@mippcivzla \n@presidencialven\n@EdwinRojasM https://t.co/PV6HicoWwx", "geo": {"place_id": "0165fd44316e9f7f"}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 118, "probability": 0.4389, "type": "Place", "normalized_text": "hospital Santos An\u00edbal Dominicci de Car\u00fapano"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "EdwinRojasM"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "LaVozDeSucre_"}, {"start": 227, "end": 241, "username": "NicolasMaduro"}, {"start": 243, "end": 259, "username": "PresidencialVen"}, {"start": 260, "end": 276, "username": "mayurisantuare2"}], "hashtags": [{"start": 200, "end": 226, "tag": "SucreSeCuidaContraElCovid"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}], "created_at": "2021-04-12T14:03:38.000Z", "id": "1381608956469121027", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1381608956469121027", "lang": "es", "source": "Twitter for Android", "author_id": "1366409701559332873", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "140922830", "text": "@EdwinRojasM, desde @LaVozDeSucre_:  \"Se realiz\u00f3 dotaci\u00f3n de insumos en el hospital Santos An\u00edbal Dominicci de Car\u00fapano, Para garantizar el tratamiento y \u00f3ptima atenci\u00f3n a pacientes con la covid-19.\"\n#SucreSeCuidaContraElCovid\n@nicolasmaduro \n@presidencialven @mayurisantuare2", "geo": {"place_id": "012a9ff7509f33b5"}}, {"created_at": "2021-04-12T02:49:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "leometal7"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "carmeLaLongo"}], "urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/GgTuaXluHc", "expanded_url": "https://eldiario.com?p=157848", "display_url": "eldiario.com/?p=157848"}]}, "id": "1381439392791822338", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1381392030589456384"}], "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1381392030589456384", "lang": "und", "source": "Twitter for Android", "author_id": "2193480042", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "148798897", "text": "@leometal7 @carmeLaLongo https://t.co/GgTuaXluHc", "geo": {"place_id": "0058b0cb7e695890"}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.7464, "type": "Product", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 261, "end": 272, "probability": 0.9743, "type": "Person", "normalized_text": "V\u00edctor navas"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752842752", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10045225402", "name": "Twitter"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-04-11T19:29:45.000Z", "id": "1381328638117830656", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1381328638117830656", "lang": "es", "source": "Twitter for Android", "author_id": "992406039726383104", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "text": "Auxilio familia Twitter  personas de buen coraz\u00f3n le pido su ayuda con el coraz\u00f3n en la mano y si est\u00e1 entre sus posibilidades me estar\u00edn ayudando a reunir para comprar mi tratamiento para la epilepsia y por favor todos cu\u00eddense mucho del covid-19 humildemente V\u00edctor navas", "geo": {"place_id": "0137799d4f960b21"}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 99, "probability": 0.5496, "type": "Place", "normalized_text": "COJEDES"}], "mentions": [{"start": 51, "end": 67, "username": "FundehullanVzla"}, {"start": 73, "end": 89, "username": "RedJustLibertad"}], "urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/1SoOuc32V6", "expanded_url": "https://twitter.com/Iloveyouvzla/status/1380695449749848071/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SoOuc32V6"}, {"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/X9rUzCi8Oe", "expanded_url": "https://twitter.com/FundehullanVzla/status/1380689582799396868/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/X9rUzCi8Oe"}]}, "attachments": {"media_keys": ["3_1380695447468175361", "3_1380689572821106697"]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-04-10T01:33:41.000Z", "id": "1380695449749848071", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1380695449749848071", "lang": "es", "source": "Twitter for Android", "author_id": "2438765798", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Servicio P\u00fablico\n\nPilar Guerra es coordinadora de \u2066@FundehullanVzla\u2069  y \u2066@RedJustLibertad en COJEDES \u2069 tiene COVID-19 estamos solicitando su apoyo para que pueda cubrir los gastos del tratamiento. \nAy\u00fada a compartir  con un RT \nSolidariosConPIlar https://t.co/X9rUzCi8Oe https://t.co/1SoOuc32V6", "geo": {"place_id": "009e6b0e445977d6"}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 53, "probability": 0.9232, "type": "Person", "normalized_text": "Carmen Gisela Martinez"}], "urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/7chEXem3EB", "expanded_url": "https://2001online.com/comunidad/servicio-publico-ayudemos-a-carmen-gisela-martinez-a-combatir-el-covid-19/", "display_url": "2001online.com/comunidad/serv\u2026"}], "hashtags": [{"start": 64, "end": 70, "tag": "Covid"}, {"start": 77, "end": 85, "tag": "Caracas"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-04-10T01:23:08.000Z", "id": "1380692793866207236", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1380692793866207236", "lang": "es", "source": "Twitter for Android", "author_id": "79901097", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "SERVICIO P\u00daBLICO | Para la Sra. Carmen Gisela Martinez paciente #Covid-19 en #Caracas necesita apoyo para su tratamiento. \n\nhttps://t.co/7chEXem3EB", "geo": {"place_id": "01a73d6169f504ac"}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 87, "probability": 0.6198, "type": "Place", "normalized_text": "Pilar Guerra"}, {"start": 108, "end": 112, "probability": 0.3024, "type": "Place", "normalized_text": "Covid"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/oZ02voyQWW", "expanded_url": "https://twitter.com/ChinoAranguren/status/1380678517948567552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oZ02voyQWW"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Cojedes"}]}, "attachments": {"media_keys": ["3_1380678509715202051"]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-04-10T00:26:25.000Z", "id": "1380678517948567552", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1380678517948567552", "lang": "es", "source": "Twitter for Android", "author_id": "1199446914812563457", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "text": "#Cojedes | Necesitamos de tu solidaridad para costear tratamiento m\u00e9dico de Pilar Guerra, diagnosticada con Covid-19.  Datos del Pago M\u00f3vil: Banco Mercantil: 0105\nTel\u00e9fono: 04145975208.\nC\u00e9dula de identidad: 9.984.490,\n\nVamos todos a unirnos para apoyar a esta gran periodista!! https://t.co/oZ02voyQWW", "geo": {"place_id": "01975eef4d91e560"}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.3262, "type": "Organization", "normalized_text": "Covid"}], "hashtags": [{"start": 183, "end": 202, "tag": "Falc\u00f3nExigeVacunas"}, {"start": 204, "end": 225, "tag": "UrgenVacunasParaVzla"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-04-09T23:35:58.000Z", "id": "1380665825187803137", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1380665300748795906"}], "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1380665300748795906", "lang": "es", "source": "Twitter for iPhone", "author_id": "224257930", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "224257930", "text": "D\u00eda a d\u00eda los venezolanos buscan donaciones para el tratamiento del Covid-19, bombonas de ox\u00edgeno, man\u00f3metros, concentradores, porque los centros de salud estan vacios y sin recursos #Falc\u00f3nExigeVacunas  #UrgenVacunasParaVzla", "geo": {"place_id": "01f090006f05e39c"}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 102, "probability": 0.9984, "type": "Person", "normalized_text": "Gisela Mart\u00ednez"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.2717, "type": "Place", "normalized_text": "Covid"}, {"start": 164, "end": 170, "probability": 0.465, "type": "Person", "normalized_text": "Brice\u00f1o"}], "urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/h11oNFYbMe", "expanded_url": "https://twitter.com/roynieto13/status/1380641579300442119/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/h11oNFYbMe"}, {"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/h11oNFYbMe", "expanded_url": "https://twitter.com/roynieto13/status/1380641579300442119/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/h11oNFYbMe"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "09deAbril"}, {"start": 11, "end": 17, "tag": "ayuda"}, {"start": 18, "end": 26, "tag": "COVID19"}]}, "attachments": {"media_keys": ["3_1380641570916024322", "3_1380641577371111424"]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-04-09T21:59:38.000Z", "id": "1380641579300442119", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1380641579300442119", "lang": "es", "source": "Twitter for Android", "author_id": "1001736074", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "#09deAbril #ayuda #COVID19 \nEl d\u00eda de hoy familiares y Amigos pedimos ayuda para m\u00ed t\u00eda Gisela Mart\u00ednez para su tratamiento de Covid-19, se encuentra en la cl\u00ednica Brice\u00f1o rosii, el que la pueda ayudar ser\u00eda de gran ayuda. https://t.co/h11oNFYbMe", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}}, {"attachments": {"media_keys": ["3_1380540639679483906", "3_1380540639700516865", "3_1380540639763398657", "3_1380540639788548096"]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}], "created_at": "2021-04-09T15:18:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 44, "end": 59, "username": "EneidaLayaPsuv"}, {"start": 70, "end": 80, "username": "sundde_ve"}, {"start": 116, "end": 131, "username": "rafaellacava10"}, {"start": 196, "end": 210, "username": "NicolasMaduro"}, {"start": 212, "end": 227, "username": "EneidaLayaPsuv"}, {"start": 229, "end": 241, "username": "PartidoPSUV"}, {"start": 243, "end": 258, "username": "rafaellacava10"}, {"start": 260, "end": 276, "username": "avilaelguerrero"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/mEAcxqGm9H", "expanded_url": "https://twitter.com/elio_cordova21/status/1380540735427125253/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mEAcxqGm9H"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/mEAcxqGm9H", "expanded_url": "https://twitter.com/elio_cordova21/status/1380540735427125253/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mEAcxqGm9H"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/mEAcxqGm9H", "expanded_url": "https://twitter.com/elio_cordova21/status/1380540735427125253/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mEAcxqGm9H"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/mEAcxqGm9H", "expanded_url": "https://twitter.com/elio_cordova21/status/1380540735427125253/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mEAcxqGm9H"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "AlMomento"}, {"start": 185, "end": 194, "tag": "Covid_19"}]}, "id": "1380540735427125253", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1380540735427125253", "lang": "es", "source": "Twitter for iPhone", "author_id": "115090623", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 3}, "text": "#AlMomento por instrucciones de la ministra @EneidaLayaPsuv el equipo @sundde_ve atendi\u00f3 la denuncia del gobernador @rafaellacava10 sobre la especulaci\u00f3n en los precios por tratamiento #Covid_19 \n@NicolasMaduro \n@EneidaLayaPsuv \n@PartidoPSUV \n@rafaellacava10 \n@avilaelguerrero https://t.co/mEAcxqGm9H", "geo": {"place_id": "07d9c9a44cc83001"}}, {"created_at": "2021-04-09T05:45:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Greciag"}, {"start": 9, "end": 17, "username": "Greciag"}], "urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/GgTuaXluHc", "expanded_url": "https://eldiario.com?p=157848", "display_url": "eldiario.com/?p=157848"}]}, "id": "1380396309564289025", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1380213676020543490"}], "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1380213676020543490", "lang": "und", "source": "Twitter for Android", "author_id": "2193480042", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "108283942", "text": "@Greciag @Greciag https://t.co/GgTuaXluHc", "geo": {"place_id": "0058b0cb7e695890"}}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1138104384351399937", "name": "Diosdado Cabello R"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1138104384351399937", "name": "Diosdado Cabello R"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-04-09T02:09:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "avilaelguerrero"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "rafaellacava10"}, {"start": 33, "end": 47, "username": "YormanMontero"}, {"start": 48, "end": 58, "username": "sundde_ve"}, {"start": 59, "end": 71, "username": "PartidoPSUV"}, {"start": 72, "end": 82, "username": "dcabellor"}]}, "id": "1380342049837355011", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1380332678898196488"}], "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1380332678898196488", "lang": "es", "source": "Twitter for Android", "author_id": "1223078665703043072", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "178628761", "text": "@avilaelguerrero @rafaellacava10 @YormanMontero @sundde_ve @PartidoPSUV @dcabellor Debe atacarse de manera equitativa. Puesto que hay much\u00edsima corrupci\u00f3n con el tratamiento que facilita el Estado, a los pacientes que deben ser atendidos de manera preventiva por Covid-19.", "geo": {"place_id": "012af435641420c7"}}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-04-08T23:06:42.000Z", "id": "1380296070077554697", "entities": {"hashtags": [{"start": 162, "end": 179, "tag": "VacunasParaTodos"}]}, "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1380296070077554697", "lang": "es", "source": "Twitter for Android", "author_id": "1334975008779755521", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "En 8 d\u00edas del mes de Abril han fallecido 103 Venezolanos a causa del COVID-19 por no contar con tratamiento ni vacuna preventiva para contrarrestar la enfermedad #VacunasParaTodos", "geo": {"place_id": "012b6b2c110f0c21"}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 9, "probability": 0.9731, "type": "Place", "normalized_text": "Cojedes"}, {"start": 121, "end": 150, "probability": 0.4774, "type": "Place", "normalized_text": "Hospital Joaquina de Rotondaro"}, {"start": 158, "end": 173, "probability": 0.7112, "type": "Place", "normalized_text": "mcpio Tinaquillo"}], "mentions": [{"start": 212, "end": 225, "username": "MargaudGpsuv"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/kh9z6pZSv6", "expanded_url": "https://twitter.com/salud_cojedes/status/1380154564880502798/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kh9z6pZSv6"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/kh9z6pZSv6", "expanded_url": "https://twitter.com/salud_cojedes/status/1380154564880502798/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kh9z6pZSv6"}]}, "attachments": {"media_keys": ["3_1380154530919223303", "3_1380154548900274190"]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-04-08T13:44:24.000Z", "id": "1380154564880502798", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1380154564880502798", "lang": "es", "source": "Twitter for Android", "author_id": "583107094", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "En Cojedes se garantiza el tratamiento profilactico Carvativir a pacientes internos en las \u00e1reas de protecci\u00f3n Covid del Hospital Joaquina de Rotondaro en el mcpio Tinaquillo, demostrando el compromiso de la gob @MargaudGpsuv de erradicar las cadenas de transmisi\u00f3n del Covid-19 https://t.co/kh9z6pZSv6", "geo": {"place_id": "01031ef97be7f374"}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 24, "probability": 0.9837, "type": "Person", "normalized_text": "Dra Zinnia Ron"}, {"start": 99, "end": 103, "probability": 0.342, "type": "Person", "normalized_text": "Covid"}], "urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/Oariqx4R3c", "expanded_url": "https://twitter.com/medicenyon/status/1379768468921278465/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Oariqx4R3c"}], "hashtags": [{"start": 244, "end": 247, "tag": "rt"}, {"start": 248, "end": 260, "tag": "puertoordaz"}]}, "attachments": {"media_keys": ["3_1379768450621571072"]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-04-07T12:10:12.000Z", "id": "1379768468921278465", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1379231139580280838"}], "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1379231139580280838", "lang": "es", "source": "Twitter for Android", "author_id": "896916691392843776", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "896916691392843776", "text": "Mi querida Dra Zinnia Ron, m\u00e9dico psiquiatra que ha sido de gran ayuda para mi vida di\u00f3 positivo a Covid-19 y su esquema de tratamiento ha cambiado.\n\nSi puedes colaborar monetariamente o con alguno de los medicamentos se te agradece un mont\u00f3n\n\n#rt #puertoordaz https://t.co/Oariqx4R3c", "geo": {"place_id": "011e9fe872fe6928"}}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-04-06T11:16:22.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/sw0WxEcG99", "expanded_url": "https://jamanetwork.com/journals/jamainternalmedicine/fullarticle/2778366?utm_source=twitter&utm_campaign=content-shareicons&utm_content=article_engagement&utm_medium=social&utm_term=040521#.YGt_TNxmeoc.twitter", "display_url": "jamanetwork.com/journals/jamai\u2026"}]}, "id": "1379392533441224705", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1379392533441224705", "lang": "es", "source": "Twitter for Android", "author_id": "132167541", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Tocilizumab en el tratamiento de pacientes con COVID-19 \u2014 Respuesta https://t.co/sw0WxEcG99", "geo": {"place_id": "01a74227630d48a8"}}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-04-05T14:21:20.000Z", "id": "1379076694552756226", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 25, "tag": "RadicalesContraLaCovid19"}]}, "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1379076694552756226", "lang": "es", "source": "Twitter for Android", "author_id": "1069006921", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "#RadicalesContraLaCovid19 Morir x covid-19 ser\u00eda lo d menos. Imag\u00ednense todo el tratamiento Y sufrimiento al paciente y familiares q conlleva est\u00e1 enfermedad antes de fallecer. Por eso es mejor evitar el tratamiento covid. Utiliza el tapa boca y mant\u00e9n la distancia.", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 152, "end": 185, "probability": 0.4131, "type": "Place", "normalized_text": "Banco Obrero mcpio Ezequiel Zamora"}, {"start": 231, "end": 235, "probability": 0.3082, "type": "Organization", "normalized_text": "Covid"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/ALYceTqcnc", "expanded_url": "https://twitter.com/salud_cojedes/status/1379048594632802307/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ALYceTqcnc"}], "hashtags": [{"start": 254, "end": 279, "tag": "RadicalesContraLaCovid19"}]}, "attachments": {"media_keys": ["3_1379048591579303940"]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-04-05T12:29:41.000Z", "id": "1379048594632802307", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1379048594632802307", "lang": "es", "source": "Twitter for Android", "author_id": "583107094", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El gob bolivariano sigue apoyando con tratamiento profilactico carvativir y pruebas PCR gratuitas a pacientes asintomaticos sospechosos de la comunidad Banco Obrero mcpio Ezequiel Zamora, para vencer las cadenas de transmisi\u00f3n del Covid-19 en la entidad #RadicalesContraLaCovid19 https://t.co/ALYceTqcnc", "geo": {"place_id": "01031ef97be7f374"}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}], "urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/TIY7Mu6lgm", "expanded_url": "https://twitter.com/lmaracara/status/1378519376589115393/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TIY7Mu6lgm"}], "hashtags": [{"start": 155, "end": 164, "tag": "COVID_19"}]}, "attachments": {"media_keys": ["3_1378519373384708096"]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-04-04T01:26:45.000Z", "id": "1378519376589115393", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1378519376589115393", "lang": "es", "source": "Twitter for Android", "author_id": "106199539", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "1607 casos reconoce el gobierno de Maduro hoy s\u00e1bado 3 de abril . Siento que todos esos casos est\u00e1n en mi TL pidiendo ayuda para pagar el tratamiento . \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d #COVID_19 https://t.co/TIY7Mu6lgm", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 305, "end": 364, "probability": 0.5259, "type": "Place", "normalized_text": "HOSPITAL RAFAEL ZAMORA AREVALO DE VALLE DE LA PASCUA GUARICO"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "amelia74698445"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "mercedeslouzaod"}, {"start": 33, "end": 49, "username": "Cristin41257008"}, {"start": 50, "end": 61, "username": "ALEXGAR999"}, {"start": 62, "end": 78, "username": "nestorevolucion"}, {"start": 79, "end": 89, "username": "celest_ad"}, {"start": 90, "end": 106, "username": "manuelconectado"}, {"start": 107, "end": 116, "username": "20Mivzla"}, {"start": 117, "end": 129, "username": "Vilma_Meche"}, {"start": 130, "end": 138, "username": "yasmi70"}, {"start": 139, "end": 150, "username": "milymary78"}, {"start": 151, "end": 161, "username": "Edinsonvh"}, {"start": 162, "end": 174, "username": "magacecilia"}, {"start": 175, "end": 188, "username": "Zuli29398595"}, {"start": 189, "end": 199, "username": "babypas73"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-04-03T02:32:30.000Z", "id": "1378173536477544448", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1378101984591548417"}], "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1378101984591548417", "lang": "es", "source": "Twitter for Android", "author_id": "367458825", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "743077538780581888", "text": "@amelia74698445 @mercedeslouzaod @Cristin41257008 @ALEXGAR999 @nestorevolucion @celest_ad @manuelconectado @20Mivzla @Vilma_Meche @yasmi70 @milymary78 @Edinsonvh @magacecilia @Zuli29398595 @babypas73 URGENTE Por favor ay\u00fadame a conseguir este tratamiento para paciente AYARILIS PRADO HOSPITALIZADA EN  EL HOSPITAL RAFAEL ZAMORA AREVALO DE VALLE DE LA PASCUA GUARICO CON COVID-19 RENDESIVIR DE 100MG tel\u00e9fono contacto 04144875403-04124659371 Arleni Prado hermana", "geo": {"place_id": "018b105d41df02d5"}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 115, "probability": 0.8949, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Vicente Mor\u00f3n"}], "urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/NqaFrfClHK", "expanded_url": "https://twitter.com/vipiprensayrrpp/status/1377723191758626817/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NqaFrfClHK"}], "hashtags": [{"start": 151, "end": 160, "tag": "Covid_19"}]}, "attachments": {"media_keys": ["3_1377723182682095618"]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-04-01T20:43:00.000Z", "id": "1377723191758626817", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1377723191758626817", "lang": "es", "source": "Twitter for Android", "author_id": "2244788239", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "text": "\ud83d\udde3\ufe0f Atenci\u00f3n: solicitamos cualquier aporte que est\u00e9 a su alcance para ayudar a nuestro compa\u00f1ero Pedro Vicente Mor\u00f3n a costear su tratamiento contra el #Covid_19.\nTambi\u00e9n pedimos elevar una plegaria por su salud \ud83d\ude4f https://t.co/NqaFrfClHK", "geo": {"place_id": "01031ef97be7f374"}}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-04-01T16:07:02.000Z", "id": "1377653740866576384", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1377653738303787009"}], "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1377653738303787009", "lang": "es", "source": "Twitter for Android", "author_id": "948704863260762113", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "948704863260762113", "text": "Resulta que la segunda vez que le dije a algunos familiares y amigos que no me tom\u00e9 ivermectina me ten\u00edan ladillada enviandome cadenas de whatsapp sobre la ivermectina. Ayer la oms hizo oficial que la ivermectina no sirve ni para prevenci\u00f3n ni tratamiento para el covid 19. (2/3)", "geo": {"place_id": "0cd08d80bc169000"}}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-03-31T22:43:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "drsergiomedina"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/Eow99TJW0w", "expanded_url": "https://www.fda.gov/consumers/articulos-en-espanol/por-que-no-debe-utilizar-ivermectina-para-tratar-o-prevenir-el-covid-19", "display_url": "fda.gov/consumers/arti\u2026"}]}, "id": "1377391173711585283", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1377361192595779589"}], "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1377361192595779589", "lang": "es", "source": "Twitter for Android", "author_id": "134178168", "possibly_sensitive": true, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "in_reply_to_user_id": "49290290", "text": "@drsergiomedina Falso. Para tratamiento covid no est\u00e1 aprobada. Es desaconsejable m\u00e1s bien su uso. https://t.co/Eow99TJW0w", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-03-31T18:39:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "eldolardiario"}]}, "id": "1377329680768991234", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1377327655830368265"}], "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1377327655830368265", "lang": "es", "source": "Twitter for Android", "author_id": "1187811456", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "78687173", "text": "@eldolardiario Qu\u00e9 porcentaje de la poblaci\u00f3n venezolana, tiene d\u00f3lares para pagar tratamiento contra el covid-19? Ni siquiera artistas y animadores anclas de los medios de TV lo pueden cubrir y apelan a la ayuda econ\u00f3mica.", "geo": {"place_id": "008eb02a542ac3d4"}}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-03-31T16:10:39.000Z", "id": "1377292266516193288", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1377292266516193288", "lang": "es", "source": "Twitter for Android", "author_id": "225199844", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "text": "La mayor\u00eda de los venezolanos solo quieren que se les resuelvan sus problemas m\u00e1s urgentes y los que han sido v\u00edctimas del virus, o sus familiares, requien ayuda urgente para el tratamiento del COVID-19 porque es muy costoso.", "geo": {"place_id": "015e5397777769a2"}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.7215, "type": "Product", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 90, "end": 104, "probability": 0.9977, "type": "Person", "normalized_text": "Belinda Morales"}], "mentions": [{"start": 160, "end": 170, "username": "Juliococo"}, {"start": 171, "end": 182, "username": "Madepalmar"}, {"start": 183, "end": 198, "username": "alexagomez2000"}], "urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/nsW6RQdY1Y", "expanded_url": "https://gofund.me/3928329f", "display_url": "gofund.me/3928329f"}, {"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/zeNV6vGYsx", "expanded_url": "https://twitter.com/JMBONYUETM/status/1377283952935903243/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zeNV6vGYsx"}, {"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/zeNV6vGYsx", "expanded_url": "https://twitter.com/JMBONYUETM/status/1377283952935903243/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zeNV6vGYsx"}], "hashtags": [{"start": 150, "end": 158, "tag": "Caracas"}]}, "attachments": {"media_keys": ["3_1377283929590358018", "3_1377283950461259784"]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752842752", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10045225402", "name": "Twitter"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-03-31T15:37:37.000Z", "id": "1377283952935903243", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1377283952935903243", "lang": "es", "source": "Twitter for Android", "author_id": "1245426310245212160", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "Hola! Gente de Twitter les pido por favor difundir a esta campa\u00f1a GoFundMe es para mi t\u00eda Belinda Morales. Ahorita est\u00e1 hospitalizada por Covid-19 en #Caracas. @Juliococo @Madepalmar @alexagomez2000\nAgradeceria su apoyo con RTs https://t.co/nsW6RQdY1Y https://t.co/zeNV6vGYsx", "geo": {"place_id": "01be351754bcbe13"}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 11, "probability": 0.197, "type": "Organization", "normalized_text": "Covid 19"}, {"start": 195, "end": 213, "probability": 0.5388, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Guerra Rond\u00f3n"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-03-31T01:57:27.000Z", "id": "1377077551865204737", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1377077461096099842"}], "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1377077461096099842", "lang": "es", "source": "Twitter for Android", "author_id": "183278342", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "183278342", "text": "con Covid 19, cuyos recursos no son suficientes para cubrir su tratamiento. Con t\u00fa aporte estar\u00e1s ayudando a su recuperaci\u00f3n.   No de cuenta banco venezuela 01020496830000264804 Cuenta Global    Jorge Guerra Rond\u00f3n.  Pag\u00f3 m\u00f3vil 0102--04243112590.    26.193. 348.", "geo": {"place_id": "00cfdfc429c27ec3"}}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-03-30T02:09:26.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/Fhdmlcic9o", "expanded_url": "https://twitter.com/Rajivo777/status/1376712984244842498", "display_url": "twitter.com/Rajivo777/stat\u2026"}]}, "id": "1376718179267919874", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1376712984244842498"}], "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1376718179267919874", "lang": "es", "source": "Twitter for Android", "author_id": "1146535398", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 11, "like_count": 64, "quote_count": 0}, "text": "El 80 % de los pacientes con COVID-19 son leves y  en esos casos NO SE USA ni ox\u00edgeno, ni dexametasona, ni ivermectina, ni remdesivir. El tratamiento es SINTOM\u00c1TICO . No conozco a\u00fan un acetaminofen o una loratadina que valgan m\u00e1s de 50 $. https://t.co/Fhdmlcic9o", "geo": {"place_id": "018e4aba7010ecbe"}}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-03-30T01:31:08.000Z", "id": "1376708540744802311", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1376708540744802311", "lang": "es", "source": "Twitter for Android", "author_id": "1146535398", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 864, "reply_count": 46, "like_count": 1290, "quote_count": 17}, "text": "El costo promedio de tratamiento en un paciente con COVID-19 habitualmente sobrepasa los 50 $. El costo referencial de las vacunas es de 10 $. Una muestra m\u00e1s de que la medicina preventiva es m\u00e1s econ\u00f3mica que la curativa. En un pa\u00eds como el nuestro esto no es poca cosa...", "geo": {"place_id": "018e4aba7010ecbe"}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 118, "probability": 0.4447, "type": "Other", "normalized_text": "Programa Mi Tratamiento Contra el COVID"}, {"start": 127, "end": 148, "probability": 0.453, "type": "Place", "normalized_text": "C.C. La Vi\u00f1a Siglo XXI"}], "urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/6VyA1WGOYJ", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/CNBN2EJHSRJ/?igshid=qmp7ojlpkcmi", "display_url": "instagram.com/p/CNBN2EJHSRJ/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 43, "tag": "30marzo"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-03-29T22:13:51.000Z", "id": "1376658893523259396", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1376658893523259396", "lang": "es", "source": "Instagram", "author_id": "1017375127602958336", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "geo": {"coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-68.01698729, 10.2168656]}, "place_id": "012af435641420c7"}, "text": "AVISO IMPORTANTE \nEl d\u00eda de ma\u00f1ana #30marzo SOLO se estar\u00e1 haciendo entrega del Programa Mi Tratamiento Contra el COVID-19. en C.C. La Vi\u00f1a Siglo XXI https://t.co/6VyA1WGOYJ"}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-03-29T15:47:21.000Z", "id": "1376561626078400525", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1376561626078400525", "lang": "es", "source": "Twitter for Android", "author_id": "948704863260762113", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Lo chimbo del covid 19 es que la gente le tiene tanto miedo que cuando lo tienen lo niegan y no reciben tratamiento hasta morirse o son incapaces de hasta comer solos porque les da depresi\u00f3n saber que lo tienen.\n\nNadie les ha dicho que se puede salir bien y eso los ponen peor.", "geo": {"place_id": "0100789d0c41147f"}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5314, "type": "Place", "normalized_text": "Cojedes"}, {"start": 56, "end": 64, "probability": 0.2915, "type": "Person", "normalized_text": "PCR Covid"}, {"start": 144, "end": 149, "probability": 0.4884, "type": "Place", "normalized_text": "IACPEC"}, {"start": 157, "end": 177, "probability": 0.9157, "type": "Place", "normalized_text": "mcpio Ezequiel Zamora"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/sSHYPCYUjd", "expanded_url": "https://twitter.com/salud_cojedes/status/1376522408748847110/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sSHYPCYUjd"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/sSHYPCYUjd", "expanded_url": "https://twitter.com/salud_cojedes/status/1376522408748847110/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sSHYPCYUjd"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/sSHYPCYUjd", "expanded_url": "https://twitter.com/salud_cojedes/status/1376522408748847110/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sSHYPCYUjd"}]}, "attachments": {"media_keys": ["3_1376522303652167681", "3_1376522348371849216", "3_1376522403325616129"]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-03-29T13:11:31.000Z", "id": "1376522408748847110", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1376522408748847110", "lang": "es", "source": "Twitter for Android", "author_id": "583107094", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Cojedes contin\u00faa la realizaci\u00f3n de pruebas PDR capilar, PCR Covid-19 y entrega de tratamiento profilactico Carvativir a privados de libertad en IACPEC en el mcpio Ezequiel Zamora, demostrando el compromiso del gob bolivariano de erradicar las cadenas de transmisi\u00f3n del Covid-19 https://t.co/sSHYPCYUjd", "geo": {"place_id": "01031ef97be7f374"}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 91, "probability": 0.6074, "type": "Place", "normalized_text": "Carvativir"}], "urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/u8aaoGu084", "expanded_url": "https://twitter.com/PrensaOrienteVE/status/1373766774454386688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u8aaoGu084"}, {"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/u8aaoGu084", "expanded_url": "https://twitter.com/PrensaOrienteVE/status/1373766774454386688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u8aaoGu084"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Sucre"}, {"start": 31, "end": 42, "tag": "EdwinRojas"}, {"start": 180, "end": 193, "tag": "LaVozDeSucre"}, {"start": 194, "end": 219, "tag": "SucreRespetaLaCuarentena"}]}, "attachments": {"media_keys": ["3_1373766758134341632", "3_1373766760780984321"]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-03-29T12:59:02.000Z", "id": "1376519265600307207", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1376519265600307207", "lang": "es", "source": "Twitter for Android", "author_id": "1277807930", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#Sucre | Gobernador del estado #EdwinRojas  anunci\u00f3 la llegada del primer lote de Carvativir que ser\u00e1 aplicado en el tratamiento de los pacientes con COVID-19 en toda la entidad. \n#LaVozDeSucre\n#SucreRespetaLaCuarentena\nhttps://t.co/u8aaoGu084", "geo": {"place_id": "012a9ff7509f33b5"}}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-03-29T10:47:34.000Z", "id": "1376486181706330115", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1376486181706330115", "lang": "es", "source": "Twitter for Android", "author_id": "94601036", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Si gozas de salud y conoces a alguien que contrajo el virus, s\u00e9 emp\u00e1tico y solidario, no solo afecta lo f\u00edsico, tambi\u00e9n lo emocional y, lo econ\u00f3mico. Contraer COVID-19 sin tener apoyo, tratamiento adecuado y ahorros lo complica todo a\u00fan m\u00e1s. \u00a1EMPAT\u00cdA!.", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 172, "end": 179, "probability": 0.3193, "type": "Organization", "normalized_text": "SARS-CoV"}], "urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/icLO92oRc6", "expanded_url": "https://www.frontiersin.org/articles/10.3389/fphar.2021.646676/full", "display_url": "frontiersin.org/articles/10.33\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-03-29T05:21:27.000Z", "id": "1376404112552689669", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1376404112552689669", "lang": "es", "source": "Twitter for Android", "author_id": "132167541", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Terapias para el tratamiento de la enfermedad por coronavirus 2019 (COVID-19).\u00a0Aunque se administran diferentes antivirales para el tratamiento cl\u00ednico de la infecci\u00f3n por SARS-CoV-2, su eficacia a\u00fan est\u00e1 en evaluaci\u00f3n https://t.co/icLO92oRc6", "geo": {"place_id": "01a74227630d48a8"}}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-03-28T21:14:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "_Gabbyta_"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "jmlara02"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "realCarola2Hope"}, {"start": 38, "end": 51, "username": "Brillantinas"}, {"start": 52, "end": 67, "username": "UnionVeneUKorg"}, {"start": 68, "end": 84, "username": "Dianasc47344743"}, {"start": 85, "end": 92, "username": "TAJODE"}, {"start": 93, "end": 103, "username": "Mangiagli"}, {"start": 104, "end": 112, "username": "LAUMUMI"}]}, "id": "1376281455341531144", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1373305406945120260"}], "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1373305406945120260", "lang": "es", "source": "Twitter for Android", "author_id": "1212558283472437250", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "2439448514", "text": "@_Gabbyta_ @jmlara02 @realCarola2Hope @Brillantinas @UnionVeneUKorg @Dianasc47344743 @TAJODE @Mangiagli @LAUMUMI Hola amiga muy buenos tus comentarios y acertados. Quisiera saber que tratamiento indican los medicos para tratar el covid 19? Se ha escuchado y le\u00eddo tanto que a esta altura no se sabe el verdadero tratamiento y medicamentos a tomar.", "geo": {"place_id": "0190477a36e5f54d"}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 263, "end": 270, "probability": 0.2538, "type": "Other", "normalized_text": "Covid 19"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/YPLJrkxPke", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioLaCalle/status/1376258049770455040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YPLJrkxPke"}]}, "attachments": {"media_keys": ["3_1376258041595768833"]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-03-28T19:41:03.000Z", "id": "1376258049770455040", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1376258049770455040", "lang": "es", "source": "Twitter for iPhone", "author_id": "100333184", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Los puntos de la red p\u00fablica de salud, en los 14 municipios y las 47 \u00c1reas de Salud Integral Comunitarias, ASIC, en los cuales estar\u00e1n disponibles los kits de medicamentos que est\u00e1n siendo distribuidos para el tratamiento inmediato de estos primeros s\u00edntomas del Covid 19. https://t.co/YPLJrkxPke", "geo": {"place_id": "012af435641420c7"}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 24, "probability": 0.958, "type": "Person", "normalized_text": "Dave Capella"}], "mentions": [{"start": 157, "end": 167, "username": "JeanMary_"}, {"start": 170, "end": 186, "username": "elalexgoncalves"}], "urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/j1qBPvXy5Q", "expanded_url": "https://twitter.com/WasabaraTv_/status/1376240426269704192/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/j1qBPvXy5Q"}], "hashtags": [{"start": 114, "end": 123, "tag": "Covid_19"}, {"start": 249, "end": 268, "tag": "Cuid\u00e9monosEnFamila"}]}, "attachments": {"media_keys": ["7_1376239751217475597"]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-03-28T18:31:01.000Z", "id": "1376240426269704192", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1376240426269704192", "lang": "es", "source": "Twitter for Android", "author_id": "1333921588316663811", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Hace semanas Dave Capella y su familia lanzaron una campa\u00f1a de recaudaci\u00f3n para cubrir los gastos del tratamiento #Covid_19. luego salieron estos 2 bichitos @JeanMary_ y @elalexgoncalves  a decir que era una estafa, hoy la realidad es muy triste.\n\n #Cuid\u00e9monosEnFamila https://t.co/j1qBPvXy5Q", "geo": {"place_id": "0100789d0c41147f"}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 101, "probability": 0.3265, "type": "Place", "normalized_text": "Centro de Salud"}], "mentions": [{"start": 221, "end": 235, "username": "NicolasMaduro"}, {"start": 236, "end": 252, "username": "AdolfoP_Oficial"}, {"start": 253, "end": 269, "username": "gestionperfecta"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/3BPKSWdx1x", "expanded_url": "https://twitter.com/CorposaludL/status/1375066127596929030/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3BPKSWdx1x"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "LaCovidNoEsCoba"}, {"start": 46, "end": 55, "tag": "Covid_19"}]}, "attachments": {"media_keys": ["3_1375066125344632832"]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}], "created_at": "2021-03-25T12:44:46.000Z", "id": "1375066127596929030", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1375066127596929030", "lang": "es", "source": "Twitter for Android", "author_id": "1157698978630311936", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "text": "#LaCovidNoEsCoba || Ante cualquier s\u00edntoma de #Covid_19 debemos acudir de inmediato al Centro de Salud m\u00e1s cercano. No te automediques, el tratamiento debe ser el indicado por un m\u00e9dico especialista y var\u00eda seg\u00fan el caso\n@NicolasMaduro @AdolfoP_Oficial @gestionperfecta https://t.co/3BPKSWdx1x", "geo": {"place_id": "010416b434768b1c"}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.7984, "type": "Product", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 83, "end": 91, "probability": 0.9917, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752842752", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10045225402", "name": "Twitter"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-03-24T18:24:33.000Z", "id": "1374789246029025282", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1374789246029025282", "lang": "es", "source": "Twitter for Android", "author_id": "992406039726383104", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 4, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Familia Twitter le escribo con todo mi coraz\u00f3n estoy muy asustado la gente aqu\u00ed en Venezuela est\u00e1 cayendo enferma del covid-19 es decir est\u00e1 muriendo y yo no me quiero morir no quiero enfermarme de covid-19 y estoy muy asustado quisiera tener mi tratamiento para estar un tiempo", "geo": {"place_id": "0137799d4f960b21"}}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-03-23T21:46:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "AleCrespoF"}]}, "id": "1374477696969838616", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1374409039153524737"}], "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1374409039153524737", "lang": "es", "source": "Twitter for Android", "author_id": "85657011", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "in_reply_to_user_id": "84292762", "text": "@AleCrespoF Explique ud por favor, detalladamente y en lenguaje entendible, el por qu\u00e9 la IVERMECTINA no sirve como tratamiento para el Covid-19??\nHay muchisimos profesionales d la salud q la recomiendan.\nPor qu\u00e9 ud piensa que no sirve?", "geo": {"place_id": "01031ef97be7f374"}}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-03-23T21:21:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 8, "end": 19, "username": "yolyabreuh"}], "urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/59MAMIRUZD", "expanded_url": "https://twitter.com/clcipriany/status/1374464096058310661", "display_url": "twitter.com/clcipriany/sta\u2026"}]}, "id": "1374471374312333321", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1374464096058310661"}], "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1374471374312333321", "lang": "es", "source": "Twitter for Android", "author_id": "85657011", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Doctora @yolyabreuh puede ud, por favor, darme su opini\u00f3n acerca de la Ivermectina como tratamiento contra el Covid-19?\n\nDe antemano, much\u00edsimas gracias! \ud83e\udd17 https://t.co/59MAMIRUZD", "geo": {"place_id": "01031ef97be7f374"}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 93, "probability": 0.3874, "type": "Place", "normalized_text": "Sucre"}], "mentions": [{"start": 25, "end": 37, "username": "EdwinRojasM"}, {"start": 60, "end": 74, "username": "LaVozDeSucre_"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/NPQDy4xPGs", "expanded_url": "https://twitter.com/IaminSucre/status/1374002123063578627/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NPQDy4xPGs"}], "hashtags": [{"start": 211, "end": 230, "tag": "SucreSeCuidaYVence"}, {"start": 231, "end": 254, "tag": "RadicalContraLaCovid19"}, {"start": 255, "end": 269, "tag": "QuedateEnCasa"}]}, "attachments": {"media_keys": ["3_1374002120148586502"]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-03-22T14:16:48.000Z", "id": "1374002123063578627", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1374002123063578627", "lang": "es", "source": "Twitter for Android", "author_id": "1166765641044582400", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Nuestro l\u00edder Gobernador @EdwinRojasM a trav\u00e9s del programa @LaVozDeSucre_ : \ud83c\udf99Al estado Sucre, llegaron las gotas milagrosas, el antiviral cavativir, compuesto complementario para el tratamiento del covid-19. \n\n#SucreSeCuidaYVence\n#RadicalContraLaCovid19\n#QuedateEnCasa https://t.co/NPQDy4xPGs", "geo": {"place_id": "0165fd44316e9f7f"}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 216, "end": 223, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Trujillo"}, {"start": 239, "end": 261, "probability": 0.6571, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Gregorio Hern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 9, "end": 23, "username": "RangelSilva4F"}, {"start": 178, "end": 192, "username": "NicolasMaduro"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "AsiDijo"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}], "created_at": "2021-03-22T01:14:56.000Z", "id": "1373805360629317633", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1373805360629317633", "lang": "es", "source": "Twitter for Android", "author_id": "1215768911343472646", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#AsiDijo @RangelSilva4F \u00a1Carvativir para vivir! \nCon la llegada de este antiviral venezolano, afianzaremos el tratamiento preventivo y curativo del covid-19. \u00a1Gracias presidente @NicolasMaduro por el apoyo al estado Trujillo, cuna del Dr. Jos\u00e9 Gregorio Hern\u00e1ndez!", "geo": {"place_id": "008cea206884906b"}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.7005, "type": "Person", "normalized_text": "Sunamed Guarico"}], "urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/mfZTFGVV6D", "expanded_url": "https://twitter.com/HenryPrezRios1/status/1373653217746239488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mfZTFGVV6D"}]}, "attachments": {"media_keys": ["3_1373653214650888198"]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-03-21T15:10:23.000Z", "id": "1373653217746239488", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1373653217746239488", "lang": "es", "source": "Twitter for Android", "author_id": "1179036827426013191", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Sunamed Guarico se une al gremio m\u00e9dico,  en solicitud al gobierno nacional para que se revisen los protocolos de tratamiento para covid-19 as\u00ed como la dotaci\u00f3n para los mismos ya que los m\u00e9dicos andan pidiendo colaboraci\u00f3n para adquirir el tratamiento y sino se mueren. https://t.co/mfZTFGVV6D", "geo": {"place_id": "00cfdfc429c27ec3"}}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-03-20T20:32:57.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/Ex8QFUxnXl", "expanded_url": "https://www.airfunding.net/project/296811?hl=es&utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=collaborate_shares&utm_content=project_id_296811", "display_url": "airfunding.net/project/296811\u2026"}], "hashtags": [{"start": 267, "end": 278, "tag": "Airfunding"}]}, "id": "1373372006956171272", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1373372006956171272", "lang": "es", "source": "Twitter for iPhone", "author_id": "1083056604", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Hola! Bendiciones y larga vida para todos. Ellos son mis t\u00edos en este momento est\u00e1n pasando por un tratamiento para COVID-19 est\u00e1n hospitalizados en una situaci\u00f3n complicada en lo que me puedan apoyar por favor ser\u00eda de gran ayuda. Gracias \u2764\ufe0f https://t.co/Ex8QFUxnXl #Airfunding", "geo": {"place_id": "0198c6f108778b40"}}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-03-17T01:35:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ElNacionalWeb"}]}, "id": "1371998534090776582", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1371658731151368195"}], "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1371658731151368195", "lang": "es", "source": "Twitter for Android", "author_id": "1187811456", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "15007299", "text": "@ElNacionalWeb Pregunta obligada, de donde salen los d\u00f3lares para cubrir un tratamiento de covid-19 en cl\u00ednicas privadas, porque los costos son impagables. El 80% de la poblaci\u00f3n no le alcanza el dinero para comer. Entonces???", "geo": {"place_id": "008eb02a542ac3d4"}}, {"attachments": {"media_keys": ["3_1280192145840902144"]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-03-11T11:57:12.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/bLr6fFyvl4", "expanded_url": "https://twitter.com/PartidoPSUV/status/1280192267190493190/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bLr6fFyvl4"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 20, "tag": "VenezuelaInvencible"}]}, "id": "1369980725739593728", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1369980725739593728", "lang": "es", "source": "Twitter for Android", "author_id": "146203831", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "#VenezuelaInvencible\n\nLa mayor\u00eda de las personas que contraen la COVID-19 se recuperan de la enfermedad sin necesidad de realizar un tratamiento especial. El 20% que el padece desarrolla una enfermedad grave y tiene dificultad para respirar. https://t.co/bLr6fFyvl4", "geo": {"place_id": "019e6a103559d590"}}, {"attachments": {"media_keys": ["3_1280192145840902144"]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-03-07T12:13:08.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/bLr6fFyvl4", "expanded_url": "https://twitter.com/PartidoPSUV/status/1280192267190493190/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bLr6fFyvl4"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "Cuid\u00e9mosnosM\u00e1s"}]}, "id": "1368535185109745697", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1368535185109745697", "lang": "es", "source": "Twitter for Android", "author_id": "146203831", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "#Cuid\u00e9mosnosM\u00e1s\n\nLa mayor\u00eda de las personas que contraen la COVID-19 se recuperan de la enfermedad sin necesidad de realizar un tratamiento especial. El 20% que el padece desarrolla una enfermedad grave y tiene dificultad para respirar. https://t.co/bLr6fFyvl4", "geo": {"place_id": "019e6a103559d590"}}, {"attachments": {"media_keys": ["3_1280192145840902144"]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-03-05T11:56:33.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/bLr6fFyvl4", "expanded_url": "https://twitter.com/PartidoPSUV/status/1280192267190493190/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bLr6fFyvl4"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 20, "tag": "Ch\u00e1vezAhoraYSiempre"}]}, "id": "1367806232854208513", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1367806232854208513", "lang": "es", "source": "Twitter for Android", "author_id": "146203831", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "#Ch\u00e1vezAhoraYSiempre\n\nLa mayor\u00eda de las personas que contraen la COVID-19 se recuperan de la enfermedad sin necesidad de realizar un tratamiento especial. El 20% que el padece desarrolla una enfermedad grave y tiene dificultad para respirar. https://t.co/bLr6fFyvl4", "geo": {"place_id": "019e6a103559d590"}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 43, "probability": 0.2091, "type": "Place", "normalized_text": "Pueblo Nuevo Sector Sim\u00f3n Bol\u00edvar"}, {"start": 64, "end": 77, "probability": 0.8043, "type": "Person", "normalized_text": "Nelson Sanchez"}], "urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/8oyOyJVfKh", "expanded_url": "https://twitter.com/UnBaralt/status/1367316137617354754/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8oyOyJVfKh"}, {"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/8oyOyJVfKh", "expanded_url": "https://twitter.com/UnBaralt/status/1367316137617354754/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8oyOyJVfKh"}, {"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/8oyOyJVfKh", "expanded_url": "https://twitter.com/UnBaralt/status/1367316137617354754/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8oyOyJVfKh"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Parroquia"}]}, "attachments": {"media_keys": ["3_1367315306805362692", "3_1367315369644457986", "3_1367315439001489414"]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-03-04T03:29:05.000Z", "id": "1367316137617354754", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1367316137617354754", "lang": "es", "source": "Twitter for Android", "author_id": "1245229705575436289", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "#Parroquia Pueblo Nuevo Sector Sim\u00f3n Bol\u00edvar Casa del dirigente Nelson Sanchez\nFecha*02/03\nHora: 5:00 PM\n*Actividad:Charla de orientaci\u00f3n sobre Covid-19, Medidas de prevenci\u00f3n, sintomatolog\u00eda, tratamiento, cuidados, protocolos a seguir. Responsable Dr. Domingo Vasquez https://t.co/8oyOyJVfKh", "geo": {"place_id": "01d677e97eae46b3"}}, {"attachments": {"media_keys": ["3_1367034534437523456"]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-03-03T08:50:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Delnacarrero"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/EyLEqYSeSj", "expanded_url": "https://twitter.com/HilarioRondn2/status/1367034550468108292/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EyLEqYSeSj"}]}, "id": "1367034550468108292", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1366641163915063296"}], "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1366202115924893698", "lang": "es", "source": "Twitter for Android", "author_id": "1244530426804408320", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "139901117", "text": "@Delnacarrero Nuestro Camarada Presidente dijo que nos ten\u00edamos que cuidarnos hasta conseguir un tratamiento efectivo contra el Covid-19, por eso fue mi comentario Camarada, si ofend\u00ed, pido disculpas. https://t.co/EyLEqYSeSj", "geo": {"place_id": "01c93e351e3122fb"}}, {"attachments": {"media_keys": ["3_1280192145840902144"]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-03-02T16:55:55.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/bLr6fFyvl4", "expanded_url": "https://twitter.com/PartidoPSUV/status/1280192267190493190/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bLr6fFyvl4"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 21, "tag": "VacunaEsperanzaYVida"}]}, "id": "1366794408167899136", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1366794408167899136", "lang": "es", "source": "Twitter for Android", "author_id": "146203831", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "#VacunaEsperanzaYVida\n\nLa mayor\u00eda de las personas que contraen la COVID-19 se recuperan de la enfermedad sin necesidad de realizar un tratamiento especial. El 20% que el padece desarrolla una enfermedad grave y tiene dificultad para respirar. https://t.co/bLr6fFyvl4", "geo": {"place_id": "019e6a103559d590"}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 40, "probability": 0.467, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-03-01T04:18:21.000Z", "id": "1366241370978009088", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1366241370978009088", "lang": "es", "source": "Twitter for Android", "author_id": "55677669", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "*ACTUALIZACI\u00d3N DE VIRUS CHINO* \ud83c\udde8\ud83c\uddf3La OMS no tuvo m\u00e1s remedio que recular a rega\u00f1adientes para reconocer el uso de la ivermectina para la profilaxis y tratamiento  del COVID 19, los estudios realizados en varios pa\u00edses con resultados positivos son abrumadores", "geo": {"place_id": "01c93e351e3122fb"}}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-02-27T10:44:57.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/ynqQu7HBL4", "expanded_url": "https://www.liebertpub.com/doi/10.1089/ther.2017.0012?url_ver=Z39.88-2003&rfr_id=ori%3Arid%3Acrossref.org&rfr_dat=cr_pub++0pubmed&", "display_url": "liebertpub.com/doi/10.1089/th\u2026"}]}, "id": "1365613889128452097", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1365613889128452097", "lang": "es", "source": "Twitter for Android", "author_id": "132167541", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "INTERESANTE Hipotermia como tratamiento para COVID-19 https://t.co/ynqQu7HBL4", "geo": {"place_id": "01a74227630d48a8"}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 53, "probability": 0.6621, "type": "Organization", "normalized_text": "Universidad de Oriente"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/1tO68nSzaH", "expanded_url": "https://twitter.com/wjtovar/status/1364972071076454400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1tO68nSzaH"}, {"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/1tO68nSzaH", "expanded_url": "https://twitter.com/wjtovar/status/1364972071076454400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1tO68nSzaH"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "ATENCION"}]}, "attachments": {"media_keys": ["3_1364972054827696129", "3_1364972062624907268"]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-02-25T16:14:36.000Z", "id": "1364972071076454400", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1364972071076454400", "lang": "es", "source": "Twitter for Android", "author_id": "226712008", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "#ATENCION Colega Profesor de la Universidad de Oriente requiere el APOYO para tratamiento para infecci\u00f3n por Covid-19. Se les agradece a todos los que puedan contribuir para salvar esta vida. Aqu\u00ed sus datos, y requerimiento de medicamentos etc. https://t.co/1tO68nSzaH", "geo": {"place_id": "0047c84e70b9501b"}}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1356700880322535424", "name": "Barcelona vs Elche"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "731226165784928260", "name": "Europe - Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "731226215760027649", "name": "Spain - Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756520714752000", "name": "La Liga"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-02-24T19:30:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CaraotaDigital"}]}, "id": "1364659009475801091", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1364650976934825984"}], "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1364650976934825984", "lang": "es", "source": "Twitter for Android", "author_id": "922222202", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "171299971", "text": "@CaraotaDigital Da tristeza, pena, dolor y rabia que eso ocurra, porque en cadena nacional, casi todos los d\u00edas dicen, que a los diagnosticados con Covid 19, los atienden con todo el tratamiento, en hospitales bien equipados y hasta le dan mucho amor, no entiendo, porqu\u00e9 pasan estos casos?", "geo": {"place_id": "012af435641420c7"}}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-02-23T15:14:58.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/IfI4MAcsnB", "expanded_url": "https://twitter.com/FarmaciaWuiston/status/1364214383505768448", "display_url": "twitter.com/FarmaciaWuisto\u2026"}], "hashtags": [{"start": 63, "end": 74, "tag": "Mentirosos"}, {"start": 75, "end": 87, "tag": "opotunistas"}]}, "id": "1364232287588597771", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1364214383505768448"}], "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1364232287588597771", "lang": "es", "source": "UberSocial for Android", "author_id": "48530631", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-67.0347332, 10.342283]}, "place_id": "017697d30746c82c"}, "text": "Qu\u00e9 tienen que ver estos productos con el tratamiento Covid-19 #Mentirosos #opotunistas ... https://t.co/IfI4MAcsnB"}, {"attachments": {"media_keys": ["3_1280192145840902144"]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-02-21T14:10:05.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/jItCLnlkL3", "expanded_url": "https://twitter.com/PartidoPSUV/status/1280192267190493190/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jItCLnlkL3"}], "hashtags": [{"start": 220, "end": 230, "tag": "GNBM\u00e9rida"}]}, "id": "1363491184077848578", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1363491184077848578", "lang": "es", "source": "Twitter for Android", "author_id": "1265589561524211714", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "La mayor\u00eda de las personas que contraen la COVID-19 se recuperan de la enfermedad sin necesidad de realizar un tratamiento especial. El 20% que el padece desarrolla una enfermedad grave y tiene dificultad para respirar.\n#GNBM\u00e9rida https://t.co/jItCLnlkL3", "geo": {"place_id": "01acdb9d4686f3f3"}}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-02-16T15:57:36.000Z", "id": "1361706303509434376", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1361706298052648962"}], "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1361706290465169410", "lang": "es", "source": "Twitter for iPhone", "author_id": "704653085289947136", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "704653085289947136", "text": "(5/6) Debe evitarse el uso de ivermectina para la prevenci\u00f3n o el tratamiento del COVID-19 ya que no se han establecido sus beneficios y seguridad para estos fines.", "geo": {"place_id": "01a73d6169f504ac"}}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-02-16T15:57:34.000Z", "id": "1361706293485068293", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1361706290465169410"}], "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1361706290465169410", "lang": "es", "source": "Twitter for iPhone", "author_id": "704653085289947136", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "704653085289947136", "text": "(2/6) Aunque existen usos aprobados para la ivermectina en personas y animales, no est\u00e1 aprobada para la prevenci\u00f3n o el tratamiento del COVID-19. No debe tomar ning\u00fan medicamento para tratar o prevenir el COVID-19 a menos que se lo haya recetado su proveedor de atenci\u00f3n m\u00e9dica.", "geo": {"place_id": "01a73d6169f504ac"}}, {"attachments": {"media_keys": ["3_1280192145840902144"]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-02-16T13:04:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 231, "end": 240, "username": "Czgnb22M"}], "urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/jItCLnlkL3", "expanded_url": "https://twitter.com/PartidoPSUV/status/1280192267190493190/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jItCLnlkL3"}], "hashtags": [{"start": 220, "end": 230, "tag": "GNBM\u00e9rida"}]}, "id": "1361662670223589382", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1361662670223589382", "lang": "es", "source": "Twitter for Android", "author_id": "1265589561524211714", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "La mayor\u00eda de las personas que contraen la COVID-19 se recuperan de la enfermedad sin necesidad de realizar un tratamiento especial. El 20% que el padece desarrolla una enfermedad grave y tiene dificultad para respirar.\n#GNBM\u00e9rida @Czgnb22M\nhttps://t.co/jItCLnlkL3", "geo": {"place_id": "01acdb9d4686f3f3"}}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-02-15T14:46:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Vladi_VillegasP"}]}, "id": "1361326019219755012", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1361038522380091399"}], "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1361038522380091399", "lang": "es", "source": "Twitter for Android", "author_id": "3128587494", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "883455335360548866", "text": "@Vladi_VillegasP Pronta recuperaci\u00f3n.\nEl Covid 19 no respeta edad ,ni clase social.\nSeguir el tratamiento indicado .", "geo": {"place_id": "012b6b2c110f0c21"}}, {"attachments": {"media_keys": ["3_1280192145840902144"]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-02-15T13:30:45.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/jItCLnlkL3", "expanded_url": "https://twitter.com/PartidoPSUV/status/1280192267190493190/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jItCLnlkL3"}], "hashtags": [{"start": 220, "end": 230, "tag": "GNBM\u00e9rida"}]}, "id": "1361306956884021253", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1361306956884021253", "lang": "es", "source": "Twitter for Android", "author_id": "1265589561524211714", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "La mayor\u00eda de las personas que contraen la COVID-19 se recuperan de la enfermedad sin necesidad de realizar un tratamiento especial. El 20% que el padece desarrolla una enfermedad grave y tiene dificultad para respirar.\n#GNBM\u00e9rida https://t.co/jItCLnlkL3", "geo": {"place_id": "01cb69a764a68d10"}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9134, "type": "Organization", "normalized_text": "ULA T\u00e1chira"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/bwk0BzTp6m", "expanded_url": "https://elmercurioweb.com/noticias/2021/2/9/profesores-de-la-ula-tchira-donan-sus-salarios-a-colegas-y-trabajadores-para-costear-tratamiento-contra-el-covid-19", "display_url": "elmercurioweb.com/noticias/2021/\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-02-09T16:25:07.000Z", "id": "1359176512432439298", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1359176512432439298", "lang": "es", "source": "Squarespace", "author_id": "145062006", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-64.695053, 10.188904]}, "place_id": "016eb87b25e8a354"}, "text": "Profesores de la ULA T\u00e1chira donan sus salarios a colegas y trabajadores para costear tratamiento contra el COVID-19  https://t.co/bwk0BzTp6m"}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-02-06T18:50:13.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/0ShNkDZDZr", "expanded_url": "https://twitter.com/abc_es/status/1357974820856725504", "display_url": "twitter.com/abc_es/status/\u2026"}]}, "id": "1358125862382694401", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1357974820856725504"}], "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1358125862382694401", "lang": "es", "source": "Twitter for iPhone", "author_id": "3420131603", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ah que bueno saberlo! Yo pensaba que el paro cardiaco con covid-19 era de tratamiento ambulatorio chill con vitamina b https://t.co/0ShNkDZDZr", "geo": {"place_id": "018deff91b0b23b7"}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.2216, "type": "Place", "normalized_text": "Covid"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/NQmTSHrDPN", "expanded_url": "https://twitter.com/Lisbeth87643981/status/1357808651738767365", "display_url": "twitter.com/Lisbeth8764398\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "88", "name": "Political Body", "description": "A section of a government, like The Supreme Court"}, "entity": {"id": "1147215121103503360", "name": "UNESCO"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-02-05T22:06:44.000Z", "id": "1357812929584914434", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1357808651738767365"}], "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1357812929584914434", "lang": "es", "source": "Twitter for Android", "author_id": "857718019493154816", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Y mucho menos costear el tratamiento, si se contagian de Covid-19. https://t.co/NQmTSHrDPN", "geo": {"place_id": "01c93e351e3122fb"}}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-02-05T10:13:53.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/QHFpfIAKSB", "expanded_url": "https://amp.infosalus.com/asistencia/noticia-oms-publica-lista-pruebas-diagnosticas-esenciales-incluye-pcr-test-antigenos-contra-covid-19-20210129120740.html?__twitter_impression=true", "display_url": "amp.infosalus.com/asistencia/not\u2026"}]}, "id": "1357633534966575105", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1357633534966575105", "lang": "es", "source": "Twitter for Android", "author_id": "132167541", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El uso de pruebas diagn\u00f3sticas precisas y de calidad es el primer paso en la elaboraci\u00f3n y aplicaci\u00f3n de estrategias de tratamiento, control y, en muchos casos, prevenci\u00f3n de enfermedades y brotes. COVID-19 https://t.co/QHFpfIAKSB", "geo": {"place_id": "01a74227630d48a8"}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 56, "probability": 0.7192, "type": "Person", "normalized_text": "Cardiovascularmente"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.6061, "type": "Person", "normalized_text": "Angina"}, {"start": 96, "end": 104, "probability": 0.6511, "type": "Person", "normalized_text": "Caterismo"}, {"start": 125, "end": 135, "probability": 0.4621, "type": "Person", "normalized_text": "Obstructiva"}, {"start": 173, "end": 178, "probability": 0.4904, "type": "Other", "normalized_text": "Angina"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-02-04T19:19:56.000Z", "id": "1357408565330329600", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1357408565330329600", "lang": "es", "source": "Twitter for Android", "author_id": "404424460", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 7, "like_count": 56, "quote_count": 2}, "text": "Antes de que me diera COVID-19,  era  Cardiovascularmente sana, al mes hice una primera Angina, Caterismo sin ninguna lesi\u00f3n Obstructiva, pero he hecho dos episodios m\u00e1s de Angina, con severos cambios electrocardiograficos, a pesar del tratamiento. Maldigo a este virus Chino.", "geo": {"place_id": "00aeacac6b5f625e"}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 41, "probability": 0.2754, "type": "Organization", "normalized_text": "Instituto de Investigaciones Biom\u00e9dicas"}, {"start": 61, "end": 73, "probability": 0.3387, "type": "Person", "normalized_text": "Triana Alonso"}, {"start": 82, "end": 95, "probability": 0.5478, "type": "Organization", "normalized_text": "UC Sede Aragua"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/It6WudcAr9", "expanded_url": "https://twitter.com/alopezbitriaga/status/1357076281607811072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/It6WudcAr9"}]}, "attachments": {"media_keys": ["3_1357076247667482625"]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-02-03T21:19:33.000Z", "id": "1357076281607811072", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1357076281607811072", "lang": "es", "source": "Twitter for Android", "author_id": "352707411", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 2, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "text": "El Instituto de Investigaciones Biom\u00e9dicas \"Dr. Francisco J. Triana Alonso\" de la UC Sede Aragua, realizar\u00e1 esta interesante conferencia denominada: F\u00e1rmacos Aprobados Cl\u00ednicamente para el Tratamiento de COVID-19. Extendemos la invitaci\u00f3n. Fecha 10/02/2021 https://t.co/It6WudcAr9", "geo": {"place_id": "0198c6f108778b40"}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 53, "probability": 0.9804, "type": "Person", "normalized_text": "Maryori Mart\u00ednez"}, {"start": 67, "end": 82, "probability": 0.9718, "type": "Person", "normalized_text": "Francisco Marval"}, {"start": 200, "end": 211, "probability": 0.9643, "type": "Place", "normalized_text": "Ciudad Ojeda"}], "urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/5fn6W2FerR", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/CKxDRw8Fbaz/?igshid=1iamo90ww6fis", "display_url": "instagram.com/p/CKxDRw8Fbaz/\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-02-01T22:30:53.000Z", "id": "1356369456113590274", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1356369456113590274", "lang": "es", "source": "Instagram", "author_id": "987128299481681920", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-71.3102, 10.1956]}, "place_id": "002e2add0d1ff144"}, "text": "SERVICIO P\u00daBLICO\n\nUna mano amiga para Maryori Mart\u00ednez y su esposo Francisco Marval, necesitan de nuestra ayuda para cumplir con el tratamiento para superar el COVID-19.\n\nCada aporte es importante en Ciudad Ojeda https://t.co/5fn6W2FerR"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9497, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 161, "end": 175, "username": "NicolasMaduro"}, {"start": 177, "end": 187, "username": "dcabellor"}, {"start": 189, "end": 204, "username": "ConCiliaFlores"}, {"start": 206, "end": 217, "username": "drodriven2"}, {"start": 219, "end": 230, "username": "jorgerpsuv"}, {"start": 232, "end": 248, "username": "CarnetDLaPatria"}], "urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/gdrUX8NRix", "expanded_url": "https://twitter.com/JuanVillarroelI/status/1353782343820050433/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gdrUX8NRix"}], "hashtags": [{"start": 32, "end": 52, "tag": "CarvativirParaVivir"}]}, "attachments": {"media_keys": ["3_1353782337293737987"]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1138104384351399937", "name": "Diosdado Cabello R"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1138104384351399937", "name": "Diosdado Cabello R"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}], "created_at": "2021-01-25T19:10:37.000Z", "id": "1353782343820050433", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1353782343820050433", "lang": "es", "source": "Twitter for Android", "author_id": "1281455298931232773", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Venezuela \ud83c\uddfb\ud83c\uddea lumbrera del Mundo #CarvativirParaVivir este medicamento desarollado por Venezolanxs est\u00e1 comprobado como tratamiento efectivo contra el COVID-19.\n.@NicolasMaduro .@dcabellor .@ConCiliaFlores .@drodriven2 .@jorgerpsuv .@CarnetDLaPatria https://t.co/gdrUX8NRix", "geo": {"place_id": "01a7e5c417e78885"}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9497, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 161, "end": 175, "username": "NicolasMaduro"}, {"start": 177, "end": 187, "username": "dcabellor"}, {"start": 189, "end": 204, "username": "ConCiliaFlores"}, {"start": 206, "end": 217, "username": "drodriven2"}, {"start": 219, "end": 230, "username": "jorgerpsuv"}, {"start": 232, "end": 248, "username": "CarnetDLaPatria"}], "urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/PfG718hHMQ", "expanded_url": "https://twitter.com/JuanVillarroelI/status/1353781218849001473/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PfG718hHMQ"}], "hashtags": [{"start": 32, "end": 52, "tag": "CarvativirParaVivir"}]}, "attachments": {"media_keys": ["3_1353781215040581632"]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1138104384351399937", "name": "Diosdado Cabello R"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1138104384351399937", "name": "Diosdado Cabello R"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}], "created_at": "2021-01-25T19:06:09.000Z", "id": "1353781218849001473", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1353781218849001473", "lang": "es", "source": "Twitter for Android", "author_id": "1281455298931232773", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Venezuela \ud83c\uddfb\ud83c\uddea lumbrera del Mundo #CarvativirParaVivir este medicamento desarollado por Venezolanxs est\u00e1 comprobado como tratamiento efectivo contra el COVID-19.\n.@NicolasMaduro .@dcabellor .@ConCiliaFlores .@drodriven2 .@jorgerpsuv .@CarnetDLaPatria https://t.co/PfG718hHMQ", "geo": {"place_id": "01a7e5c417e78885"}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 143, "probability": 0.9857, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 232, "end": 246, "username": "NicolasMaduro"}, {"start": 248, "end": 258, "username": "dcabellor"}, {"start": 260, "end": 275, "username": "ConCiliaFlores"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/vGHHUaBrZK", "expanded_url": "https://twitter.com/JuanVillarroelI/status/1353780750794059776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vGHHUaBrZK"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/vGHHUaBrZK", "expanded_url": "https://twitter.com/JuanVillarroelI/status/1353780750794059776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vGHHUaBrZK"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/vGHHUaBrZK", "expanded_url": "https://twitter.com/JuanVillarroelI/status/1353780750794059776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vGHHUaBrZK"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/vGHHUaBrZK", "expanded_url": "https://twitter.com/JuanVillarroelI/status/1353780750794059776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vGHHUaBrZK"}], "hashtags": [{"start": 49, "end": 75, "tag": "Flexibilizaci\u00f3nConsciente"}, {"start": 153, "end": 173, "tag": "CarvativirParaVivir"}]}, "attachments": {"media_keys": ["3_1353780651225444352", "3_1353780667449008131", "3_1353780682951168000", "3_1353780695882223616"]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1138104384351399937", "name": "Diosdado Cabello R"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1138104384351399937", "name": "Diosdado Cabello R"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}], "created_at": "2021-01-25T19:04:17.000Z", "id": "1353780750794059776", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1353780750794059776", "lang": "es", "source": "Twitter for Android", "author_id": "1281455298931232773", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Las mejores noticias para iniciar esta semana de #Flexibilizaci\u00f3nConsciente gracias al esfuerzos de nuestrxs hermanxs de la Ciencia en Venezuela nace el #CarvativirParaVivir antiviral 100% efectivo en el tratamiento del COVID-19.\n\n.@NicolasMaduro .@dcabellor .@ConCiliaFlores https://t.co/vGHHUaBrZK", "geo": {"place_id": "01a7e5c417e78885"}}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-01-24T22:19:12.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/cyk3UUuM2U", "expanded_url": "https://efectococuyo.com/salud/ivermectina-covid-19-tratamiento-estudios/", "display_url": "efectococuyo.com/salud/ivermect\u2026"}]}, "id": "1353467416492306432", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1353467416492306432", "lang": "es", "source": "Twitter for Android", "author_id": "45140712", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfPuede usarse ivermectina para tratar COVID-19 https://t.co/cyk3UUuM2U", "geo": {"place_id": "01be351754bcbe13"}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 70, "probability": 0.4388, "type": "Organization", "normalized_text": "COVID"}], "urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/8yBFjF6NrT", "expanded_url": "http://www.globenewswire.com/news-release/2021/01/23/2163109/0/en/Colchicine-reduces-the-risk-of-COVID-19-related-complications.html", "display_url": "globenewswire.com/news-release/2\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-01-23T11:08:38.000Z", "id": "1352936272613007362", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1352936272613007362", "lang": "es", "source": "Twitter for Android", "author_id": "132167541", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "La colchicina reduce el riesgo de complicaciones relacionadas con COVID-19\n\nLos resultados positivos del ensayo COLCORONA muestran que la colchicina es el \u00fanico medicamento oral eficaz para el tratamiento de pacientes no hospitalizados\n https://t.co/8yBFjF6NrT", "geo": {"place_id": "01a74227630d48a8"}}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-01-20T01:55:00.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/xf5y4PCb6V", "expanded_url": "https://www.sciencedirect.com/science/article/pii/S2589537020304648", "display_url": "sciencedirect.com/science/articl\u2026"}]}, "id": "1351709782961500160", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1351709782961500160", "lang": "es", "source": "Twitter for Android", "author_id": "132167541", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El efecto del tratamiento temprano con ivermectina sobre la carga viral, los s\u00edntomas y la respuesta humoral en pacientes con COVID-19 no grave: un ensayo cl\u00ednico piloto, doble ciego, controlado con placebo y aleatorizado https://t.co/xf5y4PCb6V", "geo": {"place_id": "01a74227630d48a8"}}, {"attachments": {"media_keys": ["7_1351169453476614144"]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}], "created_at": "2021-01-19T04:08:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 20, "username": "MinSaludVE"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "AlvaradoC_Salud"}, {"start": 182, "end": 192, "username": "taniapsuv"}, {"start": 193, "end": 207, "username": "NicolasMaduro"}, {"start": 208, "end": 219, "username": "drodriven2"}, {"start": 220, "end": 236, "username": "JRodriguezPSUV_"}], "urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/9JY5OzISSu", "expanded_url": "https://twitter.com/taniapsuv/status/1351170057628487683/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/9JY5OzISSu"}], "hashtags": [{"start": 136, "end": 157, "tag": "CuarentenaConsciente"}]}, "id": "1351380998106263557", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1351380998106263557", "lang": "es", "source": "Twitter for Android", "author_id": "1144298492862586880", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Ministro @MinSaludVE  @AlvaradoC_Salud  explica las bondades de la terapia con ozono en el tratamiento a los afectados por el Covid-19.\n#CuarentenaConsciente https://t.co/9JY5OzISSu @taniapsuv\n@NicolasMaduro @drodriven2 @JRodriguezPSUV_ \ud83d\udc9b\ud83d\udc99\u2764\ufe0f\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83d\udcaa", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}}, {"attachments": {"media_keys": ["3_1351249816110723075", "3_1351249836151074823"]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}], "created_at": "2021-01-18T19:27:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 30, "end": 44, "username": "NicolasMaduro"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/t5HvGAQeTF", "expanded_url": "https://twitter.com/RangelSilva4F/status/1351249858049486857/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t5HvGAQeTF"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/t5HvGAQeTF", "expanded_url": "https://twitter.com/RangelSilva4F/status/1351249858049486857/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t5HvGAQeTF"}]}, "id": "1351249858049486857", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1351249812830760963"}], "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1351249812830760963", "lang": "es", "source": "Twitter for Android", "author_id": "193422137", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "193422137", "text": "En contacto con el presidente @NicolasMaduro ratificamos la voluntad de ir comunidad a comunidad aplicando pruebas r\u00e1pidas a trav\u00e9s de nuestras 15 \u00c1reas de Salud Integral Comunitarias,adem\u00e1s de ofrecer el tratamiento oportuno a todos los pacientes de#covid-19 para su recuperaci\u00f3n https://t.co/t5HvGAQeTF", "geo": {"place_id": "01d6e8863bde02c0"}}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}], "created_at": "2021-01-18T01:04:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "OlgaMonje3"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "NicolasMaduro"}, {"start": 27, "end": 38, "username": "Mippcivzla"}], "hashtags": [{"start": 58, "end": 74, "tag": "QuedateEnCasaYa"}]}, "id": "1350972194176827393", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1350926474195427328"}], "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1350925884350488576", "lang": "es", "source": "Twitter for Android", "author_id": "4134890309", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "1319393140860649473", "text": "@OlgaMonje3 @NicolasMaduro @Mippcivzla Excelente mensaje. #QuedateEnCasaYa mejor encerrados que enterrados. El covid-19 es una pandemia. No es juego, no hay tratamiento certero para la este virus. No distingue clase social ni edad.", "geo": {"place_id": "012af435641420c7"}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.3835, "type": "Organization", "normalized_text": "Covid"}, {"start": 39, "end": 56, "probability": 0.6664, "type": "Person", "normalized_text": "Dr. P\u00e9rez Barrag\u00e1n"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/4h7Sdg5o7l", "expanded_url": "https://twitter.com/dredgarbarragan/status/1348706445999669259", "display_url": "twitter.com/dredgarbarraga\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-01-12T18:06:59.000Z", "id": "1349055287219662849", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1348706445999669259"}], "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1349055287219662849", "lang": "es", "source": "Twitter for Android", "author_id": "51266095", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Tratamiento sobre el Covid-19 leve del Dr. P\u00e9rez Barrag\u00e1n https://t.co/4h7Sdg5o7l", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 70, "probability": 0.3392, "type": "Organization", "normalized_text": "Front Line"}], "urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/uv82PkTdtF", "expanded_url": "https://www.cureus.com/articles/47669-the-history-of-methylprednisolone-ascorbic-acid-thiamine-and-heparin-protocol-and-i-mask-ivermectin-protocol-for-covid-19?fbclid=IwAR1B9mq9arw2lP-WSIw-yLObJVOOGSBdpYYV7CbE2pTRmKJraMQlQxwRXg8#comments", "display_url": "cureus.com/articles/47669\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-01-11T00:56:46.000Z", "id": "1348433637319061504", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1348433637319061504", "lang": "es", "source": "Twitter for Android", "author_id": "132167541", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Una alianza de expertos establecidos en cuidados intensivos, Front Line COVID-19 Critical Care Alliance (FLCCC), ha publicado dos protocolos para el tratamiento de COVID-19.\u00a0 https://t.co/uv82PkTdtF", "geo": {"place_id": "01a74227630d48a8"}}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-01-10T14:57:32.000Z", "id": "1348282836638437378", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Reclamo"}]}, "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1348282836638437378", "lang": "es", "source": "Twitter for Android", "author_id": "147956755", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "text": "#Reclamo si Decreto de alarma por covid-19, tiene por objeto proteger la vida y salud, \u00bfc\u00f3mo es que sigue muriendo gente, por falta de recursos para comprar costosas medicinas del tratamiento?\n\nSino las proveen, no protegen ninguno de estos derechos, no basta la hospitalizaci\u00f3n", "geo": {"place_id": "006fa5d223223cfc"}}, {"attachments": {"media_keys": ["3_1347553330923524097"]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-01-08T14:38:45.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/yWo8qVlg7K", "expanded_url": "https://twitter.com/MayorGNB_Rivero/status/1347553333414912004/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yWo8qVlg7K"}]}, "id": "1347553333414912004", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1347553333414912004", "lang": "es", "source": "Twitter for Android", "author_id": "181019708", "possibly_sensitive": true, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "La mayor\u00eda de las personas que contraen la COVID-19 se recuperan de la enfermedad sin necesidad de realizar un tratamiento especial. El 20% que la padece desarrolla una enfermedad grave y tiene dificultad para respirar. https://t.co/yWo8qVlg7K", "geo": {"place_id": "0151a18c54bdbe02"}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 31, "probability": 0.3102, "type": "Organization", "normalized_text": "Civil T\u00e1chira"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/yCuHXbyC19", "expanded_url": "https://www.tachiranews.com/video-proteccion-necesita-del-apoyo-urgente-para-el-tratamiento-de-cuatro-funcionarios-contagiados-de-covid-19/", "display_url": "tachiranews.com/video-protecci\u2026"}], "hashtags": [{"start": 152, "end": 164, "tag": "T\u00e1chiraNews"}, {"start": 165, "end": 178, "tag": "SanCrist\u00f3bal"}, {"start": 179, "end": 185, "tag": "Covid"}, {"start": 189, "end": 195, "tag": "Ayuda"}, {"start": 196, "end": 204, "tag": "T\u00e1chira"}, {"start": 205, "end": 208, "tag": "PC"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-01-05T14:58:11.000Z", "id": "1346471058753294336", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1346471058753294336", "lang": "es", "source": "Twitter for Android", "author_id": "632322871", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "[V\u00eddeo] Protecci\u00f3n Civil T\u00e1chira necesita del apoyo urgente para el tratamiento de cuatro funcionarios contagiados de covid-19 https://t.co/yCuHXbyC19\n\n#T\u00e1chiraNews #SanCrist\u00f3bal #Covid-19 #Ayuda #T\u00e1chira #PC", "geo": {"place_id": "01a73d6169f504ac"}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 164, "end": 172, "probability": 0.9777, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 31, "end": 45, "username": "NicolasMaduro"}], "urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/kNTe0cF79T", "expanded_url": "https://twitter.com/EscalonaJFC/status/1345885523848671234/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kNTe0cF79T"}, {"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/kNTe0cF79T", "expanded_url": "https://twitter.com/EscalonaJFC/status/1345885523848671234/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kNTe0cF79T"}, {"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/kNTe0cF79T", "expanded_url": "https://twitter.com/EscalonaJFC/status/1345885523848671234/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kNTe0cF79T"}, {"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/kNTe0cF79T", "expanded_url": "https://twitter.com/EscalonaJFC/status/1345885523848671234/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kNTe0cF79T"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "Cu\u00eddateDelCovid19"}]}, "attachments": {"media_keys": ["3_1345885329874628608", "3_1345885330369609730", "3_1345885330361221124", "3_1345885330369622021"]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752842752", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10041893684", "name": "Instagram"}}], "created_at": "2021-01-04T12:03:33.000Z", "id": "1346064722337136641", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1346064722337136641", "lang": "es", "source": "Twitter for Android", "author_id": "146203831", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "#Cu\u00eddateDelCovid19\n\nPresidente @NicolasMaduro insta a cumplir con el sistema 7+7 para cortar las cadenas de transmisi\u00f3n, a realizar las debidas pruebas PCR en todo Venezuela y garantizar a tiempo el tratamiento a los casos positivos de Covid-19. https://t.co/kNTe0cF79T", "geo": {"place_id": "010416b434768b1c"}}, {"attachments": {"media_keys": ["3_1280192145840902144"]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-01-04T01:58:50.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/31lBbaJYUH", "expanded_url": "https://twitter.com/PartidoPSUV/status/1280192267190493190/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/31lBbaJYUH"}], "hashtags": [{"start": 220, "end": 238, "tag": "2021DeProsperidad"}]}, "id": "1345912541642416129", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1345912541642416129", "lang": "es", "source": "Twitter for Android", "author_id": "1107843994611007488", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "La mayor\u00eda de las personas que contraen la COVID-19 se recuperan de la enfermedad sin necesidad de realizar un tratamiento especial. El 20% que la padece desarrolla una enfermedad grave y tiene dificultad para respirar.\n#2021DeProsperidad\nhttps://t.co/31lBbaJYUH", "geo": {"place_id": "012af435641420c7"}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 42, "probability": 0.5911, "type": "Person", "normalized_text": "Dr. Joseph Var\u00f3n"}, {"start": 65, "end": 79, "probability": 0.5448, "type": "Organization", "normalized_text": "United Memorial"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.7573, "type": "Place", "normalized_text": "Huston"}, {"start": 145, "end": 155, "probability": 0.2763, "type": "Place", "normalized_text": "Ivermectina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "lisbprieto"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "DrAlCapino"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-01-03T16:14:50.000Z", "id": "1345765572823363584", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1345578104014708736"}], "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1345578104014708736", "lang": "es", "source": "Twitter for Android", "author_id": "50804079", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 2}, "in_reply_to_user_id": "49993715", "text": "@lisbprieto @DrAlCapino El Dr. Joseph Var\u00f3n, jefe de  la UCI del United Memorial\nCenter en Huston, texas, explica ampliamente las bondades de la Ivermectina. Les recomiendo que se lean los protocolos de tratamiento para Covid 19 que tiene la FLCCC, Alliance( Front line Covid-19 Critical Care Alliance)", "geo": {"place_id": "015d19216c749864"}}, {"attachments": {"media_keys": ["3_1345183810116325377"]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-01-02T01:43:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 25, "end": 39, "username": "eymarfuentes1"}], "urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/nZiZotXRRM", "expanded_url": "https://twitter.com/williamsAmaya/status/1345183813136216064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZiZotXRRM"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 74, "tag": "Covid_19"}]}, "id": "1345183813136216064", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1345183813136216064", "lang": "es", "source": "Twitter for Android", "author_id": "79901097", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 2, "like_count": 86, "quote_count": 0}, "text": "ATENCI\u00d3N | Nuestro amigo @eymarfuentes1 contin\u00faa su recuperaci\u00f3n #Covid_19 \n\nSe encuentra estable pero contin\u00faa en tratamiento. Agradecemos a las personas que han colaborado. \n\nDios les pague. https://t.co/nZiZotXRRM", "geo": {"place_id": "01a73d6169f504ac"}}], "includes": {"media": [{"media_key": "3_1390815337533300736", "url": "https://pbs.twimg.com/media/E00rLj3WYAATGmD.jpg", "height": 1080, "width": 1080, "type": "photo"}, {"media_key": "3_1387756729631449089", "url": "https://pbs.twimg.com/media/E0JNZJhXIAEdebf.jpg", "height": 960, "width": 540, "type": "photo"}, {"media_key": "3_1386679179828203521", "url": "https://pbs.twimg.com/media/Ez55XfsXEAE4d94.jpg", "height": 720, "width": 1080, "type": "photo"}, {"media_key": "3_1386514968514863104", "url": "https://pbs.twimg.com/media/Ez3kBI4XIAAVQB4.jpg", "height": 2080, "width": 1560, "type": "photo"}, {"media_key": "3_1386515012932485120", "url": "https://pbs.twimg.com/media/Ez3kDuWWQAAWBNN.jpg", "height": 1560, "width": 2080, "type": "photo"}, {"media_key": "3_1386515058180739072", "url": "https://pbs.twimg.com/media/Ez3kGW6X0AApjK1.jpg", "height": 1560, "width": 2080, "type": "photo"}, {"media_key": "3_1386515124073242624", "url": "https://pbs.twimg.com/media/Ez3kKMYXoAAH42L.jpg", "height": 1560, "width": 2080, "type": "photo"}, {"media_key": "3_1384704912416772099", "url": "https://pbs.twimg.com/media/Ezd1yAdXEAMNDIk.jpg", "height": 1080, "width": 1080, "type": "photo"}, {"media_key": "3_1384129945845133322", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EzVq2jEUcAotp1f.jpg", "height": 719, "width": 1080, "type": "photo"}, {"media_key": "3_1381615855574863876", "url": "https://pbs.twimg.com/media/Eyx8TO-WUAQLZBU.jpg", "height": 720, "width": 1080, "type": "photo"}, {"media_key": "3_1380695447468175361", "url": "https://pbs.twimg.com/media/Eyk3MblW8AEE3cQ.jpg", "height": 1084, "width": 1080, "type": "photo"}, {"media_key": "3_1380689572821106697", "url": "https://pbs.twimg.com/media/Eykx2e0WgAkstGx.jpg", "height": 787, "width": 787, "type": "photo"}, {"media_key": "3_1380678509715202051", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EyknyhiXIAMMWgd.jpg", "height": 1080, "width": 1080, "type": "photo"}, {"media_key": "3_1380641570916024322", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EykGMZyWQAI6anF.jpg", "height": 1520, "width": 720, "type": "photo"}, {"media_key": "3_1380641577371111424", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EykGMx1XEAA3MVL.jpg", "height": 1080, "width": 607, "type": "photo"}, {"media_key": "3_1380540639679483906", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EyiqZboWEAIZj2Q.jpg", "height": 684, "width": 912, "type": "photo"}, {"media_key": "3_1380540639700516865", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EyiqZbtXAAE_XxO.jpg", "height": 684, "width": 912, "type": "photo"}, {"media_key": "3_1380540639763398657", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EyiqZb8WgAEIyDY.jpg", "height": 684, "width": 912, "type": "photo"}, {"media_key": "3_1380540639788548096", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EyiqZcCWQAA658r.jpg", "height": 684, "width": 912, "type": "photo"}, {"media_key": "3_1380154530919223303", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EydLO8aWEAcPFfp.jpg", "height": 750, "width": 1000, "type": "photo"}, {"media_key": "3_1380154548900274190", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EydLP_ZXIA4xmXS.jpg", "height": 750, "width": 1000, "type": "photo"}, {"media_key": "3_1379768450621571072", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EyXsGHOXAAARoXE.jpg", "height": 1024, "width": 731, "type": "photo"}, {"media_key": "3_1379048591579303940", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EyNdYzUWUAQgHTi.jpg", "height": 1080, "width": 810, "type": "photo"}, {"media_key": "3_1378519373384708096", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EyF8EP6W8AAqk8w.jpg", "height": 568, "width": 720, "type": "photo"}, {"media_key": "3_1377723182682095618", "url": "https://pbs.twimg.com/media/Ex6n72aWQAIL5r5.jpg", "height": 480, "width": 480, "type": "photo"}, {"media_key": "3_1377283929590358018", "url": "https://pbs.twimg.com/media/Ex0Yb9IWYAId0I6.jpg", "height": 1401, "width": 720, "type": "photo"}, {"media_key": "3_1377283950461259784", "url": "https://pbs.twimg.com/media/Ex0YdK4XEAg9ljG.jpg", "height": 1560, "width": 720, "type": "photo"}, {"media_key": "3_1376522303652167681", "url": "https://pbs.twimg.com/media/ExpjvfaXAAEHH6H.jpg", "height": 768, "width": 1024, "type": "photo"}, {"media_key": "3_1376522348371849216", "url": "https://pbs.twimg.com/media/ExpjyGAXMAANYOk.jpg", "height": 768, "width": 1024, "type": "photo"}, {"media_key": "3_1376522403325616129", "url": "https://pbs.twimg.com/media/Expj1SuXIAEVzgN.jpg", "height": 810, "width": 1080, "type": "photo"}, {"media_key": "3_1373766758134341632", "url": "https://pbs.twimg.com/media/ExCZlobWYAApwEO.jpg", "height": 720, "width": 1080, "type": "photo"}, {"media_key": "3_1373766760780984321", "url": "https://pbs.twimg.com/media/ExCZlySW8AEH8E7.jpg", "height": 720, "width": 1080, "type": "photo"}, {"media_key": "3_1376258041595768833", "url": "https://pbs.twimg.com/media/ExlzZaiXMAEVyAa.jpg", "height": 1080, "width": 1080, "type": "photo"}, {"media_key": "7_1376239751217475597", "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1376239751217475597/pu/img/w5gL6rNH0tN5mKQi.jpg", "duration_ms": 44194, "public_metrics": {"view_count": 65}, "height": 696, "width": 1280, "type": "video"}, {"media_key": "3_1375066125344632832", "url": "https://pbs.twimg.com/media/ExU3WwfW8AAJVx_.jpg", "height": 408, "width": 718, "type": "photo"}, {"media_key": "3_1374002120148586502", "url": "https://pbs.twimg.com/media/ExFvpgQXEAY5e3C.jpg", "height": 435, "width": 720, "type": "photo"}, {"media_key": "3_1373653214650888198", "url": "https://pbs.twimg.com/media/ExAyUh_W8AYOYc5.jpg", "height": 669, "width": 750, "type": "photo"}, {"media_key": "3_1280192145840902144", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EcQn-VEXkAApIsj.jpg", "height": 1080, "width": 1080, "type": "photo"}, {"media_key": "3_1367315306805362692", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EvmuBvYWgAQb26I.jpg", "height": 774, "width": 1032, "type": "photo"}, {"media_key": "3_1367315369644457986", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EvmuFZeXAAI7lHX.jpg", "height": 774, "width": 1032, "type": "photo"}, {"media_key": "3_1367315439001489414", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EvmuJb2XUAY5ZWw.jpg", "height": 774, "width": 1032, "type": "photo"}, {"media_key": "3_1367034534437523456", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EviuqozXEAA7PEY.jpg", "height": 1000, "width": 400, "type": "photo"}, {"media_key": "3_1364972054827696129", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EvFa2hhXAAEsy4x.jpg", "height": 584, "width": 584, "type": "photo"}, {"media_key": "3_1364972062624907268", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EvFa2-kXAAQJ-_e.jpg", "height": 540, "width": 540, "type": "photo"}, {"media_key": "3_1357076247667482625", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EtVNqDtXIAEykr3.jpg", "height": 1077, "width": 1080, "type": "photo"}, {"media_key": "3_1353782337293737987", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EsmZ3PWXYAMD9tn.jpg", "height": 600, "width": 900, "type": "photo"}, {"media_key": "3_1353781215040581632", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EsmY16oXMAAw61c.jpg", "height": 600, "width": 900, "type": "photo"}, {"media_key": "3_1353780651225444352", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EsmYVGQW8AAVYJJ.jpg", "height": 360, "width": 360, "type": "photo"}, {"media_key": "3_1353780667449008131", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EsmYWCsW4AModua.jpg", "height": 600, "width": 900, "type": "photo"}, {"media_key": "3_1353780682951168000", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EsmYW8cXEAA1fdL.jpg", "height": 474, "width": 719, "type": "photo"}, {"media_key": "3_1353780695882223616", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EsmYXsnXUAANxvf.jpg", "height": 480, "width": 720, "type": "photo"}, {"media_key": "7_1351169453476614144", "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1351169453476614144/pu/img/ikw6hIjFHkCpbsGD.jpg", "duration_ms": 91228, "public_metrics": {"view_count": 1326}, "height": 360, "width": 468, "type": "video"}, {"media_key": "3_1351249816110723075", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EsCajGwXcAMYv84.jpg", "height": 683, "width": 1024, "type": "photo"}, {"media_key": "3_1351249836151074823", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EsCakRaW8AciPdN.jpg", "height": 683, "width": 1024, "type": "photo"}, {"media_key": "3_1347553330923524097", "url": "https://pbs.twimg.com/media/ErN4nWWXUAEqV9S.jpg", "height": 1080, "width": 1080, "type": "photo"}, {"media_key": "3_1345885329874628608", "url": "https://pbs.twimg.com/media/Eq2Lk6OWMAAWHXn.jpg", "height": 600, "width": 900, "type": "photo"}, {"media_key": "3_1345885330369609730", "url": "https://pbs.twimg.com/media/Eq2Lk8EXAAINKpK.jpg", "height": 600, "width": 900, "type": "photo"}, {"media_key": "3_1345885330361221124", "url": "https://pbs.twimg.com/media/Eq2Lk8CXAAQWsvd.jpg", "height": 600, "width": 900, "type": "photo"}, {"media_key": "3_1345885330369622021", "url": "https://pbs.twimg.com/media/Eq2Lk8EXMAU5wEU.jpg", "height": 600, "width": 900, "type": "photo"}, {"media_key": "3_1345183810116325377", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EqsNjFeXEAEjX7D.jpg", "height": 2160, "width": 2160, "type": "photo"}], "users": [{"created_at": "2011-09-01T02:04:57.000Z", "verified": false, "description": "Madre, Esposa y Trabajadora Incansable", "protected": false, "username": "CoronaArelis", "name": "Arelis Corona", "location": "Naguanagua", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1352427613357301761/qvrzZCd1_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 892, "tweet_count": 10255, "listed_count": 4}, "url": "", "id": "365815928"}, {"created_at": "2011-01-24T20:24:32.000Z", "verified": true, "description": "Cuenta oficial de Twitter de la Organizaci\u00f3n de los Estados Americanos (OEA) en espa\u00f1ol. For English follow @OAS_official, para portugu\u00eas siga @OEA_BR", "protected": false, "username": "OEA_oficial", "name": "OEA", "location": "Washington, DC", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1294026192174166016/Gf_g9QWA_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 1211225, "following_count": 1023, "tweet_count": 23184, "listed_count": 3208}, "url": "https://t.co/AzzanlzdTG", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/AzzanlzdTG", "expanded_url": "http://www.oas.org/es/", "display_url": "oas.org/es/"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 108, "end": 121, "username": "OAS_official"}, {"start": 143, "end": 150, "username": "OEA_BR"}]}}, "id": "242448965"}, {"created_at": "2009-10-06T02:50:48.000Z", "verified": true, "description": "Somos una organizaci\u00f3n sin fines de lucro, no partidista que defiende derechos humanos desde 1988 \ud83c\uddfb\ud83c\uddea \u260e\ufe0f 0212-8621011  \u2709\ufe0fcoordinacion.general@derechos.org.ve", "protected": false, "username": "_Provea", "name": "PROVEA", "location": "Venezuela", "pinned_tweet_id": "1384493318621569025", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1341011064935342081/oy2-47N3_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 294089, "following_count": 996, "tweet_count": 83369, "listed_count": 1286}, "url": "https://t.co/jPzqPv5yoh", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/jPzqPv5yoh", "expanded_url": "http://www.provea.org", "display_url": "provea.org"}]}}, "id": "80197195"}, {"created_at": "2009-06-26T02:25:05.000Z", "verified": false, "description": "Director del Centro de Estudios Pol\u00edticos y de Gobierno de la Universidad Cat\u00f3lica Andr\u00e9s Bello", "protected": false, "username": "benalarcon", "name": "Benigno Alarc\u00f3n Deza", "location": "Caracas", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1332287032647970821/Gg3DIOTd_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 13022, "following_count": 2298, "tweet_count": 8494, "listed_count": 94}, "url": "https://t.co/GuqZAUQUAn", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/GuqZAUQUAn", "expanded_url": "http://www.PolitiKaUcab.net", "display_url": "PolitiKaUcab.net"}]}}, "id": "50883084"}, {"created_at": "2010-07-01T21:14:09.000Z", "verified": false, "description": "Centro de Derechos Humanos de la Universidad Cat\u00f3lica Andr\u00e9s Bello. https://t.co/YXHTxmjALm Caracas, Venezuela Tlf 0212 407 4434", "protected": false, "username": "CDH_UCAB", "name": "Centro DDHH UCAB", "location": "Caracas", "pinned_tweet_id": "1387927429361119235", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1338681656169926662/dDiaFa3I_normal.png", "public_metrics": {"followers_count": 71822, "following_count": 488, "tweet_count": 58796, "listed_count": 548}, "url": "https://t.co/alobnFWUYl", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/alobnFWUYl", "expanded_url": "https://cdh.ucab.edu.ve/", "display_url": "cdh.ucab.edu.ve"}]}, "description": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/YXHTxmjALm", "expanded_url": "https://www.facebook.com/CentrodeDerechosHumanosUCAB", "display_url": "facebook.com/CentrodeDerech\u2026"}]}}, "id": "161812428"}, {"created_at": "2021-01-23T23:00:22.000Z", "verified": false, "description": "Vecinos compartiendo problemas y soluciones", "protected": false, "username": "red_vecinos", "name": "Red Vecinos de Naguanagua", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1374159690825920514/FV427Ozh_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 129, "tweet_count": 275, "listed_count": 3}, "url": "", "id": "1353115324770611200"}, {"created_at": "2017-11-06T21:16:05.000Z", "verified": false, "description": "Portal de noticias, denuncias, salud, deportes y m\u00e1s. Instagram Noti_Naguanagua #NaguanaguaAlD\u00eda", "protected": false, "username": "Noti_Naguanagua", "name": "Notinaguanagua", "location": "Naguanagua, Venezuela", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1351710859018575876/Ms6vz2vf_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 5454, "following_count": 3953, "tweet_count": 36030, "listed_count": 9}, "url": "", "entities": {"description": {"hashtags": [{"start": 80, "end": 96, "tag": "NaguanaguaAlD\u00eda"}]}}, "id": "927645787135365120"}, {"created_at": "2019-11-09T17:46:59.000Z", "verified": false, "description": "Somos democracia social", "protected": false, "username": "Untsucrearagua2", "name": "Untsucrearagua", "location": "Cagua, Venezuela", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1373070397579669508/CP0Ew7Q2_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 343, "tweet_count": 3200, "listed_count": 1}, "url": "", "id": "1193223307744681986"}, {"created_at": "2009-08-19T23:08:11.000Z", "verified": false, "description": "Periodista venezolana en Venezuela\n#Guarenas #Guatire #Barlovento \ud83c\uddfb\ud83c\uddea Defiendo #DDHH - Docente universitaria | CUENTA PERSONAL | Contacto: lidkrodelo@gmail.com", "protected": false, "username": "LidkRodelo", "name": "Lidk Rodelo Ruid\u00edaz", "location": "Miranda, Venezuela", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388112481525108737/cew4VeJB_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 5625, "following_count": 1969, "tweet_count": 26240, "listed_count": 40}, "url": "https://t.co/Y9D4VNqSyk", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Y9D4VNqSyk", "expanded_url": "http://elpitazo.net/author/lrodelo", "display_url": "elpitazo.net/author/lrodelo"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 44, "tag": "Guarenas"}, {"start": 45, "end": 53, "tag": "Guatire"}, {"start": 54, "end": 65, "tag": "Barlovento"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "DDHH"}]}}, "id": "67153643"}, {"created_at": "2021-01-25T20:42:08.000Z", "verified": false, "description": "Ingeniera revolucionaria al servicio del pueblo.\nPresidenta del SAVES y directora de la Secretar\u00eda de infraestructura del estado Sucre\n#JuntosTodoEsPosible", "protected": false, "username": "lucycoa_", "name": "Lucy Coa", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1376485896028090371/D6YB3Ds9_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 151, "tweet_count": 891, "listed_count": 0}, "url": "", "entities": {"description": {"hashtags": [{"start": 135, "end": 155, "tag": "JuntosTodoEsPosible"}]}}, "id": "1353805316631244802"}, {"created_at": "2018-10-11T01:56:35.000Z", "verified": false, "description": "", "protected": false, "username": "Gatafirme1", "name": "Gatafirme", "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 77, "tweet_count": 4103, "listed_count": 0}, "url": "", "id": "1050203478327476225"}, {"created_at": "2013-03-08T21:19:10.000Z", "verified": true, "description": "Presidente de la Rep\u00fablica Bolivariana de Venezuela 2019-2025. Hijo de Ch\u00e1vez. Construyendo junto al Pueblo una Patria de Futuro, porque juntos todo es posible.", "protected": false, "username": "NicolasMaduro", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "location": "Venezuela", "pinned_tweet_id": "1390784367123996678", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1166560186468896768/0gSado0h_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 3905396, "following_count": 104, "tweet_count": 113691, "listed_count": 17216}, "url": "https://t.co/RLht2xwzGA", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/RLht2xwzGA", "expanded_url": "http://nicolasmaduro.org.ve", "display_url": "nicolasmaduro.org.ve"}]}}, "id": "1252764865"}, {"created_at": "2014-05-02T20:36:31.000Z", "verified": false, "description": "Echemos el miedo a la espalda y salvemos a la Patria \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "protected": false, "username": "clarcklaurens1", "name": "Clarck Laurens", "location": "El Batey", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1370101743493771267/waDoD2aq_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 3413, "following_count": 3133, "tweet_count": 12049, "listed_count": 0}, "url": "", "id": "2524005921"}, {"created_at": "2009-12-12T22:25:07.000Z", "verified": false, "description": "\u2605 \ud835\udc73\ud835\udc8a\ud835\udc83\ud835\udc93\ud835\udc86 \ud835\udc91\ud835\udc86\ud835\udc8f\ud835\udc94\ud835\udc82\ud835\udc85\ud835\udc90\ud835\udc93 \ud835\udc9a \ud835\udc84\ud835\udc8a\ud835\udc96\ud835\udc85\ud835\udc82\ud835\udc85\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc90 \ud835\udc85\ud835\udc86\ud835\udc8d \ud835\udc8e\ud835\udc96\ud835\udc8f\ud835\udc85\ud835\udc90.\n\u2605 \ud835\udc68\ud835\udc8f\ud835\udc82\ud835\udc8d\ud835\udc8a\ud835\udc94\ud835\udc8a\ud835\udc94 \ud835\udc9a \ud835\udc84\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc95\ud835\udc8a\ud835\udc84\ud835\udc82 \ud835\udc91\ud835\udc90\ud835\udc8d\ud835\udc8a\ud835\udc95\ud835\udc8a\ud835\udc84\ud835\udc82.\n\u2605 \ud835\udc6b\ud835\udc82\ud835\udc95\ud835\udc82 \ud835\udc7a\ud835\udc84\ud835\udc8a\ud835\udc86\ud835\udc8f\ud835\udc95\ud835\udc8a\ud835\udc94\ud835\udc95.", "protected": false, "username": "ejdecena", "name": "\u1d07\u1d05\u0262\u1d00\u0280\u1d05 \u1d05\u1d07\u1d04\u1d07\u0274\u1d00 \u2741", "location": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddea \ud835\udde9\ud835\uddf2\ud835\uddfb\ud835\uddf2\ud835\ude07\ud835\ude02\ud835\uddf2\ud835\uddf9\ud835\uddee", "pinned_tweet_id": "1290057338762608641", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1282866410511912965/8uEsRgxV_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 3894, "following_count": 201, "tweet_count": 167012, "listed_count": 176}, "url": "https://t.co/h0GS3gmO63", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/h0GS3gmO63", "expanded_url": "https://t.me/ejdecena", "display_url": "t.me/ejdecena"}]}}, "id": "96431099"}, {"created_at": "2009-09-12T16:03:32.000Z", "verified": false, "description": "Mirandino, militante de la causa de Bol\u00edvar y Ch\u00e1vez, esposo de @DubraMoreno y padre de Sebasti\u00e1n e Inti. Gobernador de Miranda. #MirandoAlFuturo", "protected": false, "username": "HectoRodriguez", "name": "H\u00e9ctor Rodr\u00edguez C.", "location": "Venezuela", "pinned_tweet_id": "1380679397594836995", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1075128476456419328/RkWMbErz_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 929206, "following_count": 1744, "tweet_count": 65994, "listed_count": 2796}, "url": "https://t.co/LcQooQcTsu", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/LcQooQcTsu", "expanded_url": "http://www.miranda.gob.ve", "display_url": "miranda.gob.ve"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 129, "end": 145, "tag": "MirandoAlFuturo"}], "mentions": [{"start": 64, "end": 76, "username": "DubraMoreno"}]}}, "id": "73672296"}, {"created_at": "2020-05-28T17:28:29.000Z", "verified": false, "description": "\u00a1El Socialismo sigue siendo la esperanza de los pueblos! \nSomos la #AlternativaPopularRevolucionaria \n\n\nhttps://t.co/rRt3OfdFGF", "protected": false, "username": "PCV_Ve", "name": "Partido Comunista de Venezuela", "pinned_tweet_id": "1390101175958228998", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1266059007556542464/X_iyqZC3_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 9383, "following_count": 2412, "tweet_count": 2445, "listed_count": 45}, "url": "", "entities": {"description": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/rRt3OfdFGF", "expanded_url": "https://prensapcv.wordpress.com/", "display_url": "prensapcv.wordpress.com"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 100, "tag": "AlternativaPopularRevolucionaria"}]}}, "id": "1266058676042903552"}, {"created_at": "2020-06-17T14:01:36.000Z", "verified": false, "description": "Polit\u00f3logo Marxista | Miembro del Comit\u00e9 Central de la Secci\u00f3n Venezolana de la Corriente Marxista Internacional: Lucha de Clases | https://t.co/JUvT80EL6i", "protected": false, "username": "PaolaKatari", "name": "PaolaKatari", "pinned_tweet_id": "1279993709292068865", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1273259912664100864/NYGrrJJH_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 5021, "following_count": 4955, "tweet_count": 1956, "listed_count": 6}, "url": "https://t.co/mS3K1kRWDk", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/mS3K1kRWDk", "expanded_url": "http://politicayrevolucion.blogspot.com", "display_url": "politicayrevolucion.blogspot.com"}]}, "description": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/JUvT80EL6i", "expanded_url": "http://luchadeclases.org.ve", "display_url": "luchadeclases.org.ve"}]}}, "id": "1273254436274659328"}, {"created_at": "2020-10-29T18:12:32.000Z", "verified": false, "description": "", "protected": false, "username": "FeliciaIvss", "name": "Hospital Felicia Rond\u00f3n de Cabello IVSS", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1381686157868666884/2q3awyo6_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 33, "tweet_count": 45, "listed_count": 0}, "url": "", "id": "1321877483881418755"}, {"created_at": "2020-07-17T18:08:49.000Z", "verified": false, "description": "Venezolana, madre, patriota y chavista. Presidenta del @ivssoficial y la @fnnsimon. Construyendo la Patria de Bol\u00edvar junto a nuestro Pdte. @NicolasMaduro", "protected": false, "username": "MagaGutierrezV", "name": "@MagalyGutierrezV", "location": "Venezuela", "pinned_tweet_id": "1369782636927975431", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1287478426354495489/E1zyf-Pp_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 3615, "following_count": 33, "tweet_count": 2562, "listed_count": 1}, "url": "", "entities": {"description": {"mentions": [{"start": 55, "end": 67, "username": "ivssoficial"}, {"start": 73, "end": 82, "username": "fnnsimon"}, {"start": 140, "end": 154, "username": "NicolasMaduro"}]}}, "id": "1284188147644014592"}, {"created_at": "2013-08-22T18:21:21.000Z", "verified": false, "description": "Twitter oficial del Instituto Venezolano de los Seguros Sociales. Espacio de Interacci\u00f3n ciudadana. Comprometidos con la Seguridad Social del Pueblo \ud83c\uddfb\ud83c\uddea#IVSS", "protected": false, "username": "ivssoficial", "name": "IVSS", "location": "Venezuela", "pinned_tweet_id": "1388563183686885379", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1352630637015035910/jcuQW9G5_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 223736, "following_count": 1636, "tweet_count": 40693, "listed_count": 363}, "url": "https://t.co/lJeDjl92T5", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/lJeDjl92T5", "expanded_url": "http://www.ivss.gob.ve", "display_url": "ivss.gob.ve"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 151, "end": 156, "tag": "IVSS"}]}}, "id": "1691766560"}, {"created_at": "2009-12-23T02:45:13.000Z", "verified": false, "description": "M\u00fasico, economista, militante del @PartidoPSUV. Defensor de la verdad de Venezuela. #JuntosTodoEsPosible", "protected": false, "username": "nicmaduroguerra", "name": "Nicolas Maduro Guerra", "location": "Venezuela", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1323611281757265931/TzhwUAH__normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 204579, "following_count": 5497, "tweet_count": 6585, "listed_count": 377}, "url": "https://t.co/gHL5dMYHb1", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/gHL5dMYHb1", "expanded_url": "http://www.instagram.com/maduroguerra", "display_url": "instagram.com/maduroguerra"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 84, "end": 104, "tag": "JuntosTodoEsPosible"}], "mentions": [{"start": 34, "end": 46, "username": "PartidoPSUV"}]}}, "id": "98776227"}, {"created_at": "2018-12-16T21:09:19.000Z", "verified": false, "description": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddea Cuenta oficial de Encuentro Ciudadano. Partido de centro democr\u00e1tico, luchando por la libertad y la democracia en Vzla. Queremos un pa\u00eds de libertad", "protected": false, "username": "EnCiudadanoBvar", "name": "Encuentro Ciudadano Bol\u00edvar", "location": "Bol\u00edvar, Venezuela", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1166771202851069952/xA34Kq--_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 761, "following_count": 924, "tweet_count": 2156, "listed_count": 2}, "url": "", "id": "1074411170331877384"}, {"created_at": "2010-05-06T18:23:25.000Z", "verified": false, "description": "poeta, revolucionario y https://t.co/REggjF9Frk y Profesor Universitario . #Gobernador del Estado #Sucre Potencia #Venezuela", "protected": false, "username": "EdwinRojasM", "name": "Edwin Rojas", "location": "Sucre, Venezuela", "pinned_tweet_id": "1390276982945062916", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/761695364978212864/7cZ0sJCC_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 28262, "following_count": 918, "tweet_count": 12620, "listed_count": 153}, "url": "https://t.co/XuQhpeKUHn", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/XuQhpeKUHn", "expanded_url": "http://www.edosucre.gov.ve", "display_url": "edosucre.gov.ve"}]}, "description": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/REggjF9Frk", "expanded_url": "http://antiimperialista.Abogado", "display_url": "antiimperialista.Abogado"}], "hashtags": [{"start": 75, "end": 86, "tag": "Gobernador"}, {"start": 98, "end": 104, "tag": "Sucre"}, {"start": 114, "end": 124, "tag": "Venezuela"}]}}, "id": "140922830"}, {"created_at": "2021-02-24T14:05:41.000Z", "verified": false, "description": "Cuenta Oficial del programa @LaVozDeSucre_ , Conducido por el Gobernador @EdwinRojasM", "protected": false, "username": "LaVozDeSucre_", "name": "La Voz De Sucre", "location": "Cumana, Venezuela", "pinned_tweet_id": "1389950427853205505", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1364579409680871425/SS6-1-br_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 181, "tweet_count": 751, "listed_count": 0}, "url": "", "entities": {"description": {"mentions": [{"start": 28, "end": 42, "username": "LaVozDeSucre_"}, {"start": 73, "end": 85, "username": "EdwinRojasM"}]}}, "id": "1364577194387898371"}, {"created_at": "2010-02-01T19:59:59.000Z", "verified": false, "description": "Lo que tengo en Dios es m\u00e1s grande que lo que no tengo en la vida.", "protected": false, "username": "GabyRodriguezC", "name": "Gaby Rodriguez", "location": "Venezuela", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1249079413528027136/sXF06YMH_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 265, "tweet_count": 6767, "listed_count": 0}, "url": "", "id": "110506448"}, {"created_at": "2010-05-26T17:39:58.000Z", "verified": false, "description": "", "protected": false, "username": "YUTHDANIA", "name": "YUTHDANIA QUINTERO", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/581167123277459457/1q-UHa0s_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 881, "tweet_count": 9342, "listed_count": 2}, "url": "", "id": "148430360"}, {"created_at": "2020-03-22T23:20:42.000Z", "verified": false, "description": "Vicepresidenta Ejecutiva de la Rep\u00fablica Bolivariana de Venezuela. Junto al Pdte Nicol\u00e1s Maduro por el camino de Bol\u00edvar y Ch\u00e1vez", "protected": false, "username": "drodriven2", "name": "Delcy Rodr\u00edguez", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1241868620529098755/fB79d5HX_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 143951, "following_count": 337, "tweet_count": 5772, "listed_count": 208}, "url": "", "id": "1241867391711272960"}, {"created_at": "2010-04-12T13:27:44.000Z", "verified": false, "description": "Medico Internista\nUC Valencia", "protected": false, "username": "LilaMoretty", "name": "Dra. Lila Moretty #vacunaci\u00f3n Masiva a todos\ud83d\ude4f", "location": "Puerto Ordaz, Venezuela", "pinned_tweet_id": "1323221740466642945", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1376136990077423621/JKq6X_IH_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 2271, "tweet_count": 3193, "listed_count": 1}, "url": "", "id": "132167541"}, {"created_at": "2017-03-08T02:18:38.000Z", "verified": true, "description": "Cuenta Oficial del Ministerio del Poder Popular para la Comunicaci\u00f3n e Informaci\u00f3n.", "protected": false, "username": "Mippcivzla", "name": "MIPPCI", "location": "Venezuela", "pinned_tweet_id": "1390989818281316354", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1380195419993559061/d-av7RXw_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 266844, "following_count": 999, "tweet_count": 220753, "listed_count": 387}, "url": "https://t.co/aXxOVvTF8P", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/aXxOVvTF8P", "expanded_url": "http://www.minci.gob.ve", "display_url": "minci.gob.ve"}]}}, "id": "839299289792774144"}, {"created_at": "2010-04-30T23:46:35.000Z", "verified": false, "description": "Cuenta oficial de la Prensa Presidencial de la Rep\u00fablica Bolivariana de Venezuela", "protected": false, "username": "PresidencialVen", "name": "Prensa Presidencial", "location": "Caracas, Venezuela", "pinned_tweet_id": "1390785687595720707", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020371604520472576/_rkYpne6_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 1209970, "following_count": 34, "tweet_count": 111388, "listed_count": 2850}, "url": "https://t.co/hLNVUitilN", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/hLNVUitilN", "expanded_url": "https://www.youtube.com/channel/UCI2lPLRlwqH0Vx0lmBqliAg", "display_url": "youtube.com/channel/UCI2lP\u2026"}]}}, "id": "138901003"}, {"created_at": "2021-03-01T15:27:30.000Z", "verified": false, "description": "cuenta oficial de la Direcci\u00f3n General del Gobierno Bolivariano del Estado Sucre sede Berm\u00fadez.\n@edwinrojasm - Gobernador \ud83d\udc4a\ud83c\udffc", "protected": false, "username": "Gobsedebermudez", "name": "Dir. Gob. Sucre Sede Berm\u00fadez", "location": "Car\u00fapano, Venezuela", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1366410027716800512/OBFtvSIW_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 88, "tweet_count": 3363, "listed_count": 0}, "url": "", "entities": {"description": {"mentions": [{"start": 96, "end": 108, "username": "edwinrojasm"}]}}, "id": "1366409701559332873"}, {"created_at": "2021-02-27T21:36:31.000Z", "verified": false, "description": "Cantante, maestra de la Patria, Pol\u00edtica, Socialista y Revolucionar\u00eda.", "protected": false, "username": "mayurisantuare2", "name": "mayuris antuarez", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1365778327366156293/2XXQg8Lx_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 113, "tweet_count": 128, "listed_count": 0}, "url": "", "id": "1365777833793118208"}, {"created_at": "2013-11-14T04:04:09.000Z", "verified": false, "description": "SE VIVE PARA SER FELIZ SE ES FELIZ PARA PODER VIVIR SI NO SE VIVE NO SE ES FELIZ! NAMASTE!", "protected": false, "username": "FrancoCaracas88", "name": "Francisco", "location": "Caracas,  Distrito Capital", "pinned_tweet_id": "1380396309564289025", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000737541843/e71cacd131089b25515beec8e7e42696_normal.jpeg", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 1615, "tweet_count": 318, "listed_count": 0}, "url": "", "id": "2193480042"}, {"created_at": "2010-05-27T16:43:38.000Z", "verified": false, "description": "Metal/Rock\ud83e\udd18\ud83c\udffbSobrevivo en el pa\u00eds con la inflaci\u00f3n +alta del mundo, en la ciudad +violenta del mundo y pol\u00edticos +corruptos del mundo. Follow back.", "protected": false, "username": "leometal7", "name": "Leonardo Guerrero", "location": "Caracas, Venezuela", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1308145499938213888/JPdU1LP-_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 502, "tweet_count": 671, "listed_count": 1}, "url": "", "id": "148798897"}, {"created_at": "2009-06-19T19:27:58.000Z", "verified": false, "description": "Periodista de Espect\u00e1culos, ahora en \u00daltimas Noticias. Esta es MI UNICA cuenta y es personal. Escribo lo que me parece", "protected": false, "username": "carmeLaLongo", "name": "CarmeLa Longo", "location": "\u00dcT: 10.491057,-66.81114", "pinned_tweet_id": "899458913757786112", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1344968498422939650/kFyx8Wc2_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 138310, "following_count": 988, "tweet_count": 65669, "listed_count": 452}, "url": "https://t.co/vZ53NsFxBp", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/vZ53NsFxBp", "expanded_url": "http://carmelalongo.com", "display_url": "carmelalongo.com"}]}}, "id": "48801655"}, {"created_at": "2018-05-04T14:10:12.000Z", "verified": false, "description": "sufro d epilepsia generalizada ay\u00fadenme \ud83d\ude4f banco Venezuela0102 cuenta de ahorro \n01020219110108812074\nV\u00edctor Navas \nCI 19133967 https://t.co/zTtBolZRBE", "protected": false, "username": "navasvictor28", "name": "@navasvictor28", "location": "Distrito Capital, Venezuela", "pinned_tweet_id": "1385394960103526402", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1286439772215484416/CbQojuVw_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 2796, "following_count": 3054, "tweet_count": 21742, "listed_count": 0}, "url": "", "entities": {"description": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/zTtBolZRBE", "expanded_url": "http://paypal.me/victorjosenm", "display_url": "paypal.me/victorjosenm"}]}}, "id": "992406039726383104"}, {"created_at": "2014-04-11T16:30:51.000Z", "verified": false, "description": "Hija de Dios.Criminologo(ULA) Abogado (USM).Inv Criminal.DEFENSOR ACTIVO DDHH.FORO PENAL Observatorio de los DDHH. Fundehullan Barinas \ud83c\uddfb\ud83c\uddea te sue\u00f1o libre.", "protected": false, "username": "Iloveyouvzla", "name": "ZULENNY", "location": "Venezuela", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1282513890161680384/h_59fpfx_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 727, "tweet_count": 2135, "listed_count": 3}, "url": "", "id": "2438765798"}, {"created_at": "2013-09-23T03:29:32.000Z", "verified": false, "description": "Fundacion de derechos humanos de los llanos Fundehullan", "protected": false, "username": "FundehullanVzla", "name": "Fundehullan Vzla", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1066684864336809986/kwzA6CJK_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 916, "following_count": 1138, "tweet_count": 3410, "listed_count": 4}, "url": "", "id": "1895970096"}, {"created_at": "2018-09-06T16:45:58.000Z", "verified": false, "description": "plataforma de apoyo y respaldo a la comunidad nacional e internacional de visibilizar las denuncias y los casos mas vulnerables de derechos humanos", "protected": false, "username": "RedJustLibertad", "name": "redjusticialibertad", "location": "Barinas, Venezuela", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1037751447163678720/Z15GfuCx_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 462, "tweet_count": 1135, "listed_count": 0}, "url": "", "id": "1037743722002345984"}, {"created_at": "2009-10-05T02:56:17.000Z", "verified": false, "description": "Periodista 97.7 FM / \nHost @TRTcontigo /\nLocutor UCV/\nPremio periodismo 2019\n\nCEO @Waagencydigital \nDir. @TallerRadioytv \n@RutasySaboresve\n/ Dios mi fortaleza", "protected": false, "username": "williamsAmaya", "name": "Williams Amaya", "location": " VENEZUELA ", "pinned_tweet_id": "1229219117296738305", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347760372615360520/_jIeOQgV_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 13223, "following_count": 4920, "tweet_count": 45285, "listed_count": 85}, "url": "https://t.co/caorfPn0wC", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/caorfPn0wC", "expanded_url": "https://soundcloud.com/williamsamaya/audio-demo-williams-amaya", "display_url": "soundcloud.com/williamsamaya/\u2026"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 27, "end": 38, "username": "TRTcontigo"}, {"start": 82, "end": 98, "username": "Waagencydigital"}, {"start": 105, "end": 120, "username": "TallerRadioytv"}, {"start": 122, "end": 138, "username": "RutasySaboresve"}]}}, "id": "79901097"}, {"created_at": "2019-11-26T21:57:08.000Z", "verified": false, "description": "24 | Cojede\u00f1o | Defensor de DDHH | L\u00edder Social | Director Ejecutivo de @_cadef Venezuela |Coordinador general de Red de J\u00f3venes en Acci\u00f3n |  Humanista |", "protected": false, "username": "ChinoAranguren", "name": "Gabriel Aranguren", "location": "Cojedes, Venezuela", "pinned_tweet_id": "1260306382944980992", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346158442864664578/TGmOu5DS_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 273, "tweet_count": 512, "listed_count": 0}, "url": "", "entities": {"description": {"mentions": [{"start": 72, "end": 79, "username": "_cadef"}]}}, "id": "1199446914812563457"}, {"created_at": "2010-12-08T15:10:38.000Z", "verified": false, "description": "Cuenta oficial @VoluntadPopular en el estado Falc\u00f3n. Luchamos d\u00eda a d\u00eda sin descanso por #LaMejorVzla donde todos los derechos sean para todas las personas.", "protected": false, "username": "VPFalcon", "name": "VP Falc\u00f3n", "location": "Falcon, Venezuela", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1192536740797526017/wtMDo_-0_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 5768, "following_count": 1415, "tweet_count": 40845, "listed_count": 35}, "url": "https://t.co/nAJVqguuA6", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/nAJVqguuA6", "expanded_url": "http://www.voluntadpopular.com", "display_url": "voluntadpopular.com"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 89, "end": 101, "tag": "LaMejorVzla"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 31, "username": "VoluntadPopular"}]}}, "id": "224257930"}, {"created_at": "2012-12-10T14:08:06.000Z", "verified": false, "description": "29.\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\nPeriodista\n\nRedactor Multimedia @diario2001\n\nroyroyno@outlook.com", "protected": false, "username": "roynieto13", "name": "Roymer Nieto", "location": "Caracas, Venezuela", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1377992047639064577/Ux7IZDDD_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 189, "tweet_count": 818, "listed_count": 0}, "url": "https://t.co/uHLneaCiLd", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/uHLneaCiLd", "expanded_url": "http://instagram.com/roynjoficial", "display_url": "instagram.com/roynjoficial"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 38, "end": 49, "username": "diario2001"}]}}, "id": "1001736074"}, {"created_at": "2010-02-17T15:44:22.000Z", "verified": false, "description": "Economista (UCV). MSc en Econom\u00eda Internacional. Doctorando en Ciencias Sociales. Profesor universitario de la UCV.", "protected": false, "username": "elio_cordova21", "name": "Elio C\u00f3rdova Zerpa", "location": "eliocz21@gmail.com", "pinned_tweet_id": "1323385362664902656", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389296412769275908/hcaQfxSw_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 1013, "following_count": 1497, "tweet_count": 1011, "listed_count": 3}, "url": "", "id": "115090623"}, {"created_at": "2014-02-28T01:53:44.000Z", "verified": false, "description": "Mujer venezolana Chavista al servicio de la Revoluci\u00f3n Bolivariana en el @MinCoNacional y el @bcodeltesoro. Rodilla en tierra con nuestro Pdte. @NicolasMaduro", "protected": false, "username": "EneidaLayaPsuv", "name": "Eneida Laya Lugo", "location": "Caracas, Venezuela", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1320377358499614720/HVamksmi_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 20247, "following_count": 1825, "tweet_count": 36233, "listed_count": 43}, "url": "", "entities": {"description": {"mentions": [{"start": 73, "end": 87, "username": "MinCoNacional"}, {"start": 93, "end": 106, "username": "bcodeltesoro"}, {"start": 144, "end": 158, "username": "NicolasMaduro"}]}}, "id": "2364912889"}, {"created_at": "2010-04-07T17:18:27.000Z", "verified": false, "description": "Cuenta oficial de la Superintendencia Nacional para la Defensa de los Derechos Socioecon\u00f3micos. (SUNDDE) Adscrito al Ministerio de Comercio Nacional", "protected": false, "username": "sundde_ve", "name": "Sundde", "location": "Caracas, Venezuela", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1227230987639238662/6PDXL3j5_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 656047, "following_count": 402, "tweet_count": 110880, "listed_count": 1711}, "url": "https://t.co/066b7ZTq0p", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/066b7ZTq0p", "expanded_url": "http://sundde.gob.ve", "display_url": "sundde.gob.ve"}]}}, "id": "130563392"}, {"created_at": "2011-03-03T21:13:34.000Z", "verified": false, "description": "Puerto Cabello hasta en los tu\u00e9tanos", "protected": false, "username": "rafaellacava10", "name": "Rafael Lacava", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/899720067344216065/aDsYc0sL_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 386514, "following_count": 4, "tweet_count": 16526, "listed_count": 382}, "url": "", "id": "260419394"}, {"created_at": "2010-01-05T15:55:21.000Z", "verified": true, "description": "Partido Socialista Unido de Venezuela, el partido m\u00e1s grande de la historia venezolana, el partido del pueblo y del Comandante Eterno Hugo Ch\u00e1vez.", "protected": false, "username": "PartidoPSUV", "name": "PSUV", "location": "Venezuela", "pinned_tweet_id": "1390812394000195591", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/522114155482869760/2p9Adf0__normal.jpeg", "public_metrics": {"followers_count": 1437900, "following_count": 1113, "tweet_count": 560897, "listed_count": 4805}, "url": "https://t.co/Yrp4TqnzPf", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Yrp4TqnzPf", "expanded_url": "https://www.psuv.org.ve", "display_url": "psuv.org.ve"}]}}, "id": "102094084"}, {"created_at": "2010-08-15T07:18:43.000Z", "verified": false, "description": "", "protected": false, "username": "avilaelguerrero", "name": "Jose Avila", "location": "Carabobo, Venezuela", "pinned_tweet_id": "1388162924439609355", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1387188420733284357/mT-Dcspb_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 33473, "following_count": 22460, "tweet_count": 36737, "listed_count": 113}, "url": "", "id": "178628761"}, {"created_at": "2010-01-25T12:58:21.000Z", "verified": false, "description": "Periodista venezolana en Argentina.", "protected": false, "username": "Greciag", "name": "Grecia Guerra Huizi", "location": "\u00dcT: 10.50408,-66.905677", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/866852832355528704/6WQR-j76_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 477, "tweet_count": 974, "listed_count": 3}, "url": "", "id": "108283942"}, {"created_at": "2020-01-31T03:01:09.000Z", "verified": false, "description": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\nAbogado.", "protected": false, "username": "marialeb101", "name": "M. Alejandra Burgos.", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1369318478088404993/RO948qOW_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 315, "tweet_count": 1107, "listed_count": 1}, "url": "", "id": "1223078665703043072"}, {"created_at": "2009-11-22T16:59:47.000Z", "verified": false, "description": "Patriota! Revolucionario y Chavista Militante del PSUV.", "protected": false, "username": "YormanMontero", "name": "Yorman Montero D\u00edaz", "location": "Puerto Cabello-Venezuela", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1355621083651731457/kyw4Ksg7_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 4511, "following_count": 868, "tweet_count": 34382, "listed_count": 34}, "url": "https://t.co/JQIp1k8a2Q", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/JQIp1k8a2Q", "expanded_url": "http://Instagram.com/yorman_montero_diaz/", "display_url": "Instagram.com/yorman_montero\u2026"}]}}, "id": "91824382"}, {"created_at": "2010-03-31T16:14:20.000Z", "verified": false, "description": "Venezolano, Bolivariano, revolucionario y Chavista radical, en la lucha por la construcci\u00f3n del Socialismo", "protected": false, "username": "dcabellor", "name": "Diosdado Cabello R", "location": "Venezuela", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346712659815751681/Z7IQHqgT_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 2525625, "following_count": 23028, "tweet_count": 15953, "listed_count": 8401}, "url": "", "id": "128262354"}, {"created_at": "2020-12-04T21:37:25.000Z", "verified": false, "description": "Estudiante de psicolog\u00eda UNY \u2022\nrepresentante acad\u00e9mico Facultad de Humanidades UNY", "protected": false, "username": "soyguzmanconz", "name": "Carlos Alfonso Guzm\u00e1n", "location": "Barquisimeto", "pinned_tweet_id": "1341838014058774528", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1352714052942880768/zcdxRXUb_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 163, "tweet_count": 141, "listed_count": 0}, "url": "", "id": "1334975008779755521"}, {"created_at": "2012-05-17T20:18:30.000Z", "verified": false, "description": "CUENTA OFICIAL |\n\nDirecci\u00f3n Estadal de Salud\nGobierno Bolivariano de Cojedes \nhttps://t.co/9W0xSy1xtH", "protected": false, "username": "salud_cojedes", "name": "Salud Cojedes", "location": "Cojedes, Venezuela", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1106913397281619968/LwKgaQy4_normal.png", "public_metrics": {"followers_count": 6701, "following_count": 1996, "tweet_count": 86603, "listed_count": 33}, "url": "http://t.co/wgT2RHuXZ0", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 22, "url": "http://t.co/wgT2RHuXZ0", "expanded_url": "http://saludcojedes.blogspot.com/", "display_url": "saludcojedes.blogspot.com"}]}, "description": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/9W0xSy1xtH", "expanded_url": "http://fb.com/DireccionSaludCojedes", "display_url": "fb.com/DireccionSalud\u2026"}]}}, "id": "583107094"}, {"created_at": "2021-01-25T13:32:36.000Z", "verified": false, "description": "Luchadora con coraz\u00f3n de izquierda, servidora del Pueblo y Gobernadora del Invicto, Leal y Productivo estado Cojedes\u270a", "protected": false, "username": "MargaudGpsuv", "name": "Margaud Godoy", "location": "Cojedes, Venezuela", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1353704183862603776/kg2pdvbF_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 31, "tweet_count": 86, "listed_count": 1}, "url": "", "id": "1353697159053455361"}, {"created_at": "2017-08-14T02:09:37.000Z", "verified": false, "description": "22 a\u00f1os.\n\ud83c\udfa5 Audiovisualista y dise\u00f1ador gr\u00e1fico.\n\ud83d\udd30 Comunicaci\u00f3n Social - UCAB G.\n\ud83d\udc6c Novio de Ander.", "protected": false, "username": "medicenyon", "name": "Me Dicen Yon", "location": "Ciudad Guayana Venezuela", "pinned_tweet_id": "1362748105041596416", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1310265060233801728/D0RlbiAP_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 216, "tweet_count": 580, "listed_count": 0}, "url": "", "id": "896916691392843776"}, {"created_at": "2013-01-07T18:52:11.000Z", "verified": false, "description": "Si avanzo Seguidme; Si me detengo,Empujadme; Si retrocedo,Matadme (J.A.Milla)", "protected": false, "username": "jbermudez26d", "name": "J. Bermudez \ud83c\uddfb\ud83c\uddea te sigo y me sigues!dale!", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1107791784468463616/H1dmPTU6_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 1924, "following_count": 4697, "tweet_count": 2543, "listed_count": 1}, "url": "", "id": "1069006921"}, {"created_at": "2010-01-18T20:25:43.000Z", "verified": false, "description": "Ciudadana, periodista y coordinadora editorial en @CronicaUno, arague\u00f1a. Responsable de lo que escribo, no de lo que entiendes. Batallando contra un CA de seno", "protected": false, "username": "lmaracara", "name": "Luisa Maracara \ud83d\udc99\ud83d\udc9c\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83e\udde1\u2764\ufe0f", "location": "Entre Caracas y Cagua", "pinned_tweet_id": "1184095498531196929", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1339380360782745603/ITwWzZmb_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 7311, "following_count": 1344, "tweet_count": 58269, "listed_count": 90}, "url": "", "entities": {"description": {"mentions": [{"start": 50, "end": 61, "username": "CronicaUno"}]}}, "id": "106199539"}, {"created_at": "2011-09-04T00:48:03.000Z", "verified": false, "description": "Abogado UCV. Soldado de esta Revolucion y Chavista 100%", "protected": false, "username": "milcampos2011", "name": "TROPAMilC@m", "location": "Guarico", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1289029384469467136/Ngvb4Fdh_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 1190, "tweet_count": 35821, "listed_count": 3}, "url": "", "id": "367458825"}, {"created_at": "2014-02-06T11:47:23.000Z", "verified": false, "description": "UNIDAD, LUCHA. BATALLA Y VICTORIA, CHAVISTA,  CON EL MORRAL DE LOS SUE\u00d1OS DEL GIGANTE ETERNO, LUCHADORA SOCIAL, MAGALLANERA, #TuiteraDigitalPatriota", "protected": false, "username": "mercedeslouzaod", "name": "mercedes louzao de g", "location": "Catia La Mar Estado La Guaira", "pinned_tweet_id": "1346425453364584448", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346316616129257474/_6y4W0rc_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 25900, "following_count": 8924, "tweet_count": 359757, "listed_count": 17}, "url": "http://t.co/p8VnxAyhSf", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 22, "url": "http://t.co/p8VnxAyhSf", "expanded_url": "http://facebook.com", "display_url": "facebook.com"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 125, "end": 148, "tag": "TuiteraDigitalPatriota"}]}}, "id": "2330170322"}, {"created_at": "2013-10-09T02:18:37.000Z", "verified": false, "description": "", "protected": false, "username": "nestorevolucion", "name": "N\u00e9stor Giraud G.", "location": "CARACAS-VENEZUELA", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1338448162877476865/WWukripM_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 12717, "following_count": 9908, "tweet_count": 112785, "listed_count": 11}, "url": "", "id": "1948346958"}, {"created_at": "2010-05-10T17:50:56.000Z", "verified": false, "description": "Abogado en libre ejercicio y revolucionario de conviccion. Magister en derechos humanos, en espera de defender tesis de grado. Defensor de los Derechos Humanos.", "protected": false, "username": "manuelconectado", "name": "manuel suarez", "location": "Caracas, Venezuela", "pinned_tweet_id": "1229108374341660672", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/693883563779973123/V9shJf47_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 11610, "following_count": 11251, "tweet_count": 166377, "listed_count": 30}, "url": "", "id": "142363302"}, {"created_at": "2011-06-08T00:09:41.000Z", "verified": false, "description": "trabajo\u2764\u2764", "protected": false, "username": "yasmi70", "name": "@yasmi70 \ud83d\ude37\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udfe0\u2764", "location": "palo negro.Aragua-Venezuela ", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1317470206403448832/4h3ySaJ-_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 21881, "following_count": 9152, "tweet_count": 496134, "listed_count": 26}, "url": "", "id": "312986180"}, {"created_at": "2019-12-11T20:31:24.000Z", "verified": false, "description": "feliz y agradecida con mi Dios todopoderoso!  Ya en  #ModoActivo con mi otra cuenta @mily_mary78  \nMe sigues , te sigo \ud83d\ude4b", "protected": false, "username": "milymary78", "name": "\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6Mily_mary\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6", "location": "Bol\u00edvar, Venezuela", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1205299897982947329/z7IKlgu9_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 10626, "following_count": 4066, "tweet_count": 22167, "listed_count": 10}, "url": "", "entities": {"description": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 64, "tag": "ModoActivo"}], "mentions": [{"start": 84, "end": 96, "username": "mily_mary78"}]}}, "id": "1204861141081563136"}, {"created_at": "2010-08-01T23:00:56.000Z", "verified": false, "description": "Madre de Manuel  (Dios con nosotros) #Prevenci\u00f3nEnFamilia", "protected": false, "username": "magacecilia", "name": "Cecilia", "location": "Venezuela", "pinned_tweet_id": "1376145149022109698", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1382374447219376129/vcbdAe7M_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 2401, "following_count": 2743, "tweet_count": 65902, "listed_count": 2}, "url": "", "entities": {"description": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 57, "tag": "Prevenci\u00f3nEnFamilia"}]}}, "id": "173615076"}, {"created_at": "2013-12-14T01:23:53.000Z", "verified": false, "description": "Coordinaci\u00f3n de Enlace de Comunicaci\u00f3n y Asuntos P\u00fablicos del Vicerrectorado de Infraestructura y Procesos Industriales #SanCarlos  #Cojedes #Unellez #VIPI", "protected": false, "username": "vipiprensayrrpp", "name": "prensavipiunellez", "location": "San Carlos Estado Cojedes", "pinned_tweet_id": "1388521936939102208", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1384319849938173952/dVCJ9HcV_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 1313, "following_count": 1293, "tweet_count": 6972, "listed_count": 6}, "url": "https://t.co/Vlic4wXH7i", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Vlic4wXH7i", "expanded_url": "http://www.unellez.edu.ve", "display_url": "unellez.edu.ve"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 120, "end": 130, "tag": "SanCarlos"}, {"start": 132, "end": 140, "tag": "Cojedes"}, {"start": 141, "end": 149, "tag": "Unellez"}, {"start": 150, "end": 155, "tag": "VIPI"}]}}, "id": "2244788239"}, {"created_at": "2018-01-03T23:57:20.000Z", "verified": false, "description": "Community Manager Certificado\n\ud83d\udc96\u2764\ufe0f\ud83e\udd9c\ud83c\udf49\ud83c\udf51\ud83d\udc22\ud83e\udd8b\u2728\ud83c\udf45\ud83c\udf52\n\ud83c\udf51instagram: kikivicca\n\ud83c\udf51contacto: kikistumblr@gmail.com", "protected": false, "username": "champagnedekiki", "name": "Kiki\ud83e\udd9c\ud83c\udf51\ud83c\udf49\ud83c\udf45", "location": "Falc\u00f3n, Venezuela", "pinned_tweet_id": "1381360400281780230", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1376619279517413381/-UM5Onlp_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 432, "tweet_count": 8830, "listed_count": 0}, "url": "https://t.co/4d8R7UvWhi", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/4d8R7UvWhi", "expanded_url": "https://www.instagram.com/kikivicca?r=nametag", "display_url": "instagram.com/kikivicca?r=na\u2026"}]}}, "id": "948704863260762113"}, {"created_at": "2010-04-17T17:22:32.000Z", "verified": false, "description": "Abog. Post Nubila Phoebus.\ud83c\udf93\nDDHH.\nEx Dirigente pol\u00edtico universitario. \nCreyente y fiel de Dios.\ud83d\ude07\ud83d\ude4f\nCritic\u00f3 de la dictadura.\nEl mundo \ud83c\udf0f mi pasi\u00f3n.", "protected": false, "username": "josearomanm", "name": "Abog. Jose A. Rom\u00e1n M.", "location": "Venezuela", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1272284319155879937/TwWRMqBR_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 328, "tweet_count": 19177, "listed_count": 2}, "url": "https://t.co/tirS9u6y7C", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/tirS9u6y7C", "expanded_url": "https://www.instagram.com/josearomanm/", "display_url": "instagram.com/josearomanm/"}]}}, "id": "134178168"}, {"created_at": "2009-06-21T10:57:41.000Z", "verified": false, "description": "M\u00e9dico Cirujano egresado de la ULA M\u00e9rida en 1980\nHispano Venezolano", "protected": false, "username": "drsergiomedina", "name": "Dr. Sergio Medina", "location": "Venezuela", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1354818901/IMG00047-20110505-1606_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 2504, "following_count": 3966, "tweet_count": 5874, "listed_count": 5}, "url": "https://t.co/0Hu0mGUcBS", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/0Hu0mGUcBS", "expanded_url": "https://drsergiomedina.com.ve", "display_url": "drsergiomedina.com.ve"}]}}, "id": "49290290"}, {"created_at": "2013-02-16T23:56:09.000Z", "verified": false, "description": "", "protected": false, "username": "Fonsecarenegado", "name": "Gustavo Fonseca", "location": "Venezuela", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/511974999042052096/oBybU5s1_normal.jpeg", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 767, "tweet_count": 13034, "listed_count": 6}, "url": "", "id": "1187811456"}, {"created_at": "2009-09-30T19:27:05.000Z", "verified": false, "description": "Noticias e informaci\u00f3n de Venezuela | Hoy viernes de mayo de 2021 el $ se cotiza a 2.774.535,52 el \u20ac 3.357.187,98.", "protected": false, "username": "eldolardiario", "name": "El D\u00f3lar Diario \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "location": "Venezuela", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1294092882748596225/dW9LVq9y_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 1047087, "following_count": 357990, "tweet_count": 356644, "listed_count": 3423}, "url": "", "id": "78687173"}, {"created_at": "2010-12-10T23:43:36.000Z", "verified": false, "description": "Profesor Jubilado de la ULA, Reconocimiento a la Excelencia de PDVSA 1998. Fue Alcalde de M\u00e9rida, Presidente de APULA, Secretario y Rector de la ULA. Dem\u00f3crata.", "protected": false, "username": "LesterYomar", "name": "L\u00e9ster Rodr\u00edguez Herrera.", "location": "M\u00e9rida, Venezuela", "pinned_tweet_id": "1266836949270253573", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/815342222715584516/uqMabq6H_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 25759, "following_count": 10566, "tweet_count": 47344, "listed_count": 120}, "url": "https://t.co/L84mobj6tN", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/L84mobj6tN", "expanded_url": "https://ula.academia.edu/LesterRodriguez", "display_url": "ula.academia.edu/LesterRodriguez"}]}}, "id": "225199844"}, {"created_at": "2020-04-01T19:02:35.000Z", "verified": false, "description": "23. Med Student (4/6) LUZ :'(", "protected": false, "username": "JMBONYUETM", "name": "Jos\u00e9 Miguel Bonyuet", "location": "Venezuela", "pinned_tweet_id": "1367622551829176321", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1362604036948697091/6XAz_lEL_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 406, "tweet_count": 1364, "listed_count": 0}, "url": "", "id": "1245426310245212160"}, {"created_at": "2009-10-26T21:56:18.000Z", "verified": false, "description": "Fundador y Coordinador global @DSDvzla | #Activista | Adverso la #Tiran\u00eda chavista de @NicolasMaduro | #SmartPolitik | #RifleX | #BetaPol\u00edtico | #TuitBeat", "protected": false, "username": "Juliococo", "name": "Julio Jim\u00e9nez G\u00e9dler \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "location": "Venezuela", "pinned_tweet_id": "1383210388817317888", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1237167150932115457/9g3tA-a0_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 401565, "following_count": 2712, "tweet_count": 213979, "listed_count": 1368}, "url": "https://t.co/DQ5tIaUjpB", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/DQ5tIaUjpB", "expanded_url": "https://t.me/JuliococoNet", "display_url": "t.me/JuliococoNet"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 41, "end": 51, "tag": "Activista"}, {"start": 65, "end": 73, "tag": "Tiran\u00eda"}, {"start": 103, "end": 116, "tag": "SmartPolitik"}, {"start": 119, "end": 126, "tag": "RifleX"}, {"start": 129, "end": 142, "tag": "BetaPol\u00edtico"}, {"start": 145, "end": 154, "tag": "TuitBeat"}], "mentions": [{"start": 30, "end": 38, "username": "DSDvzla"}, {"start": 86, "end": 100, "username": "NicolasMaduro"}]}}, "id": "85427368"}, {"created_at": "2010-02-08T20:35:19.000Z", "verified": false, "description": "Mam\u00e1 Periodista Venezolana-Corresponsal EVTV Miami -Uni\u00f3n Radio. Colaboradora @telocuentonews. IG @madepalmar", "protected": false, "username": "Madepalmar", "name": "Madepalmar", "pinned_tweet_id": "1242195410745282572", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/669284351205580805/ExarbHl1_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 95264, "following_count": 669, "tweet_count": 11602, "listed_count": 412}, "url": "", "entities": {"description": {"mentions": [{"start": 78, "end": 93, "username": "telocuentonews"}, {"start": 98, "end": 109, "username": "madepalmar"}]}}, "id": "112525614"}, {"created_at": "2009-07-05T07:47:19.000Z", "verified": false, "description": "Abogado. Rob\u00e1ndole muertes a la dictadura. #Fe #UnDiaALaVez #GraciasDIOS #GraciasVida #RESISTENCIA Venezuela \ud83c\uddfb\ud83c\uddea Eres luz y sigues brillando\ud83d\udcab#NoTePuedenApagar", "protected": false, "username": "alexagomez2000", "name": "@AlexaG\u00f3mez2000", "location": "IG @SoyAlexagomez2000", "pinned_tweet_id": "1113297014819831808", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/883308722373767168/cR_zTQHA_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 185960, "following_count": 46324, "tweet_count": 526431, "listed_count": 571}, "url": "https://t.co/BKVdC8L7hF", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/BKVdC8L7hF", "expanded_url": "http://www.instagram.com/soyalexagomez2000", "display_url": "instagram.com/soyalexagomez2\u2026"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 46, "tag": "Fe"}, {"start": 47, "end": 59, "tag": "UnDiaALaVez"}, {"start": 60, "end": 72, "tag": "GraciasDIOS"}, {"start": 73, "end": 85, "tag": "GraciasVida"}, {"start": 86, "end": 98, "tag": "RESISTENCIA"}, {"start": 140, "end": 157, "tag": "NoTePuedenApagar"}]}}, "id": "53863905"}, {"created_at": "2010-08-26T16:19:29.000Z", "verified": false, "description": "venezolano /atleta /Badminton /futuro m\u00e9dico /snapchat: jorge_859", "protected": false, "username": "jorge_859", "name": "Jorge L. Guerra Rondon", "location": "ITALIA.\u00a1 instagram: jorge_859 ", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1226248817625964544/RBnMH_Ee_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 100, "tweet_count": 201, "listed_count": 0}, "url": "https://t.co/F12ww80dpU", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/F12ww80dpU", "expanded_url": "http://FACEBOOK.com", "display_url": "FACEBOOK.com"}]}}, "id": "183278342"}, {"created_at": "2013-02-03T23:50:35.000Z", "verified": false, "description": "Venezolano. Dem\u00f3crata. Madridista. Magna Cum Laude en Medicina (UDO Bol\u00edvar). Especialista en Endocrinolog\u00eda (ULA M\u00e9rida). Formaci\u00f3n en Lipidolog\u00eda (Madrid)", "protected": false, "username": "Marcoslimamd", "name": "Marcos Lima Mart\u00ednez", "location": "Ciudad Bol\u00edvar Venezuela", "pinned_tweet_id": "1372273126344654850", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1292294381089763329/cremTH6a_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 18675, "following_count": 1224, "tweet_count": 13037, "listed_count": 52}, "url": "", "id": "1146535398"}, {"created_at": "2010-03-06T22:13:53.000Z", "verified": false, "description": "Venezolano de derecha, anticomunista , amante del \u00f3rden, las leyes y las buenas costumbres .", "protected": false, "username": "Rajivo777", "name": "R Nehme", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1390815922252828682/0Z29sj-T_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 1066, "following_count": 2174, "tweet_count": 4469, "listed_count": 1}, "url": "", "id": "120580398"}, {"created_at": "2018-07-12T11:48:27.000Z", "verified": false, "description": "Direcci\u00f3n Central de Salud Integral de la Universidad de Carabobo", "protected": false, "username": "UamiUc", "name": "UAMI", "location": "Carabobo, Venezuela", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1022165970104864768/6wckr4CL_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 1276, "following_count": 72, "tweet_count": 408, "listed_count": 1}, "url": "", "id": "1017375127602958336"}, {"created_at": "2013-03-18T13:51:01.000Z", "verified": false, "description": "Miembro Equipo Pol\u00edtico Municipal mun Sucre PSUV \nTeatro Luis Mariano Rivera/\nUniversidad de Oriente", "protected": false, "username": "maguehur", "name": "Mar\u00eda Eugenia Guerra C", "location": "Cuman\u00e1- Venezuela", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1017803516402954240/frfvKS1m_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 564, "tweet_count": 4970, "listed_count": 6}, "url": "", "id": "1277807930"}, {"created_at": "2009-12-04T17:27:12.000Z", "verified": false, "description": "Abogado \nDerechos de autor \u00a9 | Marcas \u00ae \n\u00bf\ud835\udde0\ud835\uddf6 \ud835\ude01\ud835\uddee\ud835\uddf9\ud835\uddf2\ud835\uddfb\ud835\ude01\ud835\uddfc? \u00a1\ud835\udde3\ud835\uddff\ud835\uddfc\ud835\ude01\ud835\uddf2\ud835\uddf4\ud835\uddf2\ud835\uddff \ud835\uddf2\ud835\uddf9 \ud835\ude01\ud835\ude02\ud835\ude06\ud835\uddfc!\nPost Procesal,\nPost Derecho Privado,\nPost Publicidad y Mercadeo", "protected": false, "username": "MariJoGZ", "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Garc\u00eda Z.", "location": "Caracas, Venezuela. ", "pinned_tweet_id": "1352003485324214275", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1342880778972233729/VkuR5kif_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 1270, "following_count": 661, "tweet_count": 6978, "listed_count": 6}, "url": "https://t.co/OrNBCWFhsR", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/OrNBCWFhsR", "expanded_url": "https://instabio.cc/Marijogz", "display_url": "instabio.cc/Marijogz"}]}}, "id": "94601036"}, {"created_at": "2020-01-02T02:16:53.000Z", "verified": false, "description": "2020. Dejo ir MI INCERTIDUMBRE y ME INUNDO DE PAZ Y ALEGRIA. AM\u00c9N", "protected": false, "username": "ingcmedina2", "name": "@ingcmedina", "location": "Caracas, Venezuela", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1327683505778806785/96HjVB-O_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 299, "tweet_count": 2067, "listed_count": 0}, "url": "", "id": "1212558283472437250"}, {"created_at": "2014-04-12T03:39:54.000Z", "verified": false, "description": "GOD - #TrumpWonLandslide \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Parler @Gabbyta / Gab @Gabbyta / #Texas #Houston #Patriot.", "protected": false, "username": "_Gabbyta_", "name": "Gabby", "location": "CONSPIRANDO.", "pinned_tweet_id": "1380704621388296192", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1358501590467018754/FljQ0QFT_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 15965, "following_count": 4688, "tweet_count": 228665, "listed_count": 59}, "url": "", "entities": {"description": {"hashtags": [{"start": 6, "end": 24, "tag": "TrumpWonLandslide"}, {"start": 61, "end": 67, "tag": "Texas"}, {"start": 68, "end": 76, "tag": "Houston"}, {"start": 77, "end": 85, "tag": "Patriot"}], "mentions": [{"start": 35, "end": 43, "username": "Gabbyta"}, {"start": 50, "end": 58, "username": "Gabbyta"}]}}, "id": "2439448514"}, {"created_at": "2010-12-30T06:05:49.000Z", "verified": false, "description": "VENEZUELAN AMERICAN #NRA #ATF #FFLV #07 #G#D\nDM=Block.", "protected": false, "username": "jmlara02", "name": "JML\ud83d\udda4", "location": "United States of America \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 ", "pinned_tweet_id": "1383888820786012162", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1384692498421927937/u-sPcHeJ_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 10046, "following_count": 5467, "tweet_count": 182045, "listed_count": 34}, "url": "", "entities": {"description": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 24, "tag": "NRA"}, {"start": 25, "end": 29, "tag": "ATF"}, {"start": 30, "end": 35, "tag": "FFLV"}]}}, "id": "232084770"}, {"created_at": "2016-02-07T00:58:53.000Z", "verified": false, "description": "The Bigger the Government, the Smaller the Citizen. Mientras m\u00e1s grande es el gobierno mas chiquito es el ciudadano.", "protected": false, "username": "realCarola2Hope", "name": "Carolina \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1328162763504455684/kScpajXa_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 18675, "following_count": 1029, "tweet_count": 13757, "listed_count": 64}, "url": "", "id": "4883442501"}, {"created_at": "2009-07-01T05:34:54.000Z", "verified": false, "description": "\ud83c\udf42 \u00c9l lo remueve todo! \n\n\ud83c\udf20Su Paz supera todo entendimiento.", "protected": false, "username": "Brillantinas", "name": "Gladys Dominguez", "location": "Mi refugio", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1318597715291504656/IpCFV7i8_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 1199, "following_count": 2803, "tweet_count": 43124, "listed_count": 11}, "url": "", "id": "52645076"}, {"created_at": "2014-05-24T23:32:45.000Z", "verified": false, "description": "Promotora de #FrenteAnticomunista Miembro de #AlianzaPorLibertadDePresosPol\u00edticos Defensora de #DDHH con un lado muy oscuro", "protected": false, "username": "UnionVeneUKorg", "name": "Union Venezuela UK", "location": "UK", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/942941342799421444/hEInkska_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 18974, "following_count": 14930, "tweet_count": 117259, "listed_count": 53}, "url": "", "entities": {"description": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 33, "tag": "FrenteAnticomunista"}, {"start": 45, "end": 81, "tag": "AlianzaPorLibertadDePresosPol\u00edticos"}, {"start": 95, "end": 100, "tag": "DDHH"}]}}, "id": "2521570944"}, {"created_at": "2017-12-15T04:50:31.000Z", "verified": false, "description": "soy de derecha Creo en Dios los valores y familia , soy directa y muy leal a mis principios ,Anticomunista,AntiDuquista,Antipetrista,Antifarc,antipuentista.", "protected": false, "username": "Dianasc47344743", "name": "Diana patricia schroeder", "pinned_tweet_id": "1315331187456446464", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389038022998384640/i-TRYqU__normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 3554, "following_count": 1931, "tweet_count": 50638, "listed_count": 16}, "url": "", "id": "941530890538074113"}, {"created_at": "2010-03-24T19:41:18.000Z", "verified": false, "description": "El socialismo en cualquier pa\u00eds, es el inicio del comunismo y la v\u00eda directa a una triran\u00eda.\n\u24c9\u24b6\u24bf\u24c4\u1d48\u1d49                                     \ud835\udc10", "protected": false, "username": "TAJODE", "name": "\ud835\udc6a\ud835\udc86\ud835\udc94\ud835\udc82\ud835\udc93 \ud835\udc79\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc88\ud835\udc86\ud835\udc8d. \ud83c\udd60 \u2b50\u2b50\u2b50", "location": "PATRIOTA CONSERVADOR.", "pinned_tweet_id": "1107230497200058369", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1382515594973564928/BpPhnuZE_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 20160, "following_count": 839, "tweet_count": 34273, "listed_count": 67}, "url": "https://t.co/UKT91I3UsG", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/UKT91I3UsG", "expanded_url": "https://www.instagram.com/eltajode?r=nametag", "display_url": "instagram.com/eltajode?r=nam\u2026"}]}}, "id": "126080182"}, {"created_at": "2009-05-05T13:13:56.000Z", "verified": false, "description": "#FrenteAnticomunista  \n#BloqueDemocr\u00e1tico \nCreador del #PoyectoMiranda", "protected": false, "username": "Mangiagli", "name": "Orlando Mangiagli", "pinned_tweet_id": "1371501158150324228", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1373422755736080387/OBEk771I_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 9620, "following_count": 2010, "tweet_count": 22285, "listed_count": 45}, "url": "https://t.co/vEYdTzZqL5", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/vEYdTzZqL5", "expanded_url": "https://www.instagram.com/frenteanticomunista/", "display_url": "instagram.com/frenteanticomu\u2026"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 20, "tag": "FrenteAnticomunista"}, {"start": 23, "end": 41, "tag": "BloqueDemocr\u00e1tico"}, {"start": 55, "end": 70, "tag": "PoyectoMiranda"}]}}, "id": "37920140"}, {"created_at": "2012-08-28T04:36:28.000Z", "verified": false, "description": "", "protected": false, "username": "LAUMUMI", "name": "@LAUMUMI", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/493073798942298114/je4tv8M2_normal.jpeg", "public_metrics": {"followers_count": 3212, "following_count": 3256, "tweet_count": 19619, "listed_count": 12}, "url": "", "id": "786189822"}, {"created_at": "2009-12-29T22:11:18.000Z", "verified": false, "description": "Diario con 30 a\u00f1os informando. Premio Mara de Oro 2005 y 2013 como Medio Impreso M\u00e1s Popular.", "protected": false, "username": "DiarioLaCalle", "name": "Diario La Calle", "location": "Carabobo Venezuela", "pinned_tweet_id": "1390646786558156800", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/744305592928473088/AVMs6AbT_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 7070, "following_count": 1618, "tweet_count": 93747, "listed_count": 93}, "url": "http://t.co/UKuKlseZsq", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 22, "url": "http://t.co/UKuKlseZsq", "expanded_url": "http://www.LaCalle.com.ve", "display_url": "LaCalle.com.ve"}]}}, "id": "100333184"}, {"created_at": "2020-12-01T23:51:37.000Z", "verified": false, "description": "\ud83d\udcbb Periodismo Digital\n\ud83e\udd23 Humor\n\u2696\ufe0f Pol\u00edtica\n\ud83d\udd0e Investigaci\u00f3n \n\ud83c\udfad Desmontaje \n\ud83d\udccd Falc\u00f3n, Venezuela", "protected": false, "username": "WasabaraTv_", "name": "WasabaraTv", "pinned_tweet_id": "1334218479097044992", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1333921977032126464/qcTpNGqx_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 272, "tweet_count": 539, "listed_count": 0}, "url": "", "id": "1333921588316663811"}, {"created_at": "2009-07-02T14:23:20.000Z", "verified": false, "description": "B\u00fascame, s\u00edgueme, ll\u00e1mame Candy...", "protected": false, "username": "JeanMary_", "name": "Jean Mary Curro", "pinned_tweet_id": "1239003493442236416", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1379215102126264326/sV6GzyD3_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 306889, "following_count": 514, "tweet_count": 51279, "listed_count": 731}, "url": "https://t.co/HZZBBTkhXS", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/HZZBBTkhXS", "expanded_url": "https://linktr.ee/jeanmary_", "display_url": "linktr.ee/jeanmary_"}]}}, "id": "53075638"}, {"created_at": "2009-03-25T18:52:53.000Z", "verified": true, "description": "Nac\u00ed en Maracay pero vivo en tu coraz\u00f3n!", "protected": false, "username": "elalexgoncalves", "name": "Alex Goncalves", "location": "Miami, FL", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1381114369648566272/dFwy3dRl_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 390304, "following_count": 3571, "tweet_count": 69012, "listed_count": 1471}, "url": "https://t.co/7YlRCoQX8I", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/7YlRCoQX8I", "expanded_url": "https://linktr.ee/AlexGoncalves", "display_url": "linktr.ee/AlexGoncalves"}]}}, "id": "26562209"}, {"created_at": "2019-08-03T17:05:20.000Z", "verified": false, "description": "", "protected": false, "username": "CorposaludL", "name": "CORPOSALUD LARA", "pinned_tweet_id": "1347158487315447809", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1157700862032187392/rzo3qKsh_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 1734, "following_count": 122, "tweet_count": 3755, "listed_count": 3}, "url": "", "id": "1157698978630311936"}, {"created_at": "2020-10-30T13:34:22.000Z", "verified": false, "description": "Gobernador Bolivariano del estado Lara / 100% Chavista / Soldado Revolucionario / @GobiernodeLara", "protected": false, "username": "AdolfoP_Oficial", "name": "Adolfo Pereira Gobernador", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1370513060679548928/xgKU7zoa_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 7299, "following_count": 233, "tweet_count": 3037, "listed_count": 13}, "url": "", "entities": {"description": {"mentions": [{"start": 82, "end": 97, "username": "GobiernodeLara"}]}}, "id": "1322169685387993089"}, {"created_at": "2012-10-15T18:36:10.000Z", "verified": false, "description": "Vicepresidenta Sectorial para la Seguridad Ciudadana y la Paz/ Ministra para Relaciones Interiores, Justicia y Paz/ Protectora de Lara/ 100% chavista", "protected": false, "username": "gestionperfecta", "name": "Carmen Mel\u00e9ndez", "location": "Venezuela", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1321529503085199361/L42yxE7M_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 582270, "following_count": 897, "tweet_count": 45366, "listed_count": 1065}, "url": "https://t.co/svjEn4hZ1i", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/svjEn4hZ1i", "expanded_url": "http://www.mpprijp.gob.ve/", "display_url": "mpprijp.gob.ve"}]}}, "id": "882865536"}, {"created_at": "2009-10-27T20:40:40.000Z", "verified": false, "description": "Asesor de Seguros, publicista, amigo de la humildad, la verdad y la justicia.\n\n\nLE TENGO ARRECHERA AL COMUNISMO \ud83e\udd2e\ud83e\udd27", "protected": false, "username": "oswalvila", "name": "Oswaldo Vila", "location": "Venezuela", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1356384000131137536/_ep5JynH_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 298, "tweet_count": 33773, "listed_count": 1}, "url": "https://t.co/nyYEPOyxxL", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/nyYEPOyxxL", "expanded_url": "http://www.1club.fm", "display_url": "1club.fm"}]}}, "id": "85657011"}, {"created_at": "2009-10-22T10:25:47.000Z", "verified": false, "description": "Pediatra. Presidente de la @SVPediatria Filial #Aragua Consejero en Lactancia Materna. Gerente en Salud P\u00fablica. Justiciero. En IG: AleCrespoF", "protected": false, "username": "AleCrespoF", "name": "Alejandro Crespo Freytes", "location": "Maternidad La Floresta. Piso 1", "pinned_tweet_id": "1354889126550630405", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1274731449644724224/Ia8_scxK_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 9476, "following_count": 2337, "tweet_count": 13437, "listed_count": 71}, "url": "https://t.co/KWxEnCBawn", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/KWxEnCBawn", "expanded_url": "https://losnumerosdealejandro.blogspot.com/", "display_url": "losnumerosdealejandro.blogspot.com"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 47, "end": 54, "tag": "Aragua"}], "mentions": [{"start": 27, "end": 39, "username": "SVPediatria"}]}}, "id": "84292762"}, {"created_at": "2011-12-09T11:22:26.000Z", "verified": false, "description": "Cardi\u00f3logo-Electrofisi\u00f3logo Egresada de la Universidad Central de Venezuela y de la Universidad Complutense de Madrid.\n#Arritmias \ud83d\udc9f\ud83d\udd1d\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\n\nGab/Parler YolyAbreu", "protected": false, "username": "yolyabreuh", "name": "Yolanda Abreu H.", "pinned_tweet_id": "1112475556199743491", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1024093326927122432/Q5eFGr_a_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 28924, "following_count": 1020, "tweet_count": 28279, "listed_count": 93}, "url": "", "entities": {"description": {"hashtags": [{"start": 119, "end": 129, "tag": "Arritmias"}]}}, "id": "432422185"}, {"created_at": "2009-12-09T22:37:28.000Z", "verified": false, "description": "Venezolano, Abogado, Co-Director de @LCGAbogados Dispuesto a contribuir a la Venezuela que debi\u00f3 ser, la aut\u00e9nticamente Republicana y Federal", "protected": false, "username": "clcipriany", "name": "Carlos J Landaeta C", "pinned_tweet_id": "1315637314081771520", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1251946491041796100/Lgae1Rk9_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 8549, "following_count": 2493, "tweet_count": 46507, "listed_count": 21}, "url": "", "entities": {"description": {"mentions": [{"start": 36, "end": 48, "username": "LCGAbogados"}]}}, "id": "95749455"}, {"created_at": "2019-08-28T17:33:13.000Z", "verified": false, "description": "Cuenta Oficial\nINSTITUTO AUTONOMO PARA EL DESARROLLO DE LOS RECURSOS MINERALES NO METALICOS DEL ESTADO SUCRE\nJuntos por el #SucrePOTENCIA.", "protected": false, "username": "IaminSucre", "name": "IAMIN SUCRE", "location": "Sucre Venezuela", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1166768864157413378/erH9XD8O_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 570, "tweet_count": 297, "listed_count": 1}, "url": "", "entities": {"description": {"hashtags": [{"start": 123, "end": 137, "tag": "SucrePOTENCIA"}]}}, "id": "1166765641044582400"}, {"created_at": "2020-01-10T22:54:47.000Z", "verified": false, "description": "Ejecer como Organismo Rector de las politicas para el Desarrollo Integral, Sustentable, Sostenible y Endogeno de la Actividad Ecominera del Estado Trujillo", "protected": false, "username": "digemin1", "name": "DIGEMIN - Direcci\u00f3n General Desarrollo Ecominero", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1235162506194231297/LHXQegt9_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 376, "tweet_count": 7651, "listed_count": 0}, "url": "", "id": "1215768911343472646"}, {"created_at": "2010-09-21T19:42:12.000Z", "verified": false, "description": "Soldado Bolivariano y Chavista, hijo del \u201c4F\u201d al servicio de mi noble pueblo trujillano", "protected": false, "username": "RangelSilva4F", "name": "Rangel Silva", "location": "Trujillo, Venezuela", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1247591311647166464/59yXfKZy_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 155702, "following_count": 1151, "tweet_count": 37219, "listed_count": 461}, "url": "https://t.co/RuZ4RvPkim", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/RuZ4RvPkim", "expanded_url": "http://www.trujillo.gob.ve", "display_url": "trujillo.gob.ve"}]}}, "id": "193422137"}, {"created_at": "2019-10-01T14:14:39.000Z", "verified": false, "description": "Especialista Medicina General Integral", "protected": false, "username": "HenryPrezRios1", "name": "Sunamed Guarico", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1352417138351419395/Uc_zq03g_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 47, "tweet_count": 119, "listed_count": 0}, "url": "", "id": "1179036827426013191"}, {"created_at": "2013-01-12T14:03:04.000Z", "verified": false, "description": "Futbolista profesional del @araguafc \ud83d\udfe1\ud83d\udd34 IG||diegolguerrero. Emun\u00e1 / Bitaj\u00f3n", "protected": false, "username": "guerrero_diego5", "name": "Diego Guerrero \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "location": "Maracay, Venezuela", "pinned_tweet_id": "1088644430729564160", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1367805787624587265/nPLEoXjH_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 1159, "following_count": 1087, "tweet_count": 763, "listed_count": 3}, "url": "https://t.co/4sgbgPclmf", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/4sgbgPclmf", "expanded_url": "https://youtu.be/Vm7gq0qiwK4", "display_url": "youtu.be/Vm7gq0qiwK4"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 27, "end": 36, "username": "araguafc"}]}}, "id": "1083056604"}, {"created_at": "2008-06-04T17:03:00.000Z", "verified": true, "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "protected": false, "username": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "location": "Caracas - Venezuela", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1322856767945101319/rhlQCWml_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 5155192, "following_count": 343505, "tweet_count": 7569432, "listed_count": 17520}, "url": "https://t.co/28YwTxoFF4", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/28YwTxoFF4", "expanded_url": "http://www.elnacional.com", "display_url": "elnacional.com"}]}}, "id": "15007299"}, {"created_at": "2010-05-20T21:20:12.000Z", "verified": false, "description": "", "protected": false, "username": "ALBERTCADENAS", "name": "ALBERT CADENAS", "location": "Portuguesa, Venezuela", "pinned_tweet_id": "1390993258197749760", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1145450063793184771/D9CYrFVo_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 1779, "following_count": 2248, "tweet_count": 20252, "listed_count": 6}, "url": "", "id": "146203831"}, {"created_at": "2020-04-01T06:02:03.000Z", "verified": false, "description": "Pol\u00edtica", "protected": false, "username": "UnBaralt", "name": "Un Nuevo Tiempo Baralt", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1366536635442159616/cQStGw8j_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 1299, "tweet_count": 9016, "listed_count": 2}, "url": "", "id": "1245229705575436289"}, {"created_at": "2020-03-30T07:42:54.000Z", "verified": false, "description": "Nac\u00ed en la Rasqui\u00f1a Tropical edo. Monagas Lugar d\u00f3nde exist\u00edo el T.O.5, Revolucionario, Bolivariano, Antimperialista, Maduristas y 1255% Chavista solo Chavistas", "protected": false, "username": "HilarioRondn2", "name": "Hilario Rond\u00f3n", "location": "Estado Monagas", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1382297502473457667/2K7f9P2j_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 2480, "following_count": 3806, "tweet_count": 7610, "listed_count": 1}, "url": "", "id": "1244530426804408320"}, {"created_at": "2010-05-04T00:45:19.000Z", "verified": false, "description": "M\u00e1s Chavista que nunca", "protected": false, "username": "Delnacarrero", "name": "Tlblsay", "location": "Miranda, Venezuela", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1345343104753270791/i9bLBrc-_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 3539, "following_count": 3878, "tweet_count": 31827, "listed_count": 10}, "url": "", "id": "139901117"}, {"created_at": "2009-07-10T22:03:56.000Z", "verified": false, "description": "Venezolano Democrata Ingeniero", "protected": false, "username": "erlubrigar", "name": "Ernesto Lu\u00eds Brice\u00f1o", "location": "Caracas, Venezuela", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000137515781/e8a9284874f41d160be6257b9113cf32_normal.jpeg", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 284, "tweet_count": 1432, "listed_count": 0}, "url": "", "id": "55677669"}, {"created_at": "2010-12-14T21:49:48.000Z", "verified": false, "description": "Ing Mecanico,con Maestria ,Diplomados. Certificador Industrial en Electro-Mecanica. Profesor Universitario.", "protected": false, "username": "wjtovar", "name": "weuliam jos\u00e9 Tovar", "location": "Monagas", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/455038367084728320/zCxde2xJ_normal.jpeg", "public_metrics": {"followers_count": 2113, "following_count": 4955, "tweet_count": 22599, "listed_count": 5}, "url": "", "id": "226712008"}, {"created_at": "2012-11-03T01:58:32.000Z", "verified": false, "description": "", "protected": false, "username": "nohemygu", "name": "Nohe", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/553170850774794240/KMOJz3ms_normal.jpeg", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 180, "tweet_count": 3183, "listed_count": 1}, "url": "", "id": "922222202"}, {"created_at": "2010-07-27T01:32:25.000Z", "verified": true, "description": "\u00a1Directo al grano! \ud83c\udf31Somos entretenimiento, informaci\u00f3n y opini\u00f3n responsable, que da la cara. Instagram: @caraotadigital Telegram: https://t.co/MkXujF1GdN", "protected": false, "username": "CaraotaDigital", "name": "CaraotaDigital", "location": "Caracas - Venezuela", "pinned_tweet_id": "1390718935096516614", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1190223914745679872/OJwqgvpE_normal.png", "public_metrics": {"followers_count": 1823883, "following_count": 329, "tweet_count": 6290844, "listed_count": 3388}, "url": "https://t.co/s8ExXV3P9o", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/s8ExXV3P9o", "expanded_url": "https://bit.ly/CaraotaDnet", "display_url": "bit.ly/CaraotaDnet"}]}, "description": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/MkXujF1GdN", "expanded_url": "http://bit.ly/TelegramCaraot", "display_url": "bit.ly/TelegramCaraot"}], "mentions": [{"start": 105, "end": 120, "username": "caraotadigital"}]}}, "id": "171299971"}, {"created_at": "2009-06-18T23:24:01.000Z", "verified": false, "description": "Abogado (UCV) \nEspecialista en Dcho. Laboral, Enfermedades Ocupacionales/Accidentes Laborales", "protected": false, "username": "guzmanpineda", "name": "Guzm\u00e1n G. Pineda G. \u00af\\_(\u30c4)_/\u00af", "location": "Edo. Miranda Venezuela", "pinned_tweet_id": "1169916715381207040", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1077853668962193408/geTd2IKf_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 192, "tweet_count": 59153, "listed_count": 42}, "url": "https://t.co/Vpc7Z71J2J", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Vpc7Z71J2J", "expanded_url": "http://facebook.com/guzman.pineda1", "display_url": "facebook.com/guzman.pineda1"}]}}, "id": "48530631"}, {"created_at": "2017-10-29T14:30:22.000Z", "verified": false, "description": "Nuestro compromiso es por \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\n\n\ud83d\udcb8Farmacia.Wuiston\n\ud83d\udcf2WhatsApp 0414-0225638\n\ud83d\udc8aGran variedad de medicamentos\n\u23f0Lunes a Domingos: 8a.m - 7p.m\n\ud83d\udccdTienda f\u00edsica", "protected": false, "username": "FarmaciaWuiston", "name": "Farmacia Wuiston", "location": "Caracas, Venezuela", "pinned_tweet_id": "1309505690470318082", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1357310243160682498/1x-4KlRn_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 6456, "following_count": 951, "tweet_count": 4495, "listed_count": 40}, "url": "https://t.co/NOkAxOtuhR", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/NOkAxOtuhR", "expanded_url": "https://linktr.ee/FarmaciaWuiston", "display_url": "linktr.ee/FarmaciaWuiston"}]}}, "id": "924644583904022528"}, {"created_at": "2020-05-27T10:24:27.000Z", "verified": false, "description": "Cuenta Oficial 1RACIA-DESUR\n\n\ud83d\ude37Cap Elvis Pedrique Herrera\ud83d\ude37\ud83d\udc4d", "protected": false, "username": "1CIADESUR_", "name": "@1RACIA-DESUR\ud83d\udc4d\ud83d\ude37", "location": "Ejido, Venezuela", "pinned_tweet_id": "1367574101557141505", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1349194499449384961/TM6vv4fI_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 1351, "tweet_count": 26753, "listed_count": 0}, "url": "", "id": "1265589561524211714"}, {"created_at": "2016-03-01T13:02:42.000Z", "verified": false, "description": "Somos un observatorio de pol\u00edticas p\u00fablicas en San Crist\u00f3bal que promueve participaci\u00f3n ciudadana, incidencia y di\u00e1logo. Iniciativa del G.S. @CESAP_AC", "protected": false, "username": "SCPropone", "name": "SanCrist\u00f3bal Propone", "location": "San Crist\u00f3bal, Venezuela", "pinned_tweet_id": "1358902761102925825", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/704654822906175489/3pmZR1as_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 1304, "following_count": 26, "tweet_count": 3457, "listed_count": 6}, "url": "https://t.co/SDXwN0Hn5h", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/SDXwN0Hn5h", "expanded_url": "http://www.gruposocialcesap.org", "display_url": "gruposocialcesap.org"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 141, "end": 150, "username": "CESAP_AC"}]}}, "id": "704653085289947136"}, {"created_at": "2015-04-02T02:10:34.000Z", "verified": false, "description": "Revolucionario Socialista y Radicalmente CHAVISTA. Docente En Reserva Activa.", "protected": false, "username": "joseant72838920", "name": "Jose Bermudez", "location": "Venezuela Apure", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1302032106818875394/0u6Z_ZjP_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 4474, "following_count": 4940, "tweet_count": 280389, "listed_count": 13}, "url": "", "id": "3128587494"}, {"created_at": "2017-07-07T22:39:00.000Z", "verified": false, "description": "Periodista venezolano. Articulista y defensor de la constituci\u00f3n de 1999.\n\nConductor del programa @vladialacarta\u27a1\ufe0f\nhttps://t.co/Vibuosy6xK", "protected": false, "username": "Vladi_VillegasP", "name": "Vladimir Villegas", "location": "Caracas, Venezuela", "pinned_tweet_id": "1380563317035524104", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1275945170534572034/Bi3XSHvd_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 92189, "following_count": 629, "tweet_count": 4725, "listed_count": 164}, "url": "https://t.co/Vibuosy6xK", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Vibuosy6xK", "expanded_url": "https://bit.ly/2CoMUtu", "display_url": "bit.ly/2CoMUtu"}]}, "description": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/Vibuosy6xK", "expanded_url": "https://bit.ly/2CoMUtu", "display_url": "bit.ly/2CoMUtu"}], "mentions": [{"start": 98, "end": 112, "username": "vladialacarta"}]}}, "id": "883455335360548866"}, {"created_at": "2010-05-18T01:30:15.000Z", "verified": false, "description": "Cuenta alternativa de El Mercurio Web mientras recuperamos nuestra cuenta oficial", "protected": false, "username": "elmercurioweb1", "name": "El Mercurio Web", "location": "Anzoategui", "pinned_tweet_id": "1265401545488838662", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1183026025267171328/P1OoH2BU_normal.png", "public_metrics": {"followers_count": 1372, "following_count": 800, "tweet_count": 64747, "listed_count": 23}, "url": "", "id": "145062006"}, {"created_at": "2015-08-13T13:30:50.000Z", "verified": false, "description": "YOU CANT SPELL AWESOME WITHOUT CARLOS - seg\u00fan mi avatar estudio medicina - seg\u00fan mi header soy sone", "protected": false, "username": "CCabelloP", "name": "carlos shelby", "location": "West Covina, CA", "pinned_tweet_id": "1268751118299004928", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1305647487827480577/Mqg2-MU9_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 961, "tweet_count": 21338, "listed_count": 1}, "url": "", "id": "3420131603"}, {"created_at": "2009-02-02T19:10:35.000Z", "verified": true, "description": "Diario ABC.  Tambi\u00e9n en  https://t.co/3GkZTTHdy7 https://t.co/SIP7bshNUA \nhttps://t.co/ZMmgA5nXbT \nhttps://t.co/ZhWlwZa13l", "protected": false, "username": "abc_es", "name": "ABC.es", "location": "Espa\u00f1a", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1270225649769349121/APXXZSXa_normal.png", "public_metrics": {"followers_count": 2120850, "following_count": 14823, "tweet_count": 484216, "listed_count": 18489}, "url": "http://t.co/o4UYlJAuDz", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 22, "url": "http://t.co/o4UYlJAuDz", "expanded_url": "http://www.abc.es", "display_url": "abc.es"}]}, "description": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/3GkZTTHdy7", "expanded_url": "http://abc.es", "display_url": "abc.es"}, {"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/SIP7bshNUA", "expanded_url": "http://facebook.com/ABCes/", "display_url": "facebook.com/ABCes/"}, {"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/ZMmgA5nXbT", "expanded_url": "http://instagram.com/abc_diario/", "display_url": "instagram.com/abc_diario/"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/ZhWlwZa13l", "expanded_url": "http://www.linkedin.com/company/diario-abc", "display_url": "linkedin.com/company/diario\u2026"}]}}, "id": "19923515"}, {"created_at": "2017-04-27T22:08:06.000Z", "verified": false, "description": "", "protected": false, "username": "pascualavp", "name": "Pascual", "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 54, "tweet_count": 2723, "listed_count": 0}, "url": "", "id": "857718019493154816"}, {"created_at": "2021-01-14T14:51:15.000Z", "verified": false, "description": "Cuenta alterna. Mientras me devuelven la principal. \nNo creo en cuentos ni en politiqueros. \ud83d\ude1c", "protected": false, "username": "Lisbeth87643981", "name": "\ud83d\udc9b\ud83d\udc99\u2764Lis\ud83d\udc9b\ud83d\udc99\u2764", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1349732988213288960/UVoEn7cK_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 490, "tweet_count": 6633, "listed_count": 0}, "url": "", "id": "1349730737600139264"}, {"created_at": "2011-11-03T22:21:18.000Z", "verified": false, "description": "MEDICO", "protected": false, "username": "palmiroT", "name": "Ana Maria Patti T", "location": "Venezuela", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1018560605299625985/DenHAEL8_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 1684, "following_count": 3397, "tweet_count": 35198, "listed_count": 6}, "url": "", "id": "404424460"}, {"created_at": "2011-08-11T00:15:25.000Z", "verified": false, "description": "Presidente del Centro de Estudiantes de Medicina Universidad de Carabobo. Me gusta el arte y el surf", "protected": false, "username": "alopezbitriaga", "name": "Andre\u00edna L\u00f3pez", "location": "Maracay - Venezuela", "pinned_tweet_id": "1369770834819227652", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1326182349516775429/IFl9NSDc_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 778, "following_count": 852, "tweet_count": 17933, "listed_count": 2}, "url": "https://t.co/zPuNhYctoM", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/zPuNhYctoM", "expanded_url": "https://Instagram.com/p/BMCVZp8gXIq/", "display_url": "Instagram.com/p/BMCVZp8gXIq/"}]}}, "id": "352707411"}, {"created_at": "2018-04-20T00:38:21.000Z", "verified": false, "description": "Somos un equipo de #periodistas y #reporterosgr\u00e1ficos con destacada trayectoria en el mundo de la #comunicaci\u00f3n, con #\u00e9tica, #profesionalismo y #responsabilidad", "protected": false, "username": "notiredve", "name": "NotiRedVe", "location": "Venezuela", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1190006833706082304/Cijy3-n0_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 2391, "following_count": 96, "tweet_count": 9380, "listed_count": 4}, "url": "", "entities": {"description": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 31, "tag": "periodistas"}, {"start": 34, "end": 53, "tag": "reporterosgr\u00e1ficos"}, {"start": 98, "end": 111, "tag": "comunicaci\u00f3n"}, {"start": 117, "end": 123, "tag": "\u00e9tica"}, {"start": 125, "end": 141, "tag": "profesionalismo"}, {"start": 144, "end": 160, "tag": "responsabilidad"}]}}, "id": "987128299481681920"}, {"created_at": "2020-07-10T05:09:15.000Z", "verified": false, "description": "-Zurdo por convicci\u00f3n. \ud83d\udc4a\ud83c\udffb\n-Ngangulero. \ud83d\udc80\n\u00a1MAFEREFUM YANZA!", "protected": false, "username": "JuanVillarroelI", "name": "Juan El\u00edas Villarroel", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1313194449254711296/ex9nVB_v_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 215, "tweet_count": 3950, "listed_count": 0}, "url": "", "id": "1281455298931232773"}, {"created_at": "2015-05-27T02:27:36.000Z", "verified": false, "description": "Esposa del Presidente Nicol\u00e1s Maduro. Abogada. Expresidenta de la AN. ExProcuradora General. ExConstituyente. Diputada. CHAVISTA", "protected": false, "username": "ConCiliaFlores", "name": "Cilia Flores", "location": "Venezuela", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/970030999391342592/_qSgf021_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 534349, "following_count": 56, "tweet_count": 5702, "listed_count": 709}, "url": "", "id": "3300052996"}, {"created_at": "2010-01-29T16:30:17.000Z", "verified": true, "description": "Venezolano, Militante del PSUV. Diputado por la ciudad de Caracas. Pdte de la Asamblea Nacional de Venezuela", "protected": false, "username": "jorgerpsuv", "name": "Jorge Rodr\u00edguez", "location": "Venezuela", "pinned_tweet_id": "1389652055057391620", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1369065262788542465/RhwWPmDq_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 1203755, "following_count": 206, "tweet_count": 18699, "listed_count": 3483}, "url": "https://t.co/Z8SNNHhL4Q", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Z8SNNHhL4Q", "expanded_url": "http://jorgerodriguez.psuv.org.ve", "display_url": "jorgerodriguez.psuv.org.ve"}]}}, "id": "109601997"}, {"created_at": "2016-12-29T23:24:44.000Z", "verified": false, "description": "El #CarnetDeLaPatria llega a la #Venezuela profunda para garantizar su bienestar al Pueblo!  \ncarnetdelapatria@gmail.com", "protected": false, "username": "CarnetDLaPatria", "name": "Carnet de la patria", "location": "Caracas, Venezuela", "pinned_tweet_id": "1390742145217216513", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1381067871665668099/PKviGO3N_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 459997, "following_count": 39, "tweet_count": 35778, "listed_count": 390}, "url": "https://t.co/aAO7wTzoPy", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/aAO7wTzoPy", "expanded_url": "https://www.instagram.com/carnetdlapatria/", "display_url": "instagram.com/carnetdlapatri\u2026"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 20, "tag": "CarnetDeLaPatria"}, {"start": 32, "end": 42, "tag": "Venezuela"}]}}, "id": "814613151392157698"}, {"created_at": "2009-06-06T14:40:12.000Z", "verified": false, "description": "", "protected": false, "username": "MiguelPaez", "name": "Miguel Paez", "pinned_tweet_id": "1352980232521846787", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1116287038658109441/fIYEfVo3_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 481, "tweet_count": 5655, "listed_count": 1}, "url": "", "id": "45140712"}, {"created_at": "2019-06-27T17:36:35.000Z", "verified": false, "description": "Cuenta Oficial Direcci\u00f3n General de Educaci\u00f3n Intercultural. Ministerio del Poder Popular para la Educaci\u00f3n. Direcciones Intercultural, Ind\u00edgena y de Fronteras.", "protected": false, "username": "dgeimppe", "name": "@DGEIMPPE", "location": "Caracas, Venezuela", "pinned_tweet_id": "1387988344546729988", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1381371378830610433/bbAA6_oE_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 2769, "following_count": 2368, "tweet_count": 17708, "listed_count": 1}, "url": "", "id": "1144298492862586880"}, {"created_at": "2020-05-17T21:33:09.000Z", "verified": false, "description": "Cuenta Oficial del Ministerio del Poder Popular para la Salud", "protected": false, "username": "MinSaludVE", "name": "MPPS", "location": "Caracas, Venezuela", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1380652079434371072/v2aabiJQ_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 20458, "following_count": 248, "tweet_count": 6114, "listed_count": 37}, "url": "https://t.co/aWylLN1xq9", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/aWylLN1xq9", "expanded_url": "http://mpps.gob.ve", "display_url": "mpps.gob.ve"}]}}, "id": "1262134007187361794"}, {"created_at": "2020-05-17T21:09:19.000Z", "verified": false, "description": "Ministro del Poder Popular para la Salud", "protected": false, "username": "AlvaradoC_Salud", "name": "Carlos Alvarado", "location": "Caracas, Venezuela", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1262433667147796480/RKdrojmE_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 11906, "following_count": 89, "tweet_count": 347, "listed_count": 22}, "url": "", "id": "1262127894450581508"}, {"created_at": "2010-08-02T15:05:09.000Z", "verified": false, "description": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaOrgullosa venezolana\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaDiputada bajo mandato del pueblo. Guardiana del legado de Hugo Ch\u00e1vez", "protected": false, "username": "taniapsuv", "name": "Tania Valentina D\u00edaz\ud83c\udfe0\ud83d\ude37", "location": "Rep. Bolivariana de Venezuela", "pinned_tweet_id": "1390784659852824577", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1005309262590021632/Yn-JkZYq_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 366413, "following_count": 2971, "tweet_count": 60160, "listed_count": 1123}, "url": "", "id": "173862310"}, {"created_at": "2020-04-01T01:23:58.000Z", "verified": false, "description": "\u00a1Nueva Cuenta! -Twitter me ha cerrado 2 cuentas. Vamos poco a poco nuevamente. -Comunicador, Marketing Digital, Me gusta el Rock y la Fotograf\u00eda\ud83d\udcf8", "protected": false, "username": "JRodriguezPSUV_", "name": "Jorge Rodr\u00edguez", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1245164765510582274/c-l62hGK_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 6709, "following_count": 1591, "tweet_count": 224, "listed_count": 2}, "url": "", "id": "1245159785525379073"}, {"created_at": "2015-11-07T14:54:55.000Z", "verified": false, "description": "", "protected": false, "username": "masegu3064", "name": "masegu", "pinned_tweet_id": "1102541305169760256", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1299048715295096837/qNH-GAlH_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 74, "tweet_count": 5197, "listed_count": 0}, "url": "", "id": "4134890309"}, {"created_at": "2009-06-26T23:03:56.000Z", "verified": false, "description": "Periodista y Analista Pol\u00edtico", "protected": false, "username": "MMalaverM", "name": "Manuel Malaver", "location": "Caracas Venezuela", "pinned_tweet_id": "1014652856635453441", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/892629992999235584/JtdL8RHX_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 180381, "following_count": 4670, "tweet_count": 266208, "listed_count": 1907}, "url": "", "id": "51266095"}, {"created_at": "2014-02-01T16:18:16.000Z", "verified": false, "description": "Medicina Interna/Infectolog\u00eda/VIH \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd en @Tu_IMSS. Director de proyectos en @sidvimx. Profesor en @FESI_UNAM. Opiniones a t\u00edtulo personal.", "protected": false, "username": "dredgarbarragan", "name": "Edgar P\u00e9rez Barrag\u00e1n", "location": "Mexico city", "pinned_tweet_id": "1348706445999669259", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1269320180024442882/RzNSm06l_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 11110, "following_count": 611, "tweet_count": 1622, "listed_count": 57}, "url": "https://t.co/euMgT1Qd7u", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/euMgT1Qd7u", "expanded_url": "https://m.facebook.com/dredgarbarragan", "display_url": "m.facebook.com/dredgarbarragan"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 40, "end": 48, "username": "Tu_IMSS"}, {"start": 75, "end": 83, "username": "sidvimx"}, {"start": 97, "end": 107, "username": "FESI_UNAM"}]}}, "id": "2322558356"}, {"created_at": "2010-05-25T13:34:35.000Z", "verified": false, "description": "Procurador del estado Tachira, militante de las Cs Sociales, del Derecho P\u00fablico, de la Gerencia,  del F\u00fatbol, social dem\u00f3crata del partido del pueblo...", "protected": false, "username": "hernandez_julio", "name": "Julio C. Hernandez", "location": "TACHIRA ", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/680441498320658432/5XtNHPaK_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 2063, "following_count": 1455, "tweet_count": 12657, "listed_count": 12}, "url": "", "id": "147956755"}, {"created_at": "2010-08-21T02:20:23.000Z", "verified": false, "description": "Oficial Superior de la #GNB. Chavista y Revolucionario \ud83d\udcaf Comprometido con este proceso. \n#LealesSiempreTraidoresNunca\n#MayorRivero\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "protected": false, "username": "MayorGNB_Rivero", "name": "Mayor GNB Rivero \ud83d\udcf2(16,9k)", "location": "Venezuela", "pinned_tweet_id": "1362982454370394113", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1324520526186975233/YKh_zt00_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 16577, "following_count": 18201, "tweet_count": 51033, "listed_count": 18}, "url": "", "entities": {"description": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 27, "tag": "GNB"}, {"start": 89, "end": 117, "tag": "LealesSiempreTraidoresNunca"}, {"start": 118, "end": 130, "tag": "MayorRivero"}]}}, "id": "181019708"}, {"created_at": "2012-07-10T21:13:33.000Z", "verified": false, "description": "El portal informativo del estado T\u00e1chira. \n\u24d5 T\u00e1chira News \n\ud83d\udcf8@Tachiranews_\ntachiranewsprensa@gmail.com", "protected": false, "username": "TachiraNews", "name": "T\u00e1chira News", "location": "T\u00e1chira", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/950353831090708480/CAPhrQqs_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 43183, "following_count": 3001, "tweet_count": 54613, "listed_count": 114}, "url": "http://t.co/2zBz5vxtdv", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 22, "url": "http://t.co/2zBz5vxtdv", "expanded_url": "http://www.tachiranews.com", "display_url": "tachiranews.com"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 60, "end": 73, "username": "Tachiranews_"}]}}, "id": "632322871"}, {"created_at": "2019-03-19T03:19:25.000Z", "verified": false, "description": "Somos comunicaci\u00f3n popular alternativa, de la mano con el pueblo, de la clase obrera, de la juventud que apuesta a una Venezuela productiva y prospera.", "protected": false, "username": "CaraboboActual", "name": "Carabobo Actual 2.0 \ud83d\uddde\ufe0f", "location": "Carabobo, Venezuela", "pinned_tweet_id": "1236265848425324545", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1220100206982848513/8yEF6UnS_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 824, "tweet_count": 3653, "listed_count": 0}, "url": "https://t.co/6tpISBL0UU", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/6tpISBL0UU", "expanded_url": "https://caraboboactual.blogspot.com", "display_url": "caraboboactual.blogspot.com"}]}}, "id": "1107843994611007488"}, {"created_at": "2009-06-25T23:03:31.000Z", "verified": false, "description": "M\u00e9d Ginec\u00f3logo -Obstetra.Ultrasonido transvaginal -La Naturaleza es mi inspiraci\u00f3n, esa Maravillosa capacidad  para renacer luego de la devastaci\u00f3n..", "protected": false, "username": "fredy3000", "name": "Dr. House", "location": "en alg\u00fan punto del Universo.", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1367778043285082112/E9ZN1EPp_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 756, "tweet_count": 31462, "listed_count": 6}, "url": "", "id": "50804079"}, {"created_at": "2009-06-23T14:43:43.000Z", "verified": false, "description": "Vida, Propiedad y Libertad no est\u00e1n sujetos a votaci\u00f3n. @lisbprieto en Parler #libertadmonetaria", "protected": false, "username": "lisbprieto", "name": "lisbj prieto", "location": "Zimbabwe", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1327388572534661120/UnQXmNEL_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 14792, "following_count": 15799, "tweet_count": 42386, "listed_count": 105}, "url": "https://t.co/hPr4B0DaCy", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/hPr4B0DaCy", "expanded_url": "http://liberideas.wordpress.com", "display_url": "liberideas.wordpress.com"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 96, "tag": "libertadmonetaria"}], "mentions": [{"start": 56, "end": 67, "username": "lisbprieto"}]}}, "id": "49993715"}, {"created_at": "2010-01-28T19:37:57.000Z", "verified": false, "description": "MD . ES NECESARIO UN GOBIERNO DE DERECHA , Let's make Venezuela great again .! .La reconstrucci\u00f3n de la que puede ser la Suiza de Am\u00e9rica y a\u00fan mejor", "protected": false, "username": "DrAlCapino", "name": "DrAl Capino#TAC#NAO", "location": "somewhere in Venezuela", "pinned_tweet_id": "734213051545686018", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/840298948422176768/8piE5tjc_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 11310, "following_count": 12430, "tweet_count": 447958, "listed_count": 198}, "url": "", "id": "109350611"}, {"created_at": "2012-03-18T00:56:45.000Z", "verified": false, "description": "PERIODISTA LOCUTOR ANIMADOR TV y RADIO. DOCENTE UNIVERSITARIO.Instagram @eymarf", "protected": false, "username": "eymarfuentes1", "name": "eymarfuentes1", "location": "Tachira. Venezuela", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000644163090/218f5e0fe576ceffb0139afc7dd30d2c_normal.jpeg", "public_metrics": {"followers_count": 25194, "following_count": 251, "tweet_count": 11489, "listed_count": 64}, "url": "", "entities": {"description": {"mentions": [{"start": 72, "end": 79, "username": "eymarf"}]}}, "id": "527997779"}], "places": [{"name": "Carabobo", "full_name": "Carabobo, Venezuela", "country_code": "VE", "country": "Venezuela", "place_type": "admin", "id": "015d19216c749864", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-68.42839, 9.811874, -67.517053, 10.582821], "properties": {}}}, {"name": "Cagua", "full_name": "Cagua, Venezuela", "country_code": "VE", "country": "Venezuela", "place_type": "city", "id": "0115394f017772df", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-67.4840748, 10.150589, -67.4376526, 10.1940069], "properties": {}}}, {"name": "Guarenas", "full_name": "Guarenas, Venezuela", "country_code": "VE", "country": "Venezuela", "place_type": "city", "id": "00dd051c4ae032b0", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-66.6341171, 10.4484348, -66.6076736, 10.4742708], "properties": {}}}, {"name": "Miranda", "full_name": "Miranda, Venezuela", "country_code": "VE", "country": "Venezuela", "place_type": "admin", "id": "01c93e351e3122fb", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-67.220209, 9.934294, -65.428322, 10.6496277], "properties": {}}}, {"name": "Cumana", "full_name": "Cumana, Venezuela", "country_code": "VE", "country": "Venezuela", "place_type": "city", "id": "0165fd44316e9f7f", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-64.1974716, 10.4322929, -64.1444397, 10.4747658], "properties": {}}}, {"name": "Monagas", "full_name": "Monagas, Venezuela", "country_code": "VE", "country": "Venezuela", "place_type": "admin", "id": "00914f80743a0863", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-64.063602, 8.385376, -61.995369, 10.320079], "properties": {}}}, {"name": "Bol\u00edvar", "full_name": "Bol\u00edvar, Venezuela", "country_code": "VE", "country": "Venezuela", "place_type": "admin", "id": "01a74227630d48a8", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-67.4417596, 3.60774, -60.2654305, 8.4530017], "properties": {}}}, {"name": "Nuestra Se\u00f1ora del Rosario de Baruta", "full_name": "Nuestra Se\u00f1ora del Rosario de Baruta, Venezuela", "country_code": "VE", "country": "Venezuela", "place_type": "city", "id": "008eb02a542ac3d4", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-66.8972931, 10.4268198, -66.8206344, 10.489041], "properties": {}}}, {"name": "San Joaqu\u00edn", "full_name": "San Joaqu\u00edn, Venezuela", "country_code": "VE", "country": "Venezuela", "place_type": "city", "id": "00c6d37a4dec6abf", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-67.8435929, 10.2280477, -67.7778256, 10.2818161], "properties": {}}}, {"name": "Sucre", "full_name": "Sucre, Venezuela", "country_code": "VE", "country": "Venezuela", "place_type": "admin", "id": "012a9ff7509f33b5", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-64.5246892, 10.033324, -61.8468128, 10.7654513], "properties": {}}}, {"name": "Petare", "full_name": "Petare, Venezuela", "country_code": "VE", "country": "Venezuela", "place_type": "city", "id": "0058b0cb7e695890", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-66.847406, 10.4573479, -66.7841263, 10.5128183], "properties": {}}}, {"name": "Distrito Capital", "full_name": "Distrito Capital, Venezuela", "country_code": "VE", "country": "Venezuela", "place_type": "admin", "id": "0137799d4f960b21", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-67.162499, 10.382554, -66.862707, 10.567951], "properties": {}}}, {"name": "Barinas", "full_name": "Barinas, Venezuela", "country_code": "VE", "country": "Venezuela", "place_type": "admin", "id": "009e6b0e445977d6", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-71.883359, 7.2877067, -67.502653, 9.07894], "properties": {}}}, {"name": "San Crist\u00f3bal", "full_name": "San Crist\u00f3bal, Venezuela", "country_code": "VE", "country": "Venezuela", "place_type": "city", "id": "01a73d6169f504ac", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-72.2442398, 7.7418295, -72.195282, 7.7971587], "properties": {}}}, {"name": "Cojedes", "full_name": "Cojedes, Venezuela", "country_code": "VE", "country": "Venezuela", "place_type": "admin", "id": "01975eef4d91e560", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-68.988058, 8.533098, -67.75258, 10.085274], "properties": {}}}, {"name": "Santa Ana de Coro", "full_name": "Santa Ana de Coro, Venezuela", "country_code": "VE", "country": "Venezuela", "place_type": "city", "id": "01f090006f05e39c", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-69.7014618, 11.3896055, -69.6397247, 11.4224501], "properties": {}}}, {"name": "Caracas", "full_name": "Caracas, Venezuela", "country_code": "VE", "country": "Venezuela", "place_type": "city", "id": "00ec4c32070f5076", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-66.9985809, 10.440464, -66.862707, 10.5266142], "properties": {}}}, {"name": "Centro Policl\u00ednico Valencia - La Vi\u00f1a", "full_name": "Centro Policl\u00ednico Valencia - La Vi\u00f1a", "country_code": "VE", "country": "Venezuela", "place_type": "poi", "id": "07d9c9a44cc83001", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-68.01581876145859, 10.220131841262122, -68.01581876145859, 10.220131841262122], "properties": {}}}, {"name": "Valencia", "full_name": "Valencia, Venezuela", "country_code": "VE", "country": "Venezuela", "place_type": "city", "id": "012af435641420c7", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-68.0339966, 10.1125402, -67.9569168, 10.2401114], "properties": {}}}, {"name": "Barquisimeto", "full_name": "Barquisimeto, Venezuela", "country_code": "VE", "country": "Venezuela", "place_type": "city", "id": "012b6b2c110f0c21", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-69.475331, 9.9958546, -69.2599188, 10.1151752], "properties": {}}}, {"name": "San Carlos", "full_name": "San Carlos, Venezuela", "country_code": "VE", "country": "Venezuela", "place_type": "city", "id": "01031ef97be7f374", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-68.6010284, 9.6412277, -68.5577087, 9.6747036], "properties": {}}}, {"name": "Camagu\u00e1n", "full_name": "Camagu\u00e1n, Venezuela", "country_code": "VE", "country": "Venezuela", "place_type": "city", "id": "011e9fe872fe6928", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-67.6158447, 8.1018677, -67.5975494, 8.1151781], "properties": {}}}, {"name": "Tucupido", "full_name": "Tucupido, Venezuela", "country_code": "VE", "country": "Venezuela", "place_type": "city", "id": "018b105d41df02d5", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-65.7807159, 9.2656021, -65.7672958, 9.2794342], "properties": {}}}, {"name": "Venezuela", "full_name": "Venezuela", "country_code": "VE", "country": "Venezuela", "place_type": "poi", "id": "0cd08d80bc169000", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-69.675371, 11.411066, -69.675371, 11.411066], "properties": {}}}, {"name": "M\u00e9rida", "full_name": "M\u00e9rida, Venezuela", "country_code": "VE", "country": "Venezuela", "place_type": "city", "id": "015e5397777769a2", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-71.1957474, 8.5660877, -71.1269677, 8.631216], "properties": {}}}, {"name": "Maracaibo", "full_name": "Maracaibo, Venezuela", "country_code": "VE", "country": "Venezuela", "place_type": "city", "id": "01be351754bcbe13", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-71.6922913, 10.5961199, -71.5895081, 10.7319241], "properties": {}}}, {"name": "San Juan De Los Morros", "full_name": "San Juan De Los Morros, Venezuela", "country_code": "VE", "country": "Venezuela", "place_type": "city", "id": "00cfdfc429c27ec3", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-67.378685, 9.8856544, -67.3372224, 9.9283161], "properties": {}}}, {"name": "Ciudad Bolivar", "full_name": "Ciudad Bolivar, Venezuela", "country_code": "VE", "country": "Venezuela", "place_type": "city", "id": "018e4aba7010ecbe", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-63.6078072, 8.0791607, -63.5050392, 8.1467609], "properties": {}}}, {"name": "Falc\u00f3n", "full_name": "Falc\u00f3n, Venezuela", "country_code": "VE", "country": "Venezuela", "place_type": "admin", "id": "0100789d0c41147f", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-71.3181635, 10.3003213, -67.6330715, 12.1968022], "properties": {}}}, {"name": "Caricuao", "full_name": "Caricuao, Venezuela", "country_code": "VE", "country": "Venezuela", "place_type": "city", "id": "0190477a36e5f54d", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-67.002121, 10.4274559, -66.9548187, 10.4440374], "properties": {}}}, {"name": "Acarigua", "full_name": "Acarigua, Venezuela", "country_code": "VE", "country": "Venezuela", "place_type": "city", "id": "010416b434768b1c", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-69.2381439, 9.5141411, -69.1735916, 9.5844183], "properties": {}}}, {"name": "Valera", "full_name": "Valera, Venezuela", "country_code": "VE", "country": "Venezuela", "place_type": "city", "id": "008cea206884906b", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-70.6306915, 9.2821789, -70.5801392, 9.3465948], "properties": {}}}, {"name": "Maracay", "full_name": "Maracay, Venezuela", "country_code": "VE", "country": "Venezuela", "place_type": "city", "id": "0198c6f108778b40", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-67.6745598, 10.2025307, -67.542106, 10.3281372], "properties": {}}}, {"name": "Portuguesa", "full_name": "Portuguesa, Venezuela", "country_code": "VE", "country": "Venezuela", "place_type": "admin", "id": "019e6a103559d590", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-70.201432, 8.091486, -68.510121, 9.83553], "properties": {}}}, {"name": "Zulia", "full_name": "Zulia, Venezuela", "country_code": "VE", "country": "Venezuela", "place_type": "admin", "id": "01d677e97eae46b3", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-73.3540725, 8.3688747, -64.70717, 11.85043], "properties": {}}}, {"name": "Matur\u00edn", "full_name": "Matur\u00edn, Venezuela", "country_code": "VE", "country": "Venezuela", "place_type": "city", "id": "0047c84e70b9501b", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-63.2122612, 9.7160149, -63.1450653, 9.7641706], "properties": {}}}, {"name": "Los Teques", "full_name": "Los Teques, Venezuela", "country_code": "VE", "country": "Venezuela", "place_type": "city", "id": "017697d30746c82c", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-67.0507812, 10.3303595, -67.0255127, 10.3543406], "properties": {}}}, {"name": "La Punta", "full_name": "La Punta, Venezuela", "country_code": "VE", "country": "Venezuela", "place_type": "city", "id": "01acdb9d4686f3f3", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-71.2135925, 8.5517159, -71.1867523, 8.5641537], "properties": {}}}, {"name": "M\u00e9rida", "full_name": "M\u00e9rida, Venezuela", "country_code": "VE", "country": "Venezuela", "place_type": "admin", "id": "01cb69a764a68d10", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-71.971243, 7.662596, -70.546226, 9.314735], "properties": {}}}, {"name": "Puerto La Cruz", "full_name": "Puerto La Cruz, Venezuela", "country_code": "VE", "country": "Venezuela", "place_type": "city", "id": "016eb87b25e8a354", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-64.7095794, 10.1729025, -64.6583839, 10.2076381], "properties": {}}}, {"name": "Barcelona", "full_name": "Barcelona, Venezuela", "country_code": "VE", "country": "Venezuela", "place_type": "city", "id": "018deff91b0b23b7", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-64.856945, 9.9332341, -64.5964953, 10.1821314], "properties": {}}}, {"name": "G\u00fcig\u00fce", "full_name": "G\u00fcig\u00fce, Venezuela", "country_code": "VE", "country": "Venezuela", "place_type": "city", "id": "00aeacac6b5f625e", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-67.7952194, 10.0719776, -67.7676392, 10.0895405], "properties": {}}}, {"name": "Ciudad Ojeda", "full_name": "Ciudad Ojeda, Venezuela", "country_code": "VE", "country": "Venezuela", "place_type": "city", "id": "002e2add0d1ff144", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-71.3538208, 10.1781855, -71.2887573, 10.2315168], "properties": {}}}, {"name": "Guanta", "full_name": "Guanta, Venezuela", "country_code": "VE", "country": "Venezuela", "place_type": "city", "id": "01a7e5c417e78885", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-64.6100553, 10.2131494, -64.5801246, 10.2532191], "properties": {}}}, {"name": "Trujillo", "full_name": "Trujillo, Venezuela", "country_code": "VE", "country": "Venezuela", "place_type": "city", "id": "01d6e8863bde02c0", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-70.4465714, 9.3592491, -70.4297943, 9.3797302], "properties": {}}}, {"name": "T\u00e1chira", "full_name": "T\u00e1chira, Venezuela", "country_code": "VE", "country": "Venezuela", "place_type": "admin", "id": "006fa5d223223cfc", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-72.48775, 7.3615272, -71.31602, 8.6819938], "properties": {}}}, {"name": "Puerto Cabello", "full_name": "Puerto Cabello, Venezuela", "country_code": "VE", "country": "Venezuela", "place_type": "city", "id": "0151a18c54bdbe02", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-68.0765915, 10.4417582, -68.000618, 10.4845896], "properties": {}}}], "tweets": [{"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 86, "probability": 0.7072, "type": "Person", "normalized_text": "Gatafirme"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Gatafirme1"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "NicolasMaduro"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "clarcklaurens1"}, {"start": 43, "end": 55, "username": "PaolaKatari"}, {"start": 56, "end": 63, "username": "PCV_Ve"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}], "created_at": "2021-04-26T09:46:41.000Z", "id": "1386617722998595589", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1386617512436056064"}], "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1386617512436056064", "lang": "es", "source": "Developed by Edgard Decena.", "author_id": "96431099", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "1050203478327476225", "text": "@Gatafirme1 @NicolasMaduro @clarcklaurens1 @PaolaKatari @PCV_Ve En todo caso, Gatafirme, recuerda que todo eso puede cambiar."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 88, "probability": 0.5615, "type": "Organization", "normalized_text": "Gobierno de Vzla"}], "mentions": [{"start": 166, "end": 180, "username": "NicolasMaduro"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/vNMdxvMef6", "expanded_url": "https://twitter.com/drodriven2/status/1380980919515877379/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vNMdxvMef6"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/vNMdxvMef6", "expanded_url": "https://twitter.com/drodriven2/status/1380980919515877379/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vNMdxvMef6"}], "hashtags": [{"start": 149, "end": 155, "tag": "COVAX"}]}, "attachments": {"media_keys": ["3_1380980914486968322", "3_1380980914486935552"]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}], "created_at": "2021-04-10T20:28:03.000Z", "id": "1380980919515877379", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1380980919515877379", "lang": "es", "source": "Twitter for iPhone", "author_id": "1241867391711272960", "possibly_sensitive": true, "public_metrics": {"retweet_count": 2125, "reply_count": 74, "like_count": 1139, "quote_count": 84}, "text": "2/2 Este mecanismo permitir\u00e1 vacunar al 20% del pueblo venezolano. Ya el Gobierno de Vzla. tiene disponible todos los recursos que se requieren para #COVAX. El Pdte. @NicolasMaduro no descansa para garantizar la inmunidad del pueblo en defensa de la salud y la vida. \u00a1Venceremos! https://t.co/vNMdxvMef6"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 47, "probability": 0.4649, "type": "Person", "normalized_text": "Remdesivir"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-04-11T23:41:39.000Z", "id": "1381392030589456384", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1381392030589456384", "lang": "es", "source": "Twitter for Android", "author_id": "148798897", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 10705, "reply_count": 157, "like_count": 2946, "quote_count": 86}, "text": "Buenas noches! Necesitamos 6 dosis de Remdesivir para mi mam\u00e1. La semana pasada mi pap\u00e1 falleci\u00f3 y todo ha sido bastante complicado, sobre todo en lo econ\u00f3mico. Si saben de alguna instituci\u00f3n que done o se consiga a un precio m\u00e1s accesible por favor avisar. Ay\u00fadenme con un RT"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9969, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/YM4MJ92tOR", "expanded_url": "https://twitter.com/VPFalcon/status/1380665300748795906/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YM4MJ92tOR"}], "hashtags": [{"start": 196, "end": 215, "tag": "Falc\u00f3nExigeVacunas"}, {"start": 216, "end": 237, "tag": "UrgenVacunasParaVzla"}]}, "attachments": {"media_keys": ["3_1380665290443341835"]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-04-09T23:33:53.000Z", "id": "1380665300748795906", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1380665300748795906", "lang": "es", "source": "Twitter for iPhone", "author_id": "224257930", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "text": "La irresponsabilidad del r\u00e9gimen ante la pandemia ha hecho que el panorama en Venezuela sea cada vez m\u00e1s desalentador, hemos perdido a muchos y la inacci\u00f3n del r\u00e9gimen pone en riesgo a muchas m\u00e1s #Falc\u00f3nExigeVacunas #UrgenVacunasParaVzla https://t.co/YM4MJ92tOR", "geo": {"place_id": "01f090006f05e39c"}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 126, "probability": 0.996, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "URGENTE"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-04-08T17:39:18.000Z", "id": "1380213676020543490", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1380213676020543490", "lang": "es", "source": "Twitter for Android", "author_id": "108283942", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 3856, "reply_count": 282, "like_count": 735, "quote_count": 53}, "text": "#URGENTE | Mi abuela necesita ampollas de REMDESIVIR de 100mg. Por favor, si alguien sabe d\u00f3nde se puede conseguir en Venezuela, les pido que me avisen por aqu\u00ed. Pueden ayudar tambi\u00e9n con un RT.\n\nMil gracias. \ud83d\ude4f"}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1138104384351399937", "name": "Diosdado Cabello R"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1138104384351399937", "name": "Diosdado Cabello R"}}], "created_at": "2021-04-09T01:32:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 154, "end": 169, "username": "rafaellacava10"}, {"start": 170, "end": 184, "username": "YormanMontero"}, {"start": 185, "end": 195, "username": "sundde_ve"}, {"start": 196, "end": 208, "username": "PartidoPSUV"}, {"start": 209, "end": 219, "username": "dcabellor"}]}, "id": "1380332678898196488", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1380332678898196488", "lang": "es", "source": "Twitter for iPhone", "author_id": "178628761", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 3, "like_count": 52, "quote_count": 0}, "text": "Atacar duro a los especuladores nos ayudar\u00e1 a mantener el orden y la paz a lo interno de la Rep\u00fablica y llevar\u00e1 felicidad al Pueblo. Aqu\u00ed nadie se rinde. @rafaellacava10 @YormanMontero @sundde_ve @PartidoPSUV @dcabellor"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.8395, "type": "Product", "normalized_text": "Twitter"}], "mentions": [{"start": 102, "end": 113, "username": "PableOstos"}, {"start": 114, "end": 124, "username": "Leonervis"}, {"start": 125, "end": 140, "username": "DiarioPrimicia"}, {"start": 141, "end": 156, "username": "SoyNuevaPrensa"}], "urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/apjkPYjKDQ", "expanded_url": "https://twitter.com/medicenyon/status/1379231139580280838/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/apjkPYjKDQ"}]}, "attachments": {"media_keys": ["3_1379230728295178240"]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752842752", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10045225402", "name": "Twitter"}}], "created_at": "2021-04-06T00:35:03.000Z", "id": "1379231139580280838", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1379231139580280838", "lang": "es", "source": "Twitter for Android", "author_id": "896916691392843776", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Twitter... Mi psiquiatra nos necesita \ud83e\udd7a si puedes darle un RT y colaborar se te agradece demasiado \ud83d\ude4c\n\n@PableOstos @Leonervis @DiarioPrimicia @SoyNuevaPrensa https://t.co/apjkPYjKDQ", "geo": {"place_id": "011e9fe872fe6928"}}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-04-01T16:07:01.000Z", "id": "1377653738303787009", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1377653738303787009", "lang": "es", "source": "Twitter for Android", "author_id": "948704863260762113", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "Me acuerdo que cuando me dio covid 19 la primera vez, entre uno de los medicamentos era ivermectina, una doctora me dijo que me la dejara de tomar porque me hac\u00eda sentir mal. La segunda vez que me dio covid 19 nisiquiera me la indicaron. (1/3)", "geo": {"place_id": "0cd08d80bc169000"}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 67, "probability": 0.8302, "type": "Organization", "normalized_text": "FDA"}], "urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/uCXpdFLvjt", "expanded_url": "https://twitter.com/rosapantin1301/status/1377287362980499462", "display_url": "twitter.com/rosapantin1301\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-03-31T20:44:33.000Z", "id": "1377361192595779589", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1377287362980499462"}], "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1377361192595779589", "lang": "es", "source": "Twitter for Android", "author_id": "49290290", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 356, "reply_count": 53, "like_count": 513, "quote_count": 23}, "text": "Sin lugar a dudas. La ivermectina cuenta con la aprobaci\u00f3n de la FDA para el tratamiento del covid 19...si tiene dudas vea las ordenes m\u00e9dicas de muchos hospitales del mundo que la incluyen en cualquier estadio de la enfermedad https://t.co/uCXpdFLvjt"}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-03-31T18:31:17.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/raz0WjE7HZ", "expanded_url": "https://bit.ly/3waXv2l", "display_url": "bit.ly/3waXv2l"}], "hashtags": [{"start": 1, "end": 10, "tag": "ATENCI\u00d3N"}]}, "id": "1377327655830368265", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1377327655830368265", "lang": "es", "source": "TweetDeck", "author_id": "78687173", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u00a1#ATENCI\u00d3N!  Los contactos para solicitar asistencia si tiene un paciente con covid-19 en casa https://t.co/raz0WjE7HZ"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 145, "end": 158, "probability": 0.5174, "type": "Person", "normalized_text": "Rond\u00f3n Jim\u00e9nez"}]}, "created_at": "2021-03-31T01:57:06.000Z", "id": "1377077461096099842", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1377077461096099842", "lang": "es", "source": "Twitter for Android", "author_id": "183278342", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "AYUDANOS A SALVAR VIDAS.     Hola sabemos que estamos en tiempos dif\u00edciles pero hoy quiero solicitarte una ayuda econ\u00f3mica para la Dra. Marbelis Rond\u00f3n Jim\u00e9nez, intensivista, quien se encuentra en la Terapia Intensiva del Hospital Israel Ranuarez Balza de san juan de los morros", "geo": {"place_id": "00cfdfc429c27ec3"}}, {"created_at": "2021-03-30T01:48:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Marcoslimamd"}]}, "id": "1376712984244842498", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1376708540744802311"}], "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1376708540744802311", "lang": "es", "source": "Twitter for iPhone", "author_id": "120580398", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "in_reply_to_user_id": "1146535398", "text": "@Marcoslimamd Est\u00e1 pelao con los costos, Doc."}, {"attachments": {"media_keys": ["3_1373305399206682627", "3_1373305399227600899"]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-03-20T16:08:18.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/Ffz2uTo2Za", "expanded_url": "https://twitter.com/_Gabbyta_/status/1373305406945120260/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ffz2uTo2Za"}, {"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/Ffz2uTo2Za", "expanded_url": "https://twitter.com/_Gabbyta_/status/1373305406945120260/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ffz2uTo2Za"}]}, "id": "1373305406945120260", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1373305406945120260", "lang": "es", "source": "Twitter for iPhone", "author_id": "2439448514", "possibly_sensitive": true, "public_metrics": {"retweet_count": 441, "reply_count": 25, "like_count": 405, "quote_count": 59}, "text": "Hilo:\n\n1. TUBERCULOSIS - COVID.\n\nLa tuberculosis mata a millones de personas todos los a\u00f1os desde hace siglos. Se contagia por aire: tos, estornudos, hablar o cantar.\n\nHasta 2019 mor\u00edan aproximadamente entre 1.3 a 1.8 MM de personas al a\u00f1o por esta enfermedad. https://t.co/Ffz2uTo2Za"}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-03-23T17:13:44.000Z", "id": "1374409039153524737", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1374409039153524737", "lang": "es", "source": "Twitter for Android", "author_id": "84292762", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 2974, "reply_count": 169, "like_count": 4562, "quote_count": 105}, "text": "Para COVID-19 sirve:\n\nMascarillas\nLavado de Manos\nDistancia F\u00edsica\nVacunas\nAcetaminof\u00e9n\nL\u00edquido\nReposo\nOx\u00edgeno + Esteroides\nRevistas M\u00e9dicas\n\nNO sirve:\n\nCabinas y Alfombras de desinfecci\u00f3n\nIvermectina\nAzitromicina\nAspirina\nDi\u00f3xido de Cloro\nCarvativir\nCadenas de WhatsApp"}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-03-23T20:52:31.000Z", "id": "1374464096058310661", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1374464096058310661", "lang": "es", "source": "Twitter for Android", "author_id": "95749455", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 40, "like_count": 711, "quote_count": 11}, "text": "Se\u00f1ores anti-Ivermectina: Dejen vivir..."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.9961, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/qllda1B4Rs", "expanded_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/a-punto-de-desbordar-las-uci-de-clinicas-privadas-en-caracas-por-el-covid-19/?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=social", "display_url": "elnacional.com/venezuela/a-pu\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "15Mar"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1369101775651831809", "name": "Sergipe vs Cuiaba"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "731226184764121088", "name": "Brazil - Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "731226216980570112", "name": "South America - Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756521704656896", "name": "Copa do Brasil"}}], "created_at": "2021-03-16T03:05:00.000Z", "id": "1371658731151368195", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1371658731151368195", "lang": "es", "source": "TweetDeck", "author_id": "15007299", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "#15Mar | A punto de desbordar las UCI de cl\u00ednicas privadas en Caracas por el covid-19 https://t.co/qllda1B4Rs"}, {"created_at": "2021-03-02T06:46:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "HilarioRondn2"}]}, "id": "1366641163915063296", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1366600783739969539"}], "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1366202115924893698", "lang": "es", "source": "Twitter for Android", "author_id": "139901117", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "1244530426804408320", "text": "@HilarioRondn2 Que dijo?", "geo": {"place_id": "01c93e351e3122fb"}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 33, "probability": 0.9985, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 \u00c1lvarez"}], "urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/SRnJoZUHFP", "expanded_url": "https://bit.ly/3p9VWgg", "display_url": "bit.ly/3p9VWgg"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "CaraotaSolidario"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-02-24T18:58:41.000Z", "id": "1364650976934825984", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1364650976934825984", "lang": "es", "source": "Twitter Web App", "author_id": "171299971", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "#CaraotaSolidario\ud83c\udf31|  Jos\u00e9 \u00c1lvarez fue diagnosticado con covid-19. Requiere ayuda econ\u00f3mica para costear gastos de hospitalizaci\u00f3n. Las personas o instituciones que deseen colaborar ingresen ac\u00e1\ud83d\udc49 https://t.co/SRnJoZUHFP. \u00a1Ayuda a difundir con un RT! \ud83d\udc47"}, {"attachments": {"media_keys": ["3_1364214277498880000"]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-02-23T14:03:49.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/rVQfk3UDF1", "expanded_url": "https://twitter.com/FarmaciaWuiston/status/1364214383505768448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rVQfk3UDF1"}], "hashtags": [{"start": 28, "end": 37, "tag": "Covid_19"}, {"start": 236, "end": 246, "tag": "23Febrero"}]}, "id": "1364214383505768448", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1364214383505768448", "lang": "es", "source": "Twitter Web App", "author_id": "924644583904022528", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "text": "No bajes la guardia ante el #Covid_19 \ud83e\udda0\n\ud83d\udcd2Productos disponibles\n\n\u2b55Azitromicina\ud83d\udc8a\n\u2b55Ivermectina\ud83d\udc8a\n\u2b55Centrum\ud83d\udc8a\n\u2b55Vitamina C\ud83d\udc8a\n\u2b55Vitamina D\ud83d\udc8a\n\u2b55\u00c1cido f\u00f3lico\ud83d\udc8a\n\u2b55Aspirina generica\ud83d\udc8a\n\u2b55Teragrip\ud83d\udc8a\n\u2b55Alcohol\ud83e\uddea\n\u2b55Tapaboca\ud83d\ude37\n\u2b55Caretas\ud83e\udd7d\n\u2b55Vicks Vaporub\ud83e\udd27\n\u2b55Remdesivir\ud83d\udc89\n\n#23Febrero https://t.co/rVQfk3UDF1"}, {"created_at": "2021-02-16T15:57:35.000Z", "id": "1361706298052648962", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1361706295749988352"}], "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1361706290465169410", "lang": "es", "source": "Twitter for iPhone", "author_id": "704653085289947136", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "704653085289947136", "text": "(4/6) baja repentina de la presi\u00f3n arterial, sarpullido grave que pueda requerir hospitalizaci\u00f3n y lesi\u00f3n hep\u00e1tica (hepatitis). Las anormalidades en las pruebas de laboratorio incluyen disminuci\u00f3n en el conteo de gl\u00f3bulos blancos y pruebas hep\u00e1ticas elevadas.", "geo": {"place_id": "01a73d6169f504ac"}}, {"attachments": {"media_keys": ["3_1361706269317468161"]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-02-16T15:57:33.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/ZRZ28k1eJU", "expanded_url": "https://twitter.com/SCPropone/status/1361706290465169410/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZRZ28k1eJU"}], "hashtags": [{"start": 6, "end": 21, "tag": "LaGentePropone"}, {"start": 120, "end": 128, "tag": "Covid19"}, {"start": 172, "end": 184, "tag": "Ivermectina"}]}, "id": "1361706290465169410", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1361706290465169410", "lang": "es", "source": "Twitter for iPhone", "author_id": "704653085289947136", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "text": "(1/6) #LaGentePropone te deja algunas recomendaciones sobre ciertos rumores que han llegado a la ciudad con respecto al #Covid19. \n\nEn esta publicaci\u00f3n hablaremos sobre la #Ivermectina. https://t.co/ZRZ28k1eJU", "geo": {"place_id": "01a73d6169f504ac"}}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-02-14T19:44:05.000Z", "id": "1361038522380091399", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1361038522380091399", "lang": "es", "source": "Twitter for iPhone", "author_id": "883455335360548866", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 1096, "reply_count": 1558, "like_count": 3222, "quote_count": 331}, "text": "Me hice la prueba para COVID-19 y he resultado positivo. Estoy ya bajo tratamiento y guardando reposo y cuarentena  bajo cuidados m\u00e9dicos. Por lo tanto estar\u00e9 fuera del aire, en radio y TV, por el tiempo que sea necesario."}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-02-06T08:50:01.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/J9ZXrF7eRi", "expanded_url": "http://ver.abc.es/1o20t1", "display_url": "ver.abc.es/1o20t1"}]}, "id": "1357974820856725504", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1357974820856725504", "lang": "es", "source": "Besocy_Oficial", "author_id": "19923515", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 185, "like_count": 132, "quote_count": 619}, "text": "Paro card\u00edaco y covid-19, combinaci\u00f3n letal https://t.co/J9ZXrF7eRi"}, {"attachments": {"media_keys": ["3_1357808647838007300"]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "88", "name": "Political Body", "description": "A section of a government, like The Supreme Court"}, "entity": {"id": "1147215121103503360", "name": "UNESCO"}}], "created_at": "2021-02-05T21:49:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AlvaroMunoz"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "docentesactivos"}, {"start": 30, "end": 36, "username": "FAPUV"}, {"start": 37, "end": 47, "username": "ReporteYa"}, {"start": 48, "end": 58, "username": "UNESCO_es"}, {"start": 59, "end": 71, "username": "OITAmericas"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/KstV5TaAOC", "expanded_url": "https://twitter.com/Lisbeth87643981/status/1357808651738767365/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KstV5TaAOC"}]}, "id": "1357808651738767365", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1357717425500934148"}], "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1357717425500934148", "lang": "und", "source": "Twitter for Android", "author_id": "1349730737600139264", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "in_reply_to_user_id": "14753850", "text": "@AlvaroMunoz @docentesactivos @FAPUV @ReporteYa @UNESCO_es @OITAmericas https://t.co/KstV5TaAOC"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 139, "end": 145, "probability": 0.8114, "type": "Place", "normalized_text": "Escuque"}], "mentions": [{"start": 234, "end": 248, "username": "Fundasaludtru"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/BWD8Tshueg", "expanded_url": "https://twitter.com/RangelSilva4F/status/1351249812830760963/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BWD8Tshueg"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/BWD8Tshueg", "expanded_url": "https://twitter.com/RangelSilva4F/status/1351249812830760963/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BWD8Tshueg"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/BWD8Tshueg", "expanded_url": "https://twitter.com/RangelSilva4F/status/1351249812830760963/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BWD8Tshueg"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/BWD8Tshueg", "expanded_url": "https://twitter.com/RangelSilva4F/status/1351249812830760963/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BWD8Tshueg"}], "hashtags": [{"start": 126, "end": 132, "tag": "covid"}]}, "attachments": {"media_keys": ["3_1351249289612300289", "3_1351249508034863106", "3_1351249754269876226", "3_1351249786821894144"]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-01-18T19:27:15.000Z", "id": "1351249812830760963", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1351249812830760963", "lang": "es", "source": "Twitter for Android", "author_id": "193422137", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 2, "like_count": 45, "quote_count": 2}, "text": "Con el compromiso revolucionario de garantizar el bienestar de nuestro pueblo, realizamos casa a casa el despistaje masivo de #covid-19 en Escuque para el descarte de casos sospechosos, acompa\u00f1ados por el equipo m\u00e9dico-asistencial de @Fundasaludtru y organismos de prevenci\u00f3n. https://t.co/BWD8Tshueg", "geo": {"place_id": "01d6e8863bde02c0"}}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-01-11T19:00:49.000Z", "id": "1348706445999669259", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1348706445999669259", "lang": "es", "source": "Twitter for iPhone", "author_id": "2322558356", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 7288, "reply_count": 423, "like_count": 22594, "quote_count": 285}, "text": "Tratar\u00e9 de ser breve (por cent\u00e9sima vez).\nEn COVID leve, solo dar medicamentos sintom\u00e1ticos (paracetamol, ibuprofeno, loratadina, etc).\nAnte saturaci\u00f3n &lt;90 % es necesario ox\u00edgeno y Dexametasona.\n\nOlviden azitromicina, oseltamivir, ivermectina, adimod, antbi\u00f3ticos. No son \u00fatiles."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.905, "type": "Place", "normalized_text": "Zulia"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-01-03T03:49:54.000Z", "id": "1345578104014708736", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1345578104014708736", "lang": "es", "source": "Twitter for iPhone", "author_id": "49993715", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 28, "like_count": 93, "quote_count": 7}, "text": "Es doloroso lo que est\u00e1 sucediendo en el Zulia con los m\u00e9dicos pero hay que enfatizar en algo y es que ninguno tom\u00f3 ivermectina menos hqc porque entre las cl\u00ednicas y hospitales eso es lo que hablan entre ellos \u201cque no se debe tomar\u201d."}]}, "errors": [{"value": "1386492624715005953", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1386492624715005953].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1386492624715005953", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "entities.mentions.username", "resource_id": "OianeB", "value": "OianeB", "detail": "User has been suspended: [OianeB].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "entities.mentions.username", "resource_id": "amelia74698445", "value": "amelia74698445", "detail": "User has been suspended: [amelia74698445].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "entities.mentions.username", "resource_id": "Cristin41257008", "value": "Cristin41257008", "detail": "User has been suspended: [Cristin41257008].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "entities.mentions.username", "resource_id": "ALEXGAR999", "value": "ALEXGAR999", "detail": "User has been suspended: [ALEXGAR999].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "entities.mentions.username", "resource_id": "celest_ad", "value": "celest_ad", "detail": "User has been suspended: [celest_ad].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "entities.mentions.username", "resource_id": "20Mivzla", "value": "20Mivzla", "detail": "User has been suspended: [20Mivzla].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "entities.mentions.username", "resource_id": "Vilma_Meche", "value": "Vilma_Meche", "detail": "User has been suspended: [Vilma_Meche].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "entities.mentions.username", "resource_id": "Edinsonvh", "value": "Edinsonvh", "detail": "User has been suspended: [Edinsonvh].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "entities.mentions.username", "resource_id": "Zuli29398595", "value": "Zuli29398595", "detail": "User has been suspended: [Zuli29398595].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "entities.mentions.username", "resource_id": "babypas73", "value": "babypas73", "detail": "User has been suspended: [babypas73].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "743077538780581888", "value": "743077538780581888", "detail": "User has been suspended: [743077538780581888].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1378101984591548417", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1378101984591548417", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1378101984591548417].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "entities.mentions.username", "resource_id": "Czgnb22M", "value": "Czgnb22M", "detail": "User has been suspended: [Czgnb22M].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "entities.mentions.username", "resource_id": "OlgaMonje3", "value": "OlgaMonje3", "detail": "User has been suspended: [OlgaMonje3].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1319393140860649473", "value": "1319393140860649473", "detail": "User has been suspended: [1319393140860649473].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1350926474195427328", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1350926474195427328", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1350926474195427328].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1390815340318298112", "oldest_id": "1345183813136216064", "result_count": 106}, "__twarc": {"url": "https://api.twitter.com/2/tweets/search/all?expansions=author_id%2Cin_reply_to_user_id%2Creferenced_tweets.id%2Creferenced_tweets.id.author_id%2Centities.mentions.username%2Cattachments.poll_ids%2Cattachments.media_keys%2Cgeo.place_id&user.fields=created_at%2Cdescription%2Centities%2Cid%2Clocation%2Cname%2Cpinned_tweet_id%2Cprofile_image_url%2Cprotected%2Cpublic_metrics%2Curl%2Cusername%2Cverified%2Cwithheld&tweet.fields=attachments%2Cauthor_id%2Ccontext_annotations%2Cconversation_id%2Ccreated_at%2Centities%2Cgeo%2Cid%2Cin_reply_to_user_id%2Clang%2Cpublic_metrics%2Ctext%2Cpossibly_sensitive%2Creferenced_tweets%2Creply_settings%2Csource%2Cwithheld&media.fields=duration_ms%2Cheight%2Cmedia_key%2Cpreview_image_url%2Ctype%2Curl%2Cwidth%2Cpublic_metrics&poll.fields=duration_minutes%2Cend_datetime%2Cid%2Coptions%2Cvoting_status&place.fields=contained_within%2Ccountry%2Ccountry_code%2Cfull_name%2Cgeo%2Cid%2Cname%2Cplace_type&max_results=500&query=tratamiento+covid-19+place_country%3AVE+-is%3Aretweet&start_time=2021-01-01T00%3A00%3A00%2B00%3A00&end_time=2021-05-08T00%3A00%3A00%2B00%3A00", "version": "2.0.12", "retrieved_at": "2021-05-08T14:33:48+00:00"}}
