{"data": [{"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 51, "end": 61, "tag": "Venezuela"}, {"start": 62, "end": 78, "tag": "CuarentenaTotal"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "COVID__19"}, {"start": 91, "end": 101, "tag": "falabella"}, {"start": 102, "end": 112, "tag": "JUNGKOOOK"}, {"start": 114, "end": 130, "tag": "polimerlosplace"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 24, "probability": 0.9898, "type": "Person", "normalized_text": "Alonso Corcega"}], "urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/izqAEC4f8g", "expanded_url": "https://www.gofundme.com/f/ayudemos-a-alonso-corcega?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=p_cp+share-sheet", "display_url": "gofundme.com/f/ayudemos-a-a\u2026"}]}, "id": "1256781937563361284", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "conversation_id": "1256781937563361284", "lang": "es", "author_id": "295011435", "created_at": "2020-05-03T03:05:38.000Z", "text": "Ayudemos a Alonso Corcega https://t.co/izqAEC4f8g\n\n#Venezuela #CuarentenaTotal  #COVID__19 #falabella #JUNGKOOOK  #polimerlosplace", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1256729505785352192"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"mentions": [{"start": 109, "end": 125, "username": "lahijademarrufo"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9976, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "in_reply_to_user_id": "134484328", "id": "1256729535757852674", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "conversation_id": "1256729316584501250", "lang": "es", "author_id": "134484328", "created_at": "2020-05-02T23:37:24.000Z", "text": "Y como muchas familias en Venezuela y gran parte del mundo, \"No est\u00e1bamos preparados\" por ese motivo mi hija @lahijademarrufo  y yo comenzamos a intensificar la campa\u00f1a que tenemos en Gofundme y en mi cuenta privada ya que sab\u00edamos lo que se avecinaba con lo del Covid 19", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter Web App"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 178, "end": 191, "tag": "TodosConMima"}, {"start": 192, "end": 206, "tag": "Qu\u00e9dateEnCasa"}, {"start": 207, "end": 223, "tag": "ServicioP\u00fablico"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.2507, "type": "Organization", "normalized_text": "Covid"}, {"start": 81, "end": 89, "probability": 0.9982, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/UgqnAalc4m", "expanded_url": "https://bit.ly/TodosConMima", "display_url": "bit.ly/TodosConMima"}]}, "id": "1254574409450283009", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "conversation_id": "1254574409450283009", "lang": "es", "author_id": "50467697", "created_at": "2020-04-27T00:53:42.000Z", "text": "La pandemia del Covid-19, el cierre de las fronteras y la escasez de gasolina en Venezuela complica el traslado de las medicinas, por eso la urgencia. \n\nhttps://t.co/UgqnAalc4m\n\n#TodosConMima #Qu\u00e9dateEnCasa #ServicioP\u00fablico", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Covid_19"}, {"start": 10, "end": 18, "tag": "24Abril"}, {"start": 19, "end": 29, "tag": "Venezuela"}, {"start": 30, "end": 37, "tag": "Cancer"}, {"start": 38, "end": 44, "tag": "ayuda"}, {"start": 45, "end": 53, "tag": "sanidad"}, {"start": 54, "end": 60, "tag": "salud"}, {"start": 61, "end": 74, "tag": "cancerdemama"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/vL8YM2g8Gf", "expanded_url": "https://www.gofundme.com/f/gpaa7n-ayudame-a-luchar?utm_source=customer&utm_medium=copy_link-tip&utm_campaign=p_cp+share-sheet", "display_url": "gofundme.com/f/gpaa7n-ayuda\u2026"}]}, "id": "1253749854037213189", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "conversation_id": "1253749854037213189", "lang": "es", "author_id": "2231474015", "created_at": "2020-04-24T18:17:13.000Z", "text": "#Covid_19 #24Abril #Venezuela #Cancer #ayuda #sanidad #salud #cancerdemama https://t.co/vL8YM2g8Gf ay\u00fadame a compartir \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\udc97 mi prima nos necesita!  Gracias de coraz\u00f3n", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 151, "end": 164, "tag": "TodosConMima"}, {"start": 165, "end": 182, "tag": "AyudaHumanitaria"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.2542, "type": "Organization", "normalized_text": "Covid"}, {"start": 81, "end": 89, "probability": 0.9981, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/A4ZtFQ7xi0", "expanded_url": "https://bit.ly/TodosConMima", "display_url": "bit.ly/TodosConMima"}]}, "id": "1253359803100991489", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "conversation_id": "1253359803100991489", "lang": "es", "author_id": "58043714", "created_at": "2020-04-23T16:27:18.000Z", "text": "La pandemia del Covid-19, el cierre de las fronteras y la escasez de gasolina en Venezuela complica el traslado de las medicinas, por eso la urgencia.\u00a0#TodosConMima #AyudaHumanitaria\nhttps://t.co/A4ZtFQ7xi0", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 29, "end": 38, "tag": "Covid_19"}, {"start": 67, "end": 77, "tag": "Venezuela"}, {"start": 235, "end": 248, "tag": "TodosConMima"}, {"start": 249, "end": 265, "tag": "ServicioP\u00fablico"}, {"start": 266, "end": 279, "tag": "SOSVenezuela"}], "mentions": [{"start": 167, "end": 176, "username": "macborgo"}], "annotations": [{"start": 149, "end": 154, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00facuta"}, {"start": 162, "end": 165, "probability": 0.7581, "type": "Person", "normalized_text": "Mima"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/KpqGhyEccO", "expanded_url": "https://bit.ly/TodosConMima", "display_url": "bit.ly/TodosConMima"}]}, "id": "1253356802164633602", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "conversation_id": "1253356802164633602", "lang": "es", "author_id": "53816046", "created_at": "2020-04-23T16:15:22.000Z", "text": "El cierre de la frontera por #Covid_19 y la escasez de gasolina en #Venezuela pone en aprietos a pacientes venezolanos q deben adquirir medicinas en C\u00facuta, como Mima @macborgo, quien necesita la ayuda de todos https://t.co/KpqGhyEccO\n#TodosConMima #ServicioP\u00fablico #SOSVenezuela", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter Web App"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 232, "end": 245, "tag": "TodosConMima"}, {"start": 246, "end": 254, "tag": "COVID19"}, {"start": 255, "end": 269, "tag": "Qu\u00e9dateenCasa"}], "mentions": [{"start": 195, "end": 204, "username": "macborgo"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.259, "type": "Organization", "normalized_text": "Covid"}, {"start": 75, "end": 83, "probability": 0.9978, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/9xIpIzxhv0", "expanded_url": "https://bit.ly/TodosConMima", "display_url": "bit.ly/TodosConMima"}]}, "id": "1253355753286533124", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "conversation_id": "1253355753286533124", "lang": "es", "author_id": "83723511", "created_at": "2020-04-23T16:11:12.000Z", "text": "La pandemia del Covid-19, junto a la escasez de medicinas y de gasolina en Venezuela, hace a\u00fan m\u00e1s dura la batalla para los pacientes de c\u00e1ncer. Ay\u00fadenme a compartir esta campa\u00f1a por la salud de @macborgo : \nhttps://t.co/9xIpIzxhv0\n#TodosConMima #COVID19 #Qu\u00e9dateenCasa", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter Web App"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 243, "end": 256, "tag": "TodosConMima"}, {"start": 257, "end": 269, "tag": "Coronavirus"}, {"start": 270, "end": 278, "tag": "COVID19"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 90, "probability": 0.8167, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/JRuU12jKOX", "expanded_url": "https://bit.ly/TodosConMima", "display_url": "bit.ly/TodosConMima"}]}, "id": "1253355181896589318", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "conversation_id": "1253355181896589318", "lang": "en", "author_id": "779233847556931584", "created_at": "2020-04-23T16:08:56.000Z", "text": "Cancer patients are one of the most vulnerable groups affected by the Covid-19 in Venezuela. Mima, a school mate, is in her last phase of her treatment and needs help to get the medicines. If you can, please help out. \nhttps://t.co/JRuU12jKOX\n#TodosConMima #Coronavirus #COVID19", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPad"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 96, "end": 106, "tag": "Venezuela"}, {"start": 115, "end": 124, "tag": "Covid_19"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ErGuacharo"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.9283, "type": "Person", "normalized_text": "Benjamin"}], "urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/3bLHG9Ygvd", "expanded_url": "https://www.gofundme.com/f/solucion-venezuela", "display_url": "gofundme.com/f/solucion-ven\u2026"}]}, "in_reply_to_user_id": "106539033", "id": "1250893888568598528", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "conversation_id": "1250893888568598528", "lang": "es", "author_id": "1245472375690481664", "created_at": "2020-04-16T21:08:38.000Z", "text": "@ErGuacharo Benjamin te env\u00ede un correo para que te unas a la campa\u00f1a de ayuda humanitaria para #Venezuela ante el #Covid_19 solo un dolar , un dolar que dios mediante se multiplique en millones https://t.co/3bLHG9Ygvd GRACIAS", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPad"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 5, "like_count": 274, "quote_count": 7}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "16Abr"}, {"start": 42, "end": 56, "tag": "quimioterapia"}, {"start": 78, "end": 87, "tag": "ayudarme"}, {"start": 95, "end": 98, "tag": "RT"}, {"start": 138, "end": 145, "tag": "cancer"}, {"start": 246, "end": 255, "tag": "Covid_19"}, {"start": 256, "end": 264, "tag": "gracias"}, {"start": 265, "end": 280, "tag": "LavateLasManos"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/CClQoe852V", "expanded_url": "https://www.gofundme.com/f/help-marisela-fight-cancer-in-venezuela", "display_url": "gofundme.com/f/help-marisel\u2026"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/hvz2LgD0Ag", "expanded_url": "https://twitter.com/Yamiletph/status/1250740799727419393/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hvz2LgD0Ag"}]}, "id": "1250740799727419393", "attachments": {"media_keys": ["3_1250738842119876610"]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "conversation_id": "1250740799727419393", "lang": "es", "author_id": "154738899", "created_at": "2020-04-16T11:00:18.000Z", "text": "#16Abr Bonito d\u00eda para todos.Hoy nos toca #quimioterapia recuerda por favor \u263a\ufe0f#ayudarme con tu #RT https://t.co/CClQoe852V Mi madre tiene #cancer estamos reuniendo el dinero para el ecocardiograma.Yo tengo que salir,pero tu recuerda cuidarte del #Covid_19 #gracias #LavateLasManos https://t.co/hvz2LgD0Ag", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter Web App"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1250535786992279553"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 43, "tag": "Covid_19"}, {"start": 44, "end": 52, "tag": "Ecuador"}, {"start": 53, "end": 63, "tag": "Venezuela"}, {"start": 64, "end": 80, "tag": "RefugeesWelcome"}, {"start": 81, "end": 97, "tag": "lgbtquarantaine"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/x8H57eRltx", "expanded_url": "https://www.gofundme.com/f/covid19-emergency-fund-for-lgbti-people-in-ecuador?utm_source=customer&utm_medium=copy_link&utm_campaign=p_cf+share-flow-1", "display_url": "gofundme.com/f/covid19-emer\u2026"}]}, "in_reply_to_user_id": "362232616", "id": "1250535788393234439", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "conversation_id": "1250535786992279553", "lang": "en", "author_id": "362232616", "created_at": "2020-04-15T21:25:40.000Z", "text": "You can donate or you can share. \n#Covid_19 #Ecuador #Venezuela #RefugeesWelcome #lgbtquarantaine\n\nhttps://t.co/x8H57eRltx", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 185, "end": 201, "tag": "Covid19Colombia"}, {"start": 203, "end": 213, "tag": "Venezuela"}, {"start": 214, "end": 224, "tag": "migrantes"}], "mentions": [{"start": 129, "end": 141, "username": "coalicionve"}, {"start": 142, "end": 158, "username": "VenezuelaQuilla"}], "urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/JyO6M4Hc06", "expanded_url": "https://www.gofundme.com/f/covid-19-crowdfunding", "display_url": "gofundme.com/f/covid-19-cro\u2026"}]}, "id": "1250170399997997056", "conversation_id": "1250170399997997056", "lang": "es", "author_id": "53211234", "created_at": "2020-04-14T21:13:45.000Z", "text": "Este enlace tambi\u00e9n debemos hacerlo viral, porque con el aporte de ustedes, muchos hermanos venezolanos podr\u00e1n ser beneficiados.\n@coalicionve @VenezuelaQuilla \nhttps://t.co/JyO6M4Hc06 \n#Covid19Colombia \n#Venezuela #migrantes", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter Web App"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1250070478674448387", "entities": {"annotations": [{"start": 199, "end": 207, "probability": 0.9955, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/EJomHi8QHF", "expanded_url": "https://www.gofundme.com/f/waterland-mundo-submarino?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=p_cp+share-sheet", "display_url": "gofundme.com/f/waterland-mu\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "conversation_id": "1250070478674448387", "lang": "es", "author_id": "144226557", "created_at": "2020-04-14T14:36:41.000Z", "text": "COVID-19 help our animals. https://t.co/EJomHi8QHF\n\nQui\u00e9nes pueda donar, no importa lo poco, para poder alimentar a mas de 120 ejemplares de fauna silvestre y 20 perros, por favor. Est\u00e1n ubicados en Venezuela\n\nDifunde!! RT", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1249039886449102855", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.7607, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/0v3T1nv3Lw", "expanded_url": "https://www.gofundme.com/f/mascaras-covid19-cv19-makers-venezuela?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=p_cp+share-sheet", "display_url": "gofundme.com/f/mascaras-cov\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "conversation_id": "1249039886449102855", "lang": "es", "author_id": "497333675", "created_at": "2020-04-11T18:21:29.000Z", "text": "Protectores Faciales COVID-19 Makers Venezuela https://t.co/0v3T1nv3Lw", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter Web Client"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1248195416014884865", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.7607, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/bnaPxE65wS", "expanded_url": "https://www.gofundme.com/f/mascaras-covid19-cv19-makers-venezuela?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=p_cp+share-sheet", "display_url": "gofundme.com/f/mascaras-cov\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "conversation_id": "1248195416014884865", "lang": "es", "author_id": "1158637871965855744", "created_at": "2020-04-09T10:25:52.000Z", "text": "Protectores Faciales COVID-19 Makers Venezuela https://t.co/bnaPxE65wS", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter Web Client"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 103, "end": 113, "tag": "Venezuela"}, {"start": 114, "end": 120, "tag": "covid"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 62, "probability": 0.3224, "type": "Place", "normalized_text": "Makersvzla Veprint3D"}], "urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/0ZTcLHwvyR", "expanded_url": "https://www.gofundme.com/f/mascaras-covid19-cv19-makers-venezuela", "display_url": "gofundme.com/f/mascaras-cov\u2026"}]}, "id": "1247564020921573379", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "conversation_id": "1247564020921573379", "lang": "es", "author_id": "166283673", "created_at": "2020-04-07T16:36:55.000Z", "text": "Necesitan de tu apoyo solidario Campa\u00f1a de Makersvzla Veprint3D : Protectores Faciales COVID-19 Makers #Venezuela #covid  https://t.co/0ZTcLHwvyR", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1247239693357514753", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "conversation_id": "1247239693357514753", "lang": "es", "author_id": "1243874896716992512", "created_at": "2020-04-06T19:08:10.000Z", "text": "Somos una agrupaci\u00f3n sin fines de lucro estamos produciendo protectores faciales impresos en 3D para poder ayudar a las cl\u00ednicas, hospitales o personal m\u00e9dico en general que deba tratar con infectados por el COVID-19. Puedes ayudarnos\n\nhttps://t.co/nhST86dRRO", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/nhST86dRRO", "expanded_url": "https://www.gofundme.com/f/mascaras-covid19-cv19-makers-venezuela", "display_url": "gofundme.com/f/mascaras-cov\u2026"}]}, "source": "Twitter Web App"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1246996118782664705", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.9162, "type": "Organization", "normalized_text": "Torino FC"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.5539, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}], "urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/7X1iaNWhfR", "expanded_url": "https://portaldenoticias.com.ve/deportes/tomas-rincon-prepara-ayuda-para-venezuela-por-el-covid-19", "display_url": "portaldenoticias.com.ve/deportes/tomas\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226258508390400", "name": "Torino FC"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756520261767169", "name": "Serie A"}}], "conversation_id": "1246996118782664705", "lang": "es", "author_id": "1174431846798692352", "created_at": "2020-04-06T03:00:17.000Z", "text": "El mediocampista del Torino FC, de la Serie A de Italia, puso a disposici\u00f3n un GoFundMe para que, como \u00e9l, todo aquel que desee hacer un aporte a la naci\u00f3n, lo haga por este medio. \nhttps://t.co/7X1iaNWhfR", "possibly_sensitive": false, "source": "Hootsuite Inc."}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 79, "end": 88, "tag": "GoFundMe"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.9166, "type": "Organization", "normalized_text": "Torino FC"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.5974, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}], "urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/7X1iaNEGoj", "expanded_url": "https://portaldenoticias.com.ve/deportes/tomas-rincon-prepara-ayuda-para-venezuela-por-el-covid-19", "display_url": "portaldenoticias.com.ve/deportes/tomas\u2026"}]}, "id": "1246816806880362497", "context_annotations": [{"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1229920259374600192", "name": "Juventus vs Torino"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226258508390400", "name": "Torino FC"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "731226165784928260", "name": "Europe - Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "731226212840833024", "name": "Italy - Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756520261767169", "name": "Serie A"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756520261767169", "name": "Serie A"}}], "conversation_id": "1246816806880362497", "lang": "es", "author_id": "1174431846798692352", "created_at": "2020-04-05T15:07:46.000Z", "text": "El mediocampista del Torino FC, de la Serie A de Italia, puso a disposici\u00f3n un #GoFundMe para que, como \u00e9l, todo aquel que desee hacer un aporte a la naci\u00f3n, lo haga por este medio. \nhttps://t.co/7X1iaNEGoj", "possibly_sensitive": false, "source": "Hootsuite Inc."}, {"public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "id": "1246407985167024140", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "conversation_id": "1246407985167024140", "lang": "es", "author_id": "1243874896716992512", "created_at": "2020-04-04T12:03:15.000Z", "text": "Somos una agrupaci\u00f3n sin fines de lucro estamos produciendo protectores faciales impresos en 3D para poder ayudar a las cl\u00ednicas, hospitales o personal m\u00e9dico en general que deba tratar con infectados por el COVID-19. Puedes ayudarnos\n\nhttps://t.co/nhST86dRRO", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/nhST86dRRO", "expanded_url": "https://www.gofundme.com/f/mascaras-covid19-cv19-makers-venezuela", "display_url": "gofundme.com/f/mascaras-cov\u2026"}]}, "source": "Twitter Web App"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1245329553616224257", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 84, "probability": 0.9182, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 88, "end": 96, "probability": 0.8697, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/9USUPvLstu", "expanded_url": "https://www.gofundme.com/f/venezuela-unida-frente-al-covid19", "display_url": "gofundme.com/f/venezuela-un\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "conversation_id": "1245329553616224257", "lang": "es", "author_id": "57087108", "created_at": "2020-04-01T12:37:57.000Z", "text": "Se agradece a los que puedan sumarse colaborando o compartiendo:\nSalud Para Venezuela : Venezuela Unida frente al COVID-19 https://t.co/9USUPvLstu", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1243929792669454336"}], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "in_reply_to_user_id": "1142910359659040768", "id": "1243929899586523136", "entities": {"annotations": [{"start": 142, "end": 150, "probability": 0.9569, "type": "Place", "normalized_text": "VENEZUELA"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/sk7SUJ40th", "expanded_url": "http://gf.me/u/xsbj3h", "display_url": "gf.me/u/xsbj3h", "status": 200, "unwound_url": "https://www.gofundme.com/f/covid-19-crowdfunding?utm_medium=copy_link&utm_source=customer&utm_campaign=p_lico+share-sheet"}]}, "conversation_id": "1243928530926424064", "lang": "es", "author_id": "1142910359659040768", "created_at": "2020-03-28T15:56:13.000Z", "text": "Tambi\u00e9n puede ayudar con su contribucione a trav\u00e9s de GoFundMe usando el siguiente enlace: https://t.co/sk7SUJ40th y escogiendo COALICION POR VENEZUELA", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter Web App"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 107, "end": 117, "tag": "Venezuela"}, {"start": 191, "end": 204, "tag": "TodosconMima"}], "annotations": [{"start": 206, "end": 210, "probability": 0.8244, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00eda"}, {"start": 213, "end": 226, "probability": 0.3366, "type": "Person", "normalized_text": "Mima) Castillo"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/jRMCHGbim1", "expanded_url": "https://www.gofundme.com/f/maria-mima-castillo-una-ayuda-contra-el-cancer?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=p_cp+share-sheet", "display_url": "gofundme.com/f/maria-mima-c\u2026"}]}, "id": "1243740697146130435", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "conversation_id": "1243740697146130435", "lang": "es", "author_id": "83723511", "created_at": "2020-03-28T03:24:24.000Z", "text": "Si la falta de medicinas, la hiperinflaci\u00f3n y dolarizaci\u00f3n, es una situaci\u00f3n ca\u00f3tica para los pacientes en #Venezuela. No imaginan c\u00f3mo empeora todo con el Covid-19. \n\u00a1Ay\u00fadenme a compartir!  #TodosconMima\n\nMar\u00eda (Mima) Castillo: Una ayuda contra el c\u00e1ncer https://t.co/jRMCHGbim1", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"mentions": [{"start": 147, "end": 158, "username": "maurozam10"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 60, "probability": 0.968, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}, {"start": 202, "end": 208, "probability": 0.9962, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/3Up8DNjjs7", "expanded_url": "https://www.gofundme.com/f/venezuela-unida-frente-al-covid19", "display_url": "gofundme.com/f/venezuela-un\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.gofundme.com/f/venezuela-unida-frente-al-covid19"}]}, "id": "1242193046319648770", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "conversation_id": "1242193046319648770", "lang": "es", "author_id": "1174731927837954051", "created_at": "2020-03-23T20:54:35.000Z", "text": "Miembros del Sindicato de Trabajadores de la Salud en Caracas, expresan su preocupaci\u00f3n por su condiciones de seguridad ante la pandemia COVID 19 (@maurozam10)\nEn un monitoreo de 15 centros de salud en Caracas:\n\ud83d\udca713 de 15 tienen servicio regular de agua. https://t.co/3Up8DNjjs7", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1241351124067717120", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.8768, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/4ZTfOUYmZ3", "expanded_url": "https://www.gofundme.com/f/venezuela-unida-frente-al-covid19?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=m_pd+share-sheet", "display_url": "gofundme.com/f/venezuela-un\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "conversation_id": "1241351124067717120", "lang": "es", "author_id": "193030815", "created_at": "2020-03-21T13:09:05.000Z", "text": "Venezuela Unida frente al COVID-19 https://t.co/4ZTfOUYmZ3", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter Web Client"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 157, "end": 167, "tag": "Venezuela"}, {"start": 168, "end": 177, "tag": "Covid_19"}, {"start": 178, "end": 186, "tag": "COVID19"}], "mentions": [{"start": 132, "end": 144, "username": "UnidosporVe"}, {"start": 145, "end": 156, "username": "meals4hope"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "VENEZUELA"}, {"start": 41, "end": 49, "probability": 0.9827, "type": "Place", "normalized_text": "VENEZUELA"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/thbK5HpH8m", "expanded_url": "https://www.gofundme.com/f/venezuela-unida-frente-al-covid19", "display_url": "gofundme.com/f/venezuela-un\u2026"}]}, "id": "1241301370856255488", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "conversation_id": "1241301370856255488", "lang": "es", "author_id": "869579442355568640", "created_at": "2020-03-21T09:51:23.000Z", "text": "SALUD PARA VENEZUELA, MEDICOS UNIDOS POR VENEZUELA y MEALS4HOPE\u00a0 te invitan a formar parte de esta campa\u00f1a \nhttps://t.co/thbK5HpH8m\n@UnidosporVe @meals4hope #Venezuela #Covid_19 #COVID19", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1240943448720539649", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.8768, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/2A9C9UVzLx", "expanded_url": "https://www.gofundme.com/f/venezuela-unida-frente-al-covid19?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=p_cp+share-sheet", "display_url": "gofundme.com/f/venezuela-un\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "conversation_id": "1240943448720539649", "lang": "es", "author_id": "498931871", "created_at": "2020-03-20T10:09:08.000Z", "text": "Venezuela Unida frente al COVID-19 https://t.co/2A9C9UVzLx", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1240662558006263810", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "conversation_id": "1240662558006263810", "lang": "fr", "author_id": "1174731927837954051", "created_at": "2020-03-19T15:32:58.000Z", "text": "APPEL \u00e0 votre G\u00c9N\u00c9ROSIT\u00c9! Aidez nous \u00e0 envoyer du mat\u00e9riel m\u00e9dical et de pr\u00e9vention au V\u00e9n\u00e9zuela. MERCI pour vos DONS!\nLLAMADO a la generosidad con el fin de enviar material m\u00e9dico y de prevencion. GRACIAS por sus dones!\nVenezuela Unida frente al COVID-19 https://t.co/9lMszPqarY", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/9lMszPqarY", "expanded_url": "https://www.gofundme.com/f/venezuela-unida-frente-al-covid19?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=p_cp+share-sheet", "display_url": "gofundme.com/f/venezuela-un\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.gofundme.com/f/venezuela-unida-frente-al-covid19?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=p_cp+share-sheet"}]}, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1240658300359921665", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 69, "probability": 0.7734, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/CtAlzLIiQ1", "expanded_url": "https://www.gofundme.com/f/venezuela-unida-frente-al-covid19?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=p_cp+share-sheet", "display_url": "gofundme.com/f/venezuela-un\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "conversation_id": "1240658300359921665", "lang": "es", "author_id": "202114320", "created_at": "2020-03-19T15:16:03.000Z", "text": "APPEL \u00e0 votre g\u00e9n\u00e9rosit\u00e9!\nLlamado a la generosidad de todos!\nVenezuela Unida frente al COVID-19 https://t.co/CtAlzLIiQ1", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 181, "end": 201, "tag": "VenezuelaUnidaCOVID"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.9645, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 46, "end": 54, "probability": 0.6808, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.4375, "type": "Organization", "normalized_text": "COVID"}], "urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/qcGTHHKEDp", "expanded_url": "https://www.gofundme.com/f/venezuela-unida-frente-al-covid19?sharetype=teams&member=3942590&rcid=r01-1584626830,21-2afd707e163340a8&pc=tw_co_campmgmt_w&utm_medium=social&utm_source=twitter&utm_campaign=p_lico+share-sheet", "display_url": "gofundme.com/f/venezuela-un\u2026"}, {"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/elQGnVY38r", "expanded_url": "https://twitter.com/salud_venezuela/status/1240647525553647616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/elQGnVY38r"}]}, "id": "1240647525553647616", "attachments": {"media_keys": ["3_1240646957376442370"]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "conversation_id": "1240647525553647616", "lang": "es", "author_id": "900707524147650561", "created_at": "2020-03-19T14:33:14.000Z", "text": "\ud83d\udce3 Salud para Venezuela lidera la iniciativa \"Venezuela Unida frente al COVID-19\" para recaudar fondos a fin de enviar insumos \u00a1hazlo t\u00fa tambi\u00e9n AQU\u00cd \ud83d\udc47! \ud83d\udce3  https://t.co/qcGTHHKEDp \ud83d\ude37 #VenezuelaUnidaCOVID https://t.co/elQGnVY38r", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter Web App"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1240632755232399360", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 56, "probability": 0.8591, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/a22f6lQAs1", "expanded_url": "https://www.gofundme.com/f/venezuela-unida-frente-al-covid19?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=m_pd+share-sheet", "display_url": "gofundme.com/f/venezuela-un\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "conversation_id": "1240632755232399360", "lang": "es", "author_id": "202114320", "created_at": "2020-03-19T13:34:33.000Z", "text": "MERCI DE VOS DONS!!\nGRACIAS POR SUS DONATIVOS!!\nVenezuela Unida frente al COVID-19 https://t.co/a22f6lQAs1", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}], "includes": {"users": [{"url": "", "description": "Venezolano :), 24 a\u00f1os. TM informatica; Ingeniero de Sistema. Mi sue\u00f1o es ser empresario y aprender el mandar\u00edn", "protected": false, "location": "Maturin - Monagas", "public_metrics": {"followers_count": 1049, "following_count": 1676, "tweet_count": 4729, "listed_count": 6}, "created_at": "2011-05-08T06:09:46.000Z", "id": "295011435", "username": "_maxivra", "name": "Daniel Vera", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1226772252156481536/MfragULq_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "https://t.co/qetSObW3d0", "description": "T\u00e9cnico de Laboratorio petroqu\u00edmico actualmente discapacitado,  soy de la PDVSA Azul, perseguido por el r\u00e9gimen.\nHijo de Zulianos y padre de  tres orientales.", "pinned_tweet_id": "1326230715533565953", "protected": false, "location": "Anzo\u00e1tegui Venezuela  ", "public_metrics": {"followers_count": 3488, "following_count": 4757, "tweet_count": 82598, "listed_count": 15}, "created_at": "2010-04-18T15:08:40.000Z", "id": "134484328", "username": "dmarrgon", "name": "Darwing Marrufo G.", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/qetSObW3d0", "expanded_url": "http://paypal.me/DarwingM", "display_url": "paypal.me/DarwingM"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1205169235514802176/Z_jmcgs5_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "https://t.co/6kIowxNJ9D", "description": "-Este perfil es como mi diario, aqu\u00ed comparto de todo \ud83d\udcdd\n-El respeto se gana y las mentadas de madre tambi\u00e9n \ud83e\ude93\n-Si no le gusta lo que ve, entonces retirese\ud83d\udc4d", "pinned_tweet_id": "1386350593107693570", "protected": false, "location": "Guanta, Anzoategui, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2344, "following_count": 1545, "tweet_count": 6032, "listed_count": 1}, "created_at": "2020-01-10T20:42:30.000Z", "id": "1215735617021149186", "username": "lahijademarrufo", "name": "Daryelis De Los \u00c1ngeles Marrufo P.", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/6kIowxNJ9D", "expanded_url": "https://www.gofundme.com/f/ayudemos-a-darwing", "display_url": "gofundme.com/f/ayudemos-a-d\u2026"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1392334391083479042/b5PE_3XB_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "https://t.co/LPXlNjMnWv", "description": "Journalist \ud83c\udf93 Social Media Manager \ud83d\udcf1 Marketing Strategist I @hassopodcast\ud83d\udc47\ud83c\udffc", "pinned_tweet_id": "1361305410301349888", "protected": false, "location": "\ud83d\udccdTokyo  ", "public_metrics": {"followers_count": 1490, "following_count": 1064, "tweet_count": 33449, "listed_count": 39}, "created_at": "2009-06-24T22:45:33.000Z", "id": "50467697", "username": "JemLuza", "name": "Luza Medina Gonz\u00e1lez", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/LPXlNjMnWv", "expanded_url": "https://linktr.ee/jemluza", "display_url": "linktr.ee/jemluza"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 59, "end": 72, "username": "hassopodcast"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1276786375178633216/UoA01M0n_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "\ud83c\udf0d | Ingenier\u00eda Qu\u00edmica | CA\u2764\ufe0f", "protected": false, "location": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 366, "tweet_count": 3269, "listed_count": 1}, "created_at": "2013-12-18T10:38:34.000Z", "id": "2231474015", "username": "Mariangelagd", "name": "Mariangela Gonz\u00e1lez", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1362924371191488513/SmGK38jv_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "Periodista comprometida con la memoria de Pa\u00fal, Javier y Efra\u00edn. #SiempreNosFaltar\u00e1n3 #NoALaImpunidad.", "pinned_tweet_id": "1013944180786302976", "protected": false, "location": "Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 1750, "following_count": 1672, "tweet_count": 12239, "listed_count": 36}, "created_at": "2009-07-18T22:02:10.000Z", "id": "58043714", "username": "anymini", "name": "Ana Mar\u00eda Carvajal Ron", "entities": {"description": {"hashtags": [{"start": 65, "end": 85, "tag": "SiempreNosFaltar\u00e1n3"}, {"start": 86, "end": 101, "tag": "NoALaImpunidad"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/981718866442244096/moa90bgK_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "Periodista venezolana. Gocha (l\u00e9ase tachirense) de nacimiento, medio n\u00f3mada por convicci\u00f3n", "protected": false, "location": "Rotten Town (eso es Caracas)", "public_metrics": {"followers_count": 2167, "following_count": 1431, "tweet_count": 33136, "listed_count": 36}, "created_at": "2009-07-05T02:20:45.000Z", "id": "53816046", "username": "ingridpilar", "name": "ingrid orjuela \ud83c\udfe0 #Qu\u00e9dateEnCasa", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346241964405096450/THBA8z0j_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "https://t.co/ANdtBkgzy3", "description": "tomo caf\u00e9, luego existo", "pinned_tweet_id": "1142146640670859265", "protected": false, "location": "Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 1608, "following_count": 929, "tweet_count": 7348, "listed_count": 18}, "created_at": "2009-09-23T17:21:36.000Z", "id": "76699162", "username": "macborgo", "name": "Mima Castillo Borgo", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/ANdtBkgzy3", "expanded_url": "https://bit.ly/TodosConMima", "display_url": "bit.ly/TodosConMima"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1391078160435920896/I9G4sJVW_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "https://t.co/0MJ4STCEii", "description": "La libertad como premisa. Periodista. Escribo para @RevistaLideres y @ElComerciocom. Mis opiniones son personales.", "pinned_tweet_id": "1255675498233049088", "protected": false, "location": "Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 839, "following_count": 2085, "tweet_count": 7537, "listed_count": 14}, "created_at": "2009-10-20T00:04:37.000Z", "id": "83723511", "username": "Patgonzalezc", "name": "Patricia Gonz\u00e1lez Chac\u00edn", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/0MJ4STCEii", "expanded_url": "https://bit.ly/TodosConMima", "display_url": "bit.ly/TodosConMima"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 51, "end": 66, "username": "RevistaLideres"}, {"start": 69, "end": 83, "username": "ElComerciocom"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1338578155657961475/B-5OB41l_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "", "protected": false, "location": "Reino Unido", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 83, "tweet_count": 9, "listed_count": 0}, "created_at": "2016-09-23T08:20:01.000Z", "id": "779233847556931584", "username": "pjlugo901", "name": "Patricia Jimenez", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/817069789273354240/etXA8XuS_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "Para todos los que amamos a Venezuela de Verdad !", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 124, "tweet_count": 58, "listed_count": 0}, "created_at": "2020-04-01T22:05:52.000Z", "id": "1245472375690481664", "username": "solucionvenezla", "name": "Soluci\u00f3n Venezuela", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1245472901958119426/39yf6Wmc_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "https://t.co/jXudvJSp9j", "description": "humorista, abogado, empresario, director de cine, doctor en educaci\u00f3n.", "protected": false, "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2708332, "following_count": 486, "tweet_count": 5939, "listed_count": 5243}, "created_at": "2010-01-19T22:07:43.000Z", "id": "106539033", "username": "ErGuacharo", "name": "Benjam\u00edn Rausseo", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/jXudvJSp9j", "expanded_url": "https://www.facebook.com/erguacharo69", "display_url": "facebook.com/erguacharo69"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1356937812294131712/i3Pbp5Hs_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "Mis fuerzas, alma y coraz\u00f3n no fueron suficientes \ud83d\ude14 mi mama ya descansa \ud83c\udf97\ufe0eHay que hacer el bien \u2b50 sin mirar a quien. 100% coraz\u00f3n de pollo. \ud83d\udc97 \ud83d\udc67\ud83d\udc93", "protected": false, "location": "Caracas, Distrito Capital", "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 333, "tweet_count": 9165, "listed_count": 2}, "created_at": "2010-06-12T02:26:50.000Z", "id": "154738899", "username": "Yamiletph", "name": "Yamilet\ud83c\udf3c \ud83c\udf3c", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1232997055724953601/Dqi84ysA_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "Unlearning, reinventing and learning every day | Comms & Mkt | Creativity & Innovation\n\n@LeedsAlumni \n\nCommunications @tiktok_uk |\nFrom \ud83c\uddea\ud83c\udde8 Living in \ud83c\uddec\ud83c\udde7", "pinned_tweet_id": "592443625256128512", "protected": false, "location": "Leeds, England", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 767, "tweet_count": 8619, "listed_count": 43}, "created_at": "2011-08-26T02:04:07.000Z", "id": "362232616", "username": "LorenaSerranoEc", "name": "Lorena Raquel Serrano", "entities": {"description": {"mentions": [{"start": 88, "end": 100, "username": "LeedsAlumni"}, {"start": 118, "end": 128, "username": "tiktok_uk"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1295707057090330625/RuCHKw0J_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "https://t.co/fReVRKDaMq", "description": "Presidente de Venezolanos en Barranquilla @venezuelaquilla y Tesorera de Coalici\u00f3n por Venezuela @coalicionve.  https://t.co/J1lJ7V70C4", "pinned_tweet_id": "891390460358533121", "protected": false, "location": "Barranquilla", "public_metrics": {"followers_count": 69447, "following_count": 20891, "tweet_count": 24137, "listed_count": 287}, "created_at": "2009-07-02T22:36:17.000Z", "id": "53211234", "username": "PilinLeon", "name": "Pilin Leon", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/fReVRKDaMq", "expanded_url": "https://www.venezolanosenbarranquilla.org/", "display_url": "venezolanosenbarranquilla.org"}]}, "description": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/J1lJ7V70C4", "expanded_url": "http://instagram.com/pilinleon1981/", "display_url": "instagram.com/pilinleon1981/"}], "mentions": [{"start": 42, "end": 58, "username": "venezuelaquilla"}, {"start": 97, "end": 109, "username": "coalicionve"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1298327343770095617/3BgiFBTE_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "https://t.co/BtjtHwo3Ki", "description": "Federaci\u00f3n de organizaciones de la sociedad civil venezolana. A abril de 2021 tenemos 65 miembros en 21 pa\u00edses.\n#CoalicionVE #CoalicionPorVenezuela", "pinned_tweet_id": "1286928720901672960", "protected": false, "location": "Sede en Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1835, "following_count": 136, "tweet_count": 1943, "listed_count": 12}, "created_at": "2019-06-23T21:40:38.000Z", "id": "1142910359659040768", "username": "coalicionve", "name": "Coalici\u00f3n por Venezuela", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/BtjtHwo3Ki", "expanded_url": "http://www.coalicionporvenezuela.org", "display_url": "coalicionporvenezuela.org"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 112, "end": 124, "tag": "CoalicionVE"}, {"start": 125, "end": 147, "tag": "CoalicionPorVenezuela"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1339788491002023940/sAkiy4Zp_normal.jpg", "verified": true}, {"url": "https://t.co/yVbqgeA11h", "description": "Cuenta oficial de la asociaci\u00f3n Venezolanos en Barranquilla, miembro de @coalicionve", "protected": false, "location": "Barranquilla, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1969, "following_count": 1523, "tweet_count": 3244, "listed_count": 6}, "created_at": "2012-03-30T01:33:10.000Z", "id": "540426076", "username": "VenezuelaQuilla", "name": "Venezolanos en Barranquilla", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/yVbqgeA11h", "expanded_url": "http://www.venezolanosenbarranquilla.org/", "display_url": "venezolanosenbarranquilla.org"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 72, "end": 84, "username": "coalicionve"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/455835256520966144/6ikjHYqv_normal.jpeg", "verified": false}, {"url": "", "description": "Salvemos el Planeta! Abogada UC\nAy\u00fadanos a ayudar a m\u00e1s animales en situaci\u00f3n de calle en Venezuela. Escr\u00edbeme para saber c\u00f3mo #JusticiaParaPedroYCarlos", "protected": false, "location": "Valencia, Venezuela ", "public_metrics": {"followers_count": 1926, "following_count": 3288, "tweet_count": 16296, "listed_count": 8}, "created_at": "2010-05-15T17:21:56.000Z", "id": "144226557", "username": "Geriibeth", "name": "Gerybeth Silva", "entities": {"description": {"hashtags": [{"start": 127, "end": 152, "tag": "JusticiaParaPedroYCarlos"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1327779733057265664/3MipeEwv_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "Madre de 2 hermosos hijos, Farmac\u00e9utica ULA, Amo a Venezuela y se que pronto llegar\u00e1 la Libertad.", "protected": false, "location": "Trujillo Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 269, "tweet_count": 439, "listed_count": 0}, "created_at": "2012-02-19T21:43:19.000Z", "id": "497333675", "username": "DinoraPazosBric", "name": "Yo Dino", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/344513261578950202/253198adbe28b53c107ceda3580af960_normal.jpeg", "verified": false}, {"url": "", "description": "", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 1, "tweet_count": 1, "listed_count": 0}, "created_at": "2019-08-06T07:16:09.000Z", "id": "1158637871965855744", "username": "cocadosbar", "name": "cocadosbar", "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "verified": false}, {"url": "https://t.co/qognoFU8VC", "description": "Freelance PhotoJournalism & Visual Storytelling. Drone Pilot. POYI 2007 and Atlanta Photojournalist 2008. \ud83d\udcf7 \ud83c\udfa5 @opiniondemalaga", "pinned_tweet_id": "1240775679903498240", "protected": false, "location": "Malaga \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 785, "following_count": 2261, "tweet_count": 4531, "listed_count": 22}, "created_at": "2010-07-13T19:46:53.000Z", "id": "166283673", "username": "gregmarrero", "name": "Gregorio Marrero", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/qognoFU8VC", "expanded_url": "http://www.gregoriomarrero.com", "display_url": "gregoriomarrero.com"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 110, "end": 126, "username": "opiniondemalaga"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1121267542/Imagen_3_normal.png", "verified": false}, {"url": "https://t.co/9iytFHquWp", "description": "Somos  \u201cMakers de Venezuela\u201d, ensamblado en medio de la pandemia de COVID-19 para apoyar el sector salud usando tecnologia de impresion 3d", "protected": false, "location": "venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 140, "tweet_count": 301, "listed_count": 1}, "created_at": "2020-03-28T12:18:17.000Z", "id": "1243874896716992512", "username": "MakersVzla", "name": "Makers_Vzla", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/9iytFHquWp", "expanded_url": "https://www.gofundme.com/f/mascaras-covid19-cv19-makers-venezuela", "display_url": "gofundme.com/f/mascaras-cov\u2026"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1244397360240898051/FLap9bOd_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "https://t.co/R2kvAeuRPZ", "description": "Peri\u00f3dico Digital \ud83d\udcbb\nNos posicionamos como el Portal de Noticias l\u00edder en Maracaibo, Zulia y Venezuela.\nContamos con un equipo period\u00edstico de primera", "protected": false, "location": "Maracaibo", "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 1590, "tweet_count": 39683, "listed_count": 4}, "created_at": "2019-09-18T21:15:58.000Z", "id": "1174431846798692352", "username": "PortalNoticiave", "name": "Portal de Noticias", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/R2kvAeuRPZ", "expanded_url": "http://www.portaldenoticias.com.ve", "display_url": "portaldenoticias.com.ve"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1323696492423614466/ajPBUoxB_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "Copista. Aqu\u00ed hablo yo por m\u00ed, en nombre de nadie.\nEditora en @_Cinco8", "protected": false, "location": "Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 3807, "following_count": 2790, "tweet_count": 56312, "listed_count": 34}, "created_at": "2009-07-15T18:01:38.000Z", "id": "57087108", "username": "scaula", "name": "Sandra Caula", "entities": {"description": {"mentions": [{"start": 62, "end": 70, "username": "_Cinco8"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1391359025854492674/YS3MPEHy_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "https://t.co/M898hURgiF", "description": "Association M\u00e9dicale d'Aide Humanitaire pour le V\u00e9n\u00e9zuela (Loi 1901) DONS: \n(IBAN) : FR76 1010 7001 1800 9180 6753 988\nhttps://t.co/lUBQXX6GPP", "protected": false, "location": "Par\u00eds, Francia", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 158, "tweet_count": 462, "listed_count": 1}, "created_at": "2019-09-19T17:08:34.000Z", "id": "1174731927837954051", "username": "MuvFrance", "name": "MUV France", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/M898hURgiF", "expanded_url": "https://www.muvfrance.com/", "display_url": "muvfrance.com"}]}, "description": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/lUBQXX6GPP", "expanded_url": "https://www.muvfrance.com/mon-don", "display_url": "muvfrance.com/mon-don"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1278069567605047297/PMcSBvjb_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "https://t.co/8Lcds79zod", "description": "Dirigente Sindical de Hospitales y Cl\u00ednicas de Caracas, fundador de la ITV, coordinador general de @monitorsaludve.", "protected": false, "location": "Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 5847, "following_count": 2141, "tweet_count": 7109, "listed_count": 30}, "created_at": "2010-08-09T22:01:40.000Z", "id": "176568598", "username": "maurozam10", "name": "Mauro Zambrano", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/8Lcds79zod", "expanded_url": "http://www.redsindicalvenezolana.com", "display_url": "redsindicalvenezolana.com"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 99, "end": 114, "username": "monitorsaludve"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/976249069080317957/K4LwUZR2_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "Un r\u00e9gimen aferrado al poder que prefiere la miseria de los venezolanos, es indigno y traidor a los principios humanos", "protected": false, "location": "Caracas, Distrito Capital", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 435, "tweet_count": 77345, "listed_count": 2}, "created_at": "2010-09-20T20:06:43.000Z", "id": "193030815", "username": "nelabrador", "name": "Norberto Labrador", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1105593530725138432/gk1Jn2fY_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "https://t.co/casMnZDxvs", "description": "", "pinned_tweet_id": "1181149188983271425", "protected": false, "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 107, "tweet_count": 12937, "listed_count": 0}, "created_at": "2017-05-30T15:41:09.000Z", "id": "869579442355568640", "username": "nortevenezuela", "name": "nortesurvenezuela", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/casMnZDxvs", "expanded_url": "http://www.alnortedelsur.org", "display_url": "alnortedelsur.org"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1238509214311624704/LgwvU8Z4_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 6, "tweet_count": 0, "listed_count": 0}, "created_at": "2017-07-04T16:55:02.000Z", "id": "882281610531524608", "username": "UnidosporVe", "name": "UnidosXVenezuela", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/882284559240507392/Vs7e3E7t_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "Alimentando vidas - programas comunitarios contra el hambre que siembran futuro y esperanza de ni\u00f1os en Venezuela", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 1521, "following_count": 658, "tweet_count": 2925, "listed_count": 11}, "created_at": "2016-09-11T20:25:51.000Z", "id": "775067852701327362", "username": "meals4hope", "name": "Meals4hope", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1341185800202051585/7SSe3RPc_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "Mes tweets n'engagent que moi. Auteur de Pays hors service. Le Venezuela de l'utopie au chaos (Buchet-Chastel, Paris, 2019). Retweet n'est pas approuver.", "pinned_tweet_id": "1292450638136303618", "protected": false, "location": "Paris, Ile-de-France", "public_metrics": {"followers_count": 1548, "following_count": 1080, "tweet_count": 8117, "listed_count": 30}, "created_at": "2012-02-21T15:45:44.000Z", "id": "498931871", "username": "PaulaVasquezLez", "name": "Paula Vasquez Lezama", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1279119743132348416/E8Zu_AVG_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "", "protected": false, "location": "Par\u00eds, Francia", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 330, "tweet_count": 1962, "listed_count": 1}, "created_at": "2010-10-13T10:03:40.000Z", "id": "202114320", "username": "midimasset", "name": "Oviedo Masset", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/768714625827348480/syOwN570_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "https://t.co/DNlvVKYFm0", "description": "Asociaci\u00f3n dedicada a la difusi\u00f3n de cine latinoamericano a fin de recaudar los fondos necesarios para el env\u00edo de insumos m\u00e9dicos y nutricionales a Venezuela", "pinned_tweet_id": "1377646599027965953", "protected": false, "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 126, "tweet_count": 302, "listed_count": 1}, "created_at": "2017-08-24T13:13:02.000Z", "id": "900707524147650561", "username": "salud_venezuela", "name": "Salud para Venezuela", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/DNlvVKYFm0", "expanded_url": "https://www.saludparavenezuela.com/ressaca", "display_url": "saludparavenezuela.com/ressaca"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1048625189913858049/Gz8UURkl_normal.jpg", "verified": false}], "tweets": [{"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1256729474110042113"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "in_reply_to_user_id": "134484328", "id": "1256729505785352192", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "conversation_id": "1256729316584501250", "lang": "es", "author_id": "134484328", "created_at": "2020-05-02T23:37:17.000Z", "text": "para una familia y unos amigos, a la persona que creo todo lo que desencadeno en esta tragedia, no le importo y sigui\u00f3 con su vida como si nada, mientras familiares y amigos ped\u00eda justicia.\n\nHace solo unas semanas, ocurri\u00f3 algo en mi familia, est\u00e1bamos entrando en la cuarentena", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter Web App"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 40, "tag": "LGBTQ"}, {"start": 56, "end": 64, "tag": "Ecuador"}, {"start": 69, "end": 79, "tag": "Venezuela"}, {"start": 87, "end": 95, "tag": "COVID19"}, {"start": 96, "end": 107, "tag": "StayAtHome"}, {"start": 174, "end": 180, "tag": "LGBTQ"}], "mentions": [{"start": 230, "end": 245, "username": "DialogoDiverso"}, {"start": 246, "end": 258, "username": "danomanzano"}], "urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/x8H57eRltx", "expanded_url": "https://www.gofundme.com/f/covid19-emergency-fund-for-lgbti-people-in-ecuador?utm_source=customer&utm_medium=copy_link&utm_campaign=p_cf+share-flow-1", "display_url": "gofundme.com/f/covid19-emer\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.gofundme.com/f/covid19-emergency-fund-for-lgbti-people-in-ecuador?utm_source=customer&utm_medium=copy_link&utm_campaign=p_cf+share-flow-1"}]}, "id": "1250535786992279553", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "conversation_id": "1250535786992279553", "lang": "en", "author_id": "362232616", "created_at": "2020-04-15T21:25:40.000Z", "text": "An initiative to help people from #LGBTQ community from #Ecuador and #Venezuela during #COVID19\n#StayAtHome is not an option for everybody. \nIf you are a refugee and part of #LGBTQ things can complicate.\n\nhttps://t.co/x8H57eRltx\n\n@DialogoDiverso @danomanzano", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1243929377219411972"}], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "in_reply_to_user_id": "1142910359659040768", "id": "1243929792669454336", "conversation_id": "1243928530926424064", "lang": "es", "author_id": "1142910359659040768", "created_at": "2020-03-28T15:55:48.000Z", "text": "\u00a1Solidar\u00edzate! Somos conscientes de que esta situaci\u00f3n representa un gran desaf\u00edo para todos. Con su buena voluntad podremos donar productos alimenticios, de higiene y de higiene personal, medicamentos y elementos de bioseguridad a 1,000 familias por mes en 48 municipios.", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter Web App"}], "media": [{"width": 642, "height": 428, "type": "photo", "media_key": "3_1250738842119876610", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EVuEWadWsAIc69n.jpg"}, {"width": 600, "height": 400, "type": "photo", "media_key": "3_1240646957376442370", "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETep1aIXkAIDl2E.jpg"}]}, "meta": {"newest_id": "1256781937563361284", "oldest_id": "1240632755232399360", "result_count": 31}, "__twarc": {"url": "https://api.twitter.com/2/tweets/search/all?expansions=author_id%2Cin_reply_to_user_id%2Creferenced_tweets.id%2Creferenced_tweets.id.author_id%2Centities.mentions.username%2Cattachments.poll_ids%2Cattachments.media_keys%2Cgeo.place_id&user.fields=created_at%2Cdescription%2Centities%2Cid%2Clocation%2Cname%2Cpinned_tweet_id%2Cprofile_image_url%2Cprotected%2Cpublic_metrics%2Curl%2Cusername%2Cverified%2Cwithheld&tweet.fields=attachments%2Cauthor_id%2Ccontext_annotations%2Cconversation_id%2Ccreated_at%2Centities%2Cgeo%2Cid%2Cin_reply_to_user_id%2Clang%2Cpublic_metrics%2Ctext%2Cpossibly_sensitive%2Creferenced_tweets%2Creply_settings%2Csource%2Cwithheld&media.fields=duration_ms%2Cheight%2Cmedia_key%2Cpreview_image_url%2Ctype%2Curl%2Cwidth%2Cpublic_metrics&poll.fields=duration_minutes%2Cend_datetime%2Cid%2Coptions%2Cvoting_status&place.fields=contained_within%2Ccountry%2Ccountry_code%2Cfull_name%2Cgeo%2Cid%2Cname%2Cplace_type&max_results=500&query=GoFundMe+venezuela+covid-19+-is%3Aretweet+OR+GoFundMe+venezuela+covid-19+has%3Alinks+-is%3Aretweet&start_time=2020-03-13T00%3A00%3A00%2B00%3A00&end_time=2021-05-10T00%3A00%3A00%2B00%3A00&next_token=b26v89c19zqg8o3fo7ag30pxff9t4hzii1ej3rrktkol9", "version": "2.0.12", "retrieved_at": "2021-05-12T17:51:39+00:00"}}
