{"data": [{"conversation_id": "1386664533301862410", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/y6aewYHZ3E", "expanded_url": "https://twitter.com/lucycoa_/status/1386664533301862410/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/y6aewYHZ3E"}], "hashtags": [{"start": 198, "end": 223, "tag": "SucreProducePorVenezuela"}], "mentions": [{"start": 24, "end": 36, "username": "EdwinRojasM"}]}, "author_id": "1353805316631244802", "text": "UCI DE PRIMER MUNDO\u2705\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\n\n@EdwinRojasM: En la Unidad de Cuidados Intensivos del HUAPA, estamos invirtiendo m\u00e1s de 50 mil millones de bol\u00edvares en el acondicionamiento, rehabilitaci\u00f3n y modernizaci\u00f3n.\n#SucreProducePorVenezuela https://t.co/y6aewYHZ3E", "possibly_sensitive": false, "geo": {"place_id": "0165fd44316e9f7f"}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-04-26T12:52:42.000Z", "attachments": {"media_keys": ["3_1386664531036983296"]}, "lang": "es", "source": "Twitter for Android", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "id": "1386664533301862410"}, {"conversation_id": "1386664135056887811", "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/l0JX9CtaV4", "expanded_url": "https://twitter.com/comgobsucre/status/1386663744701349889/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/l0JX9CtaV4"}], "hashtags": [{"start": 211, "end": 226, "tag": "SemanaFlexible"}, {"start": 228, "end": 253, "tag": "SucreProducePorVenezuela"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 34, "probability": 0.4757, "type": "Organization", "normalized_text": "La Voz De Sucre"}, {"start": 59, "end": 97, "probability": 0.2223, "type": "Other", "normalized_text": "Unidad de Cuidados Intensivos del HUAPA"}], "mentions": [{"start": 37, "end": 49, "username": "EdwinRojasM"}]}, "author_id": "1366409701559332873", "text": "En Vivo \ud83d\udcfb programa La Voz De Sucre \ud83d\udcfa\n@EdwinRojasM: En la Unidad de Cuidados Intensivos del HUAPA, estamos invirtiendo m\u00e1s de 50 mil millones de bol\u00edvares en el acondicionamiento, rehabilitaci\u00f3n y modernizaci\u00f3n.\n#SemanaFlexible  #SucreProducePorVenezuela https://t.co/l0JX9CtaV4", "possibly_sensitive": false, "geo": {"place_id": "012a9ff7509f33b5"}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-04-26T12:51:07.000Z", "attachments": {"media_keys": ["3_1386663641114611721"]}, "lang": "es", "source": "Twitter for Android", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1386664135056887811"}, {"conversation_id": "1385587071490957316", "entities": {"urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/DJpKkDAwjf", "expanded_url": "https://twitter.com/lucycoa_/status/1385587071490957316/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DJpKkDAwjf"}, {"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/DJpKkDAwjf", "expanded_url": "https://twitter.com/lucycoa_/status/1385587071490957316/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DJpKkDAwjf"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.9435, "type": "Person", "normalized_text": "Edwin Rojas"}, {"start": 111, "end": 125, "probability": 0.8063, "type": "Person", "normalized_text": "Karenly S\u00e1nchez"}]}, "author_id": "1353805316631244802", "text": "Cumpliendo con las orientaciones precisas del gobernador Edwin Rojas en compa\u00f1\u00eda con la secretaria de gobierno Karenly S\u00e1nchez y el equipo de Infraestructura, supervisamos los avances de los trabajos de rehabilitaci\u00f3n de la Unidad de Cuidados Intensivos del HUAPA https://t.co/DJpKkDAwjf", "possibly_sensitive": false, "geo": {"place_id": "0165fd44316e9f7f"}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-04-23T13:31:15.000Z", "attachments": {"media_keys": ["3_1385587017258504195", "3_1385587051790311426"]}, "lang": "es", "source": "Twitter for Android", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "id": "1385587071490957316"}, {"conversation_id": "1384139871845945351", "entities": {"urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/56Ow1iyuFk", "expanded_url": "https://twitter.com/lucycoa_/status/1384139871845945351/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/56Ow1iyuFk"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "SALUD"}, {"start": 103, "end": 132, "tag": "SucreEsIndependenciaYLealtad"}, {"start": 133, "end": 152, "tag": "AbrilDeFuegoPatrio"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 85, "probability": 0.1761, "type": "Place", "normalized_text": "Unidad de Cuidados Intensivos del HUAPA"}], "mentions": [{"start": 90, "end": 102, "username": "EdwinRojasM"}]}, "author_id": "1353805316631244802", "text": "#SALUD | Pr\u00f3ximamente se estar\u00e1 inaugurando la Unidad de Cuidados Intensivos del HUAPA. \n\n@EdwinRojasM\n#SucreEsIndependenciaYLealtad\n#AbrilDeFuegoPatrio https://t.co/56Ow1iyuFk", "possibly_sensitive": false, "geo": {"place_id": "0165fd44316e9f7f"}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-04-19T13:40:36.000Z", "attachments": {"media_keys": ["3_1384139869497139213"]}, "lang": "es", "source": "Twitter for Android", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1384139871845945351"}, {"conversation_id": "1384137397592461320", "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/u3t4c19QEE", "expanded_url": "https://twitter.com/lucycoa_/status/1384137397592461320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u3t4c19QEE"}], "hashtags": [{"start": 185, "end": 204, "tag": "AbrilDeFuegoPatrio"}, {"start": 205, "end": 234, "tag": "SucreEsIndependenciaYLealtad"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 120, "probability": 0.4468, "type": "Place", "normalized_text": "HUAPA"}], "mentions": [{"start": 18, "end": 30, "username": "EdwinRojasM"}, {"start": 169, "end": 183, "username": "NicolasMaduro"}]}, "author_id": "1353805316631244802", "text": "El l\u00edder sucrense @EdwinRojasM anunci\u00f3 que  pr\u00f3ximamente se estar\u00e1 inaugurando la unidad de cuidados intensivos del HUAPA.\n\n\ud83d\udc49 20 nuevas camas para un total de 60 camas\n\n@NicolasMaduro \n#AbrilDeFuegoPatrio\n#SucreEsIndependenciaYLealtad https://t.co/u3t4c19QEE", "possibly_sensitive": false, "geo": {"place_id": "0165fd44316e9f7f"}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-04-19T13:30:46.000Z", "attachments": {"media_keys": ["3_1384137394698420236"]}, "lang": "es", "source": "Twitter for Android", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1384137397592461320", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}]}, {"conversation_id": "1382515870807756812", "author_id": "81227712", "text": "Hasta ayer hab\u00edan 265 pacientes recluidos en la unidad de cuidados intensivos (UCI) s\u00f3lo a causa de la covid. A ese n\u00famero debemos a\u00f1adirle los pacientes que por otras condiciones cl\u00ednicas y diagn\u00f3sticos terminan en esa \u00e1rea.", "possibly_sensitive": false, "geo": {"place_id": "01c93e351e3122fb"}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-04-15T02:14:43.000Z", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1382515870807756812"}], "source": "Twitter for Android", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1382517714313428995", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "in_reply_to_user_id": "81227712"}, {"conversation_id": "1381741525550391299", "author_id": "134597815", "text": "Servicio p\u00fablico urgente, para paciente @frankvillafane se encuentra hospitalizado en el Hospital Carabobo y requiere con urgencia ser traslado a una Unidad de Cuidados Intensivos y el siguiente medicamento, pedimos apoyo a la sociedad y a las autoridades. Naguanagua Carabobo.", "possibly_sensitive": false, "geo": {"place_id": "012af435641420c7"}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-04-12T22:50:25.000Z", "lang": "es", "source": "Twitter for Android", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 105, "probability": 0.8747, "type": "Place", "normalized_text": "Hospital Carabobo"}, {"start": 160, "end": 178, "probability": 0.3649, "type": "Place", "normalized_text": "Cuidados Intensivos"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7732, "type": "Place", "normalized_text": "Naguanagua Carabobo"}], "mentions": [{"start": 40, "end": 55, "username": "FrankVillafane"}]}, "id": "1381741525550391299"}, {"conversation_id": "1381663936777482241", "entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/lOsCFMhvgr", "expanded_url": "https://twitter.com/NanoDuarteF/status/1381636749496086528", "display_url": "twitter.com/NanoDuarteF/st\u2026"}]}, "author_id": "2603716491", "text": "Pero en cualquier pa\u00eds del mundo hay infraestructura adecuada, ucis, camas con respiradores y personal capacitado esa es la diferencia https://t.co/lOsCFMhvgr", "possibly_sensitive": false, "geo": {"place_id": "00fb14e31bcff23d"}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-04-12T17:42:07.000Z", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1381636749496086528"}], "source": "Twitter for Android", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1381663936777482241", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}]}, {"conversation_id": "1376820840797470727", "author_id": "287761476", "text": "@LDeLION All\u00ed no se hace terapia se cuida. la Unidad de cuidados Intensivos no deja de ser la misma", "possibly_sensitive": false, "geo": {"place_id": "00412d3d6cde22cc"}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-03-30T09:22:25.000Z", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1376820840797470727"}], "source": "Twitter for Android", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "LDeLION"}]}, "id": "1376827143993372673", "in_reply_to_user_id": "231371935"}, {"conversation_id": "1374823726101987332", "author_id": "244638695", "text": "\u00a1Qu\u00e9 dolor ver a tantas personas contagiadas en este momento! Nos toca cuidarnos mucho, todos hospitales de Caracas est\u00e1n colapsados y sin UCIs.", "possibly_sensitive": false, "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-03-24T20:41:33.000Z", "lang": "es", "source": "Twitter for iPhone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 114, "probability": 0.9861, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "id": "1374823726101987332"}, {"conversation_id": "1374073514383265799", "author_id": "268869309", "text": "@fisico_luis @MildredAmorett1 @lord2bros @juliocastrom Los antibi\u00f3ticos no los indican para el virus, sino para la neumon\u00eda que se desarrolla si se le deja llegar a los pulmones. Por \u00e9so las UCIs est\u00e1n colapsadas y no alcanzan los respiradores. La mayor\u00eda de fallecidos son los que precisan intubaci\u00f3n por insuficiencia respiratoria", "possibly_sensitive": false, "geo": {"place_id": "013c4ab452ad50e9"}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-03-23T21:10:41.000Z", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1374467803013554184"}], "source": "Twitter for Android", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "fisico_luis"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "MildredAmorett1"}, {"start": 30, "end": 40, "username": "lord2bros"}, {"start": 41, "end": 54, "username": "juliocastrom"}]}, "id": "1374468666369011721", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "in_reply_to_user_id": "268869309"}, {"conversation_id": "1371221668098678784", "entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/0anA5L1jBk", "expanded_url": "https://twitter.com/ThirdErnie/status/1371192611151691776", "display_url": "twitter.com/ThirdErnie/sta\u2026"}]}, "author_id": "81227712", "text": "Quien as\u00ed lo desee lo puedo pasear por las salas covid-19, o la unidad de cuidados intensivos del Hospital General Guatire Guarenas Dr. Eugenio P\u00e9rez D' Bellard, sin la mascarilla y ning\u00fan tipo de protecci\u00f3n, a ver si es mentira lo de la enfermedad. https://t.co/0anA5L1jBk", "possibly_sensitive": false, "geo": {"place_id": "004ea55b013fa89f"}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-03-14T22:08:16.000Z", "lang": "es", "source": "Twitter for Android", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "id": "1371221668098678784", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}]}, {"conversation_id": "1363832641724817409", "author_id": "81227712", "text": "El hospital guatire\u00f1o cuenta con salas de covid para los pacientes positivos as\u00ed como una unidad de cuidados intensivos, la cual fue inaugurada en el a\u00f1o 2020 por el gobernador @HectoRodriguez.", "possibly_sensitive": false, "geo": {"place_id": "0058b0cb7e695890"}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-02-22T12:55:37.000Z", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1363833697087201281"}], "source": "Twitter for Android", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 177, "end": 192, "username": "HectoRodriguez"}]}, "id": "1363834832556609538", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "in_reply_to_user_id": "81227712"}, {"conversation_id": "1358923412941533185", "author_id": "3604636577", "entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 22, "tag": "Sucre"}, {"start": 104, "end": 121, "tag": "AsambleaNacional"}], "annotations": [{"start": 200, "end": 238, "probability": 0.192, "type": "Other", "normalized_text": "Unidad de Cuidados Intensivos del HUAPA"}], "mentions": [{"start": 123, "end": 134, "username": "jorgerpsuv"}]}, "text": "\u2666\ufe0f Diputados de #Sucre se encontrar\u00e1n desplegados con el Pueblo para dar su aporte de lo vivido ante la #AsambleaNacional. @jorgerpsuv \n\n\u2666\ufe0f Inform\u00f3 que ya iniciaron los trabajos de recuperaci\u00f3n de la Unidad de Cuidados Intensivos del HUAPA, que contar\u00e1 con 6 nuevas camas.", "possibly_sensitive": false, "geo": {"place_id": "012a9ff7509f33b5"}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-02-08T23:39:30.000Z", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1358923417173565445"}], "source": "Twitter for iPhone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1358923439248130050", "in_reply_to_user_id": "3604636577"}, {"conversation_id": "1357111757798592514", "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/6YsIYU9LrN", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/CK2U1cvMbII/?igshid=lze59i8hlec2", "display_url": "instagram.com/p/CK2U1cvMbII/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "3Ene"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 59, "probability": 0.9923, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Colmenares"}, {"start": 144, "end": 176, "probability": 0.3537, "type": "Place", "normalized_text": "Hospital Central de San Crist\u00f3bal"}], "mentions": [{"start": 203, "end": 219, "username": "LaPrensaTachira"}]}, "author_id": "1105601070192119809", "text": "#3Ene | Falleci\u00f3 el neurocirujano infantil Carlos Colmenares. Se encontraba en la unidad de cuidados intensivos para pacientes con covid-19 del Hospital Central de San Crist\u00f3bal, estado T\u00e1chira.  \n\n\ud83d\uddde\ufe0f\ud83d\udcf8: @LaPrensaTachira https://t.co/6YsIYU9LrN", "possibly_sensitive": false, "geo": {"place_id": "006fa5d223223cfc", "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-72.2441841, 7.75976341]}}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-02-03T23:40:31.000Z", "lang": "es", "source": "Instagram", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1357111757798592514", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}]}, {"conversation_id": "1354017314069426176", "entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/T8kL9pGRQi", "expanded_url": "https://twitter.com/molikar/status/1354017314069426176/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/T8kL9pGRQi"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 52, "probability": 0.7803, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 55, "end": 76, "probability": 0.9672, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Holmes Trujillo"}, {"start": 109, "end": 134, "probability": 0.8392, "type": "Place", "normalized_text": "Hospital Militar de Bogot\u00e1"}]}, "author_id": "142300415", "text": "\u00daLTIMA HORA \nMuere el ministro de Defensa de Colombia, Carlos Holmes Trujillo. Se encontraba internado en el Hospital Militar de Bogot\u00e1 y era tratado en la unidad de cuidados intensivos por complicaciones derivadas de covid-19. https://t.co/T8kL9pGRQi", "possibly_sensitive": false, "geo": {"place_id": "006fa5d223223cfc"}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-01-26T10:44:18.000Z", "attachments": {"media_keys": ["3_1354017312161091585"]}, "lang": "es", "source": "Twitter for Android", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1354017314069426176", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}]}, {"conversation_id": "1350099745688137733", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/BAtYulIL8s", "expanded_url": "https://twitter.com/ASOPORTUGUESA/status/1350099751895773188/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BAtYulIL8s"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/BAtYulIL8s", "expanded_url": "https://twitter.com/ASOPORTUGUESA/status/1350099751895773188/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BAtYulIL8s"}], "hashtags": [{"start": 110, "end": 119, "tag": "Acarigua"}, {"start": 120, "end": 127, "tag": "Araure"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 78, "probability": 0.2296, "type": "Place", "normalized_text": "Unidad de Cuidados Intensivos"}, {"start": 94, "end": 107, "probability": 0.3638, "type": "Place", "normalized_text": "JM Casal Ramos"}]}, "author_id": "522622860", "text": "Aqu\u00ed, participamos en la impermeabilizaci\u00f3n de la Unidad de Cuidados Intensivos del Hospital \u201cJM Casal Ramos\u201d #Acarigua #Araure.\n\u2800\nEn tiempos de pandemia, debemos velar por nuestra salud y, aunque seguimos cuid\u00e1ndonos para no contagiarnos, tampoco nos descuidamos en otras \u00e1reas. https://t.co/BAtYulIL8s", "possibly_sensitive": false, "geo": {"place_id": "019e6a103559d590"}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-01-15T15:17:19.000Z", "attachments": {"media_keys": ["3_1350099747055542275", "3_1350099747101683725"]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1350099745688137733"}], "source": "Twitter for iPhone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1350099751895773188", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "in_reply_to_user_id": "522622860"}, {"conversation_id": "1347646690145296386", "entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/b1v7DF0fqV", "expanded_url": "https://twitter.com/el_pais/status/1347543437248229376", "display_url": "twitter.com/el_pais/status\u2026"}]}, "author_id": "87550706", "text": "Lo que hab\u00eda que evitar, el COVID no es mortal perse, pero si le metes centenares de pacientes a las UCIS colapsa el sistema https://t.co/b1v7DF0fqV", "possibly_sensitive": false, "geo": {"place_id": "01be351754bcbe13"}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-01-08T20:49:43.000Z", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1347543437248229376"}], "source": "Twitter for Android", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1347646690145296386", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}]}, {"conversation_id": "1346465677989691394", "author_id": "905002682", "text": "Deber\u00edan negarle las ucis a los q participaron en marchas y protestas durante la pandemia y a sus patrocinadores q son peores", "possibly_sensitive": false, "geo": {"place_id": "015cbec154ca1c9c"}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-01-05T14:36:48.000Z", "lang": "es", "source": "Twitter for Android", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1346465677989691394", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}]}, {"conversation_id": "1344120258215469056", "entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/3gyhS7sju5", "expanded_url": "https://twitter.com/german_aldama/status/1344120258215469056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3gyhS7sju5"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 30, "probability": 0.3354, "type": "Person", "normalized_text": "Jes\u00fas Ter\u00e1n \u00abChav\u00edn"}, {"start": 109, "end": 113, "probability": 0.3285, "type": "Organization", "normalized_text": "Covid"}, {"start": 188, "end": 202, "probability": 0.7946, "type": "Person", "normalized_text": "Jhosele Sarabia"}, {"start": 232, "end": 270, "probability": 0.214, "type": "Place", "normalized_text": "Unidad de Cuidados Intensivos del SAHUM"}]}, "author_id": "126215412", "text": "El gaitero, Jes\u00fas Ter\u00e1n \u00abChav\u00edn\u00bb fue intubado este martes, luego que su estado de salud se complicara por el Covid-19. La informaci\u00f3n fue confirmada por el periodista de la fuente gaitera Jhosele Sarabia. Chav\u00edn esta recluido en la Unidad de Cuidados Intensivos del SAHUM. https://t.co/3gyhS7sju5", "possibly_sensitive": false, "geo": {"place_id": "01be351754bcbe13"}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2020-12-30T03:16:56.000Z", "attachments": {"media_keys": ["3_1344120253937287168"]}, "lang": "es", "source": "Twitter for Android", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "id": "1344120258215469056", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}]}, {"conversation_id": "1340289154199007233", "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/oCVAiuTi75", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/377447-mueren-9-pacientes-hospital-turquia", "display_url": "actualidad.rt.com/actualidad/377\u2026"}], "hashtags": [{"start": 126, "end": 143, "tag": "PuebloLealALaPaz"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 65, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Turqu\u00eda"}], "mentions": [{"start": 144, "end": 156, "username": "VencedorMRT"}]}, "author_id": "138189664", "text": "Mueren 9 pacientes de una unidad de cuidados intensivos en Turqu\u00eda al explotar una bombona de ox\u00edgeno https://t.co/oCVAiuTi75 #PuebloLealALaPaz @VencedorMRT \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "possibly_sensitive": true, "geo": {"place_id": "00677a6154ac3141"}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2020-12-19T13:33:30.000Z", "lang": "es", "source": "Twitter for Android", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1340289154199007233"}, {"conversation_id": "1340289106006433792", "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/oCVAiuTi75", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/377447-mueren-9-pacientes-hospital-turquia", "display_url": "actualidad.rt.com/actualidad/377\u2026"}], "hashtags": [{"start": 126, "end": 143, "tag": "PuebloLealALaPaz"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 65, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Turqu\u00eda"}], "mentions": [{"start": 144, "end": 156, "username": "VencedorMRT"}]}, "author_id": "138189664", "text": "Mueren 9 pacientes de una unidad de cuidados intensivos en Turqu\u00eda al explotar una bombona de ox\u00edgeno https://t.co/oCVAiuTi75 #PuebloLealALaPaz @VencedorMRT \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "possibly_sensitive": true, "geo": {"place_id": "00677a6154ac3141"}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2020-12-19T13:33:18.000Z", "lang": "es", "source": "Twitter for Android", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1340289106006433792"}, {"conversation_id": "1339863832945168385", "entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/s8nlHZ2ude", "expanded_url": "http://bit.ly/34ELLsP", "display_url": "bit.ly/34ELLsP"}], "hashtags": [{"start": 182, "end": 191, "tag": "Covid_19"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.6562, "type": "Place", "normalized_text": "T\u00e1chira"}, {"start": 40, "end": 50, "probability": 0.5072, "type": "Place", "normalized_text": "Laidy G\u00f3mez"}, {"start": 68, "end": 100, "probability": 0.3488, "type": "Place", "normalized_text": "Hospital Central de San Crist\u00f3bal"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "PMedio"}]}, "author_id": "186482851", "text": "@PMedio Gobernadora del estado T\u00e1chira, Laidy G\u00f3mez, report\u00f3 que el Hospital Central de San Crist\u00f3bal alcanz\u00f3 100% de ocupaci\u00f3n en su Unidad de Cuidados Intensivos para pacientes de #Covid_19\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\nhttps://t.co/s8nlHZ2ude", "possibly_sensitive": false, "geo": {"place_id": "012b6b2c110f0c21"}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2020-12-18T09:23:25.000Z", "lang": "es", "source": "Twitter for Android", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1339863832945168385", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "in_reply_to_user_id": "186482851"}, {"conversation_id": "1336996853183864833", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/4H5ioftxOw", "expanded_url": "https://www.telesurtv.net/news/uci-alemanas-alcanzan-limite-pacientes-covid-20201209-0055.html", "display_url": "telesurtv.net/news/uci-alema\u2026"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 127, "tag": "ChavismoLealtadATodaPrueba"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.3015, "type": "Place", "normalized_text": "Covid"}], "mentions": [{"start": 128, "end": 140, "username": "VencedorMRT"}]}, "author_id": "138189664", "text": "UCIS alemanas alcanzan su l\u00edmite con pacientes de Covid-19|Noticias|teleSUR https://t.co/4H5ioftxOw #ChavismoLealtadATodaPrueba @VencedorMRT \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "possibly_sensitive": true, "geo": {"place_id": "00677a6154ac3141"}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2020-12-10T11:31:04.000Z", "lang": "es", "source": "Twitter for Android", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1336996853183864833", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}]}, {"conversation_id": "1333565449351651330", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/MweZEZEbN8", "expanded_url": "https://www.telesurtv.net/news/senador-chileno-fue-internado-unidad-cuidados-intensivos-20201130-0034.html", "display_url": "telesurtv.net/news/senador-c\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1333533538310885378/Buo6s9XE?format=jpg&name=orig", "width": 600, "height": 330}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1333533538310885378/Buo6s9XE?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Senador chileno es internado en Unidad de Cuidados Intensivos", "description": "Navarro fue internado este martes y se encuentra en observaci\u00f3n por presentar molestias, inform\u00f3 el Senado de Chile", "unwound_url": "https://www.telesurtv.net/news/senador-chileno-fue-internado-unidad-cuidados-intensivos-20201130-0034.html"}], "hashtags": [{"start": 103, "end": 125, "tag": "Flexibilizaci\u00f3nAmplia"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 60, "probability": 0.7165, "type": "Place", "normalized_text": "Unidad de Cuidados Intensivos"}], "mentions": [{"start": 126, "end": 138, "username": "VencedorMRT"}]}, "author_id": "138189664", "text": "Senador chileno es internado en Unidad de Cuidados Intensivos|Noticias|teleSUR https://t.co/MweZEZEbN8 #Flexibilizaci\u00f3nAmplia @VencedorMRT \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "possibly_sensitive": true, "geo": {"place_id": "00677a6154ac3141"}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2020-12-01T00:15:54.000Z", "lang": "es", "source": "Twitter for Android", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1333565449351651330"}, {"conversation_id": "1328853846517555200", "entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/D7E0co2R3f", "expanded_url": "https://twitter.com/clinicaanz/status/1328853846517555200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/D7E0co2R3f"}], "hashtags": [{"start": 207, "end": 220, "tag": "CentroMedico"}, {"start": 221, "end": 232, "tag": "Anzoategui"}, {"start": 234, "end": 253, "tag": "CuidadosIntensivos"}, {"start": 254, "end": 262, "tag": "Clinica"}, {"start": 263, "end": 269, "tag": "Salud"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 39, "probability": 0.2225, "type": "Organization", "normalized_text": "Unidad de Cuidados Intensivos"}]}, "author_id": "968926120656719873", "text": "En nuestra Unidad de Cuidados Intensivos (UCI) trabajamos con equipos tecnol\u00f3gicos y procedimientos invasivos, como tambi\u00e9n asistencia m\u00e9dica que nos permiten cuidar y recuperar la salud de cada paciente.\n\u2800\n#CentroMedico #Anzoategui  #CuidadosIntensivos #Clinica #Salud https://t.co/D7E0co2R3f", "possibly_sensitive": false, "geo": {"place_id": "018deff91b0b23b7"}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2020-11-18T00:13:40.000Z", "attachments": {"media_keys": ["3_1328853843149467649"]}, "lang": "es", "source": "Twitter for Android", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1328853846517555200"}, {"conversation_id": "1328429893164687360", "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/MX66kFf4K0", "expanded_url": "https://curadas.com/2020/11/16/fallecio-exgobernador-de-yaracuy-por-coronavirus/", "display_url": "curadas.com/2020/11/16/fal\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9976, "type": "Person", "normalized_text": "Alex S\u00e1nchez"}, {"start": 38, "end": 44, "probability": 0.6517, "type": "Place", "normalized_text": "Yaracuy"}, {"start": 96, "end": 102, "probability": 0.5144, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 203, "end": 212, "probability": 0.6346, "type": "Place", "normalized_text": "San Felipe"}]}, "author_id": "1242113550044323840", "text": "Alex S\u00e1nchez, exgobernador del estado Yaracuy, falleci\u00f3 la ma\u00f1ana de este domingo por COVID-19. S\u00e1nchez, de profesi\u00f3n ingeniero, se encontraba en la Unidad de Cuidados Intensivos del hospital Central de San Felipe, capital del estado. \nhttps://t.co/MX66kFf4K0", "possibly_sensitive": false, "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2020-11-16T20:09:02.000Z", "lang": "es", "source": "Twitter for Android", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1328429893164687360", "context_annotations": [{"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "847544972781826048", "name": "Careers", "description": "Careers"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}]}, {"conversation_id": "1319797811202883585", "author_id": "124322826", "text": "@MirniaT Le fue extra\u00eddo el Tumor, los m\u00e9dicos hicieron un gran trabajo, al ser llevada a Unidad de Cuidados Intensivos, no aguanto y  Falleci\u00f3.", "possibly_sensitive": false, "geo": {"place_id": "008eb02a542ac3d4"}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2020-10-24T00:46:31.000Z", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1319797811202883585"}], "source": "Twitter for Android", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.4806, "type": "Other", "normalized_text": "Tumor"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "MirniaT"}]}, "id": "1319802417630859265", "in_reply_to_user_id": "100037932"}, {"conversation_id": "1319065744601174025", "entities": {"urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/ZFXmeCYtyZ", "expanded_url": "https://cronica.uno/unidad-de-cuidados-intensivos-pediatricos/", "display_url": "cronica.uno/unidad-de-cuid\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1339872393993609217/CRQFozsu?format=jpg&name=orig", "width": 1100, "height": 688}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1339872393993609217/CRQFozsu?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Bacterias en la UCIP de la Chet cobran la vida de ni\u00f1os en Carbobo", "description": "La falta de personal m\u00e9dico y de enfermer\u00eda juega un papel determinante en la Unidad de Cuidados Intensivos Pedi\u00e1tricos del Hospital de Ni\u00f1os Jorge Lizarraga. No hay enfermeras que administren los tratamientos en el turno de la noche lo que dificulta la recuperaci\u00f3n de los pacientes. Las instalaciones no cuentan con aire acondicionado ni desinfectantes. Padres aseguran que sus hijos han muerto porque las \u00e1reas est\u00e1n contaminadas.", "unwound_url": "https://cronica.uno/unidad-de-cuidados-intensivos-pediatricos/"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 97, "probability": 0.423, "type": "Place", "normalized_text": "Ciudad Hospitalaria Enrique Tejera"}, {"start": 103, "end": 110, "probability": 0.9736, "type": "Place", "normalized_text": "Valencia"}]}, "author_id": "71800460", "text": "Bacterias en la Unidad de Cuidados Intensivos Pedi\u00e1tricos de la Ciudad Hospitalaria Enrique Tejera, en Valencia, cobran la vida de ni\u00f1os - https://t.co/ZFXmeCYtyZ", "possibly_sensitive": false, "geo": {"place_id": "015d19216c749864"}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2020-10-21T23:59:15.000Z", "lang": "es", "source": "Twitter for iPhone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1319065744601174025"}, {"conversation_id": "1319043614916235266", "entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/CiyVJb27t4", "expanded_url": "https://cronica.uno/unidad-de-cuidados-intensivos-pediatricos/", "display_url": "cronica.uno/unidad-de-cuid\u2026"}], "hashtags": [{"start": 161, "end": 171, "tag": "Venezuela"}, {"start": 172, "end": 182, "tag": "21octubre"}, {"start": 183, "end": 189, "tag": "Salud"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 114, "probability": 0.9253, "type": "Person", "normalized_text": "Lisandro Barazarte"}], "mentions": [{"start": 145, "end": 160, "username": "rafaellacava10"}]}, "author_id": "89282102", "text": "Buenas tardes, que \"no quede  impune la muerte de mi hija en ese hospital\", clama nuestro colega Lisandro Barazarte a la atenci\u00f3n del gobernador @rafaellacava10 #Venezuela #21octubre #Salud\n https://t.co/CiyVJb27t4", "possibly_sensitive": false, "geo": {"place_id": "012af435641420c7"}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2020-10-21T22:31:19.000Z", "lang": "es", "source": "Twitter for Android", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1319043614916235266"}, {"conversation_id": "1313906886203314178", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/YHl4jQEHQ7", "expanded_url": "http://espn.com/app", "display_url": "espn.com/app"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.7366, "type": "Person", "normalized_text": "Panenka"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9391, "type": "Place", "normalized_text": "Praga"}]}, "author_id": "80191694", "text": "La leyenda checa Panenka fue ingresado a una unidad de cuidados intensivos en un hospital en Praga  https://t.co/YHl4jQEHQ7", "possibly_sensitive": false, "geo": {"place_id": "008cea206884906b"}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2020-10-07T18:19:47.000Z", "lang": "es", "source": "Twitter for Android", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1313906886203314178"}, {"conversation_id": "1312903170931265536", "entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/j9VlXSUbXN", "expanded_url": "https://twitter.com/NoticiasFalcon/status/1312903170931265536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j9VlXSUbXN"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/j9VlXSUbXN", "expanded_url": "https://twitter.com/NoticiasFalcon/status/1312903170931265536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j9VlXSUbXN"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/j9VlXSUbXN", "expanded_url": "https://twitter.com/NoticiasFalcon/status/1312903170931265536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j9VlXSUbXN"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/j9VlXSUbXN", "expanded_url": "https://twitter.com/NoticiasFalcon/status/1312903170931265536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j9VlXSUbXN"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 52, "probability": 0.4514, "type": "Person", "normalized_text": "Hospital Walter Reed"}, {"start": 79, "end": 90, "probability": 0.9963, "type": "Person", "normalized_text": "Donald Trump"}], "mentions": [{"start": 243, "end": 258, "username": "richard680news"}, {"start": 260, "end": 272, "username": "latablablog"}]}, "author_id": "97966452", "text": "As\u00ed es la suite presidencial del Hospital Walter Reed d\u00f3nde est\u00e1 hospitalizado Donald Trump:\n\u2713Tiene seis habitaciones solo \n\u2713Incluye una unidad de cuidados intensivos\n\u2713Cocina\n\u2713Sala de estar\n\u2713Dormitorio\n\u2713Comedor con l\u00e1mpara de ara\u00f1a de cristal\n@richard680news \n@latablablog https://t.co/j9VlXSUbXN", "possibly_sensitive": false, "geo": {"place_id": "0100789d0c41147f"}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2020-10-04T23:51:23.000Z", "attachments": {"media_keys": ["3_1312903143496323072", "3_1312903151436156928", "3_1312903158901940224", "3_1312903167382818817"]}, "lang": "es", "source": "Twitter for Android", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "id": "1312903170931265536", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10027427957", "name": "Barclays Premier League Football", "description": "Coverage of the latest Friday night fixture from the Premier League."}}, {"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1295875094028234752", "name": "Atl\u00e9tico MG x Vasco"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "799022225751871488", "name": "Donald Trump", "description": "US President Donald Trump"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "731226184764121088", "name": "Brazil - Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "731226216980570112", "name": "South America - Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756530479112192", "name": "Campeonato Brasileiro"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "799022225751871488", "name": "Donald Trump", "description": "US President Donald Trump"}}]}, {"conversation_id": "1300913555311595520", "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/9nSSfRNxDB", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/CEnA2oWFgpI/?igshid=194o04ihrc8ky", "display_url": "instagram.com/p/CEnA2oWFgpI/\u2026"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 37, "probability": 0.8397, "type": "Person", "normalized_text": "Dr. Ernesto Montiel"}, {"start": 64, "end": 80, "probability": 0.4317, "type": "Other", "normalized_text": "Terapia Intensiva"}, {"start": 85, "end": 96, "probability": 0.9459, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 99, "end": 107, "probability": 0.8856, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 132, "probability": 0.8492, "type": "Place", "normalized_text": "Ciudad Ojeda"}]}, "author_id": "1131983166", "text": "BUENAS NOTICIAS el Dr. Ernesto Montiel residente de 3 er a\u00f1o de Terapia Intensiva en Buenos Aires, Argentina  oriundo de Ciudad Ojeda estuvo hospitalizado en la unidad de cuidados intensivos con ventilacion mecanica\u2026 https://t.co/9nSSfRNxDB", "possibly_sensitive": false, "geo": {"place_id": "002e2add0d1ff144", "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-71.3102, 10.1956]}}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2020-09-01T21:48:56.000Z", "lang": "es", "source": "Instagram", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "id": "1300913555311595520"}, {"conversation_id": "1298791063000363008", "author_id": "743903759567327232", "text": "@oscarabp @joselbaptista @carlosscull @embajadave_pe C\u00f3mo te va a escribir, no le\u00edste que est\u00e1 en UCI es decir Unidad de Cuidados Intensivos. Ya te contactaron, pero igual no van a hacer nada.", "possibly_sensitive": false, "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2020-08-30T13:56:43.000Z", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1298810413182746624"}], "source": "Twitter for Android", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 100, "probability": 0.6827, "type": "Place", "normalized_text": "UCI"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "oscarabp"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "joselbaptista"}, {"start": 25, "end": 37, "username": "carlosscull"}, {"start": 38, "end": 52, "username": "embajadave_pe"}]}, "id": "1300069943883505665", "in_reply_to_user_id": "62929128"}, {"conversation_id": "1297826803839569921", "entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/65sLwntEjK", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/CERFKT3lF5h/?igshid=1cm9rnmfpwmy7", "display_url": "instagram.com/p/CERFKT3lF5h/\u2026"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.3624, "type": "Place", "normalized_text": "Covid"}, {"start": 50, "end": 68, "probability": 0.7939, "type": "Place", "normalized_text": "Ciudad de Maracaibo"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.9857, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Leal"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9324, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Leal"}, {"start": 156, "end": 192, "probability": 0.2398, "type": "Place", "normalized_text": "Unidad de Cuidados Intensivos del HUM"}]}, "author_id": "987128299481681920", "text": "El municipio de luto\n\nFalleci\u00f3 por Covid-19 en la Ciudad de Maracaibo el reconocido m\u00e9dico Juan Leal\n\nEl doctor Juan Leal se encontraba hospitalizado en la Unidad de Cuidados Intensivos del HUM, batallando contra\u2026 https://t.co/65sLwntEjK", "possibly_sensitive": false, "geo": {"place_id": "002e2add0d1ff144", "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-71.3102, 10.1956]}}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2020-08-24T09:23:17.000Z", "lang": "es", "source": "Instagram", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1297826803839569921", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}]}, {"conversation_id": "1296961599656333313", "author_id": "62554856", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioPublico"}, {"start": 17, "end": 25, "tag": "Urgente"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 59, "probability": 0.5222, "type": "Person", "normalized_text": "Ar\u00edstides Canel\u00f3n"}, {"start": 76, "end": 104, "probability": 0.4339, "type": "Place", "normalized_text": "Unidad de Cuidados Intensivos"}, {"start": 109, "end": 115, "probability": 0.9399, "type": "Place", "normalized_text": "Maturin"}]}, "text": "#ServicioPublico #Urgente Para mi hermano, Ar\u00edstides Canel\u00f3n recluido en la Unidad de Cuidados Intensivos en Maturin estoy necesitando un sistema de aspiraci\u00f3n cerrado y 12 ampollas de RENDESIVIR..telf  04241957273 Favor RT. gracias", "possibly_sensitive": false, "geo": {"place_id": "012af435641420c7"}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2020-08-22T00:05:16.000Z", "lang": "es", "source": "Twitter for Android", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1296961599656333313"}, {"conversation_id": "1296551409849192448", "author_id": "102849529", "text": "En estos tiempos una guardia en la Unidad de Cuidados Intensivos es \ud83d\ude2d", "possibly_sensitive": false, "geo": {"place_id": "01a74227630d48a8"}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2020-08-20T20:55:19.000Z", "lang": "es", "source": "Twitter for Android", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 63, "probability": 0.6138, "type": "Place", "normalized_text": "Unidad de Cuidados Intensivos"}]}, "id": "1296551409849192448"}, {"conversation_id": "1295667165199310848", "author_id": "92578854", "text": "El diputado disidente de la Mesa de la Unidad,Manuel \u201dZamurito\u201d Gonz\u00e1lez muri\u00f2 despu\u00e9s de 20 d\u00edas en la Unidad de Cuidados Intensivos del Hospital de Cl\u00ednicas Caracas,mientras el abogado penalista Gustavo Mata muri\u00f2 en una sala acondicionada del hospital Ra\u00fal Leoni,San F\u00e9lix.", "possibly_sensitive": false, "geo": {"place_id": "01a74227630d48a8"}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2020-08-18T10:21:39.000Z", "lang": "es", "source": "Twitter for iPhone", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.767, "type": "Organization", "normalized_text": "Mesa de la Unidad"}, {"start": 46, "end": 71, "probability": 0.6609, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel \u201dZamurito\u201d Gonz\u00e1lez"}, {"start": 104, "end": 165, "probability": 0.2859, "type": "Other", "normalized_text": "Unidad de Cuidados Intensivos del Hospital de Cl\u00ednicas Caracas"}, {"start": 197, "end": 208, "probability": 0.5756, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Mata"}, {"start": 255, "end": 264, "probability": 0.4576, "type": "Person", "normalized_text": "Ra\u00fal Leoni"}, {"start": 266, "end": 274, "probability": 0.7897, "type": "Place", "normalized_text": "San F\u00e9lix"}]}, "id": "1295667165199310848"}, {"conversation_id": "1295545244835033091", "author_id": "776134541408952320", "text": "Delcy Rodr\u00edguez comunic\u00f3 la condici\u00f3n actual de los 10.939 casos activos de COVID-19.\n\n85 pacientes en unidad de cuidados intensivos.\n337 pacientes con insuficiencia respiratoria moderada.\n3.856 pacientes con insuficiencia respiratoria leve.\n6.661 pacientes asintom\u00e1ticos.", "possibly_sensitive": false, "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2020-08-18T02:17:11.000Z", "lang": "es", "source": "Twitter for Android", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9909, "type": "Person", "normalized_text": "Delcy Rodr\u00edguez"}]}, "id": "1295545244835033091", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "893526853129875456", "name": "Delcy Rodriguez", "description": "Vice President of Venezuela Delcy Rodriguez"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "893526853129875456", "name": "Delcy Rodriguez", "description": "Vice President of Venezuela Delcy Rodriguez"}}]}, {"conversation_id": "1294044843077963777", "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/XV0zxVYLOZ", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/CD2MICEnuGZ/?igshid=1862xwq8waqm8", "display_url": "instagram.com/p/CD2MICEnuGZ/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "13AGO"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.5978, "type": "Organization", "normalized_text": "COVID"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.3032, "type": "Place", "normalized_text": "UCI"}]}, "author_id": "174806601", "text": "#13AGO \u2022 Octogenario venci\u00f3 el COVID-19 luego estar dos d\u00edas en UCI \n\nUn paciente de 83 a\u00f1os de edad venci\u00f3 el covid-19 luego de estar dos d\u00edas en la unidad de cuidados intensivos. El hecho ocurri\u00f3 en la Cl\u00ednica\u2026 https://t.co/XV0zxVYLOZ", "possibly_sensitive": false, "geo": {"place_id": "008eb02a542ac3d4", "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-66.84253314, 10.47419739]}}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2020-08-13T22:55:07.000Z", "lang": "es", "source": "Instagram", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1294044843077963777", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}]}, {"conversation_id": "1288172051803578368", "author_id": "17204876", "text": "@CristinaSegui_ Por cada millon tirado en los \"rojos y marocones\" hay ucis e implementos sin dotar.\nPero si credibilidad es cero", "possibly_sensitive": false, "geo": {"place_id": "015d19216c749864"}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2020-07-29T05:04:00.000Z", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1288172051803578368"}], "source": "Twitter for Android", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CristinaSegui_"}]}, "id": "1288339470325096449", "in_reply_to_user_id": "87659574"}, {"conversation_id": "1287943147495067648", "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/T49x0lTYIE", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/CDK2l6sj7tq/?igshid=n9wxyma0ldlk", "display_url": "instagram.com/p/CDK2l6sj7tq/\u2026", "status": 429, "unwound_url": "https://www.instagram.com/p/CDK2l6sj7tq/?igshid=n9wxyma0ldlk"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "POL\u00cdTICA"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 20, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Parra"}, {"start": 121, "end": 127, "probability": 0.9691, "type": "Place", "normalized_text": "Yaracuy"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}, {"start": 166, "end": 175, "probability": 0.9808, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Parra"}]}, "author_id": "987128299481681920", "text": "#POL\u00cdTICA\n\nLuis Parra sali\u00f3 de la unidad de cuidados intensivos\n\nEl pasado 20 de Julio, el diputado fue trasladado desde Yaracuy a Caracas con un cuadro de neumon\u00eda\n\nLuis Parra, diputado que se jurament\u00f3\u2026 https://t.co/T49x0lTYIE", "possibly_sensitive": false, "geo": {"place_id": "002e2add0d1ff144", "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-71.3102, 10.1956]}}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2020-07-28T02:49:09.000Z", "lang": "es", "source": "Instagram", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1287943147495067648", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1278285734009430022", "name": "Luis Parra"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1278285734009430022", "name": "Luis Parra"}}]}, {"conversation_id": "1284135772799545345", "author_id": "278779082", "text": "Tambi\u00e9n fue Profesor Universitario en la Escuela Vargas y Presidente de la Sociedad Venezolana de Nefrolog\u00eda.\nActualmente, el Dr Urdaneta se encuentra hospitalizado en la unidad de cuidados intensivos en la Cl\u00edn Metropolitana de Caracas despu\u00e9s de ser diagnosticado con COVID-19.", "possibly_sensitive": false, "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2020-07-17T14:40:01.000Z", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1284135772799545345"}], "source": "Twitter for Android", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 54, "probability": 0.4536, "type": "Place", "normalized_text": "Escuela Vargas"}, {"start": 75, "end": 107, "probability": 0.1451, "type": "Organization", "normalized_text": "Sociedad Venezolana de Nefrolog\u00eda"}, {"start": 126, "end": 136, "probability": 0.4083, "type": "Person", "normalized_text": "Dr Urdaneta"}, {"start": 207, "end": 235, "probability": 0.7334, "type": "Place", "normalized_text": "Cl\u00edn Metropolitana de Caracas"}]}, "id": "1284135774867333126", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "in_reply_to_user_id": "278779082"}, {"conversation_id": "1283831773240201216", "author_id": "52267744", "text": "Hoy muri\u00f3 en su casa, mientras dorm\u00eda, a los 94 a\u00f1os de edad, el Dr Abdel Mario Fuenmayor Peley, fundador de la Cardiolog\u00eda meride\u00f1a y cofundador del Hospital Universitario de Los Andes y la Unidad de Cuidados Intensivos. Era familiar nuestro por ser nieto de mi bisabuela.", "possibly_sensitive": false, "geo": {"place_id": "01be351754bcbe13"}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2020-07-16T18:32:01.000Z", "lang": "es", "source": "Twitter for Android", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 2, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 94, "probability": 0.4699, "type": "Person", "normalized_text": "Abdel Mario Fuenmayor Peley"}, {"start": 150, "end": 184, "probability": 0.4222, "type": "Place", "normalized_text": "Hospital Universitario de Los Andes"}, {"start": 191, "end": 219, "probability": 0.3075, "type": "Organization", "normalized_text": "Unidad de Cuidados Intensivos"}]}, "id": "1283831773240201216"}, {"conversation_id": "1283419299105906689", "entities": {"urls": [{"start": 301, "end": 324, "url": "https://t.co/ODU37NdkgR", "expanded_url": "https://twitter.com/cyberwess/status/1283758027305254914/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ODU37NdkgR"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 156, "probability": 0.4368, "type": "Other", "normalized_text": "Unidad de Cuidados Intensivos Neonatal"}, {"start": 171, "end": 181, "probability": 0.6062, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Ortega"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "asdrubal1938"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "alfreditodiaz"}, {"start": 100, "end": 113, "username": "LeynysMalave"}]}, "author_id": "203924313", "text": "@asdrubal1938 @alfreditodiaz No hay una visita semanal m\u00e1s esperada que la que hace la primera dama @LeynysMalave a la Unidad de Cuidados Intensivos Neonatal del Hospital Luis Ortega. Su relaci\u00f3n con eso ni\u00f1os y sus madres es publica y de larga trayectoria. Desde 2018 y esta foto es de este a\u00f1o 2020 https://t.co/ODU37NdkgR", "possibly_sensitive": false, "geo": {"place_id": "00fef4361f2ad538"}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2020-07-16T13:38:59.000Z", "attachments": {"media_keys": ["3_1283758023547195394"]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1283419299105906689"}], "source": "Twitter for Android", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1283758027305254914", "context_annotations": [{"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "864925500627484672", "name": "Family and life stages", "description": "Family and Life Stages"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "847545709800767488", "name": "Moms", "description": "Moms"}}], "in_reply_to_user_id": "304772381"}, {"conversation_id": "1283045246306324488", "author_id": "1670950525", "entities": {"hashtags": [{"start": 222, "end": 242, "tag": "VzlaEnRiesgoCovid19"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.972, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "text": "Al menos tres de los m\u00e1s grandes centros de salud de Caracas est\u00e1n al 100% de ocupaci\u00f3n y otros dos ya superan el 70% en la unidad de cuidados intensivos. Est\u00e1n dejando morir a las personas, no los atienden como debe ser. #VzlaEnRiesgoCovid19", "possibly_sensitive": false, "geo": {"place_id": "00982120172dd83a"}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2020-07-14T14:26:43.000Z", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1283045259488964609"}], "source": "Twitter for Android", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1283045263637192705", "in_reply_to_user_id": "1670950525"}, {"conversation_id": "1283040972004261890", "entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/IYaFM30rSi", "expanded_url": "https://twitter.com/RosecnyZ/status/1283040972004261890/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IYaFM30rSi"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 105, "tag": "SanCrist\u00f3bal"}, {"start": 241, "end": 249, "tag": "T\u00e1chira"}, {"start": 250, "end": 266, "tag": "ServicioP\u00fablico"}, {"start": 267, "end": 273, "tag": "14Jul"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.8818, "type": "Person", "normalized_text": "Carwil Cepeda"}]}, "author_id": "1102000532", "text": "Carwil Cepeda, de 28 a\u00f1os, es un joven con condiciones especiales, se encuentra en el HC de #SanCrist\u00f3bal en la unidad de cuidados intensivos muy delicado de salud, tras varias complicaciones. Su familia est\u00e1 desesperada y requiere ayuda \ud83d\ude4f\ud83c\udffd\n#T\u00e1chira #ServicioP\u00fablico #14Jul https://t.co/IYaFM30rSi", "possibly_sensitive": false, "geo": {"place_id": "01a73d6169f504ac"}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2020-07-14T14:09:40.000Z", "attachments": {"media_keys": ["3_1283040961350770691"]}, "lang": "es", "source": "Twitter for Android", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "id": "1283040972004261890"}, {"conversation_id": "1278845613795348481", "author_id": "293791614", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "ENVIVO"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 18, "probability": 0.8677, "type": "Person", "normalized_text": "Rodr\u00edguez"}, {"start": 45, "end": 73, "probability": 0.6955, "type": "Place", "normalized_text": "Unidad de Cuidados Intensivos"}]}, "text": "#ENVIVO | Rodr\u00edguez: Tenemos 11 pacientes en Unidad de Cuidados Intensivos y 7 con respiraci\u00f3n aguda moderada.", "possibly_sensitive": false, "geo": {"place_id": "01aae5bd62bae61d"}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2020-07-03T00:31:09.000Z", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1278848437434408960"}], "source": "Twitter for Android", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1278848721434836992", "in_reply_to_user_id": "293791614"}, {"conversation_id": "1277766827272220675", "author_id": "293791614", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "ENVIVO"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 18, "probability": 0.9257, "type": "Person", "normalized_text": "Rodr\u00edguez"}, {"start": 159, "end": 187, "probability": 0.7682, "type": "Place", "normalized_text": "Unidad de Cuidados Intensivos"}]}, "text": "#ENVIVO | Rodr\u00edguez: Debemos informar tambi\u00e9n el estado de nuestros pacientes,  3.364 est\u00e1n sin s\u00edntomas, 447 en condici\u00f3n leve, moderada 13 casos y graves en Unidad de Cuidados Intensivos (UCI) 9.", "possibly_sensitive": false, "geo": {"place_id": "01aae5bd62bae61d"}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2020-06-30T01:02:40.000Z", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1277768853108523009"}], "source": "Twitter for Android", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1277769488025387008", "in_reply_to_user_id": "293791614"}, {"conversation_id": "1277447483019407362", "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/3iSdIYArNA", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/CCARuDWFhXL/?igshid=58cv7sj3dtbn", "display_url": "instagram.com/p/CCARuDWFhXL/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "POL\u00cdTICA"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 41, "probability": 0.9687, "type": "Person", "normalized_text": "Hern\u00e1n Alem\u00e1n"}, {"start": 63, "end": 65, "probability": 0.5806, "type": "Organization", "normalized_text": "UCI"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.412, "type": "Place", "normalized_text": "Covid"}, {"start": 83, "end": 88, "probability": 0.9303, "type": "Place", "normalized_text": "Bogot\u00e1"}, {"start": 110, "end": 122, "probability": 0.5835, "type": "Person", "normalized_text": "Hern\u00e1n Alem\u00e1n"}, {"start": 180, "end": 208, "probability": 0.57, "type": "Place", "normalized_text": "Unidad de Cuidados Intensivos"}]}, "author_id": "987128299481681920", "text": "#POL\u00cdTICA\n\n.\n\n.\n\nEl diputado Hern\u00e1n Alem\u00e1n fue ingresado en la UCI por Covid-19 en Bogot\u00e1.\n\n.\n\n.\n\nEl diputado Hern\u00e1n Alem\u00e1n de 65 a\u00f1os de edad fue ingresado hoy domingo 28-J en la Unidad de Cuidados Intensivos (UCI),\u2026 https://t.co/3iSdIYArNA", "possibly_sensitive": false, "geo": {"place_id": "011852111b8815f1", "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-71.27422, 10.15904]}}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2020-06-29T03:43:08.000Z", "lang": "es", "source": "Instagram", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1277447483019407362", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}]}, {"conversation_id": "1277113953265598465", "author_id": "131982530", "text": "Arrecia el Covid19 en Venezuela...\n\nY pensar que la curva ascendente apenas est\u00e1 empezando...\n\nUCIS: a prepararse que viene trabajo!!", "possibly_sensitive": false, "geo": {"place_id": "01c93e351e3122fb"}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2020-06-28T05:37:48.000Z", "lang": "es", "source": "Twitter for Android", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.9962, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "id": "1277113953265598465", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}]}, {"conversation_id": "1273270386189316096", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/WZ2IYB6sb5", "expanded_url": "https://twitter.com/josemvasquez/status/1273270386189316096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WZ2IYB6sb5"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/WZ2IYB6sb5", "expanded_url": "https://twitter.com/josemvasquez/status/1273270386189316096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WZ2IYB6sb5"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/WZ2IYB6sb5", "expanded_url": "https://twitter.com/josemvasquez/status/1273270386189316096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WZ2IYB6sb5"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/WZ2IYB6sb5", "expanded_url": "https://twitter.com/josemvasquez/status/1273270386189316096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WZ2IYB6sb5"}], "hashtags": [{"start": 254, "end": 279, "tag": "GuaricoSaludParaElPueblo"}], "annotations": [{"start": 165, "end": 172, "probability": 0.3999, "type": "Place", "normalized_text": "Calabozo"}]}, "author_id": "73430372", "text": "2 MIL D\u00d3LARES? \n\nSi, eso es lo que cuesta 1 d\u00eda de hospitalizaci\u00f3n en una Unidad de Cuidados Intensivos en una cl\u00ednica privada, pero en la Nueva UCI del hospital de Calabozo \u00a1ES GRATIS! Con tecnolog\u00eda de punta y profesionales dispuestos a salvar vidas.\n\n#GuaricoSaludParaElPueblo https://t.co/WZ2IYB6sb5", "possibly_sensitive": false, "geo": {"place_id": "07d9f2c791885000"}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2020-06-17T15:04:50.000Z", "attachments": {"media_keys": ["3_1273270364513189888", "3_1273270370867576833", "3_1273270377754636288", "3_1273270381118459905"]}, "lang": "es", "source": "Twitter for Android", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 10, "like_count": 124, "quote_count": 5}, "id": "1273270386189316096"}, {"conversation_id": "1273259271770247168", "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/3i9fSpsNX4", "expanded_url": "https://twitter.com/josemvasquez/status/1273259271770247168/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/3i9fSpsNX4"}], "hashtags": [{"start": 203, "end": 220, "tag": "PrevenirEsVencer"}, {"start": 222, "end": 247, "tag": "GuaricoSaludParaElPueblo"}, {"start": 249, "end": 255, "tag": "17Jun"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 119, "probability": 0.8158, "type": "Place", "normalized_text": "Hospital Francisco Urdaneta Delgado"}, {"start": 180, "end": 199, "probability": 0.546, "type": "Organization", "normalized_text": "Gobierno Bolivariano"}]}, "author_id": "73430372", "text": "Hoy por primera vez los calaboce\u00f1os cuentan con una Unidad de Cuidados Intensivos en Hospital Francisco Urdaneta Delgado y la hemos Inaugurado gracias al trabajo y el esfuerzo del Gobierno Bolivariano.\n\n#PrevenirEsVencer\n\n#GuaricoSaludParaElPueblo\n\n#17Jun https://t.co/3i9fSpsNX4", "possibly_sensitive": false, "geo": {"place_id": "07d9f2c791885000"}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2020-06-17T14:20:41.000Z", "attachments": {"media_keys": ["7_1273258929716367360"]}, "lang": "es", "source": "Twitter for Android", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 4, "like_count": 46, "quote_count": 2}, "id": "1273259271770247168"}, {"conversation_id": "1270654814318399488", "author_id": "835086062275940357", "text": "@phenobarbital No necesariamente todas son muertes ocasionadas directamente al coronavirus, pero si atribuibles a la epidemia. Si tienes las UCIs colapsadas, van a fallecer fuera de ellas pacientes con otras patolog\u00edas que usualmente se hubieran salvado al ingresar.", "possibly_sensitive": false, "geo": {"place_id": "00fef4361f2ad538"}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2020-06-10T12:39:35.000Z", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1270654818818850817"}], "source": "Twitter for Android", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "phenobarbital"}]}, "id": "1270697115476471809", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "in_reply_to_user_id": "14610444"}, {"conversation_id": "1263651448392302592", "author_id": "3604636577", "entities": {"hashtags": [{"start": 28, "end": 34, "tag": "Sucre"}, {"start": 158, "end": 164, "tag": "Salud"}, {"start": 165, "end": 175, "tag": "Venezuela"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 95, "probability": 0.3336, "type": "Other", "normalized_text": "Unidad de Cuidados Intensivos Neonatal"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "EdwinRojasM"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "NicolasMaduro"}, {"start": 119, "end": 133, "username": "NicolasMaduro"}, {"start": 145, "end": 157, "username": "EdwinRojasM"}]}, "text": "@EdwinRojasM @NicolasMaduro #Sucre ya cuenta con la nueva Unidad de Cuidados Intensivos Neonatal... Gracias Presidente @NicolasMaduro Gobernador @EdwinRojasM #Salud #Venezuela \n\nNOSOTROS VENCEREMOS!!!", "possibly_sensitive": false, "geo": {"place_id": "0165fd44316e9f7f"}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2020-05-22T02:06:16.000Z", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1263651448392302592"}], "source": "Twitter for iPhone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1263652365200248832", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}], "in_reply_to_user_id": "140922830"}, {"conversation_id": "1262856966898102273", "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/uIvTz3Pibx", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/CAYmt-RHxUw/?igshid=1sift3bz4tkei", "display_url": "instagram.com/p/CAYmt-RHxUw/\u2026"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 102, "probability": 0.5175, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1ngel"}]}, "author_id": "308825466", "text": "\ud83d\udc76\ud83e\udd31\ud83d\udc69\u200d\u2695\ufe0f\ud83c\udfe5\ud83d\udc76\ud83e\udd31\ud83d\udc69\u200d\u2695\ufe0f\ud83c\udfe5\ud83d\udc76\ud83e\udd31\ud83d\udc69\u200d\u2695\ufe0f\ud83c\udfe5\ud83d\udc76\ud83e\udd31\ud83d\udc69\u200d\u2695\ufe0f\ud83c\udfe5\ud83d\udc76\n\ud83d\udc9b\ud83d\udc99\u2764\ud83d\udc9b\ud83d\udc99\u2764\ud83d\udc9b\ud83d\udc99\u2764\ud83d\udc9b\ud83d\udc99\u2764\ud83d\udc9b\ud83d\udc99\u2764\ud83d\udc9b\ud83d\udc99\nGracias a este s\u00faper \u00c1ngel francysst que, no duda ni un segundo en ayudar a los baby de mi unidad, esta vez apoyo a los peque\u00f1ines de Cuidados Intermedios e Intensivos\u2026 https://t.co/uIvTz3Pibx", "possibly_sensitive": false, "geo": {"place_id": "012af435641420c7", "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-68.0, 10.16666667]}}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2020-05-19T21:25:38.000Z", "lang": "es", "source": "Instagram", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1262856966898102273"}, {"conversation_id": "1260365718916337664", "author_id": "48451100", "text": "Oyendo en TVE que en Mosc\u00fa han explotado varios equipos de ventilaci\u00f3n pulmonar en UCIs, equipos construidos en Rusia, y que han exportado a otros pa\u00edses, incluido EEUU", "possibly_sensitive": false, "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2020-05-13T00:26:18.000Z", "lang": "es", "source": "Twitter for Android", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 12, "probability": 0.4581, "type": "Organization", "normalized_text": "TVE"}, {"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9914, "type": "Place", "normalized_text": "Mosc\u00fa"}, {"start": 83, "end": 86, "probability": 0.8268, "type": "Place", "normalized_text": "UCIs"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9953, "type": "Place", "normalized_text": "Rusia"}, {"start": 164, "end": 167, "probability": 0.912, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}]}, "id": "1260365718916337664"}, {"conversation_id": "1254193251646681089", "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/NAlKAmnRwt", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B_bC6ozFo8t/?igshid=4x2cno6jrc9h", "display_url": "instagram.com/p/B_bC6ozFo8t/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7459, "type": "Person", "normalized_text": "Rojas"}, {"start": 78, "end": 82, "probability": 0.4073, "type": "Organization", "normalized_text": "Huapa"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.937, "type": "Place", "normalized_text": "Cuman\u00e1"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.4941, "type": "Place", "normalized_text": "Sucre"}, {"start": 127, "end": 137, "probability": 0.5028, "type": "Place", "normalized_text": "Edwin Rojas"}]}, "author_id": "52847203", "text": "Rojas: Se est\u00e1 recuperando la unidad de cuidados intensivos para neonatos del Huapa en Cuman\u00e1\n\nEl gobernador del estado Sucre, Edwin Rojas, inform\u00f3 este viernes 24 de abril que se est\u00e1 rehabilitando, acondicionando,\u2026 https://t.co/NAlKAmnRwt", "possibly_sensitive": false, "geo": {"place_id": "012a9ff7509f33b5", "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-64.1675, 10.4564]}}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2020-04-25T23:39:07.000Z", "lang": "es", "source": "Instagram", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "id": "1254193251646681089"}, {"conversation_id": "1254172192109203456", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/ilVoAtaaEX", "expanded_url": "https://twitter.com/josemvasquez/status/1254172192109203456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ilVoAtaaEX"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/ilVoAtaaEX", "expanded_url": "https://twitter.com/josemvasquez/status/1254172192109203456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ilVoAtaaEX"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Atencion"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 26, "probability": 0.7229, "type": "Place", "normalized_text": "Municipio Miranda"}, {"start": 103, "end": 131, "probability": 0.2617, "type": "Organization", "normalized_text": "Unidad de Cuidados Intensivos"}, {"start": 149, "end": 156, "probability": 0.6484, "type": "Place", "normalized_text": "Calabozo"}], "mentions": [{"start": 43, "end": 57, "username": "NicolasMaduro"}]}, "author_id": "73430372", "text": "#Atencion Municipio Miranda, el presidente @NicolasMaduro nos envi\u00f3 el equipamiento para fortalecer la Unidad de Cuidados Intensivos del hospital de Calabozo valorado en 9 mil millones de bol\u00edvares. Ya la emergencia est\u00e1 casi lista y en los pr\u00f3ximos d\u00edas la vamos a reinaugurar. https://t.co/ilVoAtaaEX", "possibly_sensitive": false, "geo": {"place_id": "0152c0f36270f8b1"}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2020-04-25T22:15:26.000Z", "attachments": {"media_keys": ["3_1254172118880845824", "3_1254172152091291661"]}, "lang": "es", "source": "Twitter for Android", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 5, "like_count": 74, "quote_count": 1}, "id": "1254172192109203456", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}]}, {"conversation_id": "1252375735760637955", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/W9GBpNy1GY", "expanded_url": "https://twitter.com/AndresVelasqz/status/1252369770353053697", "display_url": "twitter.com/AndresVelasqz/\u2026"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.8816, "type": "Place", "normalized_text": "VENEZUELA"}]}, "author_id": "851859044", "text": "A LA SRA VENEZUELA**** ,URGE LLEVARLA UCI\nUNIDAD DE CUIDADOS INTENSIVOS.. https://t.co/W9GBpNy1GY", "possibly_sensitive": false, "geo": {"place_id": "0058b0cb7e695890"}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2020-04-20T23:16:58.000Z", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1252369770353053697"}], "source": "Twitter for Android", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1252375735760637955", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}]}, {"conversation_id": "1249381042194206728", "author_id": "835086062275940357", "text": "Esta semana entraron a robar en mi Unidad de Cuidados Intensivos. Si, dentro de un hospital. Si, en un \u00e1rea restringida. Forzaron la cerradura del cuarto de descanso e hicieron ca\u00edda y mesa limpia con las posesiones de los muchachos de guardia. Se llevaron hasta la cena.\n(Sigue)", "possibly_sensitive": false, "geo": {"place_id": "00fef4361f2ad538"}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2020-04-12T16:57:07.000Z", "lang": "es", "source": "Twitter for Android", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 28, "like_count": 124, "quote_count": 8}, "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 63, "probability": 0.4994, "type": "Place", "normalized_text": "Unidad de Cuidados Intensivos"}]}, "id": "1249381042194206728"}, {"conversation_id": "1248615485022691329", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/EtNFstolFR", "expanded_url": "https://www.abc.es/internacional/abci-boris-johnson-abandona-unidad-cuidados-intensivos-202004092035_noticia.html#vca=rrss-inducido&vmc=abc-es&vso=tw&vli=noticia-video", "display_url": "abc.es/internacional/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9963, "type": "Person", "normalized_text": "Boris Johnson"}], "mentions": [{"start": 84, "end": 94, "username": "abc_mundo"}]}, "author_id": "108697786", "text": "Boris Johnson abandona la unidad de cuidados intensivos https://t.co/EtNFstolFR v\u00eda @ABC_Mundo", "possibly_sensitive": false, "geo": {"place_id": "01c93e351e3122fb"}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2020-04-10T14:15:04.000Z", "lang": "es", "source": "Twitter for iPhone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1248615485022691329", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "857212166100754432", "name": "Boris Johnson", "description": "Prime Minister"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "857212166100754432", "name": "Boris Johnson", "description": "Prime Minister"}}]}, {"conversation_id": "1248601789626081280", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/3NKXn0ucCV", "expanded_url": "https://www.lapatilla.com/2020/04/09/el-desgarrador-relato-de-una-enfermera-de-una-unidad-de-cuidados-intensivos-donde-ningun-paciente-de-coronavirus-sobrevivio/amp/?__twitter_impression=true", "display_url": "lapatilla.com/2020/04/09/el-\u2026"}]}, "author_id": "14116032", "text": "Es terrible! Para los j\u00f3venes que se creen inmunes...les recuerdo: es un virus y ya hay 3 mutaciones... https://t.co/3NKXn0ucCV", "possibly_sensitive": false, "geo": {"place_id": "0058b0cb7e695890"}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2020-04-10T13:20:39.000Z", "lang": "es", "source": "Twitter for Android", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1248601789626081280"}, {"conversation_id": "1247571447758929924", "author_id": "742475664947843072", "text": "Algunas embarazadas, otras viviendo una p\u00e9rdida y otras a punto de parir.\n\nOtras personas lejos de sus casas en la unidad de cuidados intensivos. \n\nNo te desgastes pensando en que en otro escenario hubiera sido mejor pasar \u00e9ste receso.", "possibly_sensitive": false, "geo": {"place_id": "012af435641420c7"}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2020-04-07T17:08:33.000Z", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1247571794246107136"}], "source": "Twitter for Android", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1247571978795585538", "in_reply_to_user_id": "742475664947843072"}, {"conversation_id": "1247245784732622848", "entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/5qfcE8PfYf", "expanded_url": "https://twitter.com/VersionFinal/status/1247245784732622848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5qfcE8PfYf"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "\u00daltimoMinuto"}, {"start": 156, "end": 164, "tag": "Covid19"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 47, "probability": 0.8936, "type": "Place", "normalized_text": "Reino Unido"}, {"start": 50, "end": 62, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Boris Johnson"}]}, "author_id": "18661011", "text": "#\u00daltimoMinuto: El primer ministro de Reino Unido, Boris Johnson, es trasladado de urgencia a la unidad de cuidados intensivos tras empeorar los s\u00edntomas de #Covid19. https://t.co/5qfcE8PfYf", "possibly_sensitive": false, "geo": {"place_id": "01d677e97eae46b3"}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2020-04-06T19:32:22.000Z", "attachments": {"media_keys": ["3_1247245782492876800"]}, "lang": "es", "source": "Twitter for Android", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1247245784732622848", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "857212166100754432", "name": "Boris Johnson", "description": "Prime Minister"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "857212166100754432", "name": "Boris Johnson", "description": "Prime Minister"}}]}, {"conversation_id": "1246822413398138880", "entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/IhHLAs3Qic", "expanded_url": "https://twitter.com/PagaloFacil_/status/1246822413398138880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IhHLAs3Qic"}], "hashtags": [{"start": 117, "end": 124, "tag": "Italia"}, {"start": 176, "end": 188, "tag": "coronavirus"}]}, "author_id": "1117807058848501764", "text": "Robots auxiliares han sido contratados por el jefe de la unidad de cuidados intensivos de un hospital en el norte de #Italia para ayudar al personal m\u00e9dico en la crisis por el #coronavirus https://t.co/IhHLAs3Qic", "possibly_sensitive": false, "geo": {"place_id": "043383f8b2b79918"}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2020-04-05T15:30:02.000Z", "attachments": {"media_keys": ["3_1246822405126991872"]}, "lang": "es", "source": "Twitter for iPhone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1246822413398138880", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}]}, {"conversation_id": "1244133796540227585", "entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/XSm6hEJfSK", "expanded_url": "https://twitter.com/FedericoYanez/status/1244133796540227585/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XSm6hEJfSK"}, {"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/XSm6hEJfSK", "expanded_url": "https://twitter.com/FedericoYanez/status/1244133796540227585/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XSm6hEJfSK"}, {"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/XSm6hEJfSK", "expanded_url": "https://twitter.com/FedericoYanez/status/1244133796540227585/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XSm6hEJfSK"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "29mar"}, {"start": 206, "end": 214, "tag": "Germany"}, {"start": 215, "end": 221, "tag": "Italy"}, {"start": 223, "end": 243, "tag": "CoronavirusPandemic"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 16, "probability": 0.6154, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}, {"start": 44, "end": 49, "probability": 0.6343, "type": "Organization", "normalized_text": "Airbus"}, {"start": 151, "end": 156, "probability": 0.9208, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}, {"start": 174, "end": 181, "probability": 0.9558, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}], "mentions": [{"start": 191, "end": 204, "username": "ITRnoticias1"}]}, "author_id": "83524402", "text": "#29mar | Alemania acondiciona un avi\u00f3n tipo Airbus con una Unidad de Cuidados Intensivos de 44 camas, para trasladar a pacientes con la COVID-19 desde Italia a hospitales de Alemania\nFuente: @ITRnoticias1 \n#Germany\n#Italy \n#CoronavirusPandemic https://t.co/XSm6hEJfSK", "possibly_sensitive": false, "geo": {"place_id": "01acdb9d4686f3f3"}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2020-03-29T05:26:26.000Z", "attachments": {"media_keys": ["3_1244133746229600257", "3_1244133773672923141", "3_1244133776361390080"]}, "lang": "es", "source": "Twitter for Android", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "id": "1244133796540227585", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}]}, {"conversation_id": "1241133861020590082", "entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/xm4CoRBvh7", "expanded_url": "https://twitter.com/clinicaanz/status/1241133861020590082/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xm4CoRBvh7"}], "hashtags": [{"start": 103, "end": 107, "tag": "CEA"}, {"start": 235, "end": 248, "tag": "CentroMedico"}, {"start": 249, "end": 260, "tag": "Anzoategui"}, {"start": 261, "end": 273, "tag": "MedicosVzla"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 18, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "Dr. \u00c9dgar Quiroz"}, {"start": 69, "end": 97, "probability": 0.4344, "type": "Organization", "normalized_text": "Unidad de Cuidados Intensivos"}]}, "author_id": "968926120656719873", "text": "El Dr. \u00c9dgar Quiroz es m\u00e9dico intensivista encargado de coordinar la Unidad de Cuidados Intensivos del #CEA. \n\nAdem\u00e1s, ocupa el cargo de Director M\u00e9dico de la cl\u00ednica, cuya funci\u00f3n es velar por el correcto funcionamiento de la misma.\n\n#CentroMedico #Anzoategui #MedicosVzla https://t.co/xm4CoRBvh7", "possibly_sensitive": false, "geo": {"place_id": "018deff91b0b23b7"}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2020-03-20T22:45:46.000Z", "attachments": {"media_keys": ["3_1241133819392073728"]}, "lang": "es", "source": "Twitter for Android", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1241133861020590082"}, {"conversation_id": "1241066147639889925", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/5M5JdStnea", "expanded_url": "https://twitter.com/NellyPSUVYa/status/1241066147639889925/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5M5JdStnea"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9882, "type": "Place", "normalized_text": "Washington"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9917, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 149, "end": 177, "probability": 0.312, "type": "Place", "normalized_text": "Unidad de Cuidados Intensivos"}]}, "author_id": "149004973", "text": "Lo \u00faltimo \ud83d\udea8\nPrimera muerte en Washington se trata d una mujer de 75 a\u00f1os q viaj\u00f3 previamente a Espa\u00f1a y q fue internada el pasado 19 de marzo en la Unidad de Cuidados Intensivos x presentar insuficiencia respiratoria y neumon\u00eda. La causa del deceso fue un paro cardiorespiratorio https://t.co/5M5JdStnea", "possibly_sensitive": false, "geo": {"place_id": "0058b0cb7e695890"}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2020-03-20T18:16:42.000Z", "attachments": {"media_keys": ["3_1241066129986125825"]}, "lang": "es", "source": "Twitter for Android", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 2, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "id": "1241066147639889925"}, {"conversation_id": "1240038902032990213", "entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/Pr4bEkiNve", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B92eRADpCdZ/?igshid=tuk9kbf54mta", "display_url": "instagram.com/p/B92eRADpCdZ/\u2026", "status": 200, "title": "Login \u2022 Instagram", "description": "Welcome back to Instagram. Sign in to check out what your friends, family & interests have been capturing & sharing around the world.", "unwound_url": "https://www.instagram.com/accounts/login/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9901, "type": "Person", "normalized_text": "Lorenzo Sanz"}, {"start": 31, "end": 41, "probability": 0.9855, "type": "Organization", "normalized_text": "Real Madrid"}]}, "author_id": "145226648", "text": "Lorenzo Sanz, expresidente del Real Madrid, se encuentra ingresado en la unidad de cuidados intensivos con pron\u00f3stico grave tras haber dado positivo en covid-19, informa el diario Ideal. Sanz, de 76 a\u00f1os, ten\u00eda\u2026 https://t.co/Pr4bEkiNve", "possibly_sensitive": true, "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076", "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-66.9146, 10.506]}}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2020-03-17T22:14:47.000Z", "lang": "es", "source": "Instagram", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1240038902032990213", "context_annotations": [{"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1223396762020245504", "name": "Man City vs Real Madrid"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "731226165784928260", "name": "Europe - Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "731226207908290561", "name": "International Clubs - Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756536875454464", "name": "UEFA Champions League"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226239898259457", "name": "Real Madrid CF"}}]}, {"conversation_id": "1238517892595027975", "author_id": "1146535398", "text": "5. Sincerar la capacidad operativa real de nuestros hospitales . Por ejemplo, si existieran a fin de mes 500 casos positivos, al menos 75 requerir\u00e1n hospitalizaci\u00f3n por neomon\u00eda y 25 necesitar\u00e1n ingreso a unidad de cuidados intensivos. \u00bfContamos con esa capacidad ?", "possibly_sensitive": false, "geo": {"place_id": "018e4aba7010ecbe"}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2020-03-13T17:48:58.000Z", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1238521842987646977"}], "source": "Twitter for iPhone", "public_metrics": {"retweet_count": 190, "reply_count": 6, "like_count": 211, "quote_count": 2}, "id": "1238522452864532481", "in_reply_to_user_id": "1146535398"}], "includes": {"media": [{"height": 720, "media_key": "3_1386664531036983296", "url": "https://pbs.twimg.com/media/Ez5sC0sX0AAzst3.jpg", "type": "photo", "width": 1080}, {"height": 720, "media_key": "3_1386663641114611721", "url": "https://pbs.twimg.com/media/Ez5rPBeWEAkjZIV.jpg", "type": "photo", "width": 1080}, {"height": 756, "media_key": "3_1385587017258504195", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EzqYDREWEAMnoh8.jpg", "type": "photo", "width": 1008}, {"height": 756, "media_key": "3_1385587051790311426", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EzqYFRtXoAIPO0z.jpg", "type": "photo", "width": 1008}, {"height": 453, "media_key": "3_1384139869497139213", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EzVz4LjVIA0AW4Z.jpg", "type": "photo", "width": 680}, {"height": 537, "media_key": "3_1384137394698420236", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EzVxoINVgAwTgYj.jpg", "type": "photo", "width": 954}, {"height": 369, "media_key": "3_1354017312161091585", "url": "https://pbs.twimg.com/media/Espvkk8XUAE-Z9e.jpg", "type": "photo", "width": 631}, {"height": 303, "media_key": "3_1350099747055542275", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EryEkRqXIAMg-Rw.jpg", "type": "photo", "width": 498}, {"height": 498, "media_key": "3_1350099747101683725", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EryEkR1XMA0bnvw.jpg", "type": "photo", "width": 1080}, {"height": 640, "media_key": "3_1344120253937287168", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EqdGP99XAAA8UDT.jpg", "type": "photo", "width": 640}, {"height": 2001, "media_key": "3_1328853843149467649", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EnEJh59WMAEFtpA.jpg", "type": "photo", "width": 2001}, {"height": 641, "media_key": "3_1312903143496323072", "url": "https://pbs.twimg.com/media/Ejhec_SXkAAQB6r.jpg", "type": "photo", "width": 962}, {"height": 642, "media_key": "3_1312903151436156928", "url": "https://pbs.twimg.com/media/Ejhedc3X0AA01X8.jpg", "type": "photo", "width": 962}, {"height": 642, "media_key": "3_1312903158901940224", "url": "https://pbs.twimg.com/media/Ejhed4rWoAAASrB.jpg", "type": "photo", "width": 962}, {"height": 641, "media_key": "3_1312903167382818817", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EjheeYRWkAEDBJp.jpg", "type": "photo", "width": 962}, {"height": 1024, "media_key": "3_1283758023547195394", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EdDTHusWkAIWfhb.jpg", "type": "photo", "width": 613}, {"height": 1080, "media_key": "3_1283040961350770691", "url": "https://pbs.twimg.com/media/Ec5G9N2WoAMqTjl.jpg", "type": "photo", "width": 1080}, {"height": 662, "media_key": "3_1273270364513189888", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EauQpoPXQAAG87M.jpg", "type": "photo", "width": 1000}, {"height": 662, "media_key": "3_1273270370867576833", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EauQp_6XgAEI3fR.jpg", "type": "photo", "width": 1000}, {"height": 683, "media_key": "3_1273270377754636288", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EauQqZkXsAAU1k3.jpg", "type": "photo", "width": 1000}, {"height": 662, "media_key": "3_1273270381118459905", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EauQqmGXkAEUtmk.jpg", "type": "photo", "width": 1000}, {"preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1273258929716367360/pu/img/u8ZF9hOEiH8U6M-S.jpg", "duration_ms": 95433, "height": 352, "media_key": "7_1273258929716367360", "public_metrics": {"view_count": 492}, "type": "video", "width": 640}, {"height": 715, "media_key": "3_1254172118880845824", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EWe25bEXgAACVqs.jpg", "type": "photo", "width": 1080}, {"height": 715, "media_key": "3_1254172152091291661", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EWe27WyWsA0w98J.jpg", "type": "photo", "width": 1080}, {"height": 382, "media_key": "3_1247245782492876800", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EU8bblUXkAA3Mc_.jpg", "type": "photo", "width": 680}, {"height": 1080, "media_key": "3_1246822405126991872", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EU2aXxuXsAAcJ0K.jpg", "type": "photo", "width": 1080}, {"height": 720, "media_key": "3_1244133746229600257", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EUQNDO0XYAEezKG.jpg", "type": "photo", "width": 1081}, {"height": 682, "media_key": "3_1244133773672923141", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EUQNE1DXQAUZymV.jpg", "type": "photo", "width": 1024}, {"height": 720, "media_key": "3_1244133776361390080", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EUQNE_EWAAANpY6.jpg", "type": "photo", "width": 1081}, {"height": 2000, "media_key": "3_1241133819392073728", "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETlkogeWoAAcJW9.jpg", "type": "photo", "width": 2001}, {"height": 1080, "media_key": "3_1241066129986125825", "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETknEdyXgAELtlJ.jpg", "type": "photo", "width": 1080}], "users": [{"created_at": "2021-01-25T20:42:08.000Z", "entities": {"description": {"hashtags": [{"start": 135, "end": 155, "tag": "JuntosTodoEsPosible"}]}}, "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 151, "tweet_count": 891, "listed_count": 0}, "protected": false, "url": "", "description": "Ingeniera revolucionaria al servicio del pueblo.\nPresidenta del SAVES y directora de la Secretar\u00eda de infraestructura del estado Sucre\n#JuntosTodoEsPosible", "name": "Lucy Coa", "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1376485896028090371/D6YB3Ds9_normal.jpg", "username": "lucycoa_", "id": "1353805316631244802"}, {"created_at": "2010-05-06T18:23:25.000Z", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/XuQhpeKUHn", "expanded_url": "http://www.edosucre.gov.ve", "display_url": "edosucre.gov.ve"}]}, "description": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/REggjF9Frk", "expanded_url": "http://antiimperialista.Abogado", "display_url": "antiimperialista.Abogado"}], "hashtags": [{"start": 75, "end": 86, "tag": "Gobernador"}, {"start": 98, "end": 104, "tag": "Sucre"}, {"start": 114, "end": 124, "tag": "Venezuela"}]}}, "public_metrics": {"followers_count": 28272, "following_count": 918, "tweet_count": 12619, "listed_count": 153}, "protected": false, "url": "https://t.co/XuQhpeKUHn", "description": "poeta, revolucionario y https://t.co/REggjF9Frk y Profesor Universitario . #Gobernador del Estado #Sucre Potencia #Venezuela", "name": "Edwin Rojas", "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/761695364978212864/7cZ0sJCC_normal.jpg", "location": "Sucre, Venezuela", "username": "EdwinRojasM", "id": "140922830", "pinned_tweet_id": "1390276982945062916"}, {"created_at": "2021-03-01T15:27:30.000Z", "entities": {"description": {"mentions": [{"start": 96, "end": 108, "username": "edwinrojasm"}]}}, "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 88, "tweet_count": 3356, "listed_count": 0}, "protected": false, "url": "", "description": "cuenta oficial de la Direcci\u00f3n General del Gobierno Bolivariano del Estado Sucre sede Berm\u00fadez.\n@edwinrojasm - Gobernador \ud83d\udc4a\ud83c\udffc", "name": "Dir. Gob. Sucre Sede Berm\u00fadez", "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1366410027716800512/OBFtvSIW_normal.jpg", "location": "Car\u00fapano, Venezuela", "username": "Gobsedebermudez", "id": "1366409701559332873"}, {"created_at": "2013-03-08T21:19:10.000Z", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/RLht2xwzGA", "expanded_url": "http://nicolasmaduro.org.ve", "display_url": "nicolasmaduro.org.ve"}]}}, "public_metrics": {"followers_count": 3905503, "following_count": 104, "tweet_count": 113677, "listed_count": 17218}, "protected": false, "url": "https://t.co/RLht2xwzGA", "description": "Presidente de la Rep\u00fablica Bolivariana de Venezuela 2019-2025. Hijo de Ch\u00e1vez. Construyendo junto al Pueblo una Patria de Futuro, porque juntos todo es posible.", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "verified": true, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1166560186468896768/0gSado0h_normal.jpg", "location": "Venezuela", "username": "NicolasMaduro", "id": "1252764865", "pinned_tweet_id": "1390056723931705345"}, {"created_at": "2009-10-09T23:18:28.000Z", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/vOInBtCyCY", "expanded_url": "http://letrasguaregua.wordpress.com", "display_url": "letrasguaregua.wordpress.com"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 65, "end": 80, "username": "MundoCienciaOK"}]}}, "public_metrics": {"followers_count": 13131, "following_count": 13037, "tweet_count": 112006, "listed_count": 55}, "protected": false, "url": "https://t.co/vOInBtCyCY", "description": "Orgullo \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08. A veces soy Igor Lenin Kustov. Izquierdo. Padre de @MundoCienciaOK. Lic. administraci\u00f3n. Escritor. Param\u00e9dico \u2695\ufe0f\ud83d\ude91. Poeta en ocasiones.", "name": "Luis Guaregua\u2122", "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1390046250154737664/5bR4iXah_normal.jpg", "location": "En un hospital", "username": "SoyLuisGuaregua", "id": "81227712", "pinned_tweet_id": "1387428953065992192"}, {"created_at": "2010-04-18T22:33:54.000Z", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/jplVH1vcsU", "expanded_url": "http://www.nasc.com.ve", "display_url": "nasc.com.ve"}]}}, "public_metrics": {"followers_count": 5887, "following_count": 2580, "tweet_count": 249798, "listed_count": 39}, "protected": false, "url": "https://t.co/jplVH1vcsU", "description": "Abogado. Prof. UC.  S\u00e9 que la Esperanza hace marchar al mundo; a ella aferro mis valores democr\u00e1ticos siempre.  Con fe carbonaria en el Derecho y la Justicia!", "name": "Edgar N\u00fa\u00f1ez A.", "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/744675335434821635/98vo86iI_normal.jpg", "location": "\u00dcT: 10.212157,-67.999122", "username": "nunezalcantara", "id": "134597815", "pinned_tweet_id": "1360380084302004227"}, {"created_at": "2014-05-06T16:45:24.000Z", "entities": {"description": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "YoSoyVenezolano"}]}}, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 104, "tweet_count": 46, "listed_count": 0}, "protected": false, "url": "", "description": "#YoSoyVenezolano Opositor 100% al r\u00e9gimen de Maduro", "name": "Franklin Villafa\u00f1e", "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/468440278194343937/MB2iWz4b_normal.jpeg", "location": "Miami", "username": "FrankVillafane", "id": "2480064024"}, {"created_at": "2014-06-12T12:31:37.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 934, "tweet_count": 18999, "listed_count": 1}, "protected": false, "url": "", "description": "A veces uno sabe de que lado estar, simplemente viendo quienes est\u00e1n del otro lado\n                                    Leonard Cohen", "name": "Antonio barradas", "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1325247963824877568/6rQWCr31_normal.jpg", "username": "antoniojbarrad1", "id": "2603716491"}, {"created_at": "2013-06-17T02:42:07.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 388, "tweet_count": 19738, "listed_count": 1}, "protected": false, "url": "", "description": "", "name": "#Nano \ud83e\uded3", "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1170143353339613184/Ci2d1ZuR_normal.jpg", "location": "Caracas, Venezuela", "username": "NanoDuarteF", "id": "1523775925", "pinned_tweet_id": "1359699580661755905"}, {"created_at": "2011-04-25T16:43:05.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 1100, "tweet_count": 18309, "listed_count": 0}, "protected": false, "url": "", "description": "Venezolano de a pie\ud83d\ude0e\ud83d\ude1c", "name": "Ajj29", "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1238456770600861696/hJQnlXmE_normal.jpg", "location": "Venezuela", "username": "antoniojc29", "id": "287761476"}, {"created_at": "2010-12-28T09:53:39.000Z", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Z9bY6WGfL6", "expanded_url": "http://ldelion.blogspot.com", "display_url": "ldelion.blogspot.com"}]}}, "public_metrics": {"followers_count": 11650, "following_count": 915, "tweet_count": 100199, "listed_count": 161}, "protected": false, "url": "https://t.co/Z9bY6WGfL6", "description": "Abogado | Juriste | Lawyer | International Law & Politics \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "name": "Luis DE LION", "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1382065093156945925/mPbBYRQ6_normal.jpg", "location": "Paris, France", "username": "LDeLION", "id": "231371935", "pinned_tweet_id": "1236585195433865216"}, {"created_at": "2011-01-29T19:43:49.000Z", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/1CPT3XG8wV", "expanded_url": "https://www.paypal.me/albernm", "display_url": "paypal.me/albernm"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 90, "end": 102, "tag": "ElDiplomado"}, {"start": 105, "end": 109, "tag": "VLP"}, {"start": 115, "end": 122, "tag": "LIDERA"}], "mentions": [{"start": 24, "end": 34, "username": "FuturoEEI"}, {"start": 54, "end": 63, "username": "FedehuVE"}]}}, "public_metrics": {"followers_count": 4969, "following_count": 5060, "tweet_count": 60060, "listed_count": 103}, "protected": false, "url": "https://t.co/1CPT3XG8wV", "description": "FaCES UCV | Fundador de @FuturoEEI | Presidente de la @FedehuVE | Consejero de Facultad | #ElDiplomado | #VLP 3\u20e3 | #LIDERA 1\ufe0f\u20e31\ufe0f\u20e3 | Si quieres donar un caf\u00e9 \u2b07\ufe0f", "name": "Albern Mendoza", "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1179554298591678465/suo530gM_normal.jpg", "location": "Caracas, Venezuela", "username": "AlbernMendoza", "id": "244638695", "pinned_tweet_id": "1192959718056251393"}, {"created_at": "2011-03-19T16:48:47.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 275, "tweet_count": 6682, "listed_count": 1}, "protected": false, "url": "", "description": "Nac\u00ed en Matur\u00edn, Edo. Monagas", "name": "Marina Gutierrez", "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000304804775/646d901c5f72b83bbcb05c185bbe2617_normal.jpeg", "location": "Venezuela", "username": "marinagut51", "id": "268869309"}, {"created_at": "2011-07-10T01:31:37.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 1652, "tweet_count": 3697, "listed_count": 0}, "protected": false, "url": "", "description": "", "name": "Luis Espinoza", "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1434535278/Think_normal.jpg", "username": "fisico_luis", "id": "332561210"}, {"created_at": "2014-12-29T04:51:23.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 67, "tweet_count": 638, "listed_count": 0}, "protected": false, "url": "", "description": "", "name": "Mildred Amoretti", "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1325538853491511296/gV1AoMS0_normal.jpg", "username": "MildredAmorett1", "id": "2948490479"}, {"created_at": "2010-04-10T17:32:55.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 261, "tweet_count": 2419, "listed_count": 1}, "protected": false, "url": "", "description": "", "name": "Carlos Borrero", "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1275949409944166402/m--DC30B_normal.jpg", "location": "Lara, Venezuela", "username": "lord2bros", "id": "131570795"}, {"created_at": "2010-04-07T17:53:11.000Z", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/30UFnH5DCt", "expanded_url": "https://sites.google.com/site/infectosalud/", "display_url": "sites.google.com/site/infectosa\u2026"}]}}, "public_metrics": {"followers_count": 122206, "following_count": 1220, "tweet_count": 14410, "listed_count": 312}, "protected": false, "url": "https://t.co/30UFnH5DCt", "description": "Medico Internista Infect\u00f3logo - Policlinica Metropolitana. Profesor IMT UCV \nData Science (Medical) Fan and \nData-Viz Expert .", "name": "Dr. Julio Castro", "verified": true, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/769240260467388420/kjrmicCK_normal.jpg", "location": "Caracas, Venezuela", "username": "juliocastrom", "id": "130572816"}, {"created_at": "2009-09-12T16:03:32.000Z", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/LcQooQcTsu", "expanded_url": "http://www.miranda.gob.ve", "display_url": "miranda.gob.ve"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 129, "end": 145, "tag": "MirandoAlFuturo"}], "mentions": [{"start": 64, "end": 76, "username": "DubraMoreno"}]}}, "public_metrics": {"followers_count": 929414, "following_count": 1743, "tweet_count": 65991, "listed_count": 2797}, "protected": false, "url": "https://t.co/LcQooQcTsu", "description": "Mirandino, militante de la causa de Bol\u00edvar y Ch\u00e1vez, esposo de @DubraMoreno y padre de Sebasti\u00e1n e Inti. Gobernador de Miranda. #MirandoAlFuturo", "name": "H\u00e9ctor Rodr\u00edguez C.", "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1075128476456419328/RkWMbErz_normal.jpg", "location": "Venezuela", "username": "HectoRodriguez", "id": "73672296", "pinned_tweet_id": "1380679397594836995"}, {"created_at": "2015-09-10T02:35:37.000Z", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/zhv52xZjjW", "expanded_url": "https://www.facebook.com/edwargar08", "display_url": "facebook.com/edwargar08"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 83, "end": 94, "tag": "JPSUVSucre"}], "mentions": [{"start": 39, "end": 52, "username": "JuventudPSUV"}]}}, "public_metrics": {"followers_count": 963, "following_count": 1034, "tweet_count": 87916, "listed_count": 0}, "protected": false, "url": "https://t.co/zhv52xZjjW", "description": "Venezolano y Chavista, Militante de la @JuventudPSUV y Responsable de Comunicaci\u00f3n #JPSUVSucre \ud83d\udcf2  \u00a1EL TIEMPO DE DIOS ES PERFECTO! \ud83d\udcaa\ud83c\udffe", "name": "Garcia Edwar", "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347162147621646338/7nKq7YXl_normal.jpg", "location": "Cumana, Venezuela", "username": "Garcia_Edwar_S", "id": "3604636577", "pinned_tweet_id": "1388110411753574408"}, {"created_at": "2010-01-29T16:30:17.000Z", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Z8SNNHhL4Q", "expanded_url": "http://jorgerodriguez.psuv.org.ve", "display_url": "jorgerodriguez.psuv.org.ve"}]}}, "public_metrics": {"followers_count": 1204050, "following_count": 206, "tweet_count": 18699, "listed_count": 3483}, "protected": false, "url": "https://t.co/Z8SNNHhL4Q", "description": "Venezolano, Militante del PSUV. Diputado por la ciudad de Caracas. Pdte de la Asamblea Nacional de Venezuela", "name": "Jorge Rodr\u00edguez", "verified": true, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1369065262788542465/RhwWPmDq_normal.jpg", "location": "Venezuela", "username": "jorgerpsuv", "id": "109601997", "pinned_tweet_id": "1389652055057391620"}, {"created_at": "2019-03-12T22:46:50.000Z", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Qfkk4d5aZR", "expanded_url": "https://instagram.com/sjescucha?igshid=1kjx5y2aukbvi", "display_url": "instagram.com/sjescucha?igsh\u2026"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 46, "tag": "SanJoaqu\u00edn"}], "mentions": [{"start": 121, "end": 131, "username": "sjescucha"}]}}, "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 489, "tweet_count": 4171, "listed_count": 1}, "protected": false, "url": "https://t.co/Qfkk4d5aZR", "description": "\u25aa\ufe0fPortal de noticias del Municipio #SanJoaqu\u00edn\n\u25aa\ufe0f\u00a1Informaci\u00f3n Directa y oportuna!\n\u25aa\ufe0fEstamos en Facebook y Instagram como @sjescucha\n\u25aa\ufe0fMedio Publicitario", "name": "San Joaqu\u00edn Escucha", "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1363091825481965570/EwbZ-xu8_normal.jpg", "location": "San Joaquin, CA", "username": "SJEscucha", "id": "1105601070192119809"}, {"created_at": "2018-02-23T20:15:38.000Z", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/K0e9i9j9CC", "expanded_url": "https://www.laprensatachira.com", "display_url": "laprensatachira.com"}]}}, "public_metrics": {"followers_count": 21116, "following_count": 1923, "tweet_count": 43342, "listed_count": 52}, "protected": false, "url": "https://t.co/K0e9i9j9CC", "description": "Primer diario nativo digital de la regi\u00f3n \u2328\ud83d\udcf2\nTe informamos el acontecer del T\u00e1chira, Venezuela y el Mundo \ud83d\udde3\ud83c\udf0e\nVamos directo a la noticia", "name": "La Prensa del T\u00e1chira", "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1246134188216135681/MeZDonJR_normal.jpg", "location": "San Crist\u00f3bal, Venezuela", "username": "LaPrensaTachira", "id": "967130853720707072", "pinned_tweet_id": "1385337263194783746"}, {"created_at": "2010-05-10T14:16:49.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 792, "following_count": 1229, "tweet_count": 29566, "listed_count": 6}, "protected": false, "url": "", "description": "Revolucionario socialista, chavista,  trabajador social, comunicador social.", "name": "Edgar M", "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/966426446083305482/IfznjLsy_normal.jpg", "location": "Venezuela", "username": "molikar", "id": "142300415"}, {"created_at": "2012-03-12T22:07:32.000Z", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/PZgt4td7tR", "expanded_url": "https://forms.gle/1bPPBoFkDwX5bax98", "display_url": "forms.gle/1bPPBoFkDwX5ba\u2026"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 81, "end": 94, "username": "DonaEmiliaVE"}]}}, "public_metrics": {"followers_count": 10620, "following_count": 757, "tweet_count": 10713, "listed_count": 59}, "protected": false, "url": "https://t.co/PZgt4td7tR", "description": "Trabajamos por la Venezuela que nos falta por sembrar | Del campo a tu mesa, con @DonaEmiliaVE | \ud83d\ude9c\ud83c\udf31\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "name": "Asoportuguesa\ud83c\udf31", "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1381598866202574848/arfbQdoq_normal.jpg", "location": "Araure-Portuguesa-Venezuela", "username": "ASOPORTUGUESA", "id": "522622860", "pinned_tweet_id": "1382291900921708548"}, {"created_at": "2009-11-04T22:27:11.000Z", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/6rtwLdCQ51", "expanded_url": "https://www.youtube.com/channel/UCKqLc9si6iq2wzWDC18qw5Q", "display_url": "youtube.com/channel/UCKqLc\u2026"}]}}, "public_metrics": {"followers_count": 1660, "following_count": 3129, "tweet_count": 146616, "listed_count": 19}, "protected": false, "url": "https://t.co/6rtwLdCQ51", "description": "Abogado y profesor universitario, creyente en la libertad econ\u00f3mica, fanatico de la actividad fisica, tatuajes, Real Madrid, Yankess, Aguilas y la tecnolog\u00eda.", "name": "eduardo prieto", "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1209901722707075072/tgN-n7PU_normal.jpg", "location": "Maracaibo", "username": "eaprieto", "id": "87550706", "pinned_tweet_id": "855135504429395969"}, {"created_at": "2007-08-06T16:20:09.000Z", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/0o6oj1LRF2", "expanded_url": "http://www.elpais.com", "display_url": "elpais.com"}]}, "description": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/9NNCHlsu3H", "expanded_url": "http://bit.ly/39BdXwN", "display_url": "bit.ly/39BdXwN"}], "mentions": [{"start": 144, "end": 155, "username": "elpais_mas"}]}}, "public_metrics": {"followers_count": 8052537, "following_count": 789, "tweet_count": 621301, "listed_count": 57113}, "protected": false, "url": "https://t.co/0o6oj1LRF2", "description": "La mejor informaci\u00f3n en espa\u00f1ol. Con nuestra mirada puesta en Espa\u00f1a, Europa y Am\u00e9rica. Suscr\u00edbete a los hechos: https://t.co/9NNCHlsu3H\nAyuda: @elpais_mas", "name": "EL PA\u00cdS", "verified": true, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1236548818402971648/F-pcFaq6_normal.jpg", "location": "Madrid", "username": "el_pais", "id": "7996082", "pinned_tweet_id": "1390696841302487046"}, {"created_at": "2012-10-26T00:52:33.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 3931, "following_count": 4960, "tweet_count": 41002, "listed_count": 0}, "protected": false, "url": "", "description": "\ud83d\udcaf uribista", "name": "Mauricio lopez", "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1265020115881517056/uqX1PxQN_normal.jpg", "username": "LopezMauriciolb", "id": "905002682"}, {"created_at": "2010-03-25T04:47:53.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 1594, "tweet_count": 2108, "listed_count": 1}, "protected": false, "url": "", "description": "Cat\u00f3lico, Chiquinquire\u00f1o, Fatime\u00f1o, Mercedario y Emausiano. Adem\u00e1s Ingeniero Civil, Gaitero, Maracucho y Venezolano.", "name": "German Aldama", "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1282739161276047360/i4v3IspX_normal.jpg", "location": "Maracaibo - Edo. Zulia", "username": "german_aldama", "id": "126215412", "pinned_tweet_id": "1226232443071582208"}, {"created_at": "2010-04-28T21:48:26.000Z", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/q2boqI3Ii3", "expanded_url": "https://www.facebook.com/VencedorMRT48365?ref=bookmarks", "display_url": "facebook.com/VencedorMRT483\u2026"}]}}, "public_metrics": {"followers_count": 5051, "following_count": 4831, "tweet_count": 280949, "listed_count": 31}, "protected": false, "url": "https://t.co/q2boqI3Ii3", "description": "T\u00e9cnico en Refinaci\u00f3n. En lucha por la Igualdad establecida y Practicada como dijo el Libertador. La riqueza est\u00e1 en la Familia y vivir sencilla y honestamente.", "name": "Roger V\u00e1squez", "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1381017930515767296/HJonpNTP_normal.jpg", "location": "Puerto la Cruz - Venezuela.", "username": "VencedorMRT", "id": "138189664"}, {"created_at": "2010-09-03T15:47:33.000Z", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/pBG1QhaSrl", "expanded_url": "http://www.puntomedionoticias.com", "display_url": "puntomedionoticias.com"}]}, "description": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/XYlRhMQULB", "expanded_url": "http://puntomedionoticias.com", "display_url": "puntomedionoticias.com"}, {"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/ZDGgKnAe1m", "expanded_url": "http://migrantevenezolano.com", "display_url": "migrantevenezolano.com"}]}}, "public_metrics": {"followers_count": 7058, "following_count": 3030, "tweet_count": 64214, "listed_count": 62}, "protected": false, "url": "https://t.co/pBG1QhaSrl", "description": "Periodismo! Micrositio de https://t.co/XYlRhMQULB y https://t.co/ZDGgKnAe1m", "name": "Punto Medio Noticias", "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1058189956303257600/cXgPaeZm_normal.jpg", "location": "Venezuela", "username": "PMedio", "id": "186482851"}, {"created_at": "2018-02-28T19:09:23.000Z", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/K7AQprBZax", "expanded_url": "https://www.instagram.com/centromedicoanzoategui/", "display_url": "instagram.com/centromedicoan\u2026"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 115, "end": 149, "tag": "ExcelenciaEnPrestigioYExperiencia"}]}}, "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 135, "tweet_count": 799, "listed_count": 0}, "protected": false, "url": "https://t.co/K7AQprBZax", "description": "Con m\u00e1s de 49 a\u00f1os de experiencia, nos esmeramos en brindar una excelente atenci\u00f3n y servicio a nuestros pacientes #ExcelenciaEnPrestigioYExperiencia", "name": "Centro de Especialidades Anzo\u00e1tegui", "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1262473378427998208/olO6-7XV_normal.jpg", "location": "Anzo\u00e1tegui, Venezuela", "username": "centromedicoanz", "id": "968926120656719873"}, {"created_at": "2020-03-23T15:39:04.000Z", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/aFabzZX2Q2", "expanded_url": "http://curadas.com", "display_url": "curadas.com"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 35, "end": 45, "username": "curadasve"}]}}, "public_metrics": {"followers_count": 2066, "following_count": 1180, "tweet_count": 8715, "listed_count": 8}, "protected": false, "url": "https://t.co/aFabzZX2Q2", "description": "Cuenta alterna  | Cuenta principal @curadasve | Te ofrecemos una impecable curadur\u00eda de noticias y contenido propio de calidad.", "name": "Curadas \u00a9", "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1341367736874766338/Vy1aSSB0_normal.jpg", "location": "Venezuela", "username": "vecuradas", "id": "1242113550044323840"}, {"created_at": "2010-03-19T01:16:24.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 1818, "following_count": 2135, "tweet_count": 152011, "listed_count": 5}, "protected": false, "url": "", "description": "100\u2105 Dem\u00f3crata. Me encantan los animales. No tolero las injusticias. Venezuela \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "name": "Nilza \ud83d\udc08\ud83d\udc29\ud83d\udc3e", "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/792597924656152576/r8UQ4YHO_normal.jpg", "location": "Venezuela", "username": "azlinjdgaby", "id": "124322826"}, {"created_at": "2009-12-28T20:19:49.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 4519, "following_count": 5001, "tweet_count": 185445, "listed_count": 22}, "protected": false, "url": "", "description": "T\u00e9cnico Superior Universitario Menci\u00f3n Turismo, nacida en Barquisimeto, amante de los animales m\u00e1s na", "name": "Mirnia", "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388596068322091009/OecwpAcP_normal.jpg", "location": "Barquisimeto Estado Lara", "username": "MirniaT", "id": "100037932"}, {"created_at": "2009-09-05T13:26:52.000Z", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/J5cGuQU98t", "expanded_url": "https://www.instagram.com/kevinarteagag", "display_url": "instagram.com/kevinarteagag"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 30, "end": 44, "username": "el_carabobeno"}]}}, "public_metrics": {"followers_count": 2143, "following_count": 1922, "tweet_count": 65592, "listed_count": 15}, "protected": false, "url": "https://t.co/J5cGuQU98t", "description": "\ud83d\udcf0 Periodismo | \ud83d\udcdd Escribo para @el_carabobeno | \ud83d\udccc Mis intereses: Pol\u00edtica, econom\u00eda, cultura y gastronom\u00eda | \ud83d\udce7 kevinjl.arteaga@gmail.com", "name": "Kevin Arteaga Gonz\u00e1lez", "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1226628835841429504/fkNxLxFX_normal.jpg", "location": "Valencia, Venezuela", "username": "KevinArteaga", "id": "71800460", "pinned_tweet_id": "1357369463906197505"}, {"created_at": "2009-11-11T21:07:11.000Z", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "http://t.co/AJe1u4nZd2U"}]}}, "public_metrics": {"followers_count": 1163, "following_count": 2456, "tweet_count": 4650, "listed_count": 13}, "protected": false, "url": "http://t.co/AJe1u4nZd2U", "description": "Periodista, madre y so\u00f1adora", "name": "Ana Isabel Laguna", "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1294097807385808899/uzbVgYUj_normal.jpg", "location": "Valencia, Venezuela", "username": "anaisabellaguna", "id": "89282102", "pinned_tweet_id": "1378094859299479555"}, {"created_at": "2011-03-03T21:13:34.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 386477, "following_count": 4, "tweet_count": 16521, "listed_count": 382}, "protected": false, "url": "", "description": "Puerto Cabello hasta en los tu\u00e9tanos", "name": "Rafael Lacava", "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/899720067344216065/aDsYc0sL_normal.jpg", "username": "rafaellacava10", "id": "260419394"}, {"created_at": "2009-10-06T02:23:05.000Z", "entities": {"description": {"hashtags": [{"start": 68, "end": 82, "tag": "TrujillanosFC"}, {"start": 134, "end": 138, "tag": "FVF"}], "mentions": [{"start": 40, "end": 54, "username": "sportslive887"}]}}, "public_metrics": {"followers_count": 3373, "following_count": 2137, "tweet_count": 47217, "listed_count": 45}, "protected": false, "url": "", "description": "\ud83d\udcddPeriodista deportivo\n\ud83c\udf99\ufe0f Comentarista \u27a1\ufe0f@sportslive887\n\ud83d\udcc8Recopilador #TrujillanosFC \n\ud83c\udf99\ufe0fPremio Nacional de Periodismo Deportivo y de la #FVF\u26bd\n\u2600\ufe0f Dios primero", "name": "Fernando Bravo", "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1366545203021160450/8EYXfVmD_normal.jpg", "location": "Valera", "username": "FernandoBravoU", "id": "80191694", "pinned_tweet_id": "1368129374554296321"}, {"created_at": "2009-12-19T19:30:14.000Z", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/ObTzQkbwXO", "expanded_url": "https://noticiasfalcon.wordpress.com", "display_url": "noticiasfalcon.wordpress.com"}]}}, "public_metrics": {"followers_count": 94164, "following_count": 3770, "tweet_count": 146316, "listed_count": 467}, "protected": false, "url": "https://t.co/ObTzQkbwXO", "description": "\ud835\udde3\ud835\uddfc\ud835\uddff\ud835\ude01\ud835\uddee\ud835\uddf9 \ud835\uddf1\ud835\uddf2 \ud835\udde1\ud835\uddfc\ud835\ude01\ud835\uddf6\ud835\uddf0\ud835\uddf6\ud835\uddee\ud835\ude00 dirigido por Alejandro Jim\u00e9nez Periodista | Excorresponsal NotiRumbos | Excolumnista Las Verdades de Miguel | IG / TV-Radio", "name": "Noticias Falc\u00f3n", "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1356196266980601857/kplOt6DL_normal.jpg", "location": "Falc\u00f3n | Venezuela", "username": "NoticiasFalcon", "id": "97966452"}, {"created_at": "2009-03-20T21:04:09.000Z", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/FS2AMe9YQp", "expanded_url": "http://tinyurl.com/gr8nxjm", "display_url": "tinyurl.com/gr8nxjm"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 99, "end": 107, "username": "680NEWS"}, {"start": 109, "end": 118, "username": "CityNews"}]}}, "public_metrics": {"followers_count": 13331, "following_count": 1382, "tweet_count": 17599, "listed_count": 201}, "protected": false, "url": "https://t.co/FS2AMe9YQp", "description": "Journalist, Queen\u2019s Park reporter, interesting stories. Tips at richard.southern@rci.rogers.com On @680NEWS, @CityNews & Rogers stations coast to coast", "name": "Richard Southern", "verified": true, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/858062470992326658/Nbzoxihq_normal.jpg", "location": "Toronto", "username": "richard680news", "id": "25575859"}, {"created_at": "2014-01-08T21:50:04.000Z", "entities": {"description": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "periodismodedatos"}, {"start": 19, "end": 33, "tag": "datosabiertos"}, {"start": 34, "end": 42, "tag": "LaTabla"}, {"start": 73, "end": 83, "tag": "Venezuela"}]}}, "public_metrics": {"followers_count": 48544, "following_count": 17787, "tweet_count": 21004, "listed_count": 217}, "protected": false, "url": "", "description": "#periodismodedatos #datosabiertos\n#LaTabla Premio Nacional de Periodismo #Venezuela 2016\nAportes/Donaciones: MD o correo\nlatablablog@gmail.com\nFB, IG y Tumblr", "name": "La Tabla", "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/777648940703514624/BYCQEdg0_normal.jpg", "location": "Caracas, Venezuela", "username": "latablablog", "id": "2282656268", "pinned_tweet_id": "1390650671498764289"}, {"created_at": "2013-01-29T20:00:39.000Z", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/AXtqMzaU0k", "expanded_url": "http://www.somosnoticiascol.com", "display_url": "somosnoticiascol.com"}]}}, "public_metrics": {"followers_count": 18962, "following_count": 2812, "tweet_count": 78651, "listed_count": 57}, "protected": false, "url": "https://t.co/AXtqMzaU0k", "description": "Somos una pagina Web de noticias enfocada en la COSTA ORIENTAL DEL LAGO, has t\u00fa denuncia v\u00eda whatsapp 04246501469", "name": "SomosNoticiasCOL", "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/714839216467886082/w2FULe2V_normal.jpg", "location": "Costa Oriental del Lago", "username": "somosnoticiacol", "id": "1131983166"}, {"created_at": "2016-06-17T20:30:52.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 434, "tweet_count": 33657, "listed_count": 0}, "protected": false, "url": "", "description": "No hagas a otros lo que no quieres que te hagan! Vive y deja vivir!", "name": "netmanven", "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/775858680554291200/8jqCkR-b_normal.jpg", "location": "Venezuela", "username": "netmanven_ve", "id": "743903759567327232"}, {"created_at": "2009-08-04T21:09:40.000Z", "entities": {"description": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/EGsomNldgT", "expanded_url": "http://www.unionvp.org", "display_url": "unionvp.org"}]}}, "public_metrics": {"followers_count": 83376, "following_count": 23313, "tweet_count": 36732, "listed_count": 456}, "protected": false, "url": "", "description": "Presidente de Uni\u00f3n Venezolana en Per\u00fa. Fiel devoto de Jos\u00e9 Gregorio Hern\u00e1ndez. Magallanero\nhttps://t.co/EGsomNldgT", "name": "Oscar P\u00e9rez Torrez", "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1004925749076398080/8WjSzaVK_normal.jpg", "location": "Lima, Peru", "username": "oscarabp", "id": "62929128"}, {"created_at": "2013-09-14T05:27:24.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 1306, "following_count": 3151, "tweet_count": 36984, "listed_count": 3}, "protected": false, "url": "", "description": "VENEZOLANO 100%, Secretario General de Profesionales y T\u00e9cnicos del Partido UNT en San Francisco, Edo.Zulia.", "name": "JOSE LUIS RAMIREZ B", "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/963554291431755777/4oPJ--XH_normal.jpg", "username": "joselbaptista", "id": "1862761880"}, {"created_at": "2009-11-11T01:18:58.000Z", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/caiCWbTClo", "expanded_url": "http://www.embajadadevenezuela.pe", "display_url": "embajadadevenezuela.pe"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 21, "end": 28, "username": "lkysch"}, {"start": 125, "end": 133, "username": "Jguaido"}, {"start": 146, "end": 159, "username": "carlosscullr"}]}}, "public_metrics": {"followers_count": 17647, "following_count": 1779, "tweet_count": 11348, "listed_count": 86}, "protected": false, "url": "https://t.co/caiCWbTClo", "description": "Venezolano,Ucevista, @lkysch MPP.Embajador de la Rep\u00fablica Bolivariana de Venezuela en Per\u00fa, designado por el Presidente (E) @Jguaido .Instagram: @carlosscullr", "name": "Carlos Scull\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130590931500064768/O3rSXvmn_normal.jpg", "location": "Lima, Peru", "username": "carlosscull", "id": "89073168", "pinned_tweet_id": "1353068018062958601"}, {"created_at": "2019-04-27T01:00:42.000Z", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/caiCWbTClo", "expanded_url": "http://www.embajadadevenezuela.pe", "display_url": "embajadadevenezuela.pe"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 99, "end": 107, "username": "jguaido"}, {"start": 118, "end": 130, "username": "carlosscull"}]}}, "public_metrics": {"followers_count": 8119, "following_count": 160, "tweet_count": 7581, "listed_count": 21}, "protected": false, "url": "https://t.co/caiCWbTClo", "description": "Cuenta Oficial de la Embajada Leg\u00edtima de la Rep\u00fablica Bolivariana de Venezuela en Per\u00fa\nPresidente @jguaido\nEmbajador @carlosscull", "name": "Venezuela en Per\u00fa", "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1141820816440606737/mtDPT2h7_normal.jpg", "location": "Lima, Peru", "username": "embajadave_pe", "id": "1121942212194045952", "pinned_tweet_id": "1390066007981633544"}, {"created_at": "2018-04-20T00:38:21.000Z", "entities": {"description": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 31, "tag": "periodistas"}, {"start": 34, "end": 53, "tag": "reporterosgr\u00e1ficos"}, {"start": 98, "end": 111, "tag": "comunicaci\u00f3n"}, {"start": 117, "end": 123, "tag": "\u00e9tica"}, {"start": 125, "end": 141, "tag": "profesionalismo"}, {"start": 144, "end": 160, "tag": "responsabilidad"}]}}, "public_metrics": {"followers_count": 2390, "following_count": 96, "tweet_count": 9357, "listed_count": 4}, "protected": false, "url": "", "description": "Somos un equipo de #periodistas y #reporterosgr\u00e1ficos con destacada trayectoria en el mundo de la #comunicaci\u00f3n, con #\u00e9tica, #profesionalismo y #responsabilidad", "name": "NotiRedVe", "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1190006833706082304/Cijy3-n0_normal.jpg", "location": "Venezuela", "username": "notiredve", "id": "987128299481681920"}, {"created_at": "2009-08-03T16:32:31.000Z", "entities": {"description": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/Qkx2h7JRsa", "expanded_url": "http://RR.SS", "display_url": "RR.SS"}]}}, "public_metrics": {"followers_count": 1195, "following_count": 736, "tweet_count": 105413, "listed_count": 39}, "protected": false, "url": "", "description": "Peruana-Venezolana| Publicista| Gestiono https://t.co/Qkx2h7JRsa. | Payaso Hospital | \u00a1Perfectamente Imperfecta!", "name": "Mercedes Rojas T.", "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1345553564563812357/1ZCwIce8_normal.jpg", "location": "VENEZUELA", "username": "merce105", "id": "62554856", "pinned_tweet_id": "998178184767172608"}, {"created_at": "2010-01-08T01:40:21.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 517, "tweet_count": 12703, "listed_count": 2}, "protected": false, "url": "", "description": "M\u00e9dico Cirujano UDO ANZ-BOL soy una fusi\u00f3n de los 2 n\u00facleos. Metro y Medio.", "name": "Yeni \ud83e\ude70", "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1361522882497695744/bBcPMEU5_normal.jpg", "location": "Pto Ordaz, Venezuela", "username": "YeniJMata", "id": "102849529", "pinned_tweet_id": "1338930609918529539"}, {"created_at": "2009-11-25T18:14:55.000Z", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/ivBj4yrKP7", "expanded_url": "http://Periodistadelasalsa.blogspot.com", "display_url": "Periodistadelasalsa.blogspot.com"}]}}, "public_metrics": {"followers_count": 2472, "following_count": 4286, "tweet_count": 102833, "listed_count": 19}, "protected": false, "url": "https://t.co/ivBj4yrKP7", "description": "periodista, etnomusicologo,estrategia comunic, egresado UCV 1986 nacido en Oriente y formado en Caracas-Vzla corresp El Nacional,1988-2011- El\u00e9ctrika97.7FM-", "name": "Jes\u00fas Armando", "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2610490555/SDC12051..._normal.JPG", "location": "Sur Oriente de Venezuela", "username": "JArmandoGruber", "id": "92578854"}, {"created_at": "2016-09-14T19:04:29.000Z", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/rFZA6RzZxT", "expanded_url": "http://www.elcacao.net", "display_url": "elcacao.net"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 36, "end": 44, "tag": "ElCacao"}]}}, "public_metrics": {"followers_count": 3810, "following_count": 3620, "tweet_count": 41557, "listed_count": 13}, "protected": false, "url": "https://t.co/rFZA6RzZxT", "description": "Sigue las noticias de Venezuela con #ElCacao m\u00e1s variado del mundo", "name": "ElCacao", "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/789784669386633217/Qce61GLx_normal.jpg", "location": "Miranda, Venezuela", "username": "ElCacao_", "id": "776134541408952320", "pinned_tweet_id": "1333376486976466945"}, {"created_at": "2010-08-04T21:46:25.000Z", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/RtRsRwOFjk", "expanded_url": "http://pananoticias.wordpress.com", "display_url": "pananoticias.wordpress.com"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 130, "end": 137, "tag": "DePana"}], "mentions": [{"start": 88, "end": 101, "username": "pananoticias"}, {"start": 113, "end": 127, "username": "JesusGCabello"}]}}, "public_metrics": {"followers_count": 3027, "following_count": 1080, "tweet_count": 16321, "listed_count": 15}, "protected": false, "url": "https://t.co/RtRsRwOFjk", "description": "Portal web de Informaci\u00f3n y Noticias \u00a1De Pana! | \u2709: pananoticias@gmail.com | Instagram: @pananoticias | Director @JesusGCabello | #DePana", "name": "Pana Noticias \u00ae", "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1315688395407069189/di8RWSuN_normal.jpg", "location": "Anzo\u00e1tegui, Venezuela", "username": "PanaNoticias", "id": "174806601"}, {"created_at": "2008-11-06T03:43:18.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 684, "tweet_count": 11311, "listed_count": 0}, "protected": false, "url": "", "description": "Esposo de Mary, Economista Msc, Profesor, Celeste, Hincha de Nacional, Montevideano. WoW , Mises & Popper", "name": "Victor_Gonzalo", "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/857432543854985217/c9kO2qQv_normal.jpg", "location": "Valencia, Venezuela", "username": "Victor_Gonzalo", "id": "17204876"}, {"created_at": "2009-11-05T10:40:16.000Z", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/H9cETd2Y0K", "expanded_url": "https://t.me/joinchat/R8YD8pLZ9c60Erh6", "display_url": "t.me/joinchat/R8YD8\u2026"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 51, "end": 58, "tag": "CSEGU\u00cd"}, {"start": 93, "end": 110, "tag": "LaMafiaFeminista"}], "mentions": [{"start": 34, "end": 50, "username": "EstadoDAlarmaTV"}, {"start": 67, "end": 82, "username": "AsociacionAPAE"}, {"start": 114, "end": 123, "username": "BHLegens"}]}}, "public_metrics": {"followers_count": 181494, "following_count": 999, "tweet_count": 110031, "listed_count": 976}, "protected": false, "url": "https://t.co/H9cETd2Y0K", "description": "Antimarxista ergo, antifeminista. @EstadoDAlarmaTV #CSEGU\u00cd. Soy de @AsociacionAPAE Autora de #LaMafiaFeminista de @BHLegens . En la batalla cultural", "name": "Cristina Segu\u00ed", "verified": true, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1383848716382064655/yDAXa4kk_normal.jpg", "location": "Reino de Valencia", "username": "CristinaSegui_", "id": "87659574", "pinned_tweet_id": "1388101820300529664"}, {"created_at": "2011-04-07T23:39:14.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 814, "following_count": 2568, "tweet_count": 47207, "listed_count": 3}, "protected": false, "url": "", "description": "Abogada(UCV) Lic Educaci\u00f3n UCV. Postgrado en Psicolog\u00eda de la Instrucci\u00f3n (UCV) Postgrado en Derecho Mar\u00edtimo y Comercio Exterior (UCV)\nPsicopedagoga y Locutora", "name": "Fanny Aguilar Ordo\u00f1e", "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388910219909029896/ERcCUX8E_normal.jpg", "location": "Caracas.", "username": "Fannya2011", "id": "278779082", "pinned_tweet_id": "814149290541072384"}, {"created_at": "2009-06-30T02:02:33.000Z", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/55y4bvl1xE", "expanded_url": "https://talcualdigital.com/index.php/tag/angel-monagas/", "display_url": "talcualdigital.com/index.php/tag/\u2026"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 102, "tag": "Venezuela"}]}}, "public_metrics": {"followers_count": 69433, "following_count": 21677, "tweet_count": 221760, "listed_count": 335}, "protected": false, "url": "https://t.co/55y4bvl1xE", "description": "Abogado | Comunicador | Analista y columnista | Profesor universitario | Padre de familia | #Venezuela", "name": "Angel Monagas", "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1331633152100626434/lN3tuSVM_normal.jpg", "location": "Venezuela", "username": "AngelMonagas", "id": "52267744", "pinned_tweet_id": "1313266595662376963"}, {"created_at": "2010-10-17T14:18:43.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 839, "following_count": 1025, "tweet_count": 31370, "listed_count": 2}, "protected": false, "url": "", "description": "inconformista cr\u00edtico, amigo de impulsar el turismo en Margarita, creo en el Puerto libre pero hay que revisar su ley", "name": "luis wessolossky", "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1369333526382972932/tBudspAI_normal.jpg", "location": "Venezuela", "username": "cyberwess", "id": "203924313", "pinned_tweet_id": "1148958386291130368"}, {"created_at": "2011-05-25T02:40:03.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 686, "following_count": 836, "tweet_count": 7120, "listed_count": 2}, "protected": false, "url": "", "description": "Lic en Estadisticas", "name": "Asdrubal rondon", "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1231751432006754304/ouOqfnSY_normal.jpg", "location": "Margarita", "username": "asdrubal1938", "id": "304772381"}, {"created_at": "2010-03-12T00:53:55.000Z", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/ZyuCpvwN9r", "expanded_url": "http://www.facebook.com/alfreditodiazoficial", "display_url": "facebook.com/alfreditodiazo\u2026"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 56, "tag": "SomosNuevaEsparta"}, {"start": 57, "end": 76, "tag": "NuevaEspartaNosUne"}]}}, "public_metrics": {"followers_count": 48829, "following_count": 6731, "tweet_count": 16402, "listed_count": 210}, "protected": false, "url": "https://t.co/ZyuCpvwN9r", "description": "Gobernador del estado Nueva Esparta. \n#SomosNuevaEsparta #NuevaEspartaNosUne", "name": "alfreditodiaz", "verified": true, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1256474515661557760/D38KsHnq_normal.jpg", "username": "alfreditodiaz", "id": "122221420", "pinned_tweet_id": "1346124540389298178"}, {"created_at": "2010-03-29T16:58:46.000Z", "entities": {"description": {"mentions": [{"start": 53, "end": 63, "username": "Funsoneve"}]}}, "public_metrics": {"followers_count": 11727, "following_count": 2349, "tweet_count": 14460, "listed_count": 28}, "protected": false, "url": "", "description": "Primera Dama del estado Nueva Esparta. Presidenta de @Funsoneve. Abogada, madre de 2 hijos y cristiana evang\u00e9lica.", "name": "LEYNYS MALAV\u00c9", "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1120760650433794050/6-pl5DDF_normal.jpg", "location": "Edo Nva Esparta_Margarita", "username": "LeynysMalave", "id": "127574056"}, {"created_at": "2013-08-14T16:36:35.000Z", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/txb6jP9GIV", "expanded_url": "http://www.voluntadpopular.com", "display_url": "voluntadpopular.com"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 89, "end": 101, "tag": "LaMejorVzla"}], "mentions": [{"start": 18, "end": 34, "username": "VoluntadPopular"}]}}, "public_metrics": {"followers_count": 3565, "following_count": 942, "tweet_count": 32998, "listed_count": 21}, "protected": false, "url": "https://t.co/txb6jP9GIV", "description": "Cuenta oficial de @VoluntadPopular en Delta Amacuro. Luchamos d\u00eda a d\u00eda sin descanso por #LaMejorVzla donde todos los derechos sean para todas las personas", "name": "VP Delta Amacuro", "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1177656395262550016/KqMpCCkg_normal.jpg", "location": "Delta Amacuro", "username": "VPDeltaAmacuro", "id": "1670950525", "pinned_tweet_id": "1328499937181655040"}, {"created_at": "2013-01-18T20:56:13.000Z", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/N3AowISOHl", "expanded_url": "https://lanacionweb.com/", "display_url": "lanacionweb.com"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 76, "end": 83, "username": "RCR750"}, {"start": 106, "end": 118, "username": "lanacionweb"}, {"start": 126, "end": 134, "username": "rosecny"}]}}, "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 515, "tweet_count": 3357, "listed_count": 18}, "protected": false, "url": "https://t.co/N3AowISOHl", "description": "Venezolana/Comunicadora Social y cocinera de vocaci\u00f3n y profesi\u00f3n/Pasant\u00edas @RCR750/ Periodista Digital \u27a1\ufe0f@lanacionweb \ud83d\udcf2 \ud83d\udcbb/IG @rosecny \ud83d\udce7rosecny@gmail.com", "name": "Rosecny Zambrano", "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1295673187263557633/YhojoKIj_normal.jpg", "username": "RosecnyZ", "id": "1102000532", "pinned_tweet_id": "1367161252024320011"}, {"created_at": "2011-05-06T00:09:51.000Z", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/0fim8mtOtD", "expanded_url": "http://www.primicia.com.ve", "display_url": "primicia.com.ve"}]}, "description": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/ZJyJLPhyu8", "expanded_url": "http://t.me/diarioprimicia", "display_url": "t.me/diarioprimicia"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 45, "tag": "PrimeroyMejor"}], "mentions": [{"start": 71, "end": 86, "username": "diarioprimicia"}]}}, "public_metrics": {"followers_count": 125339, "following_count": 666, "tweet_count": 1221266, "listed_count": 588}, "protected": false, "url": "https://t.co/0fim8mtOtD", "description": "\ud83d\udddeDiario que lleva las noticias #PrimeroyMejor\n\ud83d\udcf1En Instagram y Facebook @diarioprimicia \n\ud83d\udcf2\u00danete a nuestro canal de Telegram  \u27a1\ufe0fhttps://t.co/ZJyJLPhyu8", "name": "Diario Primicia", "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347170135803629569/OG0_ZUV0_normal.jpg", "location": "Puerto Ordaz", "username": "DiarioPrimicia", "id": "293791614", "pinned_tweet_id": "1378400273371181059"}, {"created_at": "2010-04-11T23:30:12.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 2004, "tweet_count": 29807, "listed_count": 5}, "protected": false, "url": "", "description": "Venezolano, trabajador, amante de la paz, enemigo de la injusticia, negado a perder la patria, padre, abuelo, facilitador, conferencista y ciudadano del mundo", "name": "Misael Rodr\u00edguez Lamas", "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/892295171555164160/bHbex1xj_normal.jpg", "location": "Caracas, Venezuela", "username": "misaeldrl", "id": "131982530"}, {"created_at": "2009-09-11T17:04:25.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 28387, "following_count": 446, "tweet_count": 8489, "listed_count": 88}, "protected": false, "url": "", "description": "Gobernador del Estado Bolivariano de Gu\u00e1rico, Ex Atleta de Selecci\u00f3n Nacional y Dirigente Deportivo. Instagram: josemvasquez1", "name": "Jos\u00e9 V\u00e1squez", "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/899798929163866114/BUDr8xRi_normal.jpg", "location": "Gu\u00e1rico, Venezuela", "username": "josemvasquez", "id": "73430372", "pinned_tweet_id": "1311049861740064768"}, {"created_at": "2017-02-24T11:16:47.000Z", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/QBHkEIU23k", "expanded_url": "https://esoslibrosqueheleido.blogspot.com", "display_url": "esoslibrosqueheleido.blogspot.com"}]}}, "public_metrics": {"followers_count": 2965, "following_count": 798, "tweet_count": 23937, "listed_count": 8}, "protected": false, "url": "https://t.co/QBHkEIU23k", "description": "Escribo relatos de miedo.\nM\u00e9dico, esc\u00e9ptico, mel\u00f3mano. \nAutor de \u00abAbadd\u00f3n y otros cuentos siniestros\u00bb y \u00abViernes\u00bb, disponibles en Amazon y Smashwords.", "name": "Javier Garrido B.", "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1381400193581658118/YUsYkkSi_normal.jpg", "location": "Nueva Esparta, Venezuela", "username": "brucknerillo", "id": "835086062275940357", "pinned_tweet_id": "1371925602299752453"}, {"created_at": "2008-05-01T04:38:37.000Z", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 22, "url": "http://t.co/YOSINr0yCS", "expanded_url": "http://about.me/phenobarbital", "display_url": "about.me/phenobarbital"}]}}, "public_metrics": {"followers_count": 33570, "following_count": 4113, "tweet_count": 52461, "listed_count": 335}, "protected": false, "url": "http://t.co/YOSINr0yCS", "description": "Geek por naturaleza, raz\u00f3n y convicci\u00f3n, las peripecias de una p\u00edldora viajera en microblogging", "name": "Jesus Lara", "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1348966307115503618/9kNkB4Lx_normal.jpg", "location": "anywhere else", "username": "phenobarbital", "id": "14610444", "pinned_tweet_id": "923718383190847488"}, {"created_at": "2011-06-01T02:11:32.000Z", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/C4MODkBzWx", "expanded_url": "https://www.gofundme.com/f/ayudemos-a-rusbel-necesito-medicinas?utm_source=whatsapp-visit&utm_medium", "display_url": "gofundme.com/f/ayudemos-a-r\u2026"}]}, "description": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/7DmSMX9IXR", "expanded_url": "https://gf.me/u/x35pj7", "display_url": "gf.me/u/x35pj7"}], "mentions": [{"start": 84, "end": 86, "username": "s"}]}}, "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 234, "tweet_count": 1359, "listed_count": 0}, "protected": false, "url": "https://t.co/C4MODkBzWx", "description": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddea Venezolana\n\ud83d\udc23 Porlamar\n\ud83d\udccd Valencia \n\ud83c\udf93\ud83d\udc69\u200d\u2695\ufe0fEnfermera Neonatal\ud83d\udc76\ud83d\udc63 \ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66Madre de dos ni\u00f1@s A&O son mi vida\n\ud83d\ude4f\ud83c\udffbGracias! DIOS\ud83c\udf04\n\ud83d\udcbbhttps://t.co/7DmSMX9IXR", "name": "Hellen Urquiola Mi Instagram @Hellenvus", "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1256040463825592320/3oxFD1Ty_normal.jpg", "location": "Venezuela", "username": "Hellen_urquiola", "id": "308825466"}, {"created_at": "2009-06-18T19:02:07.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 950, "following_count": 955, "tweet_count": 42548, "listed_count": 12}, "protected": false, "url": "", "description": "", "name": "dalmata", "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1058035375954890754/J6t2XxLz_normal.jpg", "username": "dalmata2", "id": "48451100"}, {"created_at": "2009-07-01T20:52:09.000Z", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/u9ipbLrVbs", "expanded_url": "http://www.centenofm.com", "display_url": "centenofm.com"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 10, "end": 28, "tag": "Caf\u00e9conBracamonte"}], "mentions": [{"start": 29, "end": 39, "username": "Centenofm"}, {"start": 40, "end": 50, "username": "Telesoltv"}, {"start": 51, "end": 60, "username": "OjivaCCA"}, {"start": 61, "end": 71, "username": "Notibraca"}]}}, "public_metrics": {"followers_count": 5154, "following_count": 1489, "tweet_count": 29988, "listed_count": 16}, "protected": false, "url": "https://t.co/u9ipbLrVbs", "description": "MODERADOR #Caf\u00e9conBracamonte @Centenofm @Telesoltv @OjivaCCA @Notibraca", "name": "#WilliamBracamonte", "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1390654860664741893/FwpVEWMg_normal.jpg", "location": "CUMANA EDO SUCRE", "username": "wbracamontemar", "id": "52847203", "pinned_tweet_id": "573864143700168704"}, {"created_at": "2012-09-28T22:49:20.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 1304, "tweet_count": 85249, "listed_count": 6}, "protected": false, "url": "", "description": "M\u00e9dico. Anestesiologo. PhD. MD. UCV", "name": "JUAN CASTILLO", "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1261659024883408896/TsVyjRw1_normal.jpg", "location": "Venezuela", "username": "juancas90870425", "id": "851859044"}, {"created_at": "2009-11-13T21:38:09.000Z", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/dJWaJBUy4C", "expanded_url": "http://www.lacausar.org.ve", "display_url": "lacausar.org.ve"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 120, "end": 131, "username": "LaCausaRVe"}]}}, "public_metrics": {"followers_count": 562362, "following_count": 9235, "tweet_count": 57327, "listed_count": 1806}, "protected": false, "url": "https://t.co/dJWaJBUy4C", "description": "Leg\u00edtimo gobernador electo del Edo. Bolivar. Militante de la democr\u00e1cia y libertad. Miembro de la Direcci\u00f3n Nacional de @LaCausaRVe. Instagram: andresvcontigo.", "name": "Andres Velasquez", "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1077541061143203840/jJBNmfC-_normal.jpg", "location": "#Venezuela", "username": "AndresVelasqz", "id": "89799361"}, {"created_at": "2010-01-26T19:45:36.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 2581, "following_count": 996, "tweet_count": 128803, "listed_count": 22}, "protected": false, "url": "", "description": "Periodista UCV. Productora de noticieros y programas de opini\u00f3n de radio y televisi\u00f3n. Siempre RCTVista y RCR. Sin libertad de expresi\u00f3n no hay democracia", "name": "Elizabeth P\u00e9rez", "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1306286371397566466/S85HJPs8_normal.jpg", "location": "Caracas - Venezuela", "username": "eliperez24", "id": "108697786"}, {"created_at": "2009-05-29T14:28:30.000Z", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 22, "url": "http://t.co/95gDVYUsDY", "expanded_url": "http://www.abc.es/internacional/mundo.asp", "display_url": "abc.es/internacional/\u2026"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 67, "end": 74, "username": "abc_es"}]}}, "public_metrics": {"followers_count": 33946, "following_count": 156, "tweet_count": 69932, "listed_count": 493}, "protected": false, "url": "http://t.co/95gDVYUsDY", "description": "Bienvenido/a a la p\u00e1gina en Twitter de la secci\u00f3n Internacional de @abc_es. Queremos que hables de t\u00fa a t\u00fa con nuestros corresponsales en todo el mundo", "name": "ABC Internacional", "verified": true, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/659715055601061888/YMd9wS2v_normal.png", "username": "abc_mundo", "id": "43339022"}, {"created_at": "2008-03-10T18:09:32.000Z", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/GcQSYAnHtI", "expanded_url": "http://lindamedinalopez.blogspot.com/", "display_url": "lindamedinalopez.blogspot.com"}]}}, "public_metrics": {"followers_count": 1158, "following_count": 3222, "tweet_count": 74312, "listed_count": 9}, "protected": false, "url": "https://t.co/GcQSYAnHtI", "description": "Venezolana luchadora por la Democracia y la libertad!!!  Extra\u00f1ando un buen pa\u00eds que jam\u00e1s volver\u00e1! \ud83c\uddfb\ud83c\uddea \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "name": "lindamama", "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/435845163299000320/o_N2Gb07_normal.jpeg", "location": "\u00dcT: 10.507719,-66.836609", "username": "lindamama", "id": "14116032", "pinned_tweet_id": "1096935586542374912"}, {"created_at": "2016-06-13T21:56:08.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 7792, "following_count": 1541, "tweet_count": 46240, "listed_count": 20}, "protected": false, "url": "", "description": "Jes\u00fas en ti conf\u00edo!\n2021..a\u00f1o de renacimiento y reconstrucci\u00f3n. Nuevo rumbo..\n Despierta!", "name": "Dra. Teresa Pestana \ud83c\udf81\ud83c\udf77\ud83c\udf77", "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1378774786655027201/nQ5UTVxG_normal.jpg", "location": "Valencia, Venezuela", "username": "TeresaPestana4", "id": "742475664947843072", "pinned_tweet_id": "1247580568537255936"}, {"created_at": "2009-01-06T03:53:45.000Z", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/4w2JhsxAEu", "expanded_url": "http://www.versionfinal.com.ve", "display_url": "versionfinal.com.ve"}]}, "description": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/RZjxhNVY5Z", "expanded_url": "http://t.me/versionfinal", "display_url": "t.me/versionfinal"}, {"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/v0R9RoFhmp", "expanded_url": "https://bit.ly/2NesSau", "display_url": "bit.ly/2NesSau"}]}}, "public_metrics": {"followers_count": 262818, "following_count": 1642, "tweet_count": 494687, "listed_count": 949}, "protected": false, "url": "https://t.co/4w2JhsxAEu", "description": "Twitter oficial de Versi\u00f3n Final. \u00a1El Diario Plural del Zulia! Estamos Telegram: https://t.co/RZjxhNVY5Z e Instagram: https://t.co/v0R9RoFhmp. \ud83d\udcf7\ud83d\uddde\ufe0f\ud83d\udcf2", "name": "Diario Versi\u00f3n Final", "verified": true, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1361747075730399236/2DtntjJo_normal.jpg", "location": "Maracaibo, Venezuela", "username": "VersionFinal", "id": "18661011"}, {"created_at": "2019-04-15T15:09:05.000Z", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/VKw40fyUhc", "expanded_url": "http://www.pagalofacil.com", "display_url": "pagalofacil.com"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 53, "end": 63, "username": "Surnet_io"}]}}, "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 48, "tweet_count": 1144, "listed_count": 0}, "protected": false, "url": "https://t.co/VKw40fyUhc", "description": "M\u00e9todo de pago electr\u00f3nico offline. Desarrollado por @Surnet_io", "name": "PagaloFacil", "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1267112143733903360/OQr5AzBw_normal.jpg", "location": "Caracas, Venezuela", "username": "PagaloFacil_", "id": "1117807058848501764", "pinned_tweet_id": "1117911138631503873"}, {"created_at": "2009-10-19T04:47:08.000Z", "entities": {"description": {"mentions": [{"start": 85, "end": 99, "username": "FedericoYanez"}]}}, "public_metrics": {"followers_count": 3361, "following_count": 589, "tweet_count": 10091, "listed_count": 32}, "protected": false, "url": "", "description": "TV HOST - Economista- 100% PERIODISTA - VENEZOLANO - (Cuenta Personal) En Instagram: @FedericoYanez", "name": "Federico Jes\u00fas", "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/709938295736819712/RpCih2OY_normal.jpg", "location": "M\u00e9rida, Venezuela", "username": "FedericoYanez", "id": "83524402"}, {"created_at": "2015-07-15T14:49:29.000Z", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/RW2OAIN9FA", "expanded_url": "http://itrnoticias.com", "display_url": "itrnoticias.com"}]}, "description": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/eyexVbb2Pa", "expanded_url": "https://www.facebook.com/itrnoticias/", "display_url": "facebook.com/itrnoticias/"}]}}, "public_metrics": {"followers_count": 45512, "following_count": 179, "tweet_count": 88327, "listed_count": 87}, "protected": false, "url": "https://t.co/RW2OAIN9FA", "description": "INSTAGRAM itr.oficial / /opr_noticias FACEBOOK OFICIAL\nhttps://t.co/eyexVbb2Pa", "name": "ITR Noticias - Oficial", "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1213170892953526273/2hlsgIH4_normal.jpg", "username": "ITRnoticias1", "id": "3280666698", "pinned_tweet_id": "1370210767816044544"}, {"created_at": "2010-05-28T04:52:05.000Z", "entities": {"description": {"hashtags": [{"start": 86, "end": 101, "tag": "ChavezXSiempre"}, {"start": 102, "end": 114, "tag": "DeZurdaTeam"}, {"start": 144, "end": 156, "tag": "TropaActiva"}], "mentions": [{"start": 119, "end": 130, "username": "nelly_PSUV"}, {"start": 131, "end": 143, "username": "nellyPSUV96"}]}}, "public_metrics": {"followers_count": 43822, "following_count": 17450, "tweet_count": 285873, "listed_count": 111}, "protected": false, "url": "", "description": "Lcda en Nutrici\u00f3n casada,CHAVISTA 100% hasta la M\u00e9dula,CATOLICA CRISTIANA NO SIGO OPO #ChavezXSiempre #DeZurdaTeam soy @nelly_PSUV @nellyPSUV96 #TropaActiva", "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddfe\ud83d\udc8b NellyPSUVYa \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/864293019339685888/5nZ-Q7ZD_normal.jpg", "location": "Caracas - Venezuela", "username": "NellyPSUVYa", "id": "149004973", "pinned_tweet_id": "1382297297296494594"}, {"created_at": "2010-05-18T12:38:34.000Z", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/gF2JyZL8vl", "expanded_url": "https://www.instagram.com/jaimedosramos2020/", "display_url": "instagram.com/jaimedosramos2\u2026"}]}, "description": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/VkQ0bP5Lq9", "expanded_url": "http://paypal.me/JaimeDosRamos", "display_url": "paypal.me/JaimeDosRamos"}]}}, "public_metrics": {"followers_count": 1638, "following_count": 1958, "tweet_count": 18014, "listed_count": 19}, "protected": false, "url": "https://t.co/gF2JyZL8vl", "description": "Director de JDR_DEPORTES, Pronosticador Deportivo, Voiceover, Narrador de B\u00e9isbol y Baloncesto. https://t.co/VkQ0bP5Lq9", "name": "Jaime Dos Ramos", "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1319319058018455552/zF-LaCPA_normal.jpg", "location": "Venezuela", "username": "CalculadorHipic", "id": "145226648", "pinned_tweet_id": "1319321186694815748"}, {"created_at": "2013-02-03T23:50:35.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 18678, "following_count": 1224, "tweet_count": 13033, "listed_count": 52}, "protected": false, "url": "", "description": "Venezolano. Dem\u00f3crata. Madridista. Magna Cum Laude en Medicina (UDO Bol\u00edvar). Especialista en Endocrinolog\u00eda (ULA M\u00e9rida). Formaci\u00f3n en Lipidolog\u00eda (Madrid)", "name": "Marcos Lima Mart\u00ednez", "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1292294381089763329/cremTH6a_normal.jpg", "location": "Ciudad Bol\u00edvar Venezuela", "username": "Marcoslimamd", "id": "1146535398", "pinned_tweet_id": "1372273126344654850"}], "places": [{"place_type": "city", "country": "Venezuela", "name": "Cumana", "id": "0165fd44316e9f7f", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-64.1974716, 10.4322929, -64.1444397, 10.4747658], "properties": {}}, "full_name": "Cumana, Venezuela", "country_code": "VE"}, {"place_type": "admin", "country": "Venezuela", "name": "Sucre", "id": "012a9ff7509f33b5", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-64.5246892, 10.033324, -61.8468128, 10.7654513], "properties": {}}, "full_name": "Sucre, Venezuela", "country_code": "VE"}, {"place_type": "admin", "country": "Venezuela", "name": "Miranda", "id": "01c93e351e3122fb", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-67.220209, 9.934294, -65.428322, 10.6496277], "properties": {}}, "full_name": "Miranda, Venezuela", "country_code": "VE"}, {"place_type": "city", "country": "Venezuela", "name": "Valencia", "id": "012af435641420c7", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-68.0339966, 10.1125402, -67.9569168, 10.2401114], "properties": {}}, "full_name": "Valencia, Venezuela", "country_code": "VE"}, {"place_type": "city", "country": "Venezuela", "name": "Yaritagua", "id": "00fb14e31bcff23d", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-69.1421509, 10.0616932, -69.1018295, 10.0989876], "properties": {}}, "full_name": "Yaritagua, Venezuela", "country_code": "VE"}, {"place_type": "city", "country": "Venezuela", "name": "Catia la Mar", "id": "00412d3d6cde22cc", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-67.0474882, 10.5765371, -66.989711, 10.6134426], "properties": {}}, "full_name": "Catia la Mar, Venezuela", "country_code": "VE"}, {"place_type": "city", "country": "Venezuela", "name": "Caracas", "id": "00ec4c32070f5076", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-66.9985809, 10.440464, -66.862707, 10.5266142], "properties": {}}, "full_name": "Caracas, Venezuela", "country_code": "VE"}, {"place_type": "city", "country": "Venezuela", "name": "San Felipe", "id": "013c4ab452ad50e9", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-68.7664545, 10.3205489, -68.7276339, 10.3578701], "properties": {}}, "full_name": "San Felipe, Venezuela", "country_code": "VE"}, {"place_type": "city", "country": "Venezuela", "name": "Guatire", "id": "004ea55b013fa89f", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-66.5696106, 10.4563227, -66.5247498, 10.4780836], "properties": {}}, "full_name": "Guatire, Venezuela", "country_code": "VE"}, {"place_type": "city", "country": "Venezuela", "name": "Petare", "id": "0058b0cb7e695890", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-66.847406, 10.4573479, -66.7841263, 10.5128183], "properties": {}}, "full_name": "Petare, Venezuela", "country_code": "VE"}, {"place_type": "admin", "country": "Venezuela", "name": "T\u00e1chira", "id": "006fa5d223223cfc", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-72.48775, 7.3615272, -71.31602, 8.6819938], "properties": {}}, "full_name": "T\u00e1chira, Venezuela", "country_code": "VE"}, {"place_type": "admin", "country": "Venezuela", "name": "Portuguesa", "id": "019e6a103559d590", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-70.201432, 8.091486, -68.510121, 9.83553], "properties": {}}, "full_name": "Portuguesa, Venezuela", "country_code": "VE"}, {"place_type": "city", "country": "Venezuela", "name": "Maracaibo", "id": "01be351754bcbe13", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-71.6922913, 10.5961199, -71.5895081, 10.7319241], "properties": {}}, "full_name": "Maracaibo, Venezuela", "country_code": "VE"}, {"place_type": "city", "country": "Venezuela", "name": "Chacao", "id": "015cbec154ca1c9c", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-66.871556, 10.480841, -66.842229, 10.5143166], "properties": {}}, "full_name": "Chacao, Venezuela", "country_code": "VE"}, {"place_type": "city", "country": "Venezuela", "name": "Juan Antonio Sotillo", "id": "00677a6154ac3141", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-64.6778108, 10.0977755, -64.5428047, 10.2360865], "properties": {}}, "full_name": "Juan Antonio Sotillo, Venezuela", "country_code": "VE"}, {"place_type": "city", "country": "Venezuela", "name": "Barquisimeto", "id": "012b6b2c110f0c21", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-69.475331, 9.9958546, -69.2599188, 10.1151752], "properties": {}}, "full_name": "Barquisimeto, Venezuela", "country_code": "VE"}, {"place_type": "city", "country": "Venezuela", "name": "Barcelona", "id": "018deff91b0b23b7", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-64.856945, 9.9332341, -64.5964953, 10.1821314], "properties": {}}, "full_name": "Barcelona, Venezuela", "country_code": "VE"}, {"place_type": "city", "country": "Venezuela", "name": "Nuestra Se\u00f1ora del Rosario de Baruta", "id": "008eb02a542ac3d4", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-66.8972931, 10.4268198, -66.8206344, 10.489041], "properties": {}}, "full_name": "Nuestra Se\u00f1ora del Rosario de Baruta, Venezuela", "country_code": "VE"}, {"place_type": "admin", "country": "Venezuela", "name": "Carabobo", "id": "015d19216c749864", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-68.42839, 9.811874, -67.517053, 10.582821], "properties": {}}, "full_name": "Carabobo, Venezuela", "country_code": "VE"}, {"place_type": "city", "country": "Venezuela", "name": "Valera", "id": "008cea206884906b", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-70.6306915, 9.2821789, -70.5801392, 9.3465948], "properties": {}}, "full_name": "Valera, Venezuela", "country_code": "VE"}, {"place_type": "admin", "country": "Venezuela", "name": "Falc\u00f3n", "id": "0100789d0c41147f", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-71.3181635, 10.3003213, -67.6330715, 12.1968022], "properties": {}}, "full_name": "Falc\u00f3n, Venezuela", "country_code": "VE"}, {"place_type": "city", "country": "Venezuela", "name": "Ciudad Ojeda", "id": "002e2add0d1ff144", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-71.3538208, 10.1781855, -71.2887573, 10.2315168], "properties": {}}, "full_name": "Ciudad Ojeda, Venezuela", "country_code": "VE"}, {"place_type": "admin", "country": "Venezuela", "name": "Bol\u00edvar", "id": "01a74227630d48a8", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-67.4417596, 3.60774, -60.2654305, 8.4530017], "properties": {}}, "full_name": "Bol\u00edvar, Venezuela", "country_code": "VE"}, {"place_type": "admin", "country": "Venezuela", "name": "Nueva Esparta", "id": "00fef4361f2ad538", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-66.9560038, 10.73601, -63.0777764, 11.968834], "properties": {}}, "full_name": "Nueva Esparta, Venezuela", "country_code": "VE"}, {"place_type": "admin", "country": "Venezuela", "name": "Delta Amacuro", "id": "00982120172dd83a", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-62.6181145, 7.5520756, -59.8037796, 10.0208456], "properties": {}}, "full_name": "Delta Amacuro, Venezuela", "country_code": "VE"}, {"place_type": "city", "country": "Venezuela", "name": "San Crist\u00f3bal", "id": "01a73d6169f504ac", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-72.2442398, 7.7418295, -72.195282, 7.7971587], "properties": {}}, "full_name": "San Crist\u00f3bal, Venezuela", "country_code": "VE"}, {"place_type": "city", "country": "Venezuela", "name": "Ciudad Guayana", "id": "01aae5bd62bae61d", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-62.700182, 8.3123474, -62.5980074, 8.3924912], "properties": {}}, "full_name": "Ciudad Guayana, Venezuela", "country_code": "VE"}, {"place_type": "city", "country": "Venezuela", "name": "Tasajeras", "id": "011852111b8815f1", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-71.295211, 10.1401033, -71.2613678, 10.180027], "properties": {}}, "full_name": "Tasajeras, Venezuela", "country_code": "VE"}, {"place_type": "poi", "country": "Venezuela", "name": "Gu\u00e1rico", "id": "07d9f2c791885000", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-67.33678125337994, 9.926933453844716, -67.33678125337994, 9.926933453844716], "properties": {}}, "full_name": "Gu\u00e1rico", "country_code": "VE"}, {"place_type": "admin", "country": "Venezuela", "name": "Gu\u00e1rico", "id": "0152c0f36270f8b1", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-68.032502, 7.637647, -64.77376, 10.040367], "properties": {}}, "full_name": "Gu\u00e1rico, Venezuela", "country_code": "VE"}, {"place_type": "admin", "country": "Venezuela", "name": "Zulia", "id": "01d677e97eae46b3", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-73.3540725, 8.3688747, -64.70717, 11.85043], "properties": {}}, "full_name": "Zulia, Venezuela", "country_code": "VE"}, {"place_type": "country", "country": "Venezuela", "name": "Venezuela", "id": "043383f8b2b79918", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-73.3540725, 0.648837, -59.8037796, 12.1968022], "properties": {}}, "full_name": "Venezuela", "country_code": "VE"}, {"place_type": "city", "country": "Venezuela", "name": "La Punta", "id": "01acdb9d4686f3f3", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-71.2135925, 8.5517159, -71.1867523, 8.5641537], "properties": {}}, "full_name": "La Punta, Venezuela", "country_code": "VE"}, {"place_type": "city", "country": "Venezuela", "name": "Ciudad Bolivar", "id": "018e4aba7010ecbe", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-63.6078072, 8.0791607, -63.5050392, 8.1467609], "properties": {}}, "full_name": "Ciudad Bolivar, Venezuela", "country_code": "VE"}], "tweets": [{"conversation_id": "1382515870807756812", "author_id": "81227712", "text": "A la fecha hay 15.640 casos activos de COVID-19. Esas son 15.640 camas (en sus distintos niveles), y el sistema p\u00fablico y privado de salud ya ven sus costuras por la saturaci\u00f3n.", "possibly_sensitive": false, "geo": {"place_id": "01c93e351e3122fb"}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-04-15T02:07:24.000Z", "lang": "es", "source": "Twitter for Android", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "id": "1382515870807756812", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}]}, {"conversation_id": "1381636749496086528", "author_id": "1523775925", "text": "Que el Poliedro de Caracas esta colapsado es una cagada... pero qu\u00e9 esperaban?! Si colapso el sistema de salud de Espa\u00f1a, Italia y New York qu\u00e9 pensaban que pasar\u00eda con Venezuela? Co\u00f1o cu\u00eddense, p\u00f3nganse el tapaboca.", "possibly_sensitive": false, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-04-12T15:54:05.000Z", "lang": "es", "source": "Twitter Web App", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 23, "like_count": 761, "quote_count": 18}, "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 25, "probability": 0.733, "type": "Place", "normalized_text": "Poliedro de Caracas"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9818, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 122, "end": 127, "probability": 0.9616, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8883, "type": "Place", "normalized_text": "New York"}, {"start": 169, "end": 177, "probability": 0.9817, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "id": "1381636749496086528", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}]}, {"conversation_id": "1376820840797470727", "author_id": "231371935", "text": "En mi \u00e9poca se dec\u00eda \u201cterapia intensiva\u201d ahora se dice UCI. \nLo s\u00e9, estoy viejo.", "possibly_sensitive": false, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-03-30T08:57:23.000Z", "lang": "es", "source": "Twitter for iPhone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "id": "1376820840797470727"}, {"conversation_id": "1374073514383265799", "author_id": "268869309", "text": "@fisico_luis @MildredAmorett1 @lord2bros @juliocastrom Mi hija trasplantada renal tuvo el virus con s\u00edntomas gripales. Le indicaron Ivermectina, Ibuprofeno y vitaminas C, D y zinc. Aunque no tuvo fiebre su nefr\u00f3loga le mand\u00f3 antibi\u00f3ticos x prevenci\u00f3n. Lo pas\u00f3 leve aunque su sistema inmune es  inexistente por medicamentos antirechazo", "possibly_sensitive": false, "geo": {"place_id": "013c4ab452ad50e9"}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-03-23T21:07:15.000Z", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1374459854232817670"}], "source": "Twitter for Android", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "fisico_luis"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "MildredAmorett1"}, {"start": 30, "end": 40, "username": "lord2bros"}, {"start": 41, "end": 54, "username": "juliocastrom"}]}, "id": "1374467803013554184", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "in_reply_to_user_id": "332561210"}, {"conversation_id": "1363832641724817409", "entities": {"urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/0C5KaayVjx", "expanded_url": "https://twitter.com/SoyLuisGuaregua/status/1363833697087201281/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0C5KaayVjx"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 76, "probability": 0.4408, "type": "Place", "normalized_text": "Guarenas"}, {"start": 152, "end": 184, "probability": 0.5011, "type": "Place", "normalized_text": "Hospital General Guatire Guarenas"}, {"start": 207, "end": 213, "probability": 0.4379, "type": "Place", "normalized_text": "Bellard"}]}, "author_id": "81227712", "text": "As\u00ed lo reflej\u00f3 la prensa local.\n\n\"Muere m\u00e9dico del Pronto Socorro de Guarenas afectado de covid-19\".\n\nEn el sumario se se\u00f1ala que no fue recibido en el Hospital General Guatire Guarenas Dr. Eugenio P\u00e9rez D' Bellard, nosocomio centinela en medio de la pandemia. https://t.co/0C5KaayVjx", "possibly_sensitive": false, "geo": {"place_id": "0058b0cb7e695890"}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-02-22T12:51:06.000Z", "attachments": {"media_keys": ["3_1363833693639499781"]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1363832641724817409"}], "source": "Twitter for Android", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "id": "1363833697087201281", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "in_reply_to_user_id": "81227712"}, {"conversation_id": "1358923412941533185", "author_id": "3604636577", "entities": {"hashtags": [{"start": 122, "end": 128, "tag": "10Feb"}, {"start": 183, "end": 192, "tag": "Berm\u00fadez"}, {"start": 248, "end": 270, "tag": "FlexibilizacionSegura"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 85, "probability": 0.3936, "type": "Place", "normalized_text": "Sala de Emergencia Pedi\u00e1trica del HUAPA"}], "mentions": [{"start": 88, "end": 99, "username": "MinSaludVE"}, {"start": 232, "end": 245, "username": "SavesOficial"}]}, "text": "\u2666\ufe0f Inform\u00f3 que el d\u00eda de hoy fue reactivada la Sala de Emergencia Pedi\u00e1trica del HUAPA. @MinSaludVE \n\n\u2666\ufe0f El d\u00eda Mi\u00e9rcoles #10Feb arranca el Plan de Asfaltado y Bacheo en el municipio #Berm\u00fadez, en sus principales calles y avenidas. @SavesOficial \n\n#FlexibilizacionSegura", "possibly_sensitive": false, "geo": {"place_id": "012a9ff7509f33b5"}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-02-08T23:39:24.000Z", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1358923412941533185"}], "source": "Twitter for iPhone", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1358923417173565445", "in_reply_to_user_id": "3604636577"}, {"conversation_id": "1350099745688137733", "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/NsfbveM7Xr", "expanded_url": "https://twitter.com/ASOPORTUGUESA/status/1350099745688137733/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NsfbveM7Xr"}]}, "author_id": "522622860", "text": "La labor agroalimentaria, con la siembra del campo y la producci\u00f3n agroindustrial, tiene un impacto que va m\u00e1s all\u00e1 de la alimentaci\u00f3n del pa\u00eds.\n\u2800\nDel esfuerzo que hacemos para sembrar y producir, el aporte activo y voluntario en obras que inciden en la sociedad y el entorno. https://t.co/NsfbveM7Xr", "possibly_sensitive": false, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-01-15T15:17:17.000Z", "attachments": {"media_keys": ["3_1350099741405835273"]}, "lang": "es", "source": "Twitter for iPhone", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "id": "1350099745688137733"}, {"conversation_id": "1347543437248229376", "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/C7DHb8XzR6", "expanded_url": "https://bit.ly/38rLfAu", "display_url": "bit.ly/38rLfAu", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1347543439152394240/o-hWd5XH?format=jpg&name=orig", "width": 1000, "height": 661}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1347543439152394240/o-hWd5XH?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "El alcalde de Londres activa la declaraci\u00f3n de \u201cincidente mayor\u201d por la saturaci\u00f3n de los hospitales", "description": "Hay m\u00e1s de 7.000 hospitalizados por el virus en la capital brit\u00e1nica, 900 de ellos bajo respiraci\u00f3n asistida. La nueva cepa del virus activa la declaraci\u00f3n de emergencia", "unwound_url": "https://elpais.com/sociedad/2021-01-08/el-alcalde-de-londres-activa-la-declaracion-de-incidente-mayor-por-la-saturacion-de-los-hospitales.html?ssm=IG_CM"}, {"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/NNBpjPSgPi", "expanded_url": "https://twitter.com/el_pais/status/1347543437248229376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NNBpjPSgPi"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.9552, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}]}, "author_id": "7996082", "text": "\ud83d\udd34 \u00daLTIMA HORA | El alcalde de Londres activa la declaraci\u00f3n de \u201cincidente mayor\u201d por la saturaci\u00f3n de los hospitales https://t.co/C7DHb8XzR6 https://t.co/NNBpjPSgPi", "possibly_sensitive": false, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-01-08T13:59:26.000Z", "attachments": {"media_keys": ["16_1275389800091090944"]}, "lang": "es", "source": "Twitter Media Studio", "public_metrics": {"retweet_count": 1285, "reply_count": 79, "like_count": 1564, "quote_count": 192}, "id": "1347543437248229376"}, {"conversation_id": "1319797811202883585", "entities": {"urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/QkyoH1vIus", "expanded_url": "https://twitter.com/azlinjdgaby/status/1319778720169721862", "display_url": "twitter.com/azlinjdgaby/st\u2026"}]}, "author_id": "100037932", "text": "que le paso https://t.co/QkyoH1vIus", "possibly_sensitive": false, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2020-10-24T00:28:13.000Z", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1319778720169721862"}], "source": "Twitter Web App", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1319797811202883585"}, {"conversation_id": "1298791063000363008", "author_id": "62929128", "text": "@joselbaptista @carlosscull @embajadave_pe Por favor que escriba a vulnerabilidad@unionvp.org", "possibly_sensitive": false, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2020-08-27T02:31:47.000Z", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1298791063000363008"}], "source": "Twitter for Android", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "joselbaptista"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "carlosscull"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "embajadave_pe"}]}, "id": "1298810413182746624", "in_reply_to_user_id": "1862761880"}, {"conversation_id": "1288172051803578368", "entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/1xvqFIZo2j", "expanded_url": "https://www.vozpopuli.com/medios/gobierno-televisiones-privadas_0_1377463278.html", "display_url": "vozpopuli.com/medios/gobiern\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1383696282036805634/p3yEtr4Y?format=jpg&name=orig", "width": 1020, "height": 574}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1383696282036805634/p3yEtr4Y?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Nueva inyecci\u00f3n del Gobierno a las 'teles': aprueba ayudas de hasta diez millones de euros - Vozp\u00f3puli", "description": "Las subvenciones se otorgan para sufragar los cambios necesarios en sus equipos transmisores como consecuencia del Segundo Dividendo Digital", "unwound_url": "https://www.vozpopuli.com/medios/gobierno-televisiones-privadas_0_1377463278.html"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 84, "probability": 0.6457, "type": "Organization", "normalized_text": "Gobierno"}]}, "author_id": "87659574", "text": "Tras los 15 millones de euros inyectados hace 3 meses en las tv privadas, el Gobierno vuelve a regarlas con ayudas de hasta 10 millones de euros. 25 mill\u00f3n cejos que explican la decapitaci\u00f3n profesional de muchos y que aseguran el pensamiento \u00fanico. https://t.co/1xvqFIZo2j", "possibly_sensitive": false, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2020-07-28T17:58:44.000Z", "lang": "es", "source": "Twitter for iPhone", "public_metrics": {"retweet_count": 1528, "reply_count": 125, "like_count": 2304, "quote_count": 44}, "id": "1288172051803578368"}, {"conversation_id": "1284135772799545345", "entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/UZUTJddUs9", "expanded_url": "https://twitter.com/Fannya2011/status/1284135772799545345/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UZUTJddUs9"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 25, "probability": 0.7833, "type": "Person", "normalized_text": "Dr. Luis Urdaneta"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.6017, "type": "Person", "normalized_text": "Dr. Luis Urdaneta"}, {"start": 91, "end": 112, "probability": 0.8435, "type": "Place", "normalized_text": "Hosp Vargas de Caracas"}, {"start": 138, "end": 154, "probability": 0.3055, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00e9dico Internista"}, {"start": 158, "end": 166, "probability": 0.5405, "type": "Person", "normalized_text": "Nefr\u00f3logo"}]}, "author_id": "278779082", "text": "Ayuda al Dr. Luis Urdaneta a luchar contra COVID19\nEl Dr. Luis Urdaneta ha trabajado en el Hosp Vargas de Caracas por m\u00e1s de 30 a\u00f1os como M\u00e9dico Internista y Nefr\u00f3logo, durante su trayectoria en el hosp tuvo la oportunidad de fundar la unidad de terapia intensiva. https://t.co/UZUTJddUs9", "possibly_sensitive": false, "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2020-07-17T14:40:00.000Z", "attachments": {"media_keys": ["3_1284135770211717129"]}, "lang": "es", "source": "Twitter for Android", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1284135772799545345", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}]}, {"conversation_id": "1283419299105906689", "entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/n34VsQGLqG", "expanded_url": "https://twitter.com/asdrubal1938/status/1283419299105906689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/n34VsQGLqG"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 105, "probability": 0.6143, "type": "Place", "normalized_text": "Nueva Esparta"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 28, "username": "alfreditodiaz"}]}, "author_id": "304772381", "text": "El gobernador @alfreditodiaz no se detiene en su trabajo diario por sacar adelante al estado Nueva Esparta. Sin importar lo dif\u00edcil y duro del camino. https://t.co/n34VsQGLqG", "possibly_sensitive": false, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2020-07-15T15:13:00.000Z", "attachments": {"media_keys": ["3_1283419289169657857"]}, "lang": "es", "source": "Twitter for Android", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 5, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "id": "1283419299105906689"}, {"conversation_id": "1283045246306324488", "author_id": "1670950525", "entities": {"hashtags": [{"start": 238, "end": 258, "tag": "VzlaEnRiesgoCovid19"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.973, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "text": "Venezuela tiene la mayor tasa de mortalidad de m\u00e9dicos por covid-19, 14 personas han fallecido a causa del virus. Los profesionales de la salud no cuentan con las herramientas e insumos b\u00e1sicos de protecci\u00f3n para garantizar su seguridad. #VzlaEnRiesgoCovid19", "possibly_sensitive": false, "geo": {"place_id": "00982120172dd83a"}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2020-07-14T14:26:42.000Z", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1283045254728429569"}], "source": "Twitter for Android", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1283045259488964609", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "in_reply_to_user_id": "1670950525"}, {"conversation_id": "1278845613795348481", "author_id": "293791614", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "ENVIVO"}, {"start": 106, "end": 114, "tag": "COVID19"}, {"start": 155, "end": 161, "tag": "Zulia"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 18, "probability": 0.9774, "type": "Person", "normalized_text": "Rodr\u00edguez"}, {"start": 130, "end": 136, "probability": 0.9885, "type": "Place", "normalized_text": "Yaracuy"}]}, "text": "#ENVIVO | Rodr\u00edguez: Tenemos la penosa noticia de que tres hermanos venezolanos han fallecido a causa del #COVID19, uno estaba en Yaracuy y los otros 2 en #Zulia", "possibly_sensitive": false, "geo": {"place_id": "01aae5bd62bae61d"}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2020-07-03T00:30:01.000Z", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1278848164603342848"}], "source": "Twitter for Android", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1278848437434408960", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "in_reply_to_user_id": "293791614"}, {"conversation_id": "1277766827272220675", "author_id": "293791614", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "ENVIVO"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 18, "probability": 0.9572, "type": "Person", "normalized_text": "Rodr\u00edguez"}, {"start": 21, "end": 28, "probability": 0.8806, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 58, "end": 66, "probability": 0.9772, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 83, "end": 95, "probability": 0.8987, "type": "Place", "normalized_text": "Latinoam\u00e9rica"}]}, "text": "#ENVIVO | Rodr\u00edguez: Colombia es una amenaza no solo para Venezuela sino para toda Latinoam\u00e9rica.", "possibly_sensitive": false, "geo": {"place_id": "01aae5bd62bae61d"}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2020-06-30T01:00:09.000Z", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1277768667372097536"}], "source": "Twitter for Android", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1277768853108523009", "in_reply_to_user_id": "293791614"}, {"conversation_id": "1270654814318399488", "author_id": "14610444", "text": "Se sabe que son pruebas no conclusivas, pero te permiten lanzar una duda razonable, es como el incremento de muertes en 138% en Espa\u00f1a con respecto a otros a\u00f1os, no sabemos si todos son coronavirus, pero lo correcto es pensar que eso es as\u00ed.", "possibly_sensitive": false, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2020-06-10T09:51:31.000Z", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1270654817472516096"}], "source": "Twitter for Android", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 7, "like_count": 154, "quote_count": 2}, "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 133, "probability": 0.9882, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1270654818818850817", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "in_reply_to_user_id": "14610444"}, {"conversation_id": "1263651448392302592", "entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/eD5e9Ur7WG", "expanded_url": "https://twitter.com/NicolasMaduro/status/1263284606402428929", "display_url": "twitter.com/NicolasMaduro/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8073, "type": "Place", "normalized_text": "Sucre"}], "mentions": [{"start": 78, "end": 92, "username": "NicolasMaduro"}]}, "author_id": "140922830", "text": "Sucre inaugur\u00f3 su Unidad de Cuidados Intensivos neonatal . Gracias presidente @NicolasMaduro por su apoyo para hacerlo posible . https://t.co/eD5e9Ur7WG", "possibly_sensitive": false, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2020-05-22T02:02:37.000Z", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1263284606402428929"}], "source": "Twitter for iPhone", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 4, "like_count": 47, "quote_count": 0}, "id": "1263651448392302592", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}]}, {"conversation_id": "1252369770353053697", "author_id": "89799361", "text": "Se percibe el desplome total del pa\u00eds. ES URGENTE ESTABLECER GOBIERNO DE EMERGENCIA Y UNIDAD NACIONAL. Maduro debe irse YA. Venezuela lo pide a gritos. El mundo la respalda. Hasta aqu\u00ed llegaron. El tiempo de la dictadura se agot\u00f3. FUERA!!", "possibly_sensitive": false, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2020-04-20T22:53:15.000Z", "lang": "es", "source": "Twitter for Android", "public_metrics": {"retweet_count": 3292, "reply_count": 349, "like_count": 6329, "quote_count": 110}, "entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 108, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.9596, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "id": "1252369770353053697", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}]}, {"conversation_id": "1247571447758929924", "author_id": "742475664947843072", "text": "Otras con una lesi\u00f3n en su rodilla o en su cuerpo que no las permite moverse.\n\nOtras en un lugar abierto a la naturaleza, otras en un espacio cerrado. \nOtras con ayuda de sus emplead@s dom\u00e9sticas y otras haci\u00e9ndose cargo de su casa.", "possibly_sensitive": false, "geo": {"place_id": "012af435641420c7"}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2020-04-07T17:07:49.000Z", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1247571637194678274"}], "source": "Twitter for Android", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1247571794246107136", "in_reply_to_user_id": "742475664947843072"}, {"conversation_id": "1238517892595027975", "author_id": "1146535398", "text": "4. Dotar de materiales, insumos y servicios b\u00e1sicos elementales (agua, luz, productos de limpieza, aseo) a todas las instituciones. No se puede hablar de prevenci\u00f3n si no hay ni agua en los hospitales .", "possibly_sensitive": false, "geo": {"place_id": "018e4aba7010ecbe"}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2020-03-13T17:46:32.000Z", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1238521380779569153"}], "source": "Twitter for iPhone", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 4, "like_count": 287, "quote_count": 4}, "id": "1238521842987646977", "in_reply_to_user_id": "1146535398"}]}, "meta": {"newest_id": "1386664533301862410", "oldest_id": "1238522452864532481", "result_count": 71}, "__twarc": {"url": "https://api.twitter.com/2/tweets/search/all?expansions=author_id%2Cin_reply_to_user_id%2Creferenced_tweets.id%2Creferenced_tweets.id.author_id%2Centities.mentions.username%2Cattachments.poll_ids%2Cattachments.media_keys%2Cgeo.place_id&user.fields=created_at%2Cdescription%2Centities%2Cid%2Clocation%2Cname%2Cpinned_tweet_id%2Cprofile_image_url%2Cprotected%2Cpublic_metrics%2Curl%2Cusername%2Cverified%2Cwithheld&tweet.fields=attachments%2Cauthor_id%2Ccontext_annotations%2Cconversation_id%2Ccreated_at%2Centities%2Cgeo%2Cid%2Cin_reply_to_user_id%2Clang%2Cpublic_metrics%2Ctext%2Cpossibly_sensitive%2Creferenced_tweets%2Creply_settings%2Csource%2Cwithheld&media.fields=duration_ms%2Cheight%2Cmedia_key%2Cpreview_image_url%2Ctype%2Curl%2Cwidth%2Cpublic_metrics&poll.fields=duration_minutes%2Cend_datetime%2Cid%2Coptions%2Cvoting_status&place.fields=contained_within%2Ccountry%2Ccountry_code%2Cfull_name%2Cgeo%2Cid%2Cname%2Cplace_type&max_results=500&query=UCIS+place_country%3AVE+-is%3Aretweet+OR+unidad+de+cuidados+intensivos+place_country%3AVE+-is%3Aretweet&start_time=2020-03-13T00%3A00%3A00%2B00%3A00&end_time=2021-04-30T00%3A00%3A00%2B00%3A00", "version": "2.0.12", "retrieved_at": "2021-05-07T19:08:09+00:00"}}
