{"data": [{"possibly_sensitive": false, "id": "1287557105558278146", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "entities": {"annotations": [{"start": 195, "end": 210, "probability": 0.999, "type": "Person", "normalized_text": "Jennifer Bonilla"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}, {"start": 17, "end": 25, "tag": "T\u00e1chira"}, {"start": 136, "end": 149, "tag": "SanCrist\u00f3bal"}]}, "created_at": "2020-07-27T01:15:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1287557105558278146", "author_id": "79901097", "text": "#ServicioP\u00fablico #T\u00e1chira. Se necesita con urgencia, en calidad de pr\u00e9stamo, alquiler o venta, un man\u00f3metro para paciente oncol\u00f3gico en #SanCrist\u00f3bal. Si usted tiene uno por favor cont\u00e1ctese con Jennifer Bonilla al n\u00famero +58 412-6812595, si no, ayuda a compartir este mensaje", "geo": {"place_id": "01a73d6169f504ac"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1287433378887806980", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.4834, "type": "Other", "normalized_text": "Dios Santo"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 54, "tag": "Venezuela"}, {"start": 55, "end": 62, "tag": "ElTema"}, {"start": 63, "end": 69, "tag": "Salud"}, {"start": 70, "end": 86, "tag": "ServicioPublico"}, {"start": 87, "end": 95, "tag": "URGENTE"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/iIlhpBwmt0", "expanded_url": "https://twitter.com/MarianChavez27/status/1287217838177030149", "display_url": "twitter.com/MarianChavez27\u2026"}]}, "created_at": "2020-07-26T17:03:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1287433378887806980", "author_id": "62160841", "text": "\u00a1Dios Santo!!! Esta es la situaci\u00f3n real en #Venezuela #ElTema #Salud #ServicioPublico #URGENTE https://t.co/iIlhpBwmt0", "geo": {"place_id": "0198c6f108778b40"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1287217838177030149"}], "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1287366481358053377", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-07-26T12:37:41.000Z", "lang": "und", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}], "urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/sW2kSphw8K", "expanded_url": "https://twitter.com/alexagomez2000/status/1287221333710045186", "display_url": "twitter.com/alexagomez2000\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1287366481358053377", "author_id": "1222119208554835968", "text": "#ServicioP\u00fablico https://t.co/sW2kSphw8K", "geo": {"place_id": "01222aa54e8dff7a"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1287221333710045186"}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1287154757585567745", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 81, "probability": 0.4885, "type": "Person", "normalized_text": "ANA MARIA BRACHO"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioPublico"}], "mentions": [{"start": 112, "end": 125, "username": "ecomunitaria"}], "urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/SsIfthA5Fx", "expanded_url": "https://www.gofundme.com/f/operacion-cancer-de-mama-ana-maria-bracho?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=p_cp+share-sheet", "display_url": "gofundme.com/f/operacion-ca\u2026"}]}, "created_at": "2020-07-25T22:36:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1287154757585567745", "author_id": "456870943", "text": "#ServicioPublico\nSi est\u00e1 en tus posibilidades, ayuda a la se\u00f1ora:\nANA MARIA BRACHO\nAbuelita de una alumna de la @ecomunitaria\nNecesita operarse de un C\u00e1ncer de mama\n\ud83d\udd90\ud83c\udffb\ud83d\ude37\ud83c\udfe1  https://t.co/SsIfthA5Fx", "geo": {"place_id": "01bc41ac40f6f2ff"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1287115170138017797", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-07-25T19:59:04.000Z", "lang": "und", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}], "urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/OS8F7Aa9He", "expanded_url": "https://twitter.com/nelapalaciosr/status/1286726655579488257", "display_url": "twitter.com/nelapalaciosr/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1287115170138017797", "author_id": "110590908", "text": "#ServicioP\u00fablico https://t.co/OS8F7Aa9He", "geo": {"place_id": "01c93e351e3122fb"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1286726655579488257"}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1287050412445638657", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 47, "probability": 0.6427, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00eda Garc\u00eda Alvarado"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.9463, "type": "Place", "normalized_text": "El Dorado"}, {"start": 75, "end": 92, "probability": 0.348, "type": "Place", "normalized_text": "municipio Sifontes"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/kzL8T18lxZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Codehciu/status/1287050412445638657/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kzL8T18lxZ"}]}, "created_at": "2020-07-25T15:41:45.000Z", "lang": "es", "attachments": {"media_keys": ["3_1287050406846242816"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1287050412445638657", "author_id": "3773382736", "text": "#ServicioP\u00fablico Anitcelis Mar\u00eda Garc\u00eda Alvarado desapareci\u00f3 en El Dorado, municipio Sifontes, el \u00faltimo d\u00eda de contacto con sus familiares fue el 20 de junio de 2020, si tienes alguna informaci\u00f3n por favor escr\u00edbenos al 04147987940 o al correo electr\u00f3nico fullpaperca@gmail.com https://t.co/kzL8T18lxZ", "geo": {"place_id": "01a74227630d48a8"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1286743446896738310", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-07-24T19:21:58.000Z", "lang": "und", "attachments": {"media_keys": ["3_1286743443461611521"]}, "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioPublico"}], "urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/ILYiZYRZu9", "expanded_url": "https://twitter.com/notisandiego/status/1286743446896738310/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ILYiZYRZu9"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1286743446896738310", "author_id": "1240474792664412160", "text": "#ServicioPublico https://t.co/ILYiZYRZu9", "geo": {"place_id": "0044180c6370cf09"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1286609206972473344", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 47, "probability": 0.6427, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00eda Garc\u00eda Alvarado"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.9463, "type": "Place", "normalized_text": "El Dorado"}, {"start": 75, "end": 92, "probability": 0.348, "type": "Place", "normalized_text": "municipio Sifontes"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/O6rinYPyyS", "expanded_url": "https://twitter.com/Codehciu/status/1286609206972473344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/O6rinYPyyS"}]}, "created_at": "2020-07-24T10:28:33.000Z", "lang": "es", "attachments": {"media_keys": ["3_1286609200748072964"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1286609206972473344", "author_id": "3773382736", "text": "#ServicioP\u00fablico Anitcelis Mar\u00eda Garc\u00eda Alvarado desapareci\u00f3 en El Dorado, municipio Sifontes, el \u00faltimo d\u00eda de contacto con sus familiares fue el 20 de junio de 2020, si tienes alguna informaci\u00f3n por favor escr\u00edbenos al 04147987940 o al correo electr\u00f3nico fullpaperca@gmail.com https://t.co/O6rinYPyyS", "geo": {"place_id": "01a74227630d48a8"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1286309736057634817", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 39, "probability": 0.2797, "type": "Place", "normalized_text": "Estado Sucre"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 27, "tag": "Cuman\u00e1"}, {"start": 98, "end": 112, "tag": "quimioterapia"}, {"start": 248, "end": 264, "tag": "ServicioPublico"}, {"start": 265, "end": 275, "tag": "23dejulio"}], "mentions": [{"start": 216, "end": 230, "username": "FLaPastillita"}, {"start": 231, "end": 247, "username": "BuscandoMedicin"}]}, "created_at": "2020-07-23T14:38:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1286309736057634817", "author_id": "1280916079502594049", "text": "Buenos d\u00edas, soy de #Cuman\u00e1 Estado Sucre. Ando buscando estos medicamentos para mi tratamiento de #quimioterapia. RT \nMESNA 400MG/ 12 AMP \nMESNA 400MG/ 16 TABLETAS \nIFOSFAMIDA AMP 1G/ 8 AMP\nDOXORRUBICINA 50MG/ 2 AMP\n@FLaPastillita\n@BuscandoMedicin\n#ServicioPublico\n#23dejulio", "geo": {"place_id": "0165fd44316e9f7f"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1286304945310965760", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 47, "probability": 0.6427, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00eda Garc\u00eda Alvarado"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.9463, "type": "Place", "normalized_text": "El Dorado"}, {"start": 75, "end": 92, "probability": 0.348, "type": "Place", "normalized_text": "municipio Sifontes"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/czJJl3uEPR", "expanded_url": "https://twitter.com/Codehciu/status/1286304945310965760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/czJJl3uEPR"}]}, "created_at": "2020-07-23T14:19:32.000Z", "lang": "es", "attachments": {"media_keys": ["3_1286304939174764545"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1286304945310965760", "author_id": "3773382736", "text": "#ServicioP\u00fablico Anitcelis Mar\u00eda Garc\u00eda Alvarado desapareci\u00f3 en El Dorado, municipio Sifontes, el \u00faltimo d\u00eda de contacto con sus familiares fue el 20 de junio de 2020, si tienes alguna informaci\u00f3n por favor escr\u00edbenos al 04147987940 o al correo electr\u00f3nico fullpaperca@gmail.com https://t.co/czJJl3uEPR", "geo": {"place_id": "01a74227630d48a8"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1286158925063127040", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-07-23T04:39:18.000Z", "lang": "und", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioPublico"}, {"start": 17, "end": 39, "tag": "10YearsOfOneDirection"}, {"start": 40, "end": 60, "tag": "bbnaijalockdown2020"}, {"start": 61, "end": 73, "tag": "10YearsOf1D"}, {"start": 74, "end": 94, "tag": "HappyBirthdaySuriya"}, {"start": 95, "end": 100, "tag": "NFFC"}, {"start": 101, "end": 130, "tag": "DIRECTIONERSBREAKTHEINTERNET"}, {"start": 131, "end": 160, "tag": "DIRECTIONERSBREAKTHEINTERNET"}, {"start": 161, "end": 172, "tag": "YouTubeban"}], "urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/4WNIcljmRy", "expanded_url": "https://twitter.com/jonathany1985/status/1286106947750637569?s=19", "display_url": "twitter.com/jonathany1985/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1286158925063127040", "author_id": "82373804", "text": "#ServicioPublico #10YearsOfOneDirection #bbnaijalockdown2020 #10YearsOf1D #HappyBirthdaySuriya #NFFC #DIRECTIONERSBREAKTHEINTERNET #DIRECTIONERSBREAKTHEINTERNET #YouTubeban https://t.co/4WNIcljmRy", "geo": {"place_id": "00dd051c4ae032b0"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1286106947750637569"}], "context_annotations": [{"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1270016968154705920", "name": "Nottingham Forest vs Stoke City"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "806570452055257088", "name": "One Direction", "description": "One Direction"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226231404793857", "name": "Nottingham Forest FC"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "731226165784928260", "name": "Europe - Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "731226211804794880", "name": "England - Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756525693440001", "name": "EFL Championship"}}, {"domain": {"id": "54", "name": "Musician", "description": "A musician in the world, like Adele or Bob Dylan"}, "entity": {"id": "806570452055257088", "name": "One Direction", "description": "One Direction"}}, {"domain": {"id": "55", "name": "Music Genre", "description": "A category for a musical style, like Pop, Rock, or Rap"}, "entity": {"id": "810938279801470977", "name": "Pop", "description": "Pop"}}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1285757568376344578", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-07-22T02:04:27.000Z", "lang": "es", "attachments": {"media_keys": ["3_1285757527079227393", "3_1285757536877064192", "3_1285757548558200834", "3_1285757559366979585"]}, "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "SERVICIOPUBLICO"}, {"start": 17, "end": 25, "tag": "URGENTE"}, {"start": 151, "end": 161, "tag": "colaborar"}, {"start": 164, "end": 174, "tag": "compartir"}, {"start": 175, "end": 185, "tag": "Venezuela"}, {"start": 186, "end": 197, "tag": "Portuguesa"}, {"start": 198, "end": 203, "tag": "eeuu"}, {"start": 204, "end": 211, "tag": "espa\u00f1a"}, {"start": 212, "end": 219, "tag": "Guaido"}, {"start": 220, "end": 226, "tag": "Miami"}, {"start": 227, "end": 234, "tag": "madrid"}, {"start": 235, "end": 241, "tag": "COVID"}], "mentions": [{"start": 242, "end": 258, "username": "LuisOlavarrieta"}, {"start": 259, "end": 274, "username": "fundacionjesed"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/EuknLaXmhV", "expanded_url": "https://twitter.com/ManoamigaxVzla/status/1285757568376344578/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EuknLaXmhV"}, {"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/EuknLaXmhV", "expanded_url": "https://twitter.com/ManoamigaxVzla/status/1285757568376344578/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EuknLaXmhV"}, {"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/EuknLaXmhV", "expanded_url": "https://twitter.com/ManoamigaxVzla/status/1285757568376344578/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EuknLaXmhV"}, {"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/EuknLaXmhV", "expanded_url": "https://twitter.com/ManoamigaxVzla/status/1285757568376344578/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EuknLaXmhV"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1285757568376344578", "author_id": "1104822901407211522", "text": "#SERVICIOPUBLICO #URGENTE \nMi amiga es estudiante de veterinaria y necesita apoyo econ\u00f3mico para su intervenci\u00f3n quir\u00fargica \"Nefrostomia percutanea\".  #colaborar y #compartir #Venezuela #Portuguesa #eeuu #espa\u00f1a #Guaido #Miami #madrid #COVID @LuisOlavarrieta @fundacionjesed https://t.co/EuknLaXmhV", "geo": {"place_id": "043383f8b2b79918"}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1285607447449743360", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9923, "type": "Person", "normalized_text": "Diego Gil"}, {"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9959, "type": "Person", "normalized_text": "Germ\u00e1n Gonz\u00e1lez"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}, {"start": 61, "end": 86, "tag": "queaparezcandiegoygerman"}, {"start": 87, "end": 119, "tag": "ayudanosaencontraradiegoygerman"}, {"start": 121, "end": 146, "tag": "QueAparezcanDiegoyGerman"}], "urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/lhvyiG3KJJ", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthBracho/status/1285607447449743360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lhvyiG3KJJ"}]}, "created_at": "2020-07-21T16:07:55.000Z", "lang": "es", "attachments": {"media_keys": ["3_1285607445180682241"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1285607447449743360", "author_id": "178169940", "text": "#ServicioP\u00fablico \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n Diego Gil y Germ\u00e1n Gonz\u00e1lez? \n\n#queaparezcandiegoygerman #ayudanosaencontraradiegoygerman \n#QueAparezcanDiegoyGerman https://t.co/lhvyiG3KJJ", "geo": {"place_id": "00dec776371a8365"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1285367673795354624", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 90, "probability": 0.4656, "type": "Place", "normalized_text": "Hospital Central de San Crist\u00f3bal"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "20Julio"}, {"start": 9, "end": 25, "tag": "ServicioP\u00fablico"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/GS0okmKSkf", "expanded_url": "https://twitter.com/bleimamr/status/1285367673795354624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GS0okmKSkf"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/GS0okmKSkf", "expanded_url": "https://twitter.com/bleimamr/status/1285367673795354624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GS0okmKSkf"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/GS0okmKSkf", "expanded_url": "https://twitter.com/bleimamr/status/1285367673795354624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GS0okmKSkf"}]}, "created_at": "2020-07-21T00:15:09.000Z", "lang": "es", "attachments": {"media_keys": ["3_1285367650999304193", "3_1285367656997179394", "3_1285367671111004160"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1285367673795354624", "author_id": "113471800", "text": "#20Julio #ServicioP\u00fablico Para Aura Prato,  enfermera del Hospital Central de San Crist\u00f3bal qui\u00e9n se encuentra en estado de gravidez se requiere con urgencia 10 ampollas de Ceftriaxone\n\nLa persona o instituci\u00f3n que tenga a bien y pueda donarlas favor llamar al +58 424-7160900 https://t.co/GS0okmKSkf", "geo": {"place_id": "01a73d6169f504ac"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1285311648203407360", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-07-20T20:32:31.000Z", "lang": "es", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1285311648203407360", "author_id": "338549387", "text": "#ServicioP\u00fablico Se solicita con car\u00e1cter de urgencia  los siguientes ayuda para leiny se requiere \u00e1cido f\u00f3lico vitamina B12 y fenobarbital mediante donaci\u00f3n en vista q no contamos con los recursos necesarios Se agradece a las personas o instituciones que puedan al 0414 141 43 13", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1284957283231895553", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for iPhone", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 49, "probability": 0.9949, "type": "Person", "normalized_text": "Josimar Gonz\u00e1lez"}, {"start": 89, "end": 110, "probability": 0.8598, "type": "Place", "normalized_text": "San Juan de los Morros"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioPublico"}, {"start": 259, "end": 264, "tag": "Hilo"}]}, "created_at": "2020-07-19T21:04:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1284957283231895553", "author_id": "933175792699363328", "text": "#ServicioPublico Se requiere para Josimar Gonz\u00e1lez, quien ser\u00e1 operada en el hospital de San Juan de los Morros los siguientes insumos:\n2 amp de Propofol \n2 amp de vecuronio \n1 ampolla de efedrina \n3 vicryl 0\n3 seda 0\n4 paquetes de compresas\nKit de paciente\n\n#Hilo", "geo": {"place_id": "0152c0f36270f8b1"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1284943293793607680", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-07-19T20:08:48.000Z", "lang": "es", "attachments": {"media_keys": ["3_1284943275938451461"]}, "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/vWUduE6MzZ", "expanded_url": "https://twitter.com/FundaMeraki_/status/1284943293793607680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vWUduE6MzZ"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1284943293793607680", "author_id": "1222119208554835968", "text": "#ServicioP\u00fablico Apelamos a su solidaridad\n\nGiorgina Antonela de 3 a\u00f1os de edad naci\u00f3 con el s\u00edndrome Dandy-Wolker y est\u00e1 requieriendo con car\u00e1cter de urgencia\u2b07\ufe0f: \n\n-\u00c1cido valproico en jarabe.\n-Pa\u00f1ales (talla m).\n-Leche \n\n1/2 https://t.co/vWUduE6MzZ", "geo": {"place_id": "01c93e351e3122fb"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1284631340034535425", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9941, "type": "Person", "normalized_text": "Diego Gil"}, {"start": 59, "end": 73, "probability": 0.9963, "type": "Person", "normalized_text": "Germ\u00e1n Gonz\u00e1lez"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}, {"start": 76, "end": 101, "tag": "queaparezcandiegoygerman"}, {"start": 102, "end": 134, "tag": "ayudanosaencontraradiegoygerman"}, {"start": 136, "end": 161, "tag": "QueAparezcanDiegoyGerman"}], "urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/LLyI187VNd", "expanded_url": "https://twitter.com/VPITV/status/1284234241103081472", "display_url": "twitter.com/VPITV/status/1\u2026"}]}, "created_at": "2020-07-18T23:29:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1284631340034535425", "author_id": "178169940", "text": "#ServicioP\u00fablico \u00a1Ya son 18 d\u00edas! \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n Diego Gil y Germ\u00e1n Gonz\u00e1lez? #queaparezcandiegoygerman #ayudanosaencontraradiegoygerman \n#QueAparezcanDiegoyGerman https://t.co/LLyI187VNd", "geo": {"place_id": "00dec776371a8365"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1284234241103081472"}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1283429970996600832", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-07-15T15:55:24.000Z", "lang": "es", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioPublico"}, {"start": 20, "end": 30, "tag": "Venezuela"}, {"start": 31, "end": 39, "tag": "Gracias"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/R2SIBqS4YT", "expanded_url": "https://www.gofundme.com/f/am976-ayuda-a-mi-abuelito?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=p_cp+share-sheet", "display_url": "gofundme.com/f/am976-ayuda-\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1283429970996600832", "author_id": "261885550", "text": "#ServicioPublico \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\n#Venezuela #Gracias\nAyuda para \u00e9ste se\u00f1or y su familia aqu\u00ed est\u00e1 el link \ud83d\udc49\ud83c\udffc\nAyuda a mi abuelito https://t.co/R2SIBqS4YT", "geo": {"place_id": "043383f8b2b79918"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1283040972004261890", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.8818, "type": "Person", "normalized_text": "Carwil Cepeda"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 105, "tag": "SanCrist\u00f3bal"}, {"start": 241, "end": 249, "tag": "T\u00e1chira"}, {"start": 250, "end": 266, "tag": "ServicioP\u00fablico"}, {"start": 267, "end": 273, "tag": "14Jul"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/IYaFM30rSi", "expanded_url": "https://twitter.com/RosecnyZ/status/1283040972004261890/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IYaFM30rSi"}]}, "created_at": "2020-07-14T14:09:40.000Z", "lang": "es", "attachments": {"media_keys": ["3_1283040961350770691"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1283040972004261890", "author_id": "1102000532", "text": "Carwil Cepeda, de 28 a\u00f1os, es un joven con condiciones especiales, se encuentra en el HC de #SanCrist\u00f3bal en la unidad de cuidados intensivos muy delicado de salud, tras varias complicaciones. Su familia est\u00e1 desesperada y requiere ayuda \ud83d\ude4f\ud83c\udffd\n#T\u00e1chira #ServicioP\u00fablico #14Jul https://t.co/IYaFM30rSi", "geo": {"place_id": "01a73d6169f504ac"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1283003736026165249", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for iPhone", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Humberto"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}], "urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/RNasmROYjD", "expanded_url": "https://gf.me/u/x6mx83", "display_url": "gf.me/u/x6mx83"}]}, "created_at": "2020-07-14T11:41:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1283003736026165249", "author_id": "125866366", "text": "#ServicioP\u00fablico Se trata de Humberto quien ya pr\u00e1cticamente no puede ver. Tuvo un accidente donde perdi\u00f3 el ojo derecho y la vision de su ojo izquierdo quedo comprometida, recuperar la vista de su ojo necesita un transplante de cornea. Ayudemos \ud83d\ude4f: https://t.co/RNasmROYjD", "geo": {"place_id": "010416b434768b1c"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1282860669684113410", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for iPhone", "created_at": "2020-07-14T02:13:12.000Z", "lang": "und", "attachments": {"media_keys": ["3_1282860654702067712"]}, "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}], "urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/OB9EkkWixQ", "expanded_url": "https://twitter.com/mavelnoemi/status/1282860669684113410/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OB9EkkWixQ"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1282860669684113410", "author_id": "246775100", "text": "#ServicioP\u00fablico https://t.co/OB9EkkWixQ", "geo": {"place_id": "01b397c72768b832"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1282787864519020547", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for iPhone", "entities": {"annotations": [{"start": 171, "end": 180, "probability": 0.7349, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 \u00c1ngel"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "URGENTE"}, {"start": 9, "end": 25, "tag": "ServicioPublico"}, {"start": 42, "end": 49, "tag": "Cumana"}, {"start": 63, "end": 72, "tag": "Colistin"}, {"start": 74, "end": 83, "tag": "Tazopril"}, {"start": 85, "end": 96, "tag": "Fluconazol"}], "urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/GKXyoKlT9m", "expanded_url": "https://twitter.com/pmalpica/status/1282787864519020547/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GKXyoKlT9m"}]}, "created_at": "2020-07-13T21:23:54.000Z", "lang": "es", "attachments": {"media_keys": ["3_1282787854310150148"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1282787864519020547", "author_id": "55540413", "text": "#URGENTE #ServicioPublico en la ciudad de #Cumana, se requiere #Colistin, #Tazopril, #Fluconazol para paciente delicada con una bacteria alojada en sus pulmones, contact\u00f3 Jos\u00e9 \u00c1ngel Ciliberto 0414-9800096 https://t.co/GKXyoKlT9m", "geo": {"place_id": "01c93e351e3122fb"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1282709320199806982", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.7735, "type": "Place", "normalized_text": "Rumba"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 71, "tag": "ServicioPublico"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/0MjH9JaQfW", "expanded_url": "https://twitter.com/luisda60/status/1282709320199806982/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0MjH9JaQfW"}]}, "created_at": "2020-07-13T16:11:48.000Z", "lang": "es", "attachments": {"media_keys": ["3_1282709307868487680"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1282709320199806982", "author_id": "142016075", "text": "Si la conocen, le informan que su c\u00e9dula est\u00e1 en Rumba #ServicioPublico https://t.co/0MjH9JaQfW", "geo": {"place_id": "01a74227630d48a8"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1282408147924197378", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for iPhone", "created_at": "2020-07-12T20:15:03.000Z", "lang": "und", "attachments": {"media_keys": ["3_1282408137841049600"]}, "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioPublico"}], "urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/N4nwdOMaUk", "expanded_url": "https://twitter.com/mavelnoemi/status/1282408147924197378/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/N4nwdOMaUk"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1282408147924197378", "author_id": "246775100", "text": "#ServicioPublico https://t.co/N4nwdOMaUk", "geo": {"place_id": "01b397c72768b832"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1282321918960558081", "reply_settings": "everyone", "geo": {"coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-65.0, 8.0]}, "place_id": "008af77d1b1cf7a3"}, "source": "Instagram", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.9948, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "serviciopublico"}, {"start": 17, "end": 23, "tag": "ayuda"}, {"start": 24, "end": 34, "tag": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/ShCekbp1wQ", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/CCi6WtIDDPe/?igshid=1iw7rchmh58du", "display_url": "instagram.com/p/CCi6WtIDDPe/\u2026"}]}, "created_at": "2020-07-12T14:32:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1282321918960558081", "author_id": "69112628", "text": "#serviciopublico #ayuda #Venezuela en Venezuela https://t.co/ShCekbp1wQ"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1282129070780641281", "reply_settings": "everyone", "geo": {"coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-66.9146, 10.506]}, "place_id": "00ec4c32070f5076"}, "source": "Instagram", "created_at": "2020-07-12T01:46:05.000Z", "lang": "es", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioPublico"}], "urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/kCOP7fS0Gr", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/CChiqH8H6Dq/?igshid=1gf7h24cwmn2s", "display_url": "instagram.com/p/CChiqH8H6Dq/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1282129070780641281", "author_id": "1475548476", "text": "#ServicioPublico\nDel 13 al 19 de Julio entramos en nueva fase distribuida en 3 niveles.\n\nNivel 1: Cuarentena Radical sin flexibilizaci\u00f3n. S\u00f3lo sectores prioritarios (Servicios P\u00fablicos, Alimentos y Salud/Medicinas).\u2026 https://t.co/kCOP7fS0Gr", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1281757445543604226", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7885, "type": "Product", "normalized_text": "Twitter"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 65, "tag": "ayuda"}, {"start": 66, "end": 82, "tag": "ServicioP\u00fablico"}, {"start": 83, "end": 92, "tag": "Donaci\u00f3n"}, {"start": 93, "end": 103, "tag": "Reciclaje"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/FOrlpMkta2", "expanded_url": "https://twitter.com/lanegrapaz/status/1281547448171876352", "display_url": "twitter.com/lanegrapaz/sta\u2026"}]}, "created_at": "2020-07-11T01:09:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1281757445543604226", "author_id": "22810624", "text": "Twitter: haz vuestra magia con la gente buena del lar \ud83d\ude09\ud83d\ude0d \n\n#ayuda #ServicioP\u00fablico #Donaci\u00f3n #Reciclaje https://t.co/FOrlpMkta2", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1281547448171876352"}], "context_annotations": [{"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752842752", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10045225402", "name": "Twitter"}}, {"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "847868745150119936", "name": "Home & family", "description": "Hobbies and interests"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "1047097832878952448", "name": "Knitting", "description": "Knitting"}}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1281757134313664520", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 134, "probability": 0.9046, "type": "Person", "normalized_text": "Altair Lamberti"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioPublico"}, {"start": 54, "end": 63, "tag": "Urgencia"}, {"start": 64, "end": 77, "tag": "Clindamicina"}, {"start": 78, "end": 90, "tag": "Clotrimazol"}, {"start": 94, "end": 102, "tag": "Genurin"}, {"start": 168, "end": 175, "tag": "Cancer"}]}, "created_at": "2020-07-11T01:08:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1281757134313664520", "author_id": "2455007301", "text": "#ServicioPublico Buenas noches por favor necesito con #Urgencia #Clindamicina #Clotrimazol  y #Genurin para mi ex novia Altair Lamberti que est\u00e1 en tratamiento para el #Cancer \n\nSi alguien sabe qui\u00e9n las vende por favor h\u00e1gamelo saber por aqu\u00ed! \n\nGracias", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1281736272088891392", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-07-10T23:45:15.000Z", "lang": "es", "attachments": {"media_keys": ["7_1281735869305696256"]}, "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}, {"start": 94, "end": 119, "tag": "queaparezcandiegoygerman"}, {"start": 120, "end": 152, "tag": "ayudanosaencontraradiegoygerman"}], "mentions": [{"start": 153, "end": 167, "username": "tulioramirezc"}, {"start": 168, "end": 182, "username": "ChuoTorrealba"}, {"start": 183, "end": 198, "username": "manriquehector"}, {"start": 199, "end": 209, "username": "osmarycnn"}, {"start": 210, "end": 223, "username": "LuzMelyReyes"}, {"start": 224, "end": 238, "username": "AlbertoRavell"}, {"start": 239, "end": 252, "username": "RCamachoVzla"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/g63mzOdfxz", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthBracho/status/1281736272088891392/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/g63mzOdfxz"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 352, "reply_count": 0, "like_count": 83, "quote_count": 5}, "conversation_id": "1281736272088891392", "author_id": "178169940", "text": "#ServicioP\u00fablico \u00a1Por favor! \u00a1Ya son 10 d\u00edas! Cualquier informaci\u00f3n puede ser de gran ayuda.  #queaparezcandiegoygerman #ayudanosaencontraradiegoygerman\n@tulioramirezc @ChuoTorrealba @manriquehector @osmarycnn @LuzMelyReyes @AlbertoRavell @RCamachoVzla https://t.co/g63mzOdfxz", "geo": {"place_id": "00dec776371a8365"}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1145827180380733440", "name": "Alberto Ravell"}}, {"domain": {"id": "94", "name": "Journalist", "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'"}, "entity": {"id": "1145827180380733440", "name": "Alberto Ravell"}}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1281733310377492480", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.986, "type": "Person", "normalized_text": "Diego Gil"}, {"start": 29, "end": 43, "probability": 0.9932, "type": "Person", "normalized_text": "Germ\u00e1n Gonz\u00e1lez"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}, {"start": 111, "end": 143, "tag": "ayudanosaencontraradiegoygerman"}, {"start": 144, "end": 169, "tag": "queaparezcandiegoygerman"}], "mentions": [{"start": 170, "end": 181, "username": "la_patilla"}, {"start": 182, "end": 197, "username": "luisgonzaloprz"}, {"start": 198, "end": 211, "username": "RCamachoVzla"}, {"start": 212, "end": 220, "username": "Dereckb"}, {"start": 221, "end": 231, "username": "CATERINAV"}, {"start": 232, "end": 244, "username": "ManuelSainz"}, {"start": 245, "end": 258, "username": "LuzMelyReyes"}, {"start": 259, "end": 275, "username": "LuisOlavarrieta"}]}, "created_at": "2020-07-10T23:33:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1281733310377492480", "author_id": "178169940", "text": "#ServicioP\u00fablico Diego Gil y Germ\u00e1n Gonz\u00e1lez, ambos productores de cacao est\u00e1n desaparecidos. \u00a1Ya son 10 d\u00edas! #ayudanosaencontraradiegoygerman\n#queaparezcandiegoygerman @la_patilla @luisgonzaloprz @RCamachoVzla @Dereckb @CATERINAV @ManuelSainz @LuzMelyReyes @LuisOlavarrieta", "geo": {"place_id": "00dec776371a8365"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1281731328069840896", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 57, "probability": 0.9929, "type": "Person", "normalized_text": "Germ\u00e1n Gonz\u00e1lez"}, {"start": 61, "end": 69, "probability": 0.9904, "type": "Person", "normalized_text": "Diego Gil"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}, {"start": 94, "end": 119, "tag": "queaparezcandiegoygerman"}, {"start": 120, "end": 152, "tag": "ayudanosaencontraradiegoygerman"}], "mentions": [{"start": 154, "end": 169, "username": "alexagomez2000"}, {"start": 170, "end": 186, "username": "alexisaguirre72"}, {"start": 187, "end": 201, "username": "Cafeynoticias"}, {"start": 202, "end": 214, "username": "carlaangola"}, {"start": 215, "end": 229, "username": "AlbertoRavell"}, {"start": 230, "end": 244, "username": "Adriananunezr"}, {"start": 245, "end": 258, "username": "unaiamenabar"}, {"start": 259, "end": 269, "username": "elcitizen"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/EXS7wUOXLF", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthBracho/status/1281731328069840896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EXS7wUOXLF"}]}, "created_at": "2020-07-10T23:25:36.000Z", "lang": "es", "attachments": {"media_keys": ["3_1281731315285491715"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1281731328069840896", "author_id": "178169940", "text": "#ServicioP\u00fablico \u00a1Ay\u00fadanos a encontrarlos! Germ\u00e1n Gonz\u00e1lez y Diego Gil est\u00e1n desaparecidos. \n\n#queaparezcandiegoygerman #ayudanosaencontraradiegoygerman\n\n@alexagomez2000 @alexisaguirre72 @Cafeynoticias @carlaangola @AlbertoRavell @Adriananunezr @unaiamenabar @elcitizen https://t.co/EXS7wUOXLF", "geo": {"place_id": "00dec776371a8365"}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1138091602587504642", "name": "Carla Angola"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1145827180380733440", "name": "Alberto Ravell"}}, {"domain": {"id": "94", "name": "Journalist", "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'"}, "entity": {"id": "1138091602587504642", "name": "Carla Angola"}}, {"domain": {"id": "94", "name": "Journalist", "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'"}, "entity": {"id": "1145827180380733440", "name": "Alberto Ravell"}}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1281730454601773058", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 31, "probability": 0.9927, "type": "Person", "normalized_text": "Germ\u00e1n Gonz\u00e1lez"}, {"start": 35, "end": 43, "probability": 0.9953, "type": "Person", "normalized_text": "Diego Gil"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}, {"start": 87, "end": 119, "tag": "ayudanosaencontraradiegoygerman"}, {"start": 120, "end": 145, "tag": "queaparezcandiegoygerman"}], "mentions": [{"start": 148, "end": 164, "username": "LuisOlavarrieta"}, {"start": 165, "end": 177, "username": "fuenteseliz"}, {"start": 178, "end": 192, "username": "El_Cooperante"}, {"start": 193, "end": 201, "username": "Dereckb"}, {"start": 202, "end": 216, "username": "ElNacionalWeb"}, {"start": 217, "end": 230, "username": "yaracuyaldia"}, {"start": 231, "end": 244, "username": "elsiglocomve"}, {"start": 245, "end": 259, "username": "DiarioTalCual"}, {"start": 260, "end": 274, "username": "el_carabobeno"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/UYzOGemPc5", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthBracho/status/1281730454601773058/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UYzOGemPc5"}]}, "created_at": "2020-07-10T23:22:08.000Z", "lang": "es", "attachments": {"media_keys": ["3_1281730444959141888"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1281730454601773058", "author_id": "178169940", "text": "#ServicioP\u00fablico Germ\u00e1n Gonz\u00e1lez y Diego Gil, productores de cacao est\u00e1n desaparecidos #ayudanosaencontraradiegoygerman #queaparezcandiegoygerman \n\n@LuisOlavarrieta @fuenteseliz @El_Cooperante @Dereckb @ElNacionalWeb @yaracuyaldia @elsiglocomve @DiarioTalCual @el_carabobeno https://t.co/UYzOGemPc5", "geo": {"place_id": "00dec776371a8365"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1281606931254108170", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-07-10T15:11:18.000Z", "lang": "und", "attachments": {"media_keys": ["3_1281606928150470656"]}, "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioPublico"}, {"start": 18, "end": 24, "tag": "Zulia"}], "urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/J5EH753ACn", "expanded_url": "https://twitter.com/sherezadearias/status/1281606931254108170/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/J5EH753ACn"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1281606931254108170", "author_id": "314714237", "text": "#ServicioPublico  #Zulia https://t.co/J5EH753ACn", "geo": {"place_id": "004ea55b013fa89f"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1281290611241308160", "reply_settings": "everyone", "geo": {"coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-66.86166644, 10.47232601]}, "place_id": "008eb02a542ac3d4"}, "source": "Instagram", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 62, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Erick Said Quevedo Rivas"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioPublico"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/QDFCR0dmqm", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/CCblXpyj_cD/?igshid=1uifj2xlgli5e", "display_url": "instagram.com/p/CCblXpyj_cD/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.instagram.com/p/CCblXpyj_cD/?igshid=1uifj2xlgli5e"}]}, "created_at": "2020-07-09T18:14:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1281290611241308160", "author_id": "1105601070192119809", "text": "#ServicioPublico Se\u00f1ores: El ciudadano Erick Said Quevedo Rivas,  tiene 30 a\u00f1os de edad y se encuentra desaparecido desde finales del mes de abril del presente a\u00f1o. Sufre Equisofrenia, Depresi\u00f3n Emocial severa, se\u2026 https://t.co/QDFCR0dmqm"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1281074800203530241", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for iPhone", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 91, "probability": 0.6274, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Rafael Quintero"}, {"start": 153, "end": 160, "probability": 0.5839, "type": "Place", "normalized_text": "Hospital"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}]}, "created_at": "2020-07-09T03:56:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1281074800203530241", "author_id": "226980575", "text": "#ServicioP\u00fablico Para familiar de un miembro de nuestra facultad, el Sr.Jos\u00e9 Rafael Quintero, se necesitan para ma\u00f1ana jueves 2 donantes de sangre en el Hospital.\n\nAgradecidos por su solidaridad.", "geo": {"place_id": "015e5397777769a2"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1280973843817955328", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-07-08T21:15:38.000Z", "lang": "und", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}, {"start": 17, "end": 24, "tag": "Cuman\u00e1"}], "urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/O2PPSRjtTr", "expanded_url": "https://twitter.com/marieliguevara/status/1280932629626392577", "display_url": "twitter.com/marieliguevara\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1280973843817955328", "author_id": "35781156", "text": "#ServicioP\u00fablico #Cuman\u00e1 https://t.co/O2PPSRjtTr", "geo": {"place_id": "0165fd44316e9f7f"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1280932629626392577"}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1280910799595352065", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-07-08T17:05:07.000Z", "lang": "es", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "serviciop\u00fablico"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/b84kYNdDPL", "expanded_url": "https://twitter.com/nelsonbocaranda/status/1280905637686370304", "display_url": "twitter.com/nelsonbocarand\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1280910799595352065", "author_id": "730908503448162305", "text": "#serviciop\u00fablico. Cuide y conserve la fauna silvestre, no lo asuste, no le haga da\u00f1o, no es una mascota.\ud83d\udc47 https://t.co/b84kYNdDPL", "geo": {"place_id": "0058b0cb7e695890"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1280905637686370304"}], "context_annotations": [{"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "852262932607926273", "name": "Pets", "description": "Pets"}}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1280888831672299520", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-07-08T15:37:49.000Z", "lang": "und", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "serviciop\u00fablico"}], "urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/ruealoy2KY", "expanded_url": "https://twitter.com/anarodriguez_b/status/1280875859881197568", "display_url": "twitter.com/anarodriguez_b\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1280888831672299520", "author_id": "730908503448162305", "text": "#serviciop\u00fablico\ud83d\udc47 https://t.co/ruealoy2KY", "geo": {"place_id": "0058b0cb7e695890"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1280875859881197568"}], "context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781972125171060736", "name": "Auto"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781972125179518977", "name": "Auto Manufacturer"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10026295039", "name": "Hyundai"}}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1280875844538380288", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-07-08T14:46:13.000Z", "lang": "und", "attachments": {"media_keys": ["3_1280875813173440512"]}, "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioPublico"}], "urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/i7Y5d8fi17", "expanded_url": "https://twitter.com/RosecnyZ/status/1280875844538380288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/i7Y5d8fi17"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1280875844538380288", "author_id": "1102000532", "text": "#ServicioPublico https://t.co/i7Y5d8fi17", "geo": {"place_id": "006fa5d223223cfc"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1280616499657551874", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9967, "type": "Person", "normalized_text": "Wendy Ortiz"}, {"start": 220, "end": 232, "probability": 0.9623, "type": "Place", "normalized_text": "San Crist\u00f3bal"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioPublico"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/pDk3LHunu2", "expanded_url": "https://twitter.com/HectorMora2601/status/1280616499657551874/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pDk3LHunu2"}]}, "created_at": "2020-07-07T21:35:40.000Z", "lang": "es", "attachments": {"media_keys": ["3_1280616481638793217"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1280616499657551874", "author_id": "182911157", "text": "#ServicioPublico Wendy Ortiz, estudiante de medicina ser\u00e1 intervenida quir\u00fargicamente por segunda vez. Requiere con urgencia donantes de sangre O+. Quienes puedan apoyarla deben dirigirse al hospital de Seguro Social en San Crist\u00f3bal. Muchas gracias \ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/pDk3LHunu2", "geo": {"place_id": "01a73d6169f504ac"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1280577927797760000", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for iPhone", "entities": {"annotations": [{"start": 235, "end": 251, "probability": 0.6647, "type": "Person", "normalized_text": "Sr. Rafael Yeguez"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 54, "tag": "URGENTE"}, {"start": 60, "end": 76, "tag": "ServicioPublico"}, {"start": 113, "end": 120, "tag": "Cumana"}, {"start": 130, "end": 140, "tag": "Midazolam"}], "mentions": [{"start": 19, "end": 32, "username": "pedrolucas82"}], "urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/p6wJYvWh1y", "expanded_url": "https://twitter.com/pmalpica/status/1280577927797760000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/p6wJYvWh1y"}]}, "created_at": "2020-07-07T19:02:24.000Z", "lang": "es", "attachments": {"media_keys": ["3_1280577914535378944"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1280577927797760000", "author_id": "55540413", "text": "Buenas tardes, Sr. @pedrolucas82, se necesita #URGENTE este #ServicioPublico para la Sra. Tere en el Hospital de #Cumana requiere #Midazolam de 10 mg, tuvo una intervenci\u00f3n quir\u00fargica en su est\u00f3mago y est\u00e1 muy complicada, contactar al Sr. Rafael Yeguez al 0414-7772454 https://t.co/p6wJYvWh1y", "geo": {"place_id": "01c93e351e3122fb"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1280381673318879233", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-07-07T06:02:33.000Z", "lang": "es", "entities": {"hashtags": [{"start": 1, "end": 9, "tag": "Urgente"}, {"start": 11, "end": 27, "tag": "ServicioPublico"}, {"start": 55, "end": 60, "tag": "Clap"}, {"start": 64, "end": 74, "tag": "CaboVerde"}, {"start": 85, "end": 94, "tag": "AlexSaab"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1280381673318879233", "author_id": "66944554", "text": "\ud83d\udea8#Urgente  #ServicioPublico \nSe necesita con  una caja #Clap en #CaboVerde para que  #AlexSaab recupere los kilos perdidos\n \"Por favor con extra de lenteja\"", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1280329144686051329", "reply_settings": "everyone", "geo": {"coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-68.0187949, 10.17222613]}, "place_id": "012af435641420c7"}, "source": "Instagram", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 104, "probability": 0.4782, "type": "Place", "normalized_text": "Ciudad Hospitalaria Dr. Enrique Tejera"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 30, "tag": "losbuenossomosmas"}, {"start": 32, "end": 46, "tag": "ayudameayudar"}, {"start": 47, "end": 63, "tag": "serviciop\u00fablico"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/zRz1Gcna7x", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/CCUwJidnQfh/?igshid=v93kgcn5kaik", "display_url": "instagram.com/p/CCUwJidnQfh/\u2026"}]}, "created_at": "2020-07-07T02:33:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1280329144686051329", "author_id": "308825466", "text": "Se solicita\n#losbuenossomosmas\n##ayudameayudar\n#serviciop\u00fablico en Ciudad Hospitalaria Dr. Enrique Tejera https://t.co/zRz1Gcna7x"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1280291844895789056", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-07-07T00:05:37.000Z", "lang": "es", "attachments": {"media_keys": ["3_1280291837903810561"]}, "entities": {"hashtags": [{"start": 1, "end": 17, "tag": "ServicioP\u00fablico"}, {"start": 18, "end": 23, "tag": "6jul"}, {"start": 24, "end": 38, "tag": "Desaparecidos"}, {"start": 39, "end": 50, "tag": "EdoMiranda"}, {"start": 71, "end": 77, "tag": "30jun"}, {"start": 82, "end": 90, "tag": "Curiepe"}], "mentions": [{"start": 110, "end": 120, "username": "ReporteYa"}, {"start": 121, "end": 132, "username": "rami_nelly"}, {"start": 133, "end": 147, "username": "traffiCARACAS"}, {"start": 148, "end": 156, "username": "Dereckb"}, {"start": 157, "end": 167, "username": "MMalaverM"}, {"start": 168, "end": 181, "username": "RCamachoVzla"}, {"start": 182, "end": 196, "username": "ElNacionalWeb"}], "urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/3fG44S6xeK", "expanded_url": "https://twitter.com/gaspy19/status/1280291844895789056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3fG44S6xeK"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 2}, "conversation_id": "1280291844895789056", "author_id": "110520604", "text": "\ud83d\udea8#ServicioP\u00fablico #6jul #Desaparecidos #EdoMiranda Vistos x \u00faltima vez #30jun en  #Curiepe .Favor Difundir \ud83d\ude4f\ud83c\udffb @ReporteYa @rami_nelly @traffiCARACAS @Dereckb @MMalaverM @RCamachoVzla @ElNacionalWeb Informaci\u00f3n \ud83d\udc47\ud83d\udea8 Gracias https://t.co/3fG44S6xeK", "geo": {"place_id": "008eb02a542ac3d4"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1279904295152955392", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-07-05T22:25:38.000Z", "lang": "und", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioPublico"}], "urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/cjjvV4Tvef", "expanded_url": "https://twitter.com/MiliUrdaneta/status/1279859597059198983", "display_url": "twitter.com/MiliUrdaneta/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1279904295152955392", "author_id": "66944554", "text": "#ServicioPublico https://t.co/cjjvV4Tvef", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1279859597059198983"}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1279884888896868354", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-07-05T21:08:31.000Z", "lang": "und", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}, {"start": 17, "end": 27, "tag": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/EfLRwljUJy", "expanded_url": "https://twitter.com/JuniorParra19/status/1279567202845437952", "display_url": "twitter.com/JuniorParra19/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1279884888896868354", "author_id": "1222119208554835968", "text": "#ServicioP\u00fablico #Venezuela https://t.co/EfLRwljUJy", "geo": {"place_id": "0137799d4f960b21"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1279567202845437952"}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1279814274060345345", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for iPhone", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.6796, "type": "Place", "normalized_text": "Bol\u00edvares"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "5Jul"}, {"start": 6, "end": 22, "tag": "ServicioPublico"}, {"start": 59, "end": 68, "tag": "Difundir"}, {"start": 69, "end": 78, "tag": "Donacion"}, {"start": 79, "end": 93, "tag": "QuedateEnCasa"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/p4iZbItpEY", "expanded_url": "https://twitter.com/keillysronss/status/1279814274060345345/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/p4iZbItpEY"}]}, "created_at": "2020-07-05T16:27:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "1256273332242132998", "lang": "es", "attachments": {"media_keys": ["3_1279813682789322753"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1279813253745520643", "author_id": "1256273332242132998", "text": "#5Jul #ServicioPublico Para donaciones en Bol\u00edvares \ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb #Difundir #Donacion #QuedateEnCasa https://t.co/p4iZbItpEY", "geo": {"place_id": "00fef4361f2ad538"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1279813253745520643"}], "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1279809660233625601", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for iPhone", "created_at": "2020-07-05T16:09:35.000Z", "lang": "und", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioPublico"}, {"start": 17, "end": 26, "tag": "Donacion"}, {"start": 27, "end": 36, "tag": "Difundir"}], "urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/gbKHo7q5dc", "expanded_url": "https://twitter.com/Nai_L_D/status/1279620476046839810", "display_url": "twitter.com/Nai_L_D/status\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1279809660233625601", "author_id": "1256273332242132998", "text": "#ServicioPublico #Donacion #Difundir https://t.co/gbKHo7q5dc", "geo": {"place_id": "00fef4361f2ad538"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1279529757013671943", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.9855, "type": "Place", "normalized_text": "Barinas"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}], "urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/aW4rRotBGW", "expanded_url": "https://twitter.com/anabarr84/status/1279521819523940360", "display_url": "twitter.com/anabarr84/stat\u2026"}]}, "created_at": "2020-07-04T21:37:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1279529757013671943", "author_id": "110590908", "text": "#ServicioP\u00fablico en Barinas https://t.co/aW4rRotBGW", "geo": {"place_id": "01c93e351e3122fb"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1279197916259921920", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-07-03T23:38:44.000Z", "lang": "und", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioPublico"}], "urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/CaIWhskjGY", "expanded_url": "https://twitter.com/_frankmarin/status/1279185412142096385", "display_url": "twitter.com/_frankmarin/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1279197916259921920", "author_id": "132213267", "text": "#ServicioPublico https://t.co/CaIWhskjGY", "geo": {"place_id": "00cfdfc429c27ec3"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1279185412142096385"}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1278801696928522241", "reply_settings": "everyone", "geo": {"coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-72.22002, 7.79335]}, "place_id": "006fa5d223223cfc"}, "source": "Instagram", "entities": {"annotations": [{"start": 198, "end": 210, "probability": 0.9697, "type": "Place", "normalized_text": "San Cristobal"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "serviciop\u00fablico"}, {"start": 122, "end": 138, "tag": "YoMeQuedoEnCasa"}, {"start": 139, "end": 155, "tag": "YoTrabajoEnCasa"}, {"start": 156, "end": 164, "tag": "sembrar"}, {"start": 165, "end": 179, "tag": "siemprejuntos"}, {"start": 180, "end": 194, "tag": "colejuanxxiii"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/OZQdOVuR0n", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/CCJ5i4pAGgN/?igshid=1s70amz1ljaxl", "display_url": "instagram.com/p/CCJ5i4pAGgN/\u2026"}]}, "created_at": "2020-07-02T21:24:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1278801696928522241", "author_id": "2886293727", "text": "#serviciop\u00fablico\n.\n\"...lo que hagas por uno de mis hermanos, a\u00fan por el m\u00e1s peque\u00f1o, por mi lo haces...\" Mt. 25, 35-40.\n.\n#YoMeQuedoEnCasa #YoTrabajoEnCasa #sembrar #siemprejuntos #colejuanxxiii en San Cristobal -\u2026 https://t.co/OZQdOVuR0n", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1278152371386880000", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-07-01T02:24:06.000Z", "lang": "es", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}], "mentions": [{"start": 48, "end": 59, "username": "SammyPaola"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1278152371386880000", "author_id": "106199539", "text": "#ServicioP\u00fablico Para la madre de la periodista @SammyPaola se solicita el siguiente medicamento: PACLITAXEL (175mg / M2) frasco de 300mg. Si alguien conoce alguna fundaci\u00f3n que pueda ayudar o lugar donde lo vendan, favor comunicarse al 0414-9288110", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1278152275232423936", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-07-01T02:23:43.000Z", "lang": "es", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}], "mentions": [{"start": 48, "end": 59, "username": "SammyPaola"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1278152275232423936", "author_id": "3083754887", "text": "#ServicioP\u00fablico Para la madre de la periodista @SammyPaola se solicita el medicamento PACLITAXEL (175mg / M2) frasco de 300mg. Si alguien conoce alguna fundaci\u00f3n que pueda ayudar o lugar donde lo vendan, favor comunicarse al 0414-9288110", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1278151622384910338", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 64, "probability": 0.8812, "type": "Place", "normalized_text": "Hospital de Pariata"}, {"start": 69, "end": 77, "probability": 0.795, "type": "Place", "normalized_text": "La Guaira"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}, {"start": 89, "end": 97, "tag": "URGENTE"}, {"start": 240, "end": 256, "tag": "Fundaci\u00f3nMeraki"}, {"start": 258, "end": 266, "tag": "30Junio"}, {"start": 267, "end": 277, "tag": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/EuSM54JdGy", "expanded_url": "https://twitter.com/FundaMeraki_/status/1278151622384910338/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EuSM54JdGy"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/EuSM54JdGy", "expanded_url": "https://twitter.com/FundaMeraki_/status/1278151622384910338/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EuSM54JdGy"}]}, "created_at": "2020-07-01T02:21:08.000Z", "lang": "es", "attachments": {"media_keys": ["3_1278151606685634561", "3_1278151616626032640"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1278151622384910338", "author_id": "1222119208554835968", "text": "#ServicioP\u00fablico Paciente hospitalizada en el Hospital de Pariata en La Guaira, requiere #URGENTE Alb\u00famina Humana en Ampolla. \n\nAgradecemos la informaci\u00f3n de d\u00f3nde conseguirla o quienes puedan donarla por favor comunicarse al:0412-3627610\n\n#Fundaci\u00f3nMeraki\ud83d\udc9c #30Junio #Venezuela https://t.co/EuSM54JdGy", "geo": {"place_id": "01222aa54e8dff7a"}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974596148793345", "name": "Business & finance"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974597109358593", "name": "Insurance"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10023925923", "name": "Humana"}}, {"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "847529762566230016", "name": "Business and finance", "description": "Business"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "857878257630195712", "name": "Government", "description": "Government"}}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1277949876077244417", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-06-30T12:59:28.000Z", "lang": "und", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioPublico"}], "urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/0jC17EXrI4", "expanded_url": "https://twitter.com/Anacararolina/status/1277943824178917377", "display_url": "twitter.com/Anacararolina/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1277949876077244417", "author_id": "49899576", "text": "#ServicioPublico https://t.co/0jC17EXrI4", "geo": {"place_id": "0050158729aa2535"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1277943824178917377"}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1277886306920599553", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-06-30T08:46:52.000Z", "lang": "und", "attachments": {"media_keys": ["3_1277886296900472832"]}, "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioPublico"}], "urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/fj4Y8CM7Bm", "expanded_url": "https://twitter.com/amelipooh/status/1277886306920599553/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fj4Y8CM7Bm"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1277886306920599553", "author_id": "162852292", "text": "#ServicioPublico https://t.co/fj4Y8CM7Bm", "geo": {"place_id": "01be351754bcbe13"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1277874208140341248", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-06-30T07:58:47.000Z", "lang": "und", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioPublico"}], "urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/aC334KNshc", "expanded_url": "https://twitter.com/alexagomez2000/status/1277803040544821248", "display_url": "twitter.com/alexagomez2000\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1277874208140341248", "author_id": "143091266", "text": "#ServicioPublico https://t.co/aC334KNshc", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1277803040544821248"}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1277742212370087937", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-06-29T23:14:17.000Z", "lang": "es", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}], "mentions": [{"start": 48, "end": 59, "username": "SammyPaola"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1277742212370087937", "author_id": "3083754887", "text": "#ServicioP\u00fablico Para la madre de la periodista @SammyPaola se solicita el siguiente medicamento: PACLITAXEL (175mg / M2) frasco de 300mg. Si alguien conoce alguna fundaci\u00f3n que pueda ayudar o lugar donde lo vendan, favor comunicarse al 0414-9288110", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1277709543837966338", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 35, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Carmen Sanchez"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}]}, "created_at": "2020-06-29T21:04:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1277709543837966338", "author_id": "3083754887", "text": "#ServicioP\u00fablico Para Carmen Sanchez, 62 a\u00f1os,  paciente con EPOC fase II, se requiere las siguientes medicinas : Bromuro de Ipatropio, Spiriva, Budesonida, Salbutamol, Onbrize. Si pueden ayudar comunicarse a los  tel\u00e9fonos 04263137870 / 0412-6989575 (tenemos el recipe)", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "825047692124442624", "name": "Food", "description": "Food"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "831530561680191490", "name": "Cooking", "description": "Cooking/Baking"}}, {"domain": {"id": "67", "name": "Interests and Hobbies", "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks"}, "entity": {"id": "846736745517350912", "name": "Recipes", "description": "Recipies/Books"}}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1277656875161604099", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-06-29T17:35:11.000Z", "lang": "und", "attachments": {"media_keys": ["3_1277656782664617997"]}, "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}], "urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/epZCtpFWk0", "expanded_url": "https://twitter.com/el_carabobeno/status/1277656875161604099/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/epZCtpFWk0"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 2}, "conversation_id": "1277656875161604099", "author_id": "82971772", "text": "#ServicioP\u00fablico https://t.co/epZCtpFWk0", "geo": {"place_id": "012af435641420c7"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1277485303440302080", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-06-29T06:13:25.000Z", "lang": "und", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}], "urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/KABxkSgRlr", "expanded_url": "https://twitter.com/FollowGrego/status/1277452101644361728", "display_url": "twitter.com/FollowGrego/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1277485303440302080", "author_id": "110590908", "text": "#ServicioP\u00fablico https://t.co/KABxkSgRlr", "geo": {"place_id": "01c93e351e3122fb"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1277452101644361728"}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1277452708824432640", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 37, "probability": 0.948, "type": "Person", "normalized_text": "Remy Omar Rey Serrano"}, {"start": 72, "end": 95, "probability": 0.5892, "type": "Other", "normalized_text": "Abdomen Agudo Quir\u00fargico"}, {"start": 99, "end": 120, "probability": 0.2763, "type": "Person", "normalized_text": "Obstrucci\u00f3n Intestinal"}, {"start": 142, "end": 171, "probability": 0.1776, "type": "Other", "normalized_text": "Hospital del Seguro Social S/C"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "SERVICIOP\u00daBLICO"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/F80nR0Q0ck", "expanded_url": "https://twitter.com/RosecnyZ/status/1277452708824432640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/F80nR0Q0ck"}]}, "created_at": "2020-06-29T04:03:54.000Z", "lang": "es", "attachments": {"media_keys": ["3_1277452693058072576"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1277452708824432640", "author_id": "1102000532", "text": "#SERVICIOP\u00daBLICO Remy Omar Rey Serrano,de 47 a\u00f1os fue diagnosticado con Abdomen Agudo Quir\u00fargico y Obstrucci\u00f3n Intestinal. Se encuentra en el Hospital del Seguro Social S/C en delicado de salud y requiere de un aparte solidario con EXTREMA URGENCIA\n 0414-7124925 /0414-7543022 \ud83d\ude4f\ud83c\udffd https://t.co/F80nR0Q0ck", "geo": {"place_id": "006fa5d223223cfc"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1277379513878487040", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 49, "probability": 0.504, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Armas"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.4249, "type": "Other", "normalized_text": "Alzheimer"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioPublico"}, {"start": 17, "end": 30, "tag": "Desaparecido"}, {"start": 159, "end": 173, "tag": "PuertoCabello"}], "urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/piAqz8Egc5", "expanded_url": "https://twitter.com/linarosag/status/1277379513878487040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/piAqz8Egc5"}, {"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/o5pWGhsROz", "expanded_url": "https://twitter.com/linarosag/status/1276971825549934594/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/o5pWGhsROz"}]}, "created_at": "2020-06-28T23:13:03.000Z", "lang": "es", "attachments": {"media_keys": ["3_1277379511018041351", "3_1276971812077940737"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1277379513878487040", "author_id": "79324612", "text": "#ServicioPublico #Desaparecido el Se\u00f1or Luis Armas, padece de Alzheimer, por favor quien lo haya visto o lo vea llamar a los n\u00fameros 04124133049 o 04124130561 #PuertoCabello https://t.co/o5pWGhsROz https://t.co/piAqz8Egc5", "geo": {"place_id": "0151a18c54bdbe02"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1277378454162374657", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 49, "probability": 0.5064, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Armas"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.4198, "type": "Other", "normalized_text": "Alzheimer"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioPublico"}, {"start": 17, "end": 30, "tag": "Desaparecido"}, {"start": 159, "end": 173, "tag": "PuertoCabello"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/feqpw9iFLY", "expanded_url": "https://twitter.com/linarosag/status/1277378454162374657/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/feqpw9iFLY"}]}, "created_at": "2020-06-28T23:08:50.000Z", "lang": "es", "attachments": {"media_keys": ["3_1277378450941251591"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1277378454162374657", "author_id": "79324612", "text": "#ServicioPublico #Desaparecido el Se\u00f1or Luis Armas, padece de Alzheimer, por favor quien lo haya visto o lo vea llamar a los n\u00fameros 04124133049 o 04124130561 #PuertoCabello https://t.co/feqpw9iFLY", "geo": {"place_id": "0151a18c54bdbe02"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1277300830039932930", "reply_settings": "everyone", "geo": {"coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-67.98, 10.193]}, "place_id": "015d19216c749864"}, "source": "Instagram", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 100, "probability": 0.9446, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel \u00c1ngel Roldan"}, {"start": 126, "end": 156, "probability": 0.8456, "type": "Place", "normalized_text": "Conjunto Residencial Valpara\u00edso"}, {"start": 177, "end": 185, "probability": 0.8092, "type": "Place", "normalized_text": "San Diego"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioPublico"}], "urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/yZu9clbPdv", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/CB_PB7DHCyq/?igshid=1bmrt94vt0iwh", "display_url": "instagram.com/p/CB_PB7DHCyq/\u2026"}]}, "created_at": "2020-06-28T18:00:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1277300830039932930", "author_id": "1105601070192119809", "text": "#ServicioPublico Desde la tarde de este s\u00e1bado se encuentra desaparecido el se\u00f1or Miguel \u00c1ngel Roldan. Sali\u00f3 de su casa en el Conjunto Residencial Valpara\u00edso, v\u00eda El Seminario, San Diego, y no regres\u00f3.\u2026 https://t.co/yZu9clbPdv"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1277271183571013633", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 67, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Andrea Gonz\u00e1lez"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}, {"start": 187, "end": 193, "tag": "28Jun"}, {"start": 194, "end": 208, "tag": "CiudadBol\u00edvar"}]}, "created_at": "2020-06-28T16:02:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1277271183571013633", "author_id": "293791614", "text": "#ServicioP\u00fablico | Solicitan estos medicamentos para Andrea Gonz\u00e1lez de la fundaci\u00f3n Es de Voluntarios:\n-Filgastrim o Neupogen \n-Cloruro de Potasio\n\nContacto: Karla Susseth 0412-6895341\n\n#28Jun #CiudadBol\u00edvar", "geo": {"place_id": "01aae5bd62bae61d"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1277253137443807232", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-06-28T14:50:52.000Z", "lang": "und", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}], "urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/1WOXS1k3uc", "expanded_url": "https://twitter.com/Punto_deCorte/status/1277252559540027393", "display_url": "twitter.com/Punto_deCorte/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1277253137443807232", "author_id": "110590908", "text": "#ServicioP\u00fablico https://t.co/1WOXS1k3uc", "geo": {"place_id": "01c93e351e3122fb"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1277252559540027393"}], "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1277226280241504256", "reply_settings": "everyone", "geo": {"coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-71.3102, 10.1956]}, "place_id": "002e2add0d1ff144"}, "source": "Instagram", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 53, "probability": 0.961, "type": "Person", "normalized_text": "Julio C\u00e9sar Rivera"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}, {"start": 151, "end": 157, "tag": "Guaco"}, {"start": 158, "end": 168, "tag": "Percusion"}, {"start": 169, "end": 179, "tag": "Timbalero"}, {"start": 180, "end": 186, "tag": "music"}, {"start": 187, "end": 204, "tag": "musicovenezolano"}], "mentions": [{"start": 55, "end": 67, "username": "julitoguaco"}], "urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/VQ5e9SAQY1", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/CB-tIO_lzg5/?igshid=ere8idaw7x4a", "display_url": "instagram.com/p/CB-tIO_lzg5/\u2026"}]}, "created_at": "2020-06-28T13:04:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1277226280241504256", "author_id": "92867901", "text": "#ServicioP\u00fablico El amigo y maestro Julio C\u00e9sar Rivera @julitoguaco requiere donantes de sangre. All\u00ed est\u00e1n los contactos para quienes puedan ayudar. \n#Guaco #Percusion #Timbalero #music #musicovenezolano\u2026 https://t.co/VQ5e9SAQY1"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1276975771224084482", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for iPhone", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 46, "probability": 0.4532, "type": "Person", "normalized_text": "250mg"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "urgencia"}, {"start": 28, "end": 38, "tag": "Lapatinib"}, {"start": 261, "end": 277, "tag": "ServicioPublico"}]}, "created_at": "2020-06-27T20:28:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 718, "reply_count": 12, "like_count": 102, "quote_count": 15}, "conversation_id": "1276975771224084482", "author_id": "68830209", "text": "Necesito con suma #urgencia #Lapatinib de 250mg. Es para el hijo de una querida amiga, est\u00e1 muy mal con un terrible cancer de es\u00f3fago. Si pueden difundir la solicitud de la medicina a lo mejor alguien ayuda. No tiene que ser donada. La podemos comprar. Gracias #ServicioPublico", "geo": {"place_id": "015cbec154ca1c9c"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1276971825549934594", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 49, "probability": 0.5064, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Armas"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.4198, "type": "Other", "normalized_text": "Alzheimer"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioPublico"}, {"start": 17, "end": 30, "tag": "Desaparecido"}, {"start": 159, "end": 173, "tag": "PuertoCabello"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/o5pWGhsROz", "expanded_url": "https://twitter.com/linarosag/status/1276971825549934594/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/o5pWGhsROz"}]}, "created_at": "2020-06-27T20:13:02.000Z", "lang": "es", "attachments": {"media_keys": ["3_1276971812077940737"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1276971825549934594", "author_id": "79324612", "text": "#ServicioPublico #Desaparecido el Se\u00f1or Luis Armas, padece de Alzheimer, por favor quien lo haya visto o lo vea llamar a los n\u00fameros 04124133049 o 04124130561 #PuertoCabello https://t.co/o5pWGhsROz", "geo": {"place_id": "0151a18c54bdbe02"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1276958266854117376", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-06-27T19:19:10.000Z", "lang": "es", "attachments": {"media_keys": ["3_1276958262710198272"]}, "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}, {"start": 71, "end": 79, "tag": "URGENTE"}, {"start": 247, "end": 263, "tag": "Fundaci\u00f3nMeraki"}, {"start": 265, "end": 275, "tag": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/uVUTwijn8Y", "expanded_url": "https://twitter.com/FundaMeraki_/status/1276958266854117376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uVUTwijn8Y"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1276958266854117376", "author_id": "1222119208554835968", "text": "#ServicioP\u00fablico Para pacienciente que sufri\u00f3 ACV isqu\u00e9mico y necesita #URGENTE contraste gadolinio para poder realizarse una resonancia.\n\nQuienes tengan la posibilidad de donarlo o informen donde conseguirlo, pueden comunicarse al 0414- 9149047\n\n#Fundaci\u00f3nMeraki\ud83d\udc9c #Venezuela https://t.co/uVUTwijn8Y", "geo": {"place_id": "043383f8b2b79918"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1276685876983205888", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.9668, "type": "Person", "normalized_text": "Andrea Gonz\u00e1lez"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}]}, "created_at": "2020-06-27T01:16:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 2}, "conversation_id": "1276685876983205888", "author_id": "293791614", "text": "#ServicioP\u00fablico | Para Andrea Gonz\u00e1lez de la Fundaci\u00f3n \"Es de Voluntarios\" se necesita donantes de sangre O- con urgencia.\n\nPara su beb\u00e9 reci\u00e9n nacido se necesita:\n-Survanta (ampolla)\n-Pridoxina (ampolla)\n\nContactos: 0424-9311317 Brayan Filgueira\n0412-6895341 Karla Susseth", "geo": {"place_id": "01aae5bd62bae61d"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1276652095089905666", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-06-26T23:02:33.000Z", "lang": "und", "entities": {"hashtags": [{"start": 2, "end": 18, "tag": "ServicioPublico"}], "urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/FN311CrFOf", "expanded_url": "https://twitter.com/Ma_Elisa_G/status/1276645550818054144", "display_url": "twitter.com/Ma_Elisa_G/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1276652095089905666", "author_id": "108940178", "text": "\ud83d\udc47 #ServicioPublico https://t.co/FN311CrFOf", "geo": {"place_id": "0058b0cb7e695890"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1276645550818054144"}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1276576806993301505", "reply_settings": "everyone", "geo": {"coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-71.1715, 8.5834]}, "place_id": "015e5397777769a2"}, "source": "Instagram", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9947, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e9rida"}, {"start": 28, "end": 36, "probability": 0.9279, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "serviciop\u00fablico"}], "urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/7eL8JVAj1n", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/CB6Fx5AhJNA/?igshid=1ut3muvmyints", "display_url": "instagram.com/p/CB6Fx5AhJNA/\u2026"}]}, "created_at": "2020-06-26T18:03:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1276576806993301505", "author_id": "256763964", "text": "#serviciop\u00fablico en M\u00e9rida, Venezuela https://t.co/7eL8JVAj1n"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1276337496876634115", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-06-26T02:12:27.000Z", "lang": "es", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioPublico"}, {"start": 17, "end": 28, "tag": "Emergencia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1276337496876634115", "author_id": "65772110", "text": "#ServicioPublico\n#Emergencia\n\u00a1Hola! T\u00fa que lees esto, \u00bfSabr\u00e1s d\u00f3nde puedo encontrar bolsas de colostomia infantil?\nEs Urgentisimo\nMuchas gracias", "geo": {"place_id": "01c93e351e3122fb"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1276336847594151937", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-06-26T02:09:52.000Z", "lang": "und", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}], "urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/M9NueEJdTX", "expanded_url": "https://twitter.com/YolimarMoncada/status/1276267026772824064", "display_url": "twitter.com/YolimarMoncada\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1276336847594151937", "author_id": "1222119208554835968", "text": "#ServicioP\u00fablico https://t.co/M9NueEJdTX", "geo": {"place_id": "043383f8b2b79918"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1276267026772824064"}], "context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974596148793345", "name": "Business & finance"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596731871232", "name": "Banking"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10043299623", "name": "Santander Bank"}}, {"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "847529762566230016", "name": "Business and finance", "description": "Business"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "857878257630195712", "name": "Government", "description": "Government"}}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1276335500266274816", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-06-26T02:04:31.000Z", "lang": "und", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}], "urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/VsUAqG1uN5", "expanded_url": "https://twitter.com/palindromica/status/1276295170645012480", "display_url": "twitter.com/palindromica/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1276335500266274816", "author_id": "1222119208554835968", "text": "#ServicioP\u00fablico https://t.co/VsUAqG1uN5", "geo": {"place_id": "043383f8b2b79918"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1276295170645012480"}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1276296776061005824", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9192, "type": "Person", "normalized_text": "Iv\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}], "urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/Pr0z0Bpuzg", "expanded_url": "https://twitter.com/Codehciu/status/1276296776061005824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Pr0z0Bpuzg"}, {"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/6ME4InzpwB", "expanded_url": "https://twitter.com/AccesoaJusticia/status/1276294829476122624", "display_url": "twitter.com/AccesoaJustici\u2026"}]}, "created_at": "2020-06-25T23:30:38.000Z", "lang": "es", "attachments": {"media_keys": ["3_1276296696759291905"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1276296776061005824", "author_id": "3773382736", "text": "#ServicioP\u00fablico | Iv\u00e1n se encuentra en medio de una batalla enfrentando la neuritis \u00f3ptica retrobulbar, en este momento necesita de nuestro apoyo. \n\nAccede a la imagen \ud83d\udc47\ud83c\udffb, dona, y ay\u00fadanos a difundir. https://t.co/Pr0z0Bpuzg https://t.co/6ME4InzpwB", "geo": {"place_id": "01a74227630d48a8"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1276294829476122624"}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1276266956086263809", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-06-25T21:32:08.000Z", "lang": "und", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}], "urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/xe99fIUCYA", "expanded_url": "https://twitter.com/lanacionweb/status/1276172141076058116", "display_url": "twitter.com/lanacionweb/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1276266956086263809", "author_id": "1102000532", "text": "#ServicioP\u00fablico https://t.co/xe99fIUCYA", "geo": {"place_id": "006fa5d223223cfc"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1276172141076058116"}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1276258042175250433", "reply_settings": "everyone", "geo": {"coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-71.6133648, 10.6618859]}, "place_id": "01be351754bcbe13"}, "source": "Instagram", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 49, "probability": 0.9318, "type": "Place", "normalized_text": "Maracaibo Edo"}, {"start": 52, "end": 56, "probability": 0.7636, "type": "Place", "normalized_text": "Zulia"}, {"start": 59, "end": 67, "probability": 0.7783, "type": "Place", "normalized_text": "venezuela"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}, {"start": 17, "end": 33, "tag": "JuntosPorFreddy"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/4Cb7rDgcVO", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/CB3001bl4lZ/?igshid=mkmriahly043", "display_url": "instagram.com/p/CB3001bl4lZ/\u2026"}]}, "created_at": "2020-06-25T20:56:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1276258042175250433", "author_id": "489927467", "text": "#ServicioP\u00fablico\n#JuntosPorFreddy en Maracaibo Edo. Zulia .venezuela https://t.co/4Cb7rDgcVO"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1276244792079507463", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 37, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Sergio Monsalve"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}], "mentions": [{"start": 39, "end": 50, "username": "sergimonsa"}]}, "created_at": "2020-06-25T20:04:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1276244792079507463", "author_id": "3083754887", "text": "#ServicioP\u00fablico  Para Sergio Monsalve @sergimonsa se requieren urgentemente los siguientes f\u00e1rmacos: Alimta y Carboplatino. Quien los tenga, favor comunicarse con Carm\u00edn Monsalve al 0414 9344694", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1275867283076853763", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-06-24T19:03:59.000Z", "lang": "und", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}], "urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/NVndVzYpXD", "expanded_url": "https://twitter.com/FabioLValentini/status/1275850381109743616", "display_url": "twitter.com/FabioLValentin\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1275867283076853763", "author_id": "2317966135", "text": "#ServicioP\u00fablico https://t.co/NVndVzYpXD", "geo": {"place_id": "009e6b0e445977d6"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1275850381109743616"}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1275766033220022273", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-06-24T12:21:39.000Z", "lang": "und", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}], "urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/29BvxSZcsg", "expanded_url": "https://twitter.com/CarlosBastardo7/status/1275579097813581824", "display_url": "twitter.com/CarlosBastardo\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1275766033220022273", "author_id": "2317966135", "text": "#ServicioP\u00fablico https://t.co/29BvxSZcsg", "geo": {"place_id": "009e6b0e445977d6"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1275579097813581824"}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1275761073996652544", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-06-24T12:01:57.000Z", "lang": "und", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}], "urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/hxrH5xcbJI", "expanded_url": "https://twitter.com/nmichelangeliq/status/1275643793849581571", "display_url": "twitter.com/nmichelangeliq\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1275761073996652544", "author_id": "1222119208554835968", "text": "#ServicioP\u00fablico https://t.co/hxrH5xcbJI", "geo": {"place_id": "043383f8b2b79918"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1275643793849581571"}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1275760398147424261", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-06-24T11:59:16.000Z", "lang": "und", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}], "urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/p9aXHV6p53", "expanded_url": "https://twitter.com/tovarguedez/status/1275666105164537859", "display_url": "twitter.com/tovarguedez/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1275760398147424261", "author_id": "1222119208554835968", "text": "#ServicioP\u00fablico https://t.co/p9aXHV6p53", "geo": {"place_id": "043383f8b2b79918"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1275666105164537859"}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1275760062561165314", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-06-24T11:57:56.000Z", "lang": "und", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}], "urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/iiAMAdlg8r", "expanded_url": "https://twitter.com/mgutierrezphoto/status/1275756827658117123", "display_url": "twitter.com/mgutierrezphot\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1275760062561165314", "author_id": "1222119208554835968", "text": "#ServicioP\u00fablico https://t.co/iiAMAdlg8r", "geo": {"place_id": "043383f8b2b79918"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1275756827658117123"}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1275756827658117123", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for iPhone", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 34, "probability": 0.9919, "type": "Person", "normalized_text": "Fabiola Pasquali"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioPublico"}], "urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/2Nlf5Gi8Og", "expanded_url": "https://gf.me/u/x9qmw3", "display_url": "gf.me/u/x9qmw3"}]}, "created_at": "2020-06-24T11:45:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2544, "reply_count": 7, "like_count": 396, "quote_count": 22}, "conversation_id": "1275756827658117123", "author_id": "95701780", "text": "#ServicioPublico - Fabiola Pasquali es una joven que necesita urgente una intervenci\u00f3n quir\u00fargica para descomprimir su cerebro. Su familia no est\u00e1 en condiciones econ\u00f3micas \u00f3ptimas y necesitan apoyo de quien pueda brindar ayuda. Gracias! \n\nhttps://t.co/2Nlf5Gi8Og", "geo": {"place_id": "07d9e68cff085004"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1275682492423581699", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-06-24T06:49:41.000Z", "lang": "und", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioPublico"}], "urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/VT5if4eods", "expanded_url": "https://twitter.com/CarlosValero08/status/1275471121744367616", "display_url": "twitter.com/CarlosValero08\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1275682492423581699", "author_id": "66944554", "text": "#ServicioPublico https://t.co/VT5if4eods", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1275471121744367616"}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1275682045226778626", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-06-24T06:47:55.000Z", "lang": "und", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioPublico"}], "urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/CG0ylsYqKP", "expanded_url": "https://twitter.com/jcc2979/status/1275448578282942464", "display_url": "twitter.com/jcc2979/status\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1275682045226778626", "author_id": "66944554", "text": "#ServicioPublico https://t.co/CG0ylsYqKP", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1061000934719803392", "name": "Juan Carlos Sosa Azp\u00farua", "description": "Juan Carlos Sosa Azp\u00farua"}}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1275681822102491136", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-06-24T06:47:02.000Z", "lang": "und", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioPublico"}], "urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/EQ4cM71u0D", "expanded_url": "https://twitter.com/CamacaroSabrina/status/1275449553752211461", "display_url": "twitter.com/CamacaroSabrin\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1275681822102491136", "author_id": "66944554", "text": "#ServicioPublico https://t.co/EQ4cM71u0D", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1275449553752211461"}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1275541117866577920", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-06-23T21:27:55.000Z", "lang": "es", "attachments": {"media_keys": ["3_1275541114653675521"]}, "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}, {"start": 47, "end": 60, "tag": "colaboraci\u00f3n"}, {"start": 143, "end": 151, "tag": "Ay\u00fadame"}], "urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/b0DFKP6Nli", "expanded_url": "https://twitter.com/espacial2021/status/1275541117866577920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/b0DFKP6Nli"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1275541117866577920", "author_id": "338549387", "text": "#ServicioP\u00fablico\n \"Vengo a pedirles de su gran #colaboraci\u00f3n. Se necesita  y no tengo los medios suficientes para costear estos medicamentos . #Ay\u00fadame a difundir, estar\u00e9 muy agradecido.\nDios les bendiga.\"\nCelular 0414 141 43 13 https://t.co/b0DFKP6Nli", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1275428797601513480", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-06-23T14:01:36.000Z", "lang": "und", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}], "urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/WUv78wA7ND", "expanded_url": "https://twitter.com/VenteVenezuela/status/1275413405315334145", "display_url": "twitter.com/VenteVenezuela\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1275428797601513480", "author_id": "2317966135", "text": "#ServicioP\u00fablico https://t.co/WUv78wA7ND", "geo": {"place_id": "009e6b0e445977d6"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1275413405315334145"}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1275280111772807168", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-06-23T04:10:46.000Z", "lang": "und", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioPublico"}], "urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/DTtoKLisRB", "expanded_url": "https://twitter.com/cjaimesb/status/1275263485392420875", "display_url": "twitter.com/cjaimesb/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1275280111772807168", "author_id": "66944554", "text": "#ServicioPublico https://t.co/DTtoKLisRB", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1275263485392420875"}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1275259599105470467", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for iPhone", "created_at": "2020-06-23T02:49:16.000Z", "lang": "es", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioPublico"}], "mentions": [{"start": 156, "end": 166, "username": "CATERINAV"}], "urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/GI4SrAEUqo", "expanded_url": "https://www.hazvaca.com/vaca/ayudaparaelsycastillo-3311", "display_url": "hazvaca.com/vaca/ayudapara\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1275259599105470467", "author_id": "176233331", "text": "#ServicioPublico Por favor lean esta campa\u00f1a para la mam\u00e1 de una amiga  para costear con los gastos de su enfermedad (PTI). Ay\u00fadanos a difundir! \u00a1Gracias!  @CATERINAV \n\nhttps://t.co/GI4SrAEUqo", "geo": {"place_id": "01a74227630d48a8"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1275226543619477504", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-06-23T00:37:55.000Z", "lang": "es", "attachments": {"media_keys": ["3_1275226524199849990"]}, "entities": {"hashtags": [{"start": 116, "end": 124, "tag": "caracas"}, {"start": 125, "end": 141, "tag": "ServicioPublico"}, {"start": 142, "end": 148, "tag": "Ayuda"}, {"start": 149, "end": 171, "tag": "dieguitonecesitaayuda"}, {"start": 172, "end": 181, "tag": "Gofundme"}, {"start": 182, "end": 191, "tag": "donaci\u00f3n"}, {"start": 192, "end": 204, "tag": "transplante"}, {"start": 205, "end": 213, "tag": "urgente"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/2J9XqCCK2G", "expanded_url": "https://instagram.com/dagasland?igshid=8j3m2pqjww72", "display_url": "instagram.com/dagasland?igsh\u2026"}, {"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/74CJj68p1o", "expanded_url": "https://twitter.com/ceumonteavila/status/1275226543619477504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/74CJj68p1o"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1275226543619477504", "author_id": "78771707", "text": "\ud83d\udd34\u00a1EXALUMNO DE LA UNIVERSIDAD NECESITA DE NUESTRA AYUDA!\ud83d\udd34\nEl link de Gofundme en su perfil: https://t.co/2J9XqCCK2G\n\n#caracas #ServicioPublico #Ayuda #dieguitonecesitaayuda #Gofundme #donaci\u00f3n #transplante #urgente https://t.co/74CJj68p1o", "geo": {"place_id": "07d9e36ec5882001"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1275032839675949057", "reply_settings": "everyone", "geo": {"coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-67.98, 10.193]}, "place_id": "015d19216c749864"}, "source": "Instagram", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 37, "probability": 0.9917, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Pablo"}, {"start": 198, "end": 206, "probability": 0.76, "type": "Product", "normalized_text": "Instagram"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioPublico"}], "urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/D5hhteiilX", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/CBvHqsaHNsN/?igshid=ddx1jhow4ykl", "display_url": "instagram.com/p/CBvHqsaHNsN/\u2026"}]}, "created_at": "2020-06-22T11:48:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1275032839675949057", "author_id": "764194000307888128", "text": "#ServicioPublico\nAyudemos a Juan Pablo para que pueda ser intervenido quir\u00fargicamente apenas termine la cuarentena \n\nPara conocer mas sobre la historia de este peque\u00f1o guerrero, visita su perfil de Instagram\u2026 https://t.co/D5hhteiilX", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752842752", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10041893684", "name": "Instagram"}}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1274925180851281920", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-06-22T04:40:24.000Z", "lang": "und", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioPublico"}, {"start": 18, "end": 35, "tag": "AyudaParaAlondra"}], "urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/JX2vEtsK9t", "expanded_url": "https://twitter.com/Lolitorre092/status/1274876250595745792", "display_url": "twitter.com/Lolitorre092/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1274925180851281920", "author_id": "66944554", "text": "#ServicioPublico \n#AyudaParaAlondra https://t.co/JX2vEtsK9t", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1274876250595745792"}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1274924268451749890", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-06-22T04:36:47.000Z", "lang": "und", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}], "urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/c6NYp6yEDa", "expanded_url": "https://twitter.com/TachiraTricolor/status/1274906754934018050", "display_url": "twitter.com/TachiraTricolo\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1274924268451749890", "author_id": "1102000532", "text": "#ServicioP\u00fablico https://t.co/c6NYp6yEDa", "geo": {"place_id": "006fa5d223223cfc"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1274906754934018050"}], "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1138742711748423683", "name": "Luis Carlos D\u00edaz "}}, {"domain": {"id": "94", "name": "Journalist", "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'"}, "entity": {"id": "1138742711748423683", "name": "Luis Carlos D\u00edaz "}}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1274742756490072068", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-06-21T16:35:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "3773382736", "lang": "und", "attachments": {"media_keys": ["3_1274742727880724484", "3_1274742734599962624", "3_1274742741239508994", "3_1274742749330366467"]}, "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}, {"start": 17, "end": 31, "tag": "CiudadGuayana"}], "urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/P5oJWTlEMi", "expanded_url": "https://twitter.com/Codehciu/status/1274742756490072068/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P5oJWTlEMi"}, {"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/P5oJWTlEMi", "expanded_url": "https://twitter.com/Codehciu/status/1274742756490072068/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P5oJWTlEMi"}, {"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/P5oJWTlEMi", "expanded_url": "https://twitter.com/Codehciu/status/1274742756490072068/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P5oJWTlEMi"}, {"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/P5oJWTlEMi", "expanded_url": "https://twitter.com/Codehciu/status/1274742756490072068/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P5oJWTlEMi"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1274742724705558530", "author_id": "3773382736", "text": "#ServicioP\u00fablico #CiudadGuayana https://t.co/P5oJWTlEMi", "geo": {"place_id": "01a74227630d48a8"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1274742724705558530"}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1274742724705558530", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-06-21T16:35:23.000Z", "lang": "es", "attachments": {"media_keys": ["3_1274742696754720768", "3_1274742706376499200", "3_1274742712433094656", "3_1274742718531538945"]}, "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}, {"start": 116, "end": 128, "tag": "PuertoOrdaz"}], "mentions": [{"start": 60, "end": 70, "username": "conviteac"}], "urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/ONikcoPTGq", "expanded_url": "https://twitter.com/Codehciu/status/1274742724705558530/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ONikcoPTGq"}, {"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/ONikcoPTGq", "expanded_url": "https://twitter.com/Codehciu/status/1274742724705558530/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ONikcoPTGq"}, {"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/ONikcoPTGq", "expanded_url": "https://twitter.com/Codehciu/status/1274742724705558530/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ONikcoPTGq"}, {"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/ONikcoPTGq", "expanded_url": "https://twitter.com/Codehciu/status/1274742724705558530/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ONikcoPTGq"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1274742724705558530", "author_id": "3773382736", "text": "#ServicioP\u00fablico Nuestro monitoreo realizado en alianza con @conviteac localiza estos medicamentos \u00a1en farmacias de #PuertoOrdaz!\n(VER IM\u00c1GENES) https://t.co/ONikcoPTGq", "geo": {"place_id": "01a74227630d48a8"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1274715460320313344", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-06-21T14:47:03.000Z", "lang": "und", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}], "urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/qOKy28xyTO", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1274714668809027586", "display_url": "twitter.com/ElNacionalWeb/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1274715460320313344", "author_id": "1222119208554835968", "text": "#ServicioP\u00fablico https://t.co/qOKy28xyTO", "geo": {"place_id": "00412d3d6cde22cc"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1274714668809027586"}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1274477315104411653", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9951, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e9rida"}, {"start": 28, "end": 30, "probability": 0.8645, "type": "Place", "normalized_text": "Edo"}, {"start": 33, "end": 38, "probability": 0.79, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e9rida"}, {"start": 41, "end": 49, "probability": 0.9542, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/hnRkEbfGxG", "expanded_url": "https://twitter.com/jadesdelgado/status/1274435934675595266", "display_url": "twitter.com/jadesdelgado/s\u2026"}]}, "created_at": "2020-06-20T23:00:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1274477315104411653", "author_id": "110590908", "text": "#ServicioP\u00fablico\nEn M\u00e9rida, Edo. M\u00e9rida, Venezuela https://t.co/hnRkEbfGxG", "geo": {"place_id": "01c93e351e3122fb"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1274435934675595266"}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1274429411354435585", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-06-20T19:50:24.000Z", "in_reply_to_user_id": "3773382736", "lang": "und", "attachments": {"media_keys": ["3_1274429334795825155", "3_1274429350436392960", "3_1274429370275332102", "3_1274429390529708035"]}, "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 33, "username": "CorreodelCaroni"}, {"start": 34, "end": 49, "username": "SoyPuertoOrdaz"}, {"start": 50, "end": 63, "username": "ClavelRangel"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/wpA68YVnDz", "expanded_url": "https://twitter.com/Codehciu/status/1274429411354435585/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wpA68YVnDz"}, {"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/wpA68YVnDz", "expanded_url": "https://twitter.com/Codehciu/status/1274429411354435585/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wpA68YVnDz"}, {"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/wpA68YVnDz", "expanded_url": "https://twitter.com/Codehciu/status/1274429411354435585/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wpA68YVnDz"}, {"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/wpA68YVnDz", "expanded_url": "https://twitter.com/Codehciu/status/1274429411354435585/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wpA68YVnDz"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1274429331033464833", "author_id": "3773382736", "text": "#ServicioP\u00fablico @CorreodelCaroni @SoyPuertoOrdaz @ClavelRangel https://t.co/wpA68YVnDz", "geo": {"place_id": "01a74227630d48a8"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1274429331033464833"}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1274429331033464833", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-06-20T19:50:04.000Z", "lang": "es", "attachments": {"media_keys": ["3_1274429268836200456", "3_1274429288968867845", "3_1274429303120375811", "3_1274429317007712256"]}, "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}, {"start": 116, "end": 128, "tag": "PuertoOrdaz"}], "mentions": [{"start": 60, "end": 70, "username": "conviteac"}], "urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/qsbzrmtYm6", "expanded_url": "https://twitter.com/Codehciu/status/1274429331033464833/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qsbzrmtYm6"}, {"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/qsbzrmtYm6", "expanded_url": "https://twitter.com/Codehciu/status/1274429331033464833/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qsbzrmtYm6"}, {"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/qsbzrmtYm6", "expanded_url": "https://twitter.com/Codehciu/status/1274429331033464833/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qsbzrmtYm6"}, {"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/qsbzrmtYm6", "expanded_url": "https://twitter.com/Codehciu/status/1274429331033464833/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qsbzrmtYm6"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1274429331033464833", "author_id": "3773382736", "text": "#ServicioP\u00fablico Nuestro monitoreo realizado en alianza con @conviteac localiza estos medicamentos \u00a1en farmacias de #PuertoOrdaz!\n(VER IM\u00c1GENES) https://t.co/qsbzrmtYm6", "geo": {"place_id": "01a74227630d48a8"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1274405457126449153", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-06-20T18:15:12.000Z", "in_reply_to_user_id": "745076857083731968", "lang": "und", "entities": {"hashtags": [{"start": 51, "end": 67, "tag": "ServicioPublico"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MedicosUnidosVe"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "Farmarato"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "sebuscasedona"}, {"start": 43, "end": 50, "username": "spvzla"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/PKGNdzKblE", "expanded_url": "https://twitter.com/AdrianAlbarran_/status/1274404324358197249", "display_url": "twitter.com/AdrianAlbarran\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1274405457126449153", "author_id": "48182018", "text": "@MedicosUnidosVe @Farmarato @sebuscasedona @spvzla #ServicioPublico https://t.co/PKGNdzKblE", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1274404324358197249"}], "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1274362615347716096", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 132, "probability": 0.9976, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "hashtags": [{"start": 73, "end": 89, "tag": "ServicioP\u00fablico"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Presidencia_VE"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/2aaaa6xyip", "expanded_url": "https://twitter.com/DidiRufus/status/1270048240751296512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2aaaa6xyip"}]}, "created_at": "2020-06-20T15:24:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "1088178314953613313", "lang": "es", "attachments": {"media_keys": ["3_1270048222346653698"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1274362615347716096", "author_id": "1067164416578334721", "text": "@Presidencia_VE  Donde puede dirigirse y conseguir esta ayuda Por favor. #ServicioP\u00fablico Mi pap\u00e1 necesita esta medicina en Venezuela. Es paciente oncol\u00f3gico. Si saben de alguien que la tenga me ayudan inmenso. XTANDI Enzalutamida 160mg o 40mg. https://t.co/2aaaa6xyip", "geo": {"place_id": "00ef60bb0d238e05"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1274361645746343940", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 70, "probability": 0.998, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "ServicioP\u00fablico"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "mbachelet"}], "urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/2aaaa6xyip", "expanded_url": "https://twitter.com/DidiRufus/status/1270048240751296512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2aaaa6xyip"}]}, "created_at": "2020-06-20T15:21:07.000Z", "in_reply_to_user_id": "4119914644", "lang": "es", "attachments": {"media_keys": ["3_1270048222346653698"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1274333681574793221", "author_id": "1067164416578334721", "text": "@mbachelet #ServicioP\u00fablico Mi pap\u00e1 necesita esta medicina en Venezuela. Es paciente oncol\u00f3gico. Si saben de alguien que la tenga me ayudan inmenso. XTANDI Enzalutamida 160mg o 40mg. https://t.co/2aaaa6xyip", "geo": {"place_id": "00ef60bb0d238e05"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1274333681574793221"}], "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "895656597250228224", "name": "Michelle Bachelet", "description": "President of Chile Michelle Bachelet"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "895656597250228224", "name": "Michelle Bachelet", "description": "President of Chile Michelle Bachelet"}}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1274361493899948033", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 70, "probability": 0.998, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "ServicioP\u00fablico"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "DidiRufus"}], "urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/2aaaa6xyip", "expanded_url": "https://twitter.com/DidiRufus/status/1270048240751296512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2aaaa6xyip"}]}, "created_at": "2020-06-20T15:20:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "973535228940685312", "lang": "es", "attachments": {"media_keys": ["3_1270048222346653698"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1274361493899948033", "author_id": "1067164416578334721", "text": "@DidiRufus #ServicioP\u00fablico Mi pap\u00e1 necesita esta medicina en Venezuela. Es paciente oncol\u00f3gico. Si saben de alguien que la tenga me ayudan inmenso. XTANDI Enzalutamida 160mg o 40mg. https://t.co/2aaaa6xyip", "geo": {"place_id": "00ef60bb0d238e05"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1274347063254355968", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for iPhone", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 41, "probability": 0.8687, "type": "Person", "normalized_text": "Victoria Isabel"}, {"start": 74, "end": 85, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "Hidrocefalia"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioPublico"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/V5DGRxdmQB", "expanded_url": "https://twitter.com/VenteGuaricoYA/status/1274347063254355968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/V5DGRxdmQB"}, {"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/V5DGRxdmQB", "expanded_url": "https://twitter.com/VenteGuaricoYA/status/1274347063254355968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/V5DGRxdmQB"}]}, "created_at": "2020-06-20T14:23:10.000Z", "lang": "es", "attachments": {"media_keys": ["3_1274347036406669313", "3_1274347036440236034"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1274347063254355968", "author_id": "933175792699363328", "text": "#ServicioPublico | Ella es Victoria Isabel, es una ni\u00f1a diagnosticada con Hidrocefalia y necesita ser sometida a una serie de estudios para luego ser operada. \n\nPara mayor informaci\u00f3n contactar al: 04244743575 https://t.co/V5DGRxdmQB", "geo": {"place_id": "0152c0f36270f8b1"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1273949338687979521", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-06-19T12:02:45.000Z", "lang": "und", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}], "urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/2RsLF89ryh", "expanded_url": "https://twitter.com/DonaMed_VE/status/1273948653791645696", "display_url": "twitter.com/DonaMed_VE/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1273949338687979521", "author_id": "1222119208554835968", "text": "#ServicioP\u00fablico https://t.co/2RsLF89ryh", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1273948653791645696"}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1273943783705587715", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 74, "probability": 0.7399, "type": "Person", "normalized_text": "Christian Barreto"}, {"start": 221, "end": 232, "probability": 0.9808, "type": "Person", "normalized_text": "Dennis Brown"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}, {"start": 164, "end": 172, "tag": "URGENTE"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/wun876kaK0", "expanded_url": "https://twitter.com/FundaMeraki_/status/1273943783705587715/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wun876kaK0"}]}, "created_at": "2020-06-19T11:40:41.000Z", "lang": "es", "attachments": {"media_keys": ["3_1273943773794521089"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1273943783705587715", "author_id": "1222119208554835968", "text": "#ServicioP\u00fablico apelamos a su solidaridad para ayudar a \nChristian Barreto de 3 meses de edad y fue diagnosticado con pie equinovaro en ambos miembros. \n\nNecesita #URGENTE ayuda econ\u00f3mica para poder comprar \u27a1\ufe0f la f\u00e9rula Dennis Brown y cumplir  con su tratamiento ortop\u00e9dico. https://t.co/wun876kaK0", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1273939729961156611", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "entities": {"annotations": [{"start": 164, "end": 185, "probability": 0.4076, "type": "Person", "normalized_text": "JOSE GREGORIO REBOLLO"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioPublico"}, {"start": 33, "end": 52, "tag": "FamiliaComunitaria"}], "urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/0jGMoPbo9h", "expanded_url": "https://www.gofundme.com/f/ayuda-a-jose-gregorio-rebollo-fernandez", "display_url": "gofundme.com/f/ayuda-a-jose\u2026"}]}, "created_at": "2020-06-19T11:24:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1273939729961156611", "author_id": "456870943", "text": "#ServicioPublico\n\ud83d\udd90\ud83c\udffb\u26d1\ufe0f\nUna vez la #FamiliaComunitaria se une para apoyar a nuestra Comunidad Escolar.\n\nSi est\u00e1 dentro de tus posibilidades, queremos que ayudes a:\nJOSE GREGORIO REBOLLO\n(Representante de 6to. Grado)\n\nGracias!\ud83d\ude4f\ud83d\udc96\n\nhttps://t.co/0jGMoPbo9h", "geo": {"place_id": "01bc41ac40f6f2ff"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1273759039764258817", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for iPhone", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 32, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Francisco Mejias"}, {"start": 72, "end": 79, "probability": 0.4688, "type": "Place", "normalized_text": "Arc\u00e1ngel"}, {"start": 240, "end": 250, "probability": 0.4985, "type": "Place", "normalized_text": "Santa N\u00fa\u00f1ez"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioPublico"}], "urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/sRH5KiNumx", "expanded_url": "https://twitter.com/CClomasdelavila/status/1273759039764258817/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sRH5KiNumx"}]}, "created_at": "2020-06-18T23:26:35.000Z", "lang": "es", "attachments": {"media_keys": ["3_1273759025163878407"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1273759039764258817", "author_id": "1691581225", "text": "#ServicioPublico Francisco Mejias, 18a hijo de cocinera y trabajador de Arc\u00e1ngel, se solicita en donaci\u00f3n Cefrad\u00f3xilo de 500mg \nEl joven tuvo un accidente dom\u00e9stico y no puede comprar el antibi\u00f3tico. \n\nFavor comunicarse con su se\u00f1ora madre Santa N\u00fa\u00f1ez al 0416-8130907 https://t.co/sRH5KiNumx", "geo": {"place_id": "01c93e351e3122fb"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1273721346166534146", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-06-18T20:56:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "84195118", "lang": "es", "attachments": {"media_keys": ["3_1273721341112393730"]}, "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 47, "tag": "ServicioPublico"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ibepacheco"}], "urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/5SOt9SFVLY", "expanded_url": "https://twitter.com/rosaivel/status/1273721346166534146/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5SOt9SFVLY"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1273660431245115394", "author_id": "94001887", "text": "@ibepacheco Ayudarme para este #ServicioPublico https://t.co/5SOt9SFVLY", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1273660431245115394"}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1273714455675834370", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-06-18T20:29:25.000Z", "lang": "und", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}], "urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/M1kVRhBstl", "expanded_url": "https://twitter.com/VenteGuaricoYA/status/1273428119303720961", "display_url": "twitter.com/VenteGuaricoYA\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1273714455675834370", "author_id": "309180566", "text": "#ServicioP\u00fablico https://t.co/M1kVRhBstl", "geo": {"place_id": "009e6b0e445977d6"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1273428119303720961"}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1273714394187337729", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-06-18T20:29:10.000Z", "lang": "und", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}], "urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/JQyLQdQ7OC", "expanded_url": "https://twitter.com/VenteGuaricoYA/status/1273428119303720961", "display_url": "twitter.com/VenteGuaricoYA\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1273714394187337729", "author_id": "2317966135", "text": "#ServicioP\u00fablico https://t.co/JQyLQdQ7OC", "geo": {"place_id": "009e6b0e445977d6"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1273428119303720961"}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1273630038781558785", "reply_settings": "everyone", "geo": {"coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-66.9146, 10.506]}, "place_id": "00ec4c32070f5076"}, "source": "Instagram", "created_at": "2020-06-18T14:53:58.000Z", "lang": "es", "entities": {"hashtags": [{"start": 44, "end": 60, "tag": "ServicioPublico"}], "mentions": [{"start": 27, "end": 43, "username": "JomarlyIgleciaC"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/KUlGzEljit", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/CBlJed7JZOn/?igshid=1h3lrs1susbaj", "display_url": "instagram.com/p/CBlJed7JZOn/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1273630038781558785", "author_id": "393808173", "text": "Para m\u00ed abuelo gracias mi  @jomarlyigleciac #ServicioPublico \nSe necesitan urgente donantes de sangre \"O rh negativo o B negativo\", para paciente renal (y con reciente ACV) de 90 a\u00f1os de edad. Se encuentra en\u2026 https://t.co/KUlGzEljit"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1273627067129589761", "reply_settings": "everyone", "geo": {"coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-66.9146, 10.506]}, "place_id": "00ec4c32070f5076"}, "source": "Instagram", "entities": {"annotations": [{"start": 165, "end": 171, "probability": 0.9972, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}, {"start": 174, "end": 182, "probability": 0.9781, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioPublico"}], "urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/kqrPVJOm4E", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/CBlIZPUJemm/?igshid=5m15at5yf154", "display_url": "instagram.com/p/CBlIZPUJemm/\u2026"}]}, "created_at": "2020-06-18T14:42:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1273627067129589761", "author_id": "622569009", "text": "#ServicioPublico \nSe necesitan urgente donantes de sangre \"O rh negativo o B negativo\", para paciente renal (y con reciente ACV) de 90 a\u00f1os de edad. Se encuentra en Caracas, Venezuela. Contacto: 0414-2472770\nLes\u2026 https://t.co/kqrPVJOm4E"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1273524527536930816", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-06-18T07:54:42.000Z", "lang": "und", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioPublico"}], "urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/0VZAcrlK7B", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1273491884493754368", "display_url": "twitter.com/ElNacionalWeb/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1273524527536930816", "author_id": "66944554", "text": "#ServicioPublico https://t.co/0VZAcrlK7B", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1273491884493754368"}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1273348566124236801", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-06-17T20:15:30.000Z", "lang": "und", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}], "urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/9itokYkn5w", "expanded_url": "https://twitter.com/VenteDDHH/status/1273345207464005638", "display_url": "twitter.com/VenteDDHH/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1273348566124236801", "author_id": "309180566", "text": "#ServicioP\u00fablico https://t.co/9itokYkn5w", "geo": {"place_id": "009e6b0e445977d6"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1273345207464005638"}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1273348512911167493", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-06-17T20:15:17.000Z", "lang": "und", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}], "urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/vv5XrYlZAu", "expanded_url": "https://twitter.com/VenteDDHH/status/1273345207464005638", "display_url": "twitter.com/VenteDDHH/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1273348512911167493", "author_id": "2317966135", "text": "#ServicioP\u00fablico https://t.co/vv5XrYlZAu", "geo": {"place_id": "009e6b0e445977d6"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1273345207464005638"}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1273046408988364801", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 33, "probability": 0.9967, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriella P\u00e9rez"}, {"start": 87, "end": 107, "probability": 0.3625, "type": "Organization", "normalized_text": "Miopatia Inflamatoria"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}], "urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/NppTQZjfoY", "expanded_url": "https://www.gofundme.com/f/pe8agk-ayudemos-a-gaby?utm_source=customer&utm_campaign=p_cp+share-sheet&utm_medium=copy_link-tip", "display_url": "gofundme.com/f/pe8agk-ayude\u2026"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/Tg4vuceZNJ", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1273044687713001472", "display_url": "twitter.com/ElNacionalWeb/\u2026"}]}, "created_at": "2020-06-17T00:14:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1273046408988364801", "author_id": "3773382736", "text": "#ServicioP\u00fablico | Gabriella P\u00e9rez se encuentra en medio de una batalla enfrentando la Miopatia Inflamatoria (Dermatomiositis); en este momento necesita de nuestro apoyo. \n\nPara colaborar ingresar al link: https://t.co/NppTQZjfoY\n\nIngresa al link, dona, y ay\u00fadanos a difundir. https://t.co/Tg4vuceZNJ", "geo": {"place_id": "01a74227630d48a8"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1273044687713001472"}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1272625713426956288", "reply_settings": "everyone", "geo": {"coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-66.9146, 10.506]}, "place_id": "00ec4c32070f5076"}, "source": "Instagram", "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 107, "probability": 0.9928, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "serviciopublico"}, {"start": 17, "end": 35, "tag": "teatroenvenezuela"}, {"start": 36, "end": 55, "tag": "consaborvenezolano"}, {"start": 56, "end": 73, "tag": "teatrovenezolano"}, {"start": 74, "end": 97, "tag": "apoyaeltalentonacional"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/p77tpxRIuI", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/CBeBCBhnjaF/?igshid=1pi6dyr3k8o8n", "display_url": "instagram.com/p/CBeBCBhnjaF/\u2026"}]}, "created_at": "2020-06-15T20:23:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1272625713426956288", "author_id": "1475548476", "text": "#serviciopublico #teatroenvenezuela #consaborvenezolano #teatrovenezolano #apoyaeltalentonacional en Caracas https://t.co/p77tpxRIuI"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1272625552420229126", "reply_settings": "everyone", "geo": {"coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-66.9146, 10.506]}, "place_id": "00ec4c32070f5076"}, "source": "Instagram", "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 107, "probability": 0.9928, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "serviciopublico"}, {"start": 17, "end": 35, "tag": "teatroenvenezuela"}, {"start": 36, "end": 55, "tag": "consaborvenezolano"}, {"start": 56, "end": 73, "tag": "teatrovenezolano"}, {"start": 74, "end": 97, "tag": "apoyaeltalentonacional"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/c2y35znu7J", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/CBeA9ZgnH54/?igshid=8q9nt2mntw45", "display_url": "instagram.com/p/CBeA9ZgnH54/\u2026"}]}, "created_at": "2020-06-15T20:22:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1272625552420229126", "author_id": "1475548476", "text": "#serviciopublico #teatroenvenezuela #consaborvenezolano #teatrovenezolano #apoyaeltalentonacional en Caracas https://t.co/c2y35znu7J"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1272618752127819776", "reply_settings": "everyone", "geo": {"coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-67.834862, 10.242422]}, "place_id": "015d19216c749864"}, "source": "Instagram", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 75, "probability": 0.3836, "type": "Person", "normalized_text": "Darielcy del Mar Gonz\u00e1lez Troya"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioPublico"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/KzOwTWZ5NA", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/CBd93d6nQa6/?igshid=1m2y2fv77rjsu", "display_url": "instagram.com/p/CBd93d6nQa6/\u2026"}]}, "created_at": "2020-06-15T19:55:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1272618752127819776", "author_id": "1105601070192119809", "text": "#ServicioPublico Ayudemos a nuestra amiguita Darielcy del Mar Gonz\u00e1lez Troya, una ni\u00f1a de 15 a\u00f1os Guacare\u00f1a con discapacidad que present\u00f3 una ca\u00edda de su silla de rueda y requiere hacerse unos ex\u00e1menes (placas) con\u2026 https://t.co/KzOwTWZ5NA"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1272433620108611585", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-06-15T07:39:50.000Z", "lang": "und", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioPublico"}], "urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/C2MXNVYzBu", "expanded_url": "https://twitter.com/Bamtheory/status/1271287275033255938", "display_url": "twitter.com/Bamtheory/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1272433620108611585", "author_id": "66944554", "text": "#ServicioPublico https://t.co/C2MXNVYzBu", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1271287275033255938"}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1272429414064816133", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-06-15T07:23:07.000Z", "lang": "und", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioPublico"}], "urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/YehAbL2Yma", "expanded_url": "https://twitter.com/DalilaSayegh/status/1272218641417801731", "display_url": "twitter.com/DalilaSayegh/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1272429414064816133", "author_id": "66944554", "text": "#ServicioPublico https://t.co/YehAbL2Yma", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1272218641417801731"}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1272288724970323969", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 28, "probability": 0.7981, "type": "Person", "normalized_text": "Mina Vivas"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}], "urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/gQvN3NfXR6", "expanded_url": "https://twitter.com/fanzinero/status/1272250848010272768", "display_url": "twitter.com/fanzinero/stat\u2026"}]}, "created_at": "2020-06-14T22:04:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1272288724970323969", "author_id": "3773382736", "text": "#ServicioP\u00fablico | Mina Vivas se encuentra en medio de una batalla enfrentando el c\u00e1ncer de mama. \n\nEn este momento necesita de nuestro apoyo para costear su operaci\u00f3n que le ayudar\u00e1 a ganar esa dura pelea. \n\nIngresa al link \ud83d\udc47\ud83c\udffd, dona, y ay\u00fadanos a difundir. https://t.co/gQvN3NfXR6", "geo": {"place_id": "01a74227630d48a8"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1272250848010272768"}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1272267914775855110", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-06-14T20:41:23.000Z", "lang": "und", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}], "urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/E9VymeQXak", "expanded_url": "https://twitter.com/CATERINAV/status/1272238517104644101", "display_url": "twitter.com/CATERINAV/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1272267914775855110", "author_id": "1222119208554835968", "text": "#ServicioP\u00fablico https://t.co/E9VymeQXak", "geo": {"place_id": "01222aa54e8dff7a"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1272238517104644101"}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1271978613471141888", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 43, "probability": 0.389, "type": "Person", "normalized_text": "Nestor Daniel Arias Farias"}, {"start": 109, "end": 139, "probability": 0.4504, "type": "Place", "normalized_text": "Chrevrolet Optra Blanco Placas"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}, {"start": 264, "end": 279, "tag": "ReporteGuayana"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/vLoLgtLcnL", "expanded_url": "https://twitter.com/agendautomotriz/status/1271978613471141888/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vLoLgtLcnL"}]}, "created_at": "2020-06-14T01:31:48.000Z", "lang": "es", "attachments": {"media_keys": ["3_1271978610463838208"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1271978613471141888", "author_id": "147236313", "text": "#ServicioP\u00fablico: Nestor Daniel Arias Farias est\u00e1 desaparecido desde temprano, sali\u00f3 hacer diligencias en su Chrevrolet Optra  Blanco Placas AC406HA y no regres\u00f3.  Familiares lo llaman a su celular y no contesta. Si sabe de alguna info comunicarse al  04249394160 #ReporteGuayana https://t.co/vLoLgtLcnL", "geo": {"place_id": "016eb87b25e8a354"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1271883864407977991", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 66, "probability": 0.462, "type": "Person", "normalized_text": "GONZALEZ"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioPublico"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/P3eyvX4ODI", "expanded_url": "https://www.gofundme.com/f/ayudemos-a-operar-a-jonay?utm_source=whatsapp-visit&utm_medium=chat&utm_campaign=p_cp+share-sheet", "display_url": "gofundme.com/f/ayudemos-a-o\u2026"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/eP11VgQHGl", "expanded_url": "https://twitter.com/ecomunitaria/status/1271883864407977991/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/eP11VgQHGl"}]}, "created_at": "2020-06-13T19:15:18.000Z", "lang": "es", "attachments": {"media_keys": ["7_1271883842333409287"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1271883864407977991", "author_id": "456870943", "text": "#ServicioPublico \n\ud83d\udd90\ud83c\udffb\u26d1\ufe0f\nAyuda al Alumno de 3er. A\u00f1o\nJONAY GONZALEZ SPINOLO\n\nhttps://t.co/P3eyvX4ODI https://t.co/eP11VgQHGl", "geo": {"place_id": "01bc41ac40f6f2ff"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1271838342104125441", "reply_settings": "everyone", "geo": {"coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-68.0, 10.16666667]}, "place_id": "012af435641420c7"}, "source": "Instagram", "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 96, "probability": 0.9911, "type": "Place", "normalized_text": "Valencia"}, {"start": 99, "end": 106, "probability": 0.6605, "type": "Place", "normalized_text": "Carabobo"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioPublico"}, {"start": 21, "end": 32, "tag": "Naguanagua"}, {"start": 34, "end": 43, "tag": "Valencia"}, {"start": 45, "end": 54, "tag": "SanDiego"}, {"start": 55, "end": 64, "tag": "Carabobo"}, {"start": 65, "end": 75, "tag": "Venezuela"}, {"start": 76, "end": 85, "tag": "Asperger"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/DqZYucBlQH", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/CBYa-qqnC0g/?igshid=j9wp4vg1rbps", "display_url": "instagram.com/p/CBYa-qqnC0g/\u2026"}]}, "created_at": "2020-06-13T16:14:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1271838342104125441", "author_id": "62554856", "text": "#ServicioPublico\n.\n.\n#Naguanagua  #Valencia  #SanDiego #Carabobo #Venezuela #Asperger en Valencia, Carabobo https://t.co/DqZYucBlQH"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1271245105849143302", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 46, "probability": 0.5995, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Carlos Montilla V."}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}, {"start": 183, "end": 190, "tag": "M\u00e9rida"}], "urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/fYB8PXUO4u", "expanded_url": "https://twitter.com/jquinteronews/status/1271245105849143302/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fYB8PXUO4u"}]}, "created_at": "2020-06-12T00:57:06.000Z", "lang": "es", "attachments": {"media_keys": ["3_1271244782237515776"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1271245105849143302", "author_id": "182972567", "text": "#ServicioP\u00fablico El Sr. Juan Carlos Montilla V. Se encuentra desaparecido, sufre esquizofrenia y fue visto por \u00faltima vez este jueves en horas de la ma\u00f1ana. Contacto: +58 424-7246022 #M\u00e9rida https://t.co/fYB8PXUO4u", "geo": {"place_id": "01cb69a764a68d10"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1271241584114307073", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 101, "probability": 0.7939, "type": "Product", "normalized_text": "AUC 5B 800 MG EV D1"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}, {"start": 126, "end": 133, "tag": "M\u00e9rida"}]}, "created_at": "2020-06-12T00:43:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1271241584114307073", "author_id": "182972567", "text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia el medicamento Carbo platino AUC 5B 800 MG EV D1. Contacto: 04247034501 #M\u00e9rida", "geo": {"place_id": "01cb69a764a68d10"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1270802984218365953", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for iPhone", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.9848, "type": "Person", "normalized_text": "Mavel Ortiz"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}]}, "created_at": "2020-06-10T19:40:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1270802984218365953", "author_id": "246775100", "text": "#ServicioP\u00fablico mi hija Mavel Ortiz sufre de epilepsia generalizada, retardo mental moderado y autismo Necesita \u00e1cido valproico de 500 mg y clonazepam de 2 mg   Quien pueda ayudar por favor comunicarse al 0412/8523587 Gracias", "geo": {"place_id": "01b397c72768b832"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1270794225534275586", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for iPhone", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 77, "probability": 0.8543, "type": "Place", "normalized_text": "Zaraza"}, {"start": 87, "end": 93, "probability": 0.7212, "type": "Place", "normalized_text": "Gu\u00e1rico"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioPublico"}]}, "created_at": "2020-06-10T19:05:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1270794225534275586", "author_id": "933175792699363328", "text": "#ServicioPublico | Se requiere con urgencia Quetiapina para paciente en Zaraza, estado Gu\u00e1rico. \n\nPara mayor informaci\u00f3n comunicarse al 0424-3050438", "geo": {"place_id": "0152c0f36270f8b1"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1270636574951313408", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 55, "probability": 0.9958, "type": "Person", "normalized_text": "Leonel Quintero"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "9Jun"}, {"start": 7, "end": 23, "tag": "ServicioP\u00fablico"}, {"start": 24, "end": 40, "tag": "Ay\u00fadanosAAyudar"}, {"start": 160, "end": 167, "tag": "M\u00e9rida"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/QjG4OH4lQt", "expanded_url": "https://www.gofundme.com/f/recaudar-fondo-tratamiento-de-quimioterapia?utm_medium=social&utm_source=facebook&utm_campaign=p_na+share-sheet&pc_code=fb_co_dashboard_a&rcid=d0357582b76a415cba6725e8a89c0bb6", "display_url": "gofundme.com/f/recaudar-fon\u2026"}]}, "created_at": "2020-06-10T08:39:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1270636574951313408", "author_id": "182972567", "text": "#9Jun  #ServicioP\u00fablico #Ay\u00fadanosAAyudar Leonel Quintero enfermero-  le fue detectado un tumor cancer\u00edgeno. Necesita del apoyo de todos para su tratamiento.  \n\n#M\u00e9rida \n\nhttps://t.co/QjG4OH4lQt", "geo": {"place_id": "015e5397777769a2"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1270503510120058880", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-06-09T23:50:16.000Z", "lang": "und", "entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 40, "tag": "ServicioPublico"}], "mentions": [{"start": 42, "end": 54, "username": "noticierovv"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/P5hmeUN3d1", "expanded_url": "https://gf.me/u/x6c9uj", "display_url": "gf.me/u/x6c9uj"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1270503510120058880", "author_id": "283831371", "text": "https://t.co/P5hmeUN3d1 #ServicioPublico  @noticierovv", "geo": {"place_id": "0133703129dcad05"}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10031661197", "name": "Noticiero Venevisi\u00f3n"}}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1270464391075508224", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for iPhone", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 73, "probability": 0.9952, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandra Padr\u00f3n"}, {"start": 146, "end": 170, "probability": 0.6401, "type": "Person", "normalized_text": "Elena Moleiro 02127538695"}, {"start": 198, "end": 213, "probability": 0.4049, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago de Le\u00f3n"}, {"start": 216, "end": 222, "probability": 0.9226, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}, {"start": 237, "end": 250, "probability": 0.9735, "type": "Person", "normalized_text": "Osvaldo Padr\u00f3n"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioPublico"}], "mentions": [{"start": 252, "end": 265, "username": "ALEXANDRA27P"}]}, "created_at": "2020-06-09T21:14:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1270464391075508224", "author_id": "40233229", "text": "#ServicioPublico Se necesita para el pap\u00e1 de la compa\u00f1era Alexandra Padr\u00f3n,  2 donantes de sangre A+. Quienes puedan ayudar deben Llamar a la Sra Elena Moleiro 02127538695, o dirigirse a la cl\u00ednica Santiago de Le\u00f3n (Caracas) a nombre de Osvaldo Padr\u00f3n @ALEXANDRA27P", "geo": {"place_id": "01b397c72768b832"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1270403703879741440", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9909, "type": "Person", "normalized_text": "Ruth Ch\u00e1vez"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}], "urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/CcckTvEw8N", "expanded_url": "https://www.gofundme.com/f/213s4swtlc?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=p_cp+share-sheet", "display_url": "gofundme.com/f/213s4swtlc?u\u2026"}]}, "created_at": "2020-06-09T17:13:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1270403703879741440", "author_id": "3083754887", "text": "#ServicioP\u00fablico Ruth Ch\u00e1vez necesita un trasplante de m\u00e9dula \u00f3sea y una operaci\u00f3n de reemplazo de caderas. Todo donativo es valioso para que pueda volver a caminar. Tambi\u00e9n un RT.\nhttps://t.co/CcckTvEw8N", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1270353481883365377", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 113, "probability": 0.2054, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Clemente C\u00e1rdenas un Marcapasos Unicameral"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}, {"start": 235, "end": 242, "tag": "M\u00e9rida"}], "urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/1xyZ9zFcNu", "expanded_url": "https://twitter.com/jquinteronews/status/1270353481883365377/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1xyZ9zFcNu"}]}, "created_at": "2020-06-09T13:54:06.000Z", "lang": "es", "attachments": {"media_keys": ["3_1270353463092948992"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1270353481883365377", "author_id": "182972567", "text": "#ServicioP\u00fablico\n\nSe necesita con car\u00e1cter de URGENCIA para el Sr. Jos\u00e9 Clemente C\u00e1rdenas un Marcapasos Unicameral (VVI), se encuentra hospitalizado en el IAHULA.\n\nPara cualquier informaci\u00f3n comunicarse al 04149747113. Dios les pague. #M\u00e9rida https://t.co/1xyZ9zFcNu", "geo": {"place_id": "01cb69a764a68d10"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1270139549574926337", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for iPhone", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.9914, "type": "Person", "normalized_text": "Mavel Ortiz"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}]}, "created_at": "2020-06-08T23:44:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1270139549574926337", "author_id": "246775100", "text": "#ServicioP\u00fablico Mi hija Mavel Ortiz padece de epilepsia generalizada, retardo mental@moderado y autismo  Necesita los siguientes medicamentos: clonazepam de 2 mg y \u00e1cido valproico de 500 mg.       Quien pueda ayudar avisar al 0412:8523577\nGRACIAS", "geo": {"place_id": "01b397c72768b832"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1270133937017368578", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 32, "probability": 0.9987, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Hern\u00e1ndez"}, {"start": 209, "end": 214, "probability": 0.5923, "type": "Person", "normalized_text": "Robert"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}, {"start": 144, "end": 152, "tag": "URGENTE"}, {"start": 259, "end": 275, "tag": "Fundaci\u00f3nMeraki"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/R2ImJ4SA4y", "expanded_url": "https://twitter.com/FundaMeraki_/status/1270133937017368578/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/R2ImJ4SA4y"}]}, "created_at": "2020-06-08T23:21:43.000Z", "lang": "es", "attachments": {"media_keys": ["3_1270133933888454656"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1270133937017368578", "author_id": "1222119208554835968", "text": "#ServicioP\u00fablico Robert Hern\u00e1ndez es un ni\u00f1o valiente, pues ha tenido que luchar por su vida desde que naci\u00f3.\n\nHoy sus padres est\u00e1n solicitando #URGENTE ayuda para comprar unas f\u00e9rulas nuevas para los pies de Robert.\n\nQui\u00e9nes puedan ayudar \ud83d\udcf2 +58 04143374368\n\n#Fundaci\u00f3nMeraki\ud83d\udc9c https://t.co/R2ImJ4SA4y", "geo": {"place_id": "043383f8b2b79918"}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "864925500627484672", "name": "Family and life stages", "description": "Family and Life Stages"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "847545883637891072", "name": "Dads", "description": "Dads"}}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1270112382006804481", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-06-08T21:56:04.000Z", "lang": "es", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}, {"start": 218, "end": 225, "tag": "M\u00e9rida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1270112382006804481", "author_id": "182972567", "text": "#ServicioP\u00fablico\nPaciente con cuadro de ACV, adulto mayor requiere del siguiente medicamento.\nEPAMIN 100 mg \u00f3 FEMITOINA 100 mg\nQue farmacia la vende? \u00f3 quien tiene el medicamento. Contacto: 0274-2667335 / 0414-5652950 #M\u00e9rida", "geo": {"place_id": "01cb69a764a68d10"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1269758032071794688", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-06-07T22:28:00.000Z", "lang": "es", "attachments": {"media_keys": ["3_1269758015139446785"]}, "entities": {"hashtags": [{"start": 51, "end": 67, "tag": "ServicioPublico"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/ZLxrp3xawz", "expanded_url": "https://twitter.com/bullon75/status/1269758032071794688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZLxrp3xawz"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1269758032071794688", "author_id": "143091266", "text": "Est\u00e1 semana van  con todo, llam\u00e9 compare precio .. #ServicioPublico https://t.co/ZLxrp3xawz", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1269496550285336577", "reply_settings": "everyone", "geo": {"coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-69.30913515, 10.06842373]}, "place_id": "012b6b2c110f0c21"}, "source": "Instagram", "entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 135, "probability": 0.9858, "type": "Place", "normalized_text": "Barquisimeto"}, {"start": 139, "end": 147, "probability": 0.2951, "type": "Place", "normalized_text": "Edo. Lara"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "SeguridadIntegral"}, {"start": 19, "end": 34, "tag": "SomoLaAcademia"}, {"start": 35, "end": 51, "tag": "ServicioPublico"}, {"start": 52, "end": 59, "tag": "REPOST"}, {"start": 95, "end": 109, "tag": "repostandroid"}, {"start": 110, "end": 120, "tag": "repostw10"}], "mentions": [{"start": 60, "end": 71, "username": "Transbarca"}], "urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/UtEFiCAc74", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/CBG7yrvFlyJ/?igshid=bgfdmvpytas8", "display_url": "instagram.com/p/CBG7yrvFlyJ/\u2026"}]}, "created_at": "2020-06-07T05:08:58.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1269496550285336577", "author_id": "1596324103", "text": "#SeguridadIntegral #SomoLaAcademia #ServicioPublico #REPOST @Transbarca with get__repost__app  #repostandroid #repostw10 en Barquisimeto - Edo. Lara https://t.co/UtEFiCAc74"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1269410871970869248", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for iPhone", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.8705, "type": "Person", "normalized_text": "Jessica"}], "hashtags": [{"start": 1, "end": 17, "tag": "ServicioPublico"}], "mentions": [{"start": 164, "end": 172, "username": "yanit81"}], "urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/9l2wpIwa6l", "expanded_url": "https://twitter.com/traffiCARACAS/status/1269410871970869248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9l2wpIwa6l"}]}, "created_at": "2020-06-06T23:28:31.000Z", "lang": "es", "attachments": {"media_keys": ["3_1269410860428152832"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1711, "reply_count": 9, "like_count": 209, "quote_count": 8}, "conversation_id": "1269410871970869248", "author_id": "95134013", "text": "\ud83c\udd98#ServicioPublico \ud83c\udd98\nJessica tiene un tumor en uno de sus pulmones, ya perdi\u00f3 el otro necesita urgente alquilar una bombona de ox\u00edgeno, ayudame ayudarle, gracias\n\n\u270d\ufe0f@yanit81 https://t.co/9l2wpIwa6l", "geo": {"place_id": "01c93e351e3122fb"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1269042957526667267", "reply_settings": "everyone", "geo": {"coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-66.9146, 10.506]}, "place_id": "00ec4c32070f5076"}, "source": "Instagram", "entities": {"annotations": [{"start": 151, "end": 159, "probability": 0.9758, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "serviciopublico"}, {"start": 85, "end": 100, "tag": "cancerdevejiga"}, {"start": 125, "end": 136, "tag": "mitomicina"}], "urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/MFDXJxNXz1", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/CBEjkqZH0UI/?igshid=1occxgdv0cml7", "display_url": "instagram.com/p/CBEjkqZH0UI/\u2026"}]}, "created_at": "2020-06-05T23:06:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1269042957526667267", "author_id": "131527980", "text": "#serviciopublico el esposo de una de mis pacientes finaliz\u00f3 su tratamiento contra el #cancerdevejiga y tiene dos ampollas de #mitomicina importadas de Argentina que desea vender y que estoy seguro ser\u00e1n de\u2026 https://t.co/MFDXJxNXz1"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1268973101368442891", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-06-05T18:28:58.000Z", "lang": "und", "attachments": {"media_keys": ["3_1268972996988997633"]}, "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioPublico"}], "urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/P5hmeUN3d1", "expanded_url": "https://gf.me/u/x6c9uj", "display_url": "gf.me/u/x6c9uj"}, {"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/Xa0ytAOJWA", "expanded_url": "https://twitter.com/Eduardohereira/status/1268973101368442891/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Xa0ytAOJWA"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1268973101368442891", "author_id": "283831371", "text": "#ServicioPublico  https://t.co/P5hmeUN3d1 https://t.co/Xa0ytAOJWA", "geo": {"place_id": "0151a18c54bdbe02"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1268848681974988800", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-06-05T10:14:34.000Z", "lang": "es", "attachments": {"media_keys": ["3_1268848663985639424"]}, "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioPublico"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/WTEisorppS", "expanded_url": "https://twitter.com/Eduardohereira/status/1268848681974988800/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WTEisorppS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1268848681974988800", "author_id": "283831371", "text": "#ServicioPublico se necesita la colaboraci\u00f3n de todos.. difunde est\u00e1 imagen https://t.co/WTEisorppS", "geo": {"place_id": "0133703129dcad05"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1268773725744369665", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9612, "type": "Person", "normalized_text": "Zulimar Cardozo"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioPublico"}, {"start": 88, "end": 98, "tag": "Catatumbo"}], "mentions": [{"start": 209, "end": 218, "username": "LDanieri"}, {"start": 219, "end": 230, "username": "ibepacheco"}, {"start": 231, "end": 246, "username": "AlbertoRodNews"}, {"start": 247, "end": 261, "username": "AlbertoRavell"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/vvaLtyHApv", "expanded_url": "https://twitter.com/Nestorreativa/status/1268773725744369665/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vvaLtyHApv"}]}, "created_at": "2020-06-05T05:16:43.000Z", "lang": "es", "attachments": {"media_keys": ["3_1268773622476345346"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1268773725744369665", "author_id": "1257665161", "text": "#ServicioPublico nuestra querida amiga Zulimar Cardozo mujer luchadora de nuestro Mcpio #Catatumbo necesita un granito de arena del q desee hacerlo,diagnosticada con c\u00e1ncer de mama y el tratamiento es costoso @LDanieri @ibepacheco @AlbertoRodNews @AlbertoRavell Dios les bendiga\u2665\ufe0f https://t.co/vvaLtyHApv", "geo": {"place_id": "0ace6e72e9568000"}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1145827180380733440", "name": "Alberto Ravell"}}, {"domain": {"id": "94", "name": "Journalist", "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'"}, "entity": {"id": "1145827180380733440", "name": "Alberto Ravell"}}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1268622216498798594", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for iPhone", "created_at": "2020-06-04T19:14:40.000Z", "lang": "es", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 2}, "conversation_id": "1268622216498798594", "author_id": "152755778", "text": "#ServicioP\u00fablico se solicita con car\u00e1cter de urgencia para paciente con c\u00e1ncer los siguientes insumos: \n- Pa\u00f1ales para adultos\n- Centro de cama\n-Contraste \nSi puede colaborar comunicarse al siguiente n\u00famero: 04264121810", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1268603951995334656", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-06-04T18:02:06.000Z", "lang": "und", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}], "urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/4DRZ1H1WMz", "expanded_url": "https://twitter.com/Javier_Chirinos/status/1268543202686111744", "display_url": "twitter.com/Javier_Chirino\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1268603951995334656", "author_id": "2317966135", "text": "#ServicioP\u00fablico https://t.co/4DRZ1H1WMz", "geo": {"place_id": "009e6b0e445977d6"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1268543202686111744"}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1268382549035945985", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-06-04T03:22:19.000Z", "lang": "es", "attachments": {"media_keys": ["3_1268382535324708867"]}, "entities": {"hashtags": [{"start": 40, "end": 56, "tag": "ServicioP\u00fablico"}, {"start": 77, "end": 86, "tag": "Vaselina"}], "urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/TBdgd5WJWt", "expanded_url": "https://twitter.com/sardyzerpa/status/1268382549035945985/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TBdgd5WJWt"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1268382549035945985", "author_id": "118536733", "text": "\u00bfAs\u00ed, o se lo explicamos con plastilina?#ServicioP\u00fablico Urge una gandola de #Vaselina.Puede ser en tubitos de 75mg.\ud83e\udd13\ud83e\udd13\ud83e\udd13\ud83e\udd13 https://t.co/TBdgd5WJWt", "geo": {"place_id": "00e2dca236bad14f"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1268376545602818050", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-06-04T02:58:28.000Z", "lang": "es", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioPublico"}, {"start": 17, "end": 24, "tag": "3Junio"}, {"start": 141, "end": 149, "tag": "RETWETT"}], "mentions": [{"start": 40, "end": 54, "username": "AnsiseSegovia"}], "urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/3ZLWS8HOr9", "expanded_url": "https://www.gofundme.com/f/ayudemos-a-ansise-a-recuperarse?utm_source=customer&utm_medium=copy_link-tip&utm_campaign=p_cp+share-sheet", "display_url": "gofundme.com/f/ayudemos-a-a\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1268376545602818050", "author_id": "144339949", "text": "#ServicioPublico #3Junio en chacao vive @AnsiseSegovia diagn\u00f3sticada \ud835\udddb\ud835\uddf2\ud835\uddfa\ud835\uddfc\ud835\uddf4\ud835\uddf9\ud835\ude02\ud835\uddef\ud835\uddf6\ud835\uddfb\ud835\uddee\ud835\uddff\ud835\uddf6\ud835\uddee \ud835\uddfd\ud835\uddee\ud835\uddff\ud835\uddfc\ud835\ude05\ud835\uddf6\u0301\ud835\ude00\ud835\ude01\ud835\uddf6\ud835\uddf0\ud835\uddee \ud835\uddfb\ud835\uddfc\ud835\uddf0\ud835\ude01\ud835\ude02\ud835\uddff\ud835\uddfb\ud835\uddee (\ud835\udddb\ud835\udde3)\nNecesitamos difundir este MSN #RETWETT ay\u00fadanos para que pronto recupere su salud\n\nhttps://t.co/3ZLWS8HOr9", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1268348401076318213", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for iPhone", "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 101, "probability": 0.6327, "type": "Place", "normalized_text": "av Atl\u00e1ntida de catia"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "3Jun"}, {"start": 11, "end": 27, "tag": "ServicioPublico"}], "mentions": [{"start": 109, "end": 121, "username": "Carlos_Mart"}], "urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/Q6akSQ1RXW", "expanded_url": "https://twitter.com/traffiCARACAS/status/1268348401076318213/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q6akSQ1RXW"}]}, "created_at": "2020-06-04T01:06:38.000Z", "lang": "es", "attachments": {"media_keys": ["3_1268348383447695361"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 3}, "conversation_id": "1268348401076318213", "author_id": "95134013", "text": "#3Jun \ud83d\udd0e\ud83d\udd11 \ud83d\udd0d\n#ServicioPublico \n\ud83d\udc41\u200d\ud83d\udde8Esta llave de toyota corolla apareci\u00f3 en la av Atl\u00e1ntida de catia la mar \n\u270d\ufe0f @Carlos_Mart https://t.co/Q6akSQ1RXW", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781972125171060736", "name": "Auto"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781972125179518977", "name": "Auto Manufacturer"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10026295477", "name": "Toyota"}}, {"domain": {"id": "48", "name": "Product", "description": "Products created by Brands.  Examples: Ford Explorer, Apple iPhone."}, "entity": {"id": "10026601746", "name": "Toyota - Corolla"}}, {"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "847528391163092993", "name": "Automotive", "description": "Car culture"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "847529130018996224", "name": "Sedans", "description": "Sedans"}}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1268277607122055168", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-06-03T20:25:19.000Z", "lang": "und", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}], "urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/JzVl7BsISM", "expanded_url": "https://twitter.com/VenteDDHH/status/1268244330893975557", "display_url": "twitter.com/VenteDDHH/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1268277607122055168", "author_id": "2317966135", "text": "#ServicioP\u00fablico https://t.co/JzVl7BsISM", "geo": {"place_id": "009e6b0e445977d6"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1268244330893975557"}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1268250968027693059", "reply_settings": "everyone", "geo": {"coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-67.78327, 10.26354]}, "place_id": "00c6d37a4dec6abf"}, "source": "Instagram", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 61, "probability": 0.6618, "type": "Person", "normalized_text": "Sanjoaquinera SONIA HENRIQUEZ"}, {"start": 152, "end": 165, "probability": 0.9954, "type": "Person", "normalized_text": "Fanny Alvarado"}, {"start": 212, "end": 214, "probability": 0.9168, "type": "Place", "normalized_text": "San"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioPublico"}], "urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/JqDm9HDXo7", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/CA-7oL_nWWS/?igshid=1ex417ym7ul55", "display_url": "instagram.com/p/CA-7oL_nWWS/\u2026"}]}, "created_at": "2020-06-03T18:39:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1268250968027693059", "author_id": "1105601070192119809", "text": "#ServicioPublico Par\u00e1 paraciente Sanjoaquinera SONIA HENRIQUEZ se requiere con URGENCIA los siguientes medicamentos:\n\nPor favor comunicarse con su hija Fanny Alvarado por su numero de tel\u00e9fono:  0414-4720302. en San\u2026 https://t.co/JqDm9HDXo7"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1268236641056980992", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 53, "probability": 0.872, "type": "Person", "normalized_text": "Petra"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "4Jun"}, {"start": 6, "end": 22, "tag": "ServicioPublico"}, {"start": 23, "end": 33, "tag": "Maracaibo"}, {"start": 54, "end": 72, "tag": "SolidaridadyUnion"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/4AuP0AeP8G", "expanded_url": "https://twitter.com/sivolihilda/status/1268236641056980992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4AuP0AeP8G"}]}, "created_at": "2020-06-03T17:42:32.000Z", "lang": "es", "attachments": {"media_keys": ["3_1268236610967085057"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1268236641056980992", "author_id": "116193723", "text": "#4Jun #ServicioPublico #Maracaibo Ayuda al \u2764de Petra \n#SolidaridadyUnion es excelente formula para apoyarnos https://t.co/4AuP0AeP8G", "geo": {"place_id": "0100789d0c41147f"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1268227101066514444", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-06-03T17:04:38.000Z", "lang": "es", "attachments": {"media_keys": ["3_1268226880374800385", "3_1268226934523211778", "3_1268227013967523840", "3_1268227072218091520"]}, "entities": {"hashtags": [{"start": 28, "end": 34, "tag": "ayuda"}, {"start": 35, "end": 45, "tag": "venezuela"}, {"start": 46, "end": 55, "tag": "lecheria"}, {"start": 56, "end": 67, "tag": "Anzo\u00e1tegui"}, {"start": 68, "end": 76, "tag": "barrios"}, {"start": 77, "end": 93, "tag": "ServicioPublico"}, {"start": 94, "end": 104, "tag": "necesidad"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/dkQWuVIlJG", "expanded_url": "https://twitter.com/Carvajaljangel/status/1268227101066514444/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dkQWuVIlJG"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/dkQWuVIlJG", "expanded_url": "https://twitter.com/Carvajaljangel/status/1268227101066514444/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dkQWuVIlJG"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/dkQWuVIlJG", "expanded_url": "https://twitter.com/Carvajaljangel/status/1268227101066514444/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dkQWuVIlJG"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/dkQWuVIlJG", "expanded_url": "https://twitter.com/Carvajaljangel/status/1268227101066514444/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dkQWuVIlJG"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1268227101066514444", "author_id": "1262193845359579136", "text": "Ayudar es Tarea de Todos \u203c\ufe0f\n#ayuda #venezuela #lecheria #Anzo\u00e1tegui #barrios #ServicioPublico #necesidad https://t.co/dkQWuVIlJG", "geo": {"place_id": "008af77d1b1cf7a3"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1268154143434252288", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-06-03T12:14:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "3773382736", "lang": "und", "attachments": {"media_keys": ["3_1268154137029545985"]}, "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 32, "username": "SoyPuertoOrdaz"}, {"start": 33, "end": 49, "username": "CorreodelCaroni"}, {"start": 50, "end": 62, "username": "PromoActual"}, {"start": 63, "end": 78, "username": "DiarioPrimicia"}, {"start": 79, "end": 90, "username": "PableOstos"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/mX9FbHkQKm", "expanded_url": "https://twitter.com/Codehciu/status/1268154143434252288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mX9FbHkQKm"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1268154134466908160", "author_id": "3773382736", "text": "#ServicioP\u00fablico @SoyPuertoOrdaz @CorreodelCaroni @PromoActual @DiarioPrimicia @PableOstos https://t.co/mX9FbHkQKm", "geo": {"place_id": "01a74227630d48a8"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1268154134466908160"}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1268154134466908160", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-06-03T12:14:41.000Z", "lang": "es", "attachments": {"media_keys": ["3_1268154110093791232", "3_1268154116733317120", "3_1268154122546696194", "3_1268154129056247808"]}, "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}, {"start": 225, "end": 237, "tag": "PuertoOrdaz"}], "mentions": [{"start": 60, "end": 70, "username": "conviteac"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/cD1aarQAqo", "expanded_url": "https://twitter.com/Codehciu/status/1268154134466908160/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cD1aarQAqo"}, {"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/cD1aarQAqo", "expanded_url": "https://twitter.com/Codehciu/status/1268154134466908160/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cD1aarQAqo"}, {"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/cD1aarQAqo", "expanded_url": "https://twitter.com/Codehciu/status/1268154134466908160/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cD1aarQAqo"}, {"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/cD1aarQAqo", "expanded_url": "https://twitter.com/Codehciu/status/1268154134466908160/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cD1aarQAqo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1268154134466908160", "author_id": "3773382736", "text": "#ServicioP\u00fablico Nuestro monitoreo realizado en alianza con @conviteac localiza medicamentos para tratar la diabetes, infecciones respiratorias agudas, diarrea, gonorrea, hipertensi\u00f3n, depresi\u00f3n y convulsi\u00f3n \u00a1en farmacias de #PuertoOrdaz!\n(VER IM\u00c1GENES) https://t.co/cD1aarQAqo", "geo": {"place_id": "01a74227630d48a8"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1268033607530090497", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 86, "probability": 0.2602, "type": "Other", "normalized_text": "L\u00f3bulo Derecho Inflamado"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}, {"start": 88, "end": 100, "tag": "Convulsiona"}, {"start": 137, "end": 152, "tag": "AcidoValproico"}, {"start": 182, "end": 194, "tag": "Flunarizina"}, {"start": 211, "end": 220, "tag": "Valencia"}], "mentions": [{"start": 249, "end": 259, "username": "DSDSocial"}, {"start": 260, "end": 272, "username": "Heberlizeth"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/3QHnG9oxXY", "expanded_url": "https://twitter.com/Emurialdo13/status/1268033607530090497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3QHnG9oxXY"}]}, "created_at": "2020-06-03T04:15:45.000Z", "lang": "es", "attachments": {"media_keys": ["3_1268033602006237184"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1268033607530090497", "author_id": "187392434", "text": "#ServicioP\u00fablico Para mi esposo quien fue diagnosticado con el L\u00f3bulo Derecho Inflamado #Convulsiona y present\u00f3 reacci\u00f3n desfavorable al #AcidoValproico,cambio 1frasco por 2cajas de #Flunarizina en la ciudad de #Valencia\ncomunicarse al 04144045413 \n@DSDSocial @Heberlizeth https://t.co/3QHnG9oxXY", "geo": {"place_id": "012af435641420c7"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1268033106843443202", "reply_settings": "everyone", "geo": {"coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-71.60901, 10.67998]}, "place_id": "01be351754bcbe13"}, "source": "Instagram", "entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 128, "probability": 0.5442, "type": "Organization", "normalized_text": "CLAP"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "SERVICIOPUBLICO"}, {"start": 143, "end": 152, "tag": "Pandemia"}, {"start": 155, "end": 169, "tag": "QuedateEnCasa"}, {"start": 170, "end": 185, "tag": "LavateLasManos"}, {"start": 186, "end": 201, "tag": "UsaElTapabocas"}], "urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/VkjiZId8bW", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/CA9Yjd4JFS3/?igshid=1k247rnsde2yo", "display_url": "instagram.com/p/CA9Yjd4JFS3/\u2026"}]}, "created_at": "2020-06-03T04:13:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1268033106843443202", "author_id": "126967725", "text": "#SERVICIOPUBLICO \nLes queremos hacer llegar estas recomendaciones publicadas por fundepomaracaibo para retirar las cajas del CLAP durante esta #Pandemia \n\n#QuedateEnCasa #LavateLasManos #UsaElTapabocas\u2026 https://t.co/VkjiZId8bW", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1268015800797089793", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-06-03T03:05:00.000Z", "lang": "es", "attachments": {"media_keys": ["3_1268015779959709696"]}, "entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Barquisimeto"}, {"start": 240, "end": 245, "tag": "Bqto"}, {"start": 246, "end": 251, "tag": "Lara"}, {"start": 252, "end": 263, "tag": "CruzBlanca"}, {"start": 264, "end": 280, "tag": "ServicioP\u00fablico"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/J0Djwb6DkS", "expanded_url": "https://twitter.com/VladimirSQ/status/1268015800797089793/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/J0Djwb6DkS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1268015800797089793", "author_id": "306415053", "text": "El beb\u00e9 de unos grandes amigos en #Barquisimeto necesita intervenci\u00f3n quir\u00fargica y ellos intentan reunir fondos. Agradezco cualquier tipo de apoyo o difusi\u00f3n. Para mayor informaci\u00f3n, pueden contactar al padre\n\ud83d\ude4f\ud83c\udffcMuchas gracias y bendiciones\n#Bqto #Lara #CruzBlanca #ServicioP\u00fablico https://t.co/J0Djwb6DkS", "geo": {"place_id": "0058b0cb7e695890"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1267481595222654981", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for iPhone", "created_at": "2020-06-01T15:42:15.000Z", "lang": "es", "attachments": {"media_keys": ["3_1267481568169332739"]}, "entities": {"hashtags": [{"start": 132, "end": 140, "tag": "cirugia"}, {"start": 141, "end": 149, "tag": "surgery"}, {"start": 150, "end": 156, "tag": "salud"}, {"start": 157, "end": 173, "tag": "ServicioP\u00fablico"}, {"start": 174, "end": 188, "tag": "quedateencasa"}, {"start": 189, "end": 194, "tag": "arte"}, {"start": 195, "end": 208, "tag": "estilodevida"}], "urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/FVRafpoqU3", "expanded_url": "https://twitter.com/Iaurbinae/status/1267481595222654981/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FVRafpoqU3"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1267481595222654981", "author_id": "156383117", "text": "Ante cualquier sintoma gastrointestinal dolor no te automediques acude a consulta de cirugia, te podemos ayudar. @draisbelmarurbina #cirugia #surgery #salud #ServicioP\u00fablico #quedateencasa #arte #estilodevida https://t.co/FVRafpoqU3", "geo": {"place_id": "0198c6f108778b40"}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1267104900959408128", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-05-31T14:45:24.000Z", "in_reply_to_user_id": "3773382736", "lang": "und", "attachments": {"media_keys": ["3_1267104894147801089"]}, "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 32, "username": "SoyPuertoOrdaz"}, {"start": 33, "end": 45, "username": "PromoActual"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "DiarioPrimicia"}, {"start": 62, "end": 77, "username": "SoyNuevaPrensa"}, {"start": 78, "end": 89, "username": "PableOstos"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/Vj8YtY8mGw", "expanded_url": "https://twitter.com/Codehciu/status/1267104900959408128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Vj8YtY8mGw"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1267104891677347841", "author_id": "3773382736", "text": "#ServicioP\u00fablico @SoyPuertoOrdaz @PromoActual @DiarioPrimicia @SoyNuevaPrensa @PableOstos https://t.co/Vj8YtY8mGw", "geo": {"place_id": "01a74227630d48a8"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1267104891677347841"}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1267104891677347841", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-05-31T14:45:22.000Z", "lang": "es", "attachments": {"media_keys": ["3_1267104864229904385", "3_1267104873847427072", "3_1267104879539032064", "3_1267104885415313408"]}, "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}, {"start": 225, "end": 237, "tag": "PuertoOrdaz"}], "mentions": [{"start": 60, "end": 70, "username": "conviteac"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/lIjXmAw7Vs", "expanded_url": "https://twitter.com/Codehciu/status/1267104891677347841/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lIjXmAw7Vs"}, {"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/lIjXmAw7Vs", "expanded_url": "https://twitter.com/Codehciu/status/1267104891677347841/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lIjXmAw7Vs"}, {"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/lIjXmAw7Vs", "expanded_url": "https://twitter.com/Codehciu/status/1267104891677347841/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lIjXmAw7Vs"}, {"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/lIjXmAw7Vs", "expanded_url": "https://twitter.com/Codehciu/status/1267104891677347841/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lIjXmAw7Vs"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1267104891677347841", "author_id": "3773382736", "text": "#ServicioP\u00fablico Nuestro monitoreo realizado en alianza con @conviteac localiza medicamentos para tratar la diabetes, infecciones respiratorias agudas, diarrea, gonorrea, hipertensi\u00f3n, depresi\u00f3n y convulsi\u00f3n \u00a1en farmacias de #PuertoOrdaz!\n(VER IM\u00c1GENES) https://t.co/lIjXmAw7Vs", "geo": {"place_id": "01a74227630d48a8"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1267077186009300995", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-05-31T12:55:16.000Z", "lang": "es", "entities": {"hashtags": [{"start": 42, "end": 58, "tag": "ServicioPublico"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1267077186009300995", "author_id": "143091266", "text": "Me acompa\u00f1as con mi Tw anterior con un RT #ServicioPublico", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1266895921364770816", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for iPhone", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.8619, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "hashtags": [{"start": 28, "end": 44, "tag": "ServicioPublico"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/Ze2hk471RH", "expanded_url": "https://twitter.com/atahualpagonz3/status/1266895921364770816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ze2hk471RH"}]}, "created_at": "2020-05-31T00:55:00.000Z", "lang": "es", "attachments": {"media_keys": ["3_1266895903861940224"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1266895921364770816", "author_id": "213247660", "text": "necesita de nosotros Daniel\n#ServicioPublico https://t.co/Ze2hk471RH", "geo": {"place_id": "01a74227630d48a8"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1266889508093595654", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 116, "probability": 0.9867, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioPublico"}, {"start": 126, "end": 132, "tag": "FutVe"}, {"start": 152, "end": 169, "tag": "ContigoDEPORVida"}], "mentions": [{"start": 39, "end": 53, "username": "DanielNikolac"}], "urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/OPN63eKBe6", "expanded_url": "https://twitter.com/DeportivoLara/status/1266889508093595654/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OPN63eKBe6"}]}, "created_at": "2020-05-31T00:29:31.000Z", "lang": "es", "attachments": {"media_keys": ["3_1266889465655631872"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1266889508093595654", "author_id": "72552062", "text": "#ServicioPublico | Es hora de ayudar a @DanielNikolac en este duro partido que tiene por delante \u26bd\ud83d\udcaa \n\n\u00a1Fuerza Daniel, todo el #FutVe \ud83c\uddfb\ud83c\uddea est\u00e1 contigo! \n\n#ContigoDEPORVida \ud83d\udd34\u26ab https://t.co/OPN63eKBe6", "geo": {"place_id": "00e7ab373bbd3707"}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "757537065294630912", "name": "Deportivo Lara"}}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1266868434022936576", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-05-30T23:05:46.000Z", "lang": "und", "attachments": {"media_keys": ["3_1266868397108846593"]}, "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioPublico"}, {"start": 17, "end": 25, "tag": "Caracas"}, {"start": 26, "end": 42, "tag": "DistritoCapital"}, {"start": 43, "end": 65, "tag": "ServiciosDeEnfermer\u00eda"}, {"start": 66, "end": 76, "tag": "Enfermera"}, {"start": 77, "end": 91, "tag": "QuedateEnCasa"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/2s5DogWxnD", "expanded_url": "https://twitter.com/24NayiveAngeli/status/1266868434022936576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2s5DogWxnD"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 5}, "conversation_id": "1266868434022936576", "author_id": "182979428", "text": "#ServicioPublico #Caracas #DistritoCapital #ServiciosDeEnfermer\u00eda #Enfermera #QuedateEnCasa https://t.co/2s5DogWxnD", "geo": {"place_id": "0137799d4f960b21"}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1266719810462744579", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-05-30T13:15:11.000Z", "in_reply_to_user_id": "3773382736", "lang": "und", "attachments": {"media_keys": ["3_1266719803185774592"]}, "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 32, "username": "SoyPuertoOrdaz"}, {"start": 33, "end": 48, "username": "DiarioPrimicia"}, {"start": 49, "end": 64, "username": "SoyNuevaPrensa"}, {"start": 65, "end": 78, "username": "ClavelRangel"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/Bu0swEeb87", "expanded_url": "https://twitter.com/Codehciu/status/1266719810462744579/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Bu0swEeb87"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1266719799486406657", "author_id": "3773382736", "text": "#ServicioP\u00fablico @SoyPuertoOrdaz @DiarioPrimicia @SoyNuevaPrensa @ClavelRangel https://t.co/Bu0swEeb87", "geo": {"place_id": "01a74227630d48a8"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1266719799486406657"}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1266719799486406657", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-05-30T13:15:09.000Z", "lang": "es", "attachments": {"media_keys": ["3_1266719538470625281", "3_1266719547408744451", "3_1266719555176599552", "3_1266719782050676738"]}, "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}, {"start": 225, "end": 237, "tag": "PuertoOrdaz"}], "mentions": [{"start": 60, "end": 70, "username": "conviteac"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/YXsuWzDcqu", "expanded_url": "https://twitter.com/Codehciu/status/1266719799486406657/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YXsuWzDcqu"}, {"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/YXsuWzDcqu", "expanded_url": "https://twitter.com/Codehciu/status/1266719799486406657/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YXsuWzDcqu"}, {"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/YXsuWzDcqu", "expanded_url": "https://twitter.com/Codehciu/status/1266719799486406657/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YXsuWzDcqu"}, {"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/YXsuWzDcqu", "expanded_url": "https://twitter.com/Codehciu/status/1266719799486406657/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YXsuWzDcqu"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 3}, "conversation_id": "1266719799486406657", "author_id": "3773382736", "text": "#ServicioP\u00fablico Nuestro monitoreo realizado en alianza con @conviteac localiza medicamentos para tratar la diabetes, infecciones respiratorias agudas, diarrea, gonorrea, hipertensi\u00f3n, depresi\u00f3n y convulsi\u00f3n \u00a1en farmacias de #PuertoOrdaz!\n(VER IM\u00c1GENES) https://t.co/YXsuWzDcqu", "geo": {"place_id": "01a74227630d48a8"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1266456058433884161", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-05-29T19:47:08.000Z", "in_reply_to_user_id": "3773382736", "lang": "und", "attachments": {"media_keys": ["3_1266456051588661262"]}, "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 33, "username": "CorreodelCaroni"}, {"start": 34, "end": 49, "username": "DiarioPrimicia"}, {"start": 50, "end": 65, "username": "SoyPuertoOrdaz"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "SoyNuevaPrensa"}, {"start": 82, "end": 95, "username": "ClavelRangel"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/k8TSkD6hKW", "expanded_url": "https://twitter.com/Codehciu/status/1266456058433884161/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/k8TSkD6hKW"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1266456048803725313", "author_id": "3773382736", "text": "#ServicioP\u00fablico @CorreodelCaroni @DiarioPrimicia @SoyPuertoOrdaz @SoyNuevaPrensa @ClavelRangel https://t.co/k8TSkD6hKW", "geo": {"place_id": "01a74227630d48a8"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1266456048803725313"}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1266456048803725313", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-05-29T19:47:06.000Z", "lang": "es", "attachments": {"media_keys": ["3_1266456025277882373", "3_1266456031456120834", "3_1266456036833218562", "3_1266456042327638018"]}, "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}, {"start": 225, "end": 237, "tag": "PuertoOrdaz"}], "mentions": [{"start": 60, "end": 70, "username": "conviteac"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/rAVFIXDop2", "expanded_url": "https://twitter.com/Codehciu/status/1266456048803725313/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rAVFIXDop2"}, {"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/rAVFIXDop2", "expanded_url": "https://twitter.com/Codehciu/status/1266456048803725313/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rAVFIXDop2"}, {"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/rAVFIXDop2", "expanded_url": "https://twitter.com/Codehciu/status/1266456048803725313/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rAVFIXDop2"}, {"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/rAVFIXDop2", "expanded_url": "https://twitter.com/Codehciu/status/1266456048803725313/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rAVFIXDop2"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1266456048803725313", "author_id": "3773382736", "text": "#ServicioP\u00fablico Nuestro monitoreo realizado en alianza con @conviteac localiza medicamentos para tratar la diabetes, infecciones respiratorias agudas, diarrea, gonorrea, hipertensi\u00f3n, depresi\u00f3n y convulsi\u00f3n \u00a1en farmacias de #PuertoOrdaz!\n(VER IM\u00c1GENES) https://t.co/rAVFIXDop2", "geo": {"place_id": "01a74227630d48a8"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1266377426700914690", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for iPhone", "created_at": "2020-05-29T14:34:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "898538105984217089", "lang": "es", "entities": {"hashtags": [{"start": 170, "end": 186, "tag": "serviciopublico"}, {"start": 187, "end": 196, "tag": "farmacia"}, {"start": 197, "end": 207, "tag": "fundacion"}, {"start": 209, "end": 215, "tag": "badan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Farmarato"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1266377426700914690", "author_id": "109126145", "text": "@Farmarato buen dia se necesita duloxetina 60 mgs para abuelito de 86 a\u00f1os, institucion o persona que done o venda. Gracias por favor twittear \u2764\ufe0f\ud83d\ude4f. Contacto 0414-3710887 #serviciopublico #farmacia #fundacion  #badan", "geo": {"place_id": "014950ed1900452e"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1266061914561548290", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-05-28T17:40:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "113785093", "lang": "und", "entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 69, "tag": "ServicioPublico"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ONEGATIVO"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "hdsvenezuela"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "DonanteSangreVE"}, {"start": 42, "end": 52, "username": "PublicoVe"}, {"start": 71, "end": 75, "username": "Seb"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/k3VvSsYV5J", "expanded_url": "https://twitter.com/Frankiejmg1/status/1266054075780661253", "display_url": "twitter.com/Frankiejmg1/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1266061914561548290", "author_id": "48182018", "text": "@ONEGATIVO @hdsvenezuela @DonanteSangreVE @PublicoVe #ServicioPublico  @seb https://t.co/k3VvSsYV5J", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1266054075780661253"}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1266059629588615168", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.625, "type": "Person", "normalized_text": "Nimotoc"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 108, "tag": "ServicioP\u00fablico"}]}, "created_at": "2020-05-28T17:31:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1266059629588615168", "author_id": "52278406", "text": "Necesito urgentemente para mi t\u00eda Nimotoc endovenosa, no lo conseguimos en ninguna farmacia #ServicioP\u00fablico les agradecer\u00eda mucho si saben donde lo puedo conseguir. \ud83d\ude4f\ud83c\udffc", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1266018922731634691", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-05-28T14:50:07.000Z", "in_reply_to_user_id": "3773382736", "lang": "und", "attachments": {"media_keys": ["3_1266018915404169218"]}, "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 32, "username": "SoyPuertoOrdaz"}, {"start": 33, "end": 48, "username": "DiarioPrimicia"}, {"start": 49, "end": 59, "username": "conviteac"}, {"start": 60, "end": 76, "username": "CorreodelCaroni"}, {"start": 77, "end": 90, "username": "ClavelRangel"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/8DxgEnjxxd", "expanded_url": "https://twitter.com/Codehciu/status/1266018922731634691/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8DxgEnjxxd"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1266018912824700929", "author_id": "3773382736", "text": "#ServicioP\u00fablico @SoyPuertoOrdaz @DiarioPrimicia @conviteac @CorreodelCaroni @ClavelRangel https://t.co/8DxgEnjxxd", "geo": {"place_id": "01a74227630d48a8"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1266018912824700929"}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1266018912824700929", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-05-28T14:50:04.000Z", "lang": "es", "attachments": {"media_keys": ["3_1266018579453001736", "3_1266018893388222465", "3_1266018898907889665", "3_1266018905539084289"]}, "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}, {"start": 225, "end": 237, "tag": "PuertoOrdaz"}], "mentions": [{"start": 60, "end": 70, "username": "conviteac"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/AKAlcbCYxy", "expanded_url": "https://twitter.com/Codehciu/status/1266018912824700929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AKAlcbCYxy"}, {"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/AKAlcbCYxy", "expanded_url": "https://twitter.com/Codehciu/status/1266018912824700929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AKAlcbCYxy"}, {"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/AKAlcbCYxy", "expanded_url": "https://twitter.com/Codehciu/status/1266018912824700929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AKAlcbCYxy"}, {"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/AKAlcbCYxy", "expanded_url": "https://twitter.com/Codehciu/status/1266018912824700929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AKAlcbCYxy"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1266018912824700929", "author_id": "3773382736", "text": "#ServicioP\u00fablico Nuestro monitoreo realizado en alianza con @conviteac localiza medicamentos para tratar la diabetes, infecciones respiratorias agudas, diarrea, gonorrea, hipertensi\u00f3n, depresi\u00f3n y convulsi\u00f3n \u00a1en farmacias de #PuertoOrdaz!\n(VER IM\u00c1GENES) https://t.co/AKAlcbCYxy", "geo": {"place_id": "01a74227630d48a8"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1265944979794464770", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 56, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Ra\u00fal Gonz\u00e1lez"}, {"start": 95, "end": 102, "probability": 0.3545, "type": "Person", "normalized_text": "Milagros"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioPublico"}, {"start": 18, "end": 26, "tag": "Urgente"}, {"start": 70, "end": 79, "tag": "Guarenas"}], "mentions": [{"start": 218, "end": 231, "username": "adrianadelia"}, {"start": 248, "end": 262, "username": "YajairaForero"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/kaPyCP9geo", "expanded_url": "https://twitter.com/roger_delgado/status/1265944979794464770/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kaPyCP9geo"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/kaPyCP9geo", "expanded_url": "https://twitter.com/roger_delgado/status/1265944979794464770/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kaPyCP9geo"}]}, "created_at": "2020-05-28T09:56:17.000Z", "lang": "es", "attachments": {"media_keys": ["3_1265944959481413633", "3_1265944968809635840"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 2}, "conversation_id": "1265944979794464770", "author_id": "88570740", "text": "#ServicioPublico \n#Urgente\nAyudemos al ni\u00f1o Ra\u00fal Gonz\u00e1lez de 15 a\u00f1os.\n#Guarenas \n\nEl n\u00famero de Milagros, su mam\u00e1 es \n+58 416-8270015\n\ncynthiabermudez@fundahigado.com\ncoordinaci\u00f3n.fh@gmail.com\ncontacto@fundahigado.com\n\n@adrianadelia \n@lucasbibiana \n@YajairaForero \n@LeonardoHLeal https://t.co/kaPyCP9geo", "geo": {"place_id": "01c93e351e3122fb"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1265784368821415949", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-05-27T23:18:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "3773382736", "lang": "und", "attachments": {"media_keys": ["3_1265784356141965313"]}, "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 32, "username": "SoyPuertoOrdaz"}, {"start": 33, "end": 48, "username": "DiarioPrimicia"}, {"start": 49, "end": 59, "username": "ReporteYa"}, {"start": 60, "end": 75, "username": "SoyNuevaPrensa"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/4HdxjTf7Ue", "expanded_url": "https://twitter.com/Codehciu/status/1265784368821415949/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4HdxjTf7Ue"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1265784351805124609", "author_id": "3773382736", "text": "#ServicioP\u00fablico @SoyPuertoOrdaz @DiarioPrimicia @ReporteYa @SoyNuevaPrensa https://t.co/4HdxjTf7Ue", "geo": {"place_id": "01a74227630d48a8"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1265784351805124609"}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1265784351805124609", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-05-27T23:18:01.000Z", "lang": "es", "attachments": {"media_keys": ["3_1265784255730323458", "3_1265784292392787968", "3_1265784308293345282", "3_1265784336923623426"]}, "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}, {"start": 225, "end": 237, "tag": "PuertoOrdaz"}], "mentions": [{"start": 60, "end": 70, "username": "conviteac"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/yXpIQs6OTo", "expanded_url": "https://twitter.com/Codehciu/status/1265784351805124609/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yXpIQs6OTo"}, {"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/yXpIQs6OTo", "expanded_url": "https://twitter.com/Codehciu/status/1265784351805124609/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yXpIQs6OTo"}, {"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/yXpIQs6OTo", "expanded_url": "https://twitter.com/Codehciu/status/1265784351805124609/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yXpIQs6OTo"}, {"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/yXpIQs6OTo", "expanded_url": "https://twitter.com/Codehciu/status/1265784351805124609/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yXpIQs6OTo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1265784351805124609", "author_id": "3773382736", "text": "#ServicioP\u00fablico Nuestro monitoreo realizado en alianza con @conviteac localiza medicamentos para tratar la diabetes, infecciones respiratorias agudas, diarrea, gonorrea, hipertensi\u00f3n, depresi\u00f3n y convulsi\u00f3n \u00a1en farmacias de #PuertoOrdaz!\n(VER IM\u00c1GENES) https://t.co/yXpIQs6OTo", "geo": {"place_id": "01a74227630d48a8"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1265331906683506688", "reply_settings": "everyone", "geo": {"coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-72.2239488, 7.7692928]}, "place_id": "01a73d6169f504ac"}, "source": "Hootsuite Inc.", "created_at": "2020-05-26T17:20:09.000Z", "lang": "es", "attachments": {"media_keys": ["3_1265331904779358211", "3_1265331904900993025"]}, "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "LaGentePropone"}, {"start": 227, "end": 240, "tag": "SanCrist\u00f3bal"}, {"start": 241, "end": 257, "tag": "ServicioP\u00fablico"}], "mentions": [{"start": 258, "end": 267, "username": "CESAP_AC"}, {"start": 268, "end": 279, "username": "uniandesac"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/KN7Ab3XHOV", "expanded_url": "https://twitter.com/SCPropone/status/1265331906683506688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KN7Ab3XHOV"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/KN7Ab3XHOV", "expanded_url": "https://twitter.com/SCPropone/status/1265331906683506688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KN7Ab3XHOV"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1265331906683506688", "author_id": "704653085289947136", "text": "#LaGentePropone En cuanto a este servicio, los ciudadanos han informado que se evidencia una gran cantidad de viviendas cocinando con le\u00f1a, y aquellas personas que tienen gas lo hacen pagando este servicio en moneda extranjera #SanCrist\u00f3bal #ServicioP\u00fablico @CESAP_AC @uniandesac https://t.co/KN7Ab3XHOV"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1265305977303302144", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for iPhone", "created_at": "2020-05-26T15:37:07.000Z", "in_reply_to_user_id": "704653085289947136", "lang": "es", "entities": {"hashtags": [{"start": 189, "end": 204, "tag": "LaGentePropone"}, {"start": 205, "end": 225, "tag": "SanCristobalReporta"}, {"start": 226, "end": 242, "tag": "ServicioPublico"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1265304308364521472", "author_id": "704653085289947136", "text": "Desde el 18 de mayo se aplic\u00f3 en el municipio Plan de Movilidad de Transporte P\u00fablico el cual ha permitido observar mayor flujo de transporte p\u00fablico luego de 60 d\u00edas de estar paralizado. \n#LaGentePropone #SanCristobalReporta #ServicioPublico", "geo": {"place_id": "01a73d6169f504ac"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1265304308364521472"}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1265300161162612736", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for iPhone", "entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 130, "probability": 0.4214, "type": "Place", "normalized_text": "Francisco Romero Lobo"}], "hashtags": [{"start": 181, "end": 196, "tag": "LaGentePropone"}, {"start": 197, "end": 217, "tag": "SanCristobalReporta"}, {"start": 218, "end": 234, "tag": "ServicioPublico"}]}, "created_at": "2020-05-26T15:14:01.000Z", "in_reply_to_user_id": "704653085289947136", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1265296840011939840", "author_id": "704653085289947136", "text": "En mes de mayo tambi\u00e9n se observ\u00f3 disminuci\u00f3n del racionamiento del agua en el municipio, aunque la parroquia Francisco Romero Lobo no tiene un buen servicio y recurren a nacientes #LaGentePropone #SanCristobalReporta #ServicioPublico", "geo": {"place_id": "01a73d6169f504ac"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1265299169109069824"}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1265299169109069824", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for iPhone", "created_at": "2020-05-26T15:10:04.000Z", "in_reply_to_user_id": "704653085289947136", "lang": "es", "entities": {"hashtags": [{"start": 223, "end": 238, "tag": "LaGentePropone"}, {"start": 239, "end": 255, "tag": "ServicioPublico"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1265296840011939840", "author_id": "704653085289947136", "text": "Debido a la comparaci\u00f3n realizada en los dos meses se observ\u00f3 un aumento en el d\u00e9ficit de distribuci\u00f3n de gas en el municipio, conllevando a los ciudadanos a pagar en moneda extranjera a personas que ofrecen este servicio. #LaGentePropone #ServicioPublico", "geo": {"place_id": "01a73d6169f504ac"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1265296840011939840"}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1265232837361491968", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-05-26T10:46:29.000Z", "lang": "es", "attachments": {"media_keys": ["3_1265232827345440769"]}, "entities": {"hashtags": [{"start": 74, "end": 90, "tag": "ServicioPublico"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Iqrp4tqDE9", "expanded_url": "https://twitter.com/bullon75/status/1265232837361491968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Iqrp4tqDE9"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1265232837361491968", "author_id": "143091266", "text": "Ayer le sali\u00f3 un servicio a mi cu\u00f1ado que bien \ud83d\udcaa\ud83c\udfc0 ...  Vamos a rodar este #ServicioPublico me ayudan porfa https://t.co/Iqrp4tqDE9", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1265162469355520000", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for iPhone", "created_at": "2020-05-26T06:06:52.000Z", "lang": "es", "entities": {"hashtags": [{"start": 121, "end": 137, "tag": "ServicioPublico"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1265162469355520000", "author_id": "189611689", "text": "Hola si est\u00e1s en 4to a\u00f1o de la UMA por nada del mundo, presta atenci\u00f3n, BAJO NINGUNA CIRCUNSTANCIA, te metas en planning #ServicioPublico", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1264895118873673733", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for iPhone", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 54, "probability": 0.5006, "type": "Other", "normalized_text": "Irma"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/NqOdqznMYJ", "expanded_url": "https://twitter.com/osmarycnn/status/1263312233460912129", "display_url": "twitter.com/osmarycnn/stat\u2026"}]}, "created_at": "2020-05-25T12:24:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1264895118873673733", "author_id": "242739974", "text": "#ServicioP\u00fablico Les recuerdo el caso de la se\u00f1ora Irma que sigue necesitando ayuda para recuperar la salud. https://t.co/NqOdqznMYJ", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1263312233460912129"}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1264891248885878785", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-05-25T12:09:08.000Z", "lang": "es", "attachments": {"media_keys": ["3_1264891237544402944"]}, "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 35, "tag": "ServicioPublico"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/ZNK8NMFYkM", "expanded_url": "https://twitter.com/bullon75/status/1264891248885878785/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZNK8NMFYkM"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1264891248885878785", "author_id": "143091266", "text": "Vamos me ayudan RT #ServicioPublico de extrema confianza , mi hermano y cu\u00f1ado \ud83c\udfc0\ud83d\udcaa https://t.co/ZNK8NMFYkM", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1264748862553587712", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-05-25T02:43:21.000Z", "lang": "und", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}, {"start": 17, "end": 27, "tag": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/2nC8RUugAc", "expanded_url": "https://twitter.com/vivavenezuela69/status/1264363870300364802", "display_url": "twitter.com/vivavenezuela6\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1264748862553587712", "author_id": "1222119208554835968", "text": "#ServicioP\u00fablico #Venezuela https://t.co/2nC8RUugAc", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1264363870300364802"}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1264746565509492736", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for iPhone", "created_at": "2020-05-25T02:34:13.000Z", "lang": "und", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "serviciopublico"}], "urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/agtrk72aZk", "expanded_url": "https://twitter.com/JorvicMedina/status/1264708505220628480", "display_url": "twitter.com/JorvicMedina/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1264746565509492736", "author_id": "242739974", "text": "#serviciopublico https://t.co/agtrk72aZk", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1264713338765926400", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-05-25T00:22:11.000Z", "lang": "es", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "serviciopublico"}], "urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/O37muzAuG0", "expanded_url": "https://twitter.com/medcancervzla/status/1264616975713677315", "display_url": "twitter.com/medcancervzla/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1264713338765926400", "author_id": "1230172730382802949", "text": "#serviciopublico solicito Gemcitabina de 1 gramo para la quimioterapia de mi mam\u00e1 quien pueda colaborar tlf 0424_2131333 https://t.co/O37muzAuG0", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1264616975713677315"}], "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1264538592698867714", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-05-24T12:47:49.000Z", "lang": "es", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}, {"start": 175, "end": 181, "tag": "24May"}, {"start": 182, "end": 198, "tag": "ServicioP\u00fablico"}, {"start": 199, "end": 212, "tag": "Medicamentos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1264538592698867714", "author_id": "293791614", "text": "#ServicioP\u00fablico | Solicitan los siguientes medicamentos:\nCarbamazepina o tegretol\nLeptazine\nOnirema\nClonazepam\nAlprazolam\nHaloperidol\n\nContacto: 0426-5360409/ 0424-2172538.\n\n#24May #ServicioP\u00fablico #Medicamentos", "geo": {"place_id": "01aae5bd62bae61d"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1264239043732213760", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-05-23T16:57:31.000Z", "lang": "und", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}], "urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/KpJcsMmHiT", "expanded_url": "https://twitter.com/neladuque/status/1264006283532873728", "display_url": "twitter.com/neladuque/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1264239043732213760", "author_id": "1222119208554835968", "text": "#ServicioP\u00fablico https://t.co/KpJcsMmHiT", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1264006283532873728"}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1264215889433579520", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 137, "probability": 0.8894, "type": "Place", "normalized_text": "Hospital Ra\u00fal Leoni de Guaiparo"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}, {"start": 236, "end": 242, "tag": "23May"}, {"start": 243, "end": 252, "tag": "Guaiparo"}, {"start": 253, "end": 262, "tag": "SanF\u00e9lix"}]}, "created_at": "2020-05-23T15:25:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1264215889433579520", "author_id": "293791614", "text": "#ServicioP\u00fablico | Requieren con urgencia los siguientes medicamentos para un menor de edad recluido en el Hospital Ra\u00fal Leoni de Guaiparo:\n\nNormix de 200 mg (pastilla)\nLactulona \nMetronidazol en inyecci\u00f3n  \n\nContacto: 0416-991.80.45 \n\n#23May #Guaiparo #SanF\u00e9lix", "geo": {"place_id": "01aae5bd62bae61d"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1264009963657211905", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-05-23T01:47:14.000Z", "lang": "es", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1264009963657211905", "author_id": "3083754887", "text": "#ServicioP\u00fablico Se solicita en calidad de pr\u00e9stamo una bota/f\u00e9rula para pie izquierdo para hombre que calza 40 CM. Quienes puedan prestarla contactar al Tlf: 04141227191", "geo": {"place_id": "00eacd9e4c340449"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1263902256841310209", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-05-22T18:39:14.000Z", "lang": "es", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioPublico"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1263902256841310209", "author_id": "3083754887", "text": "#ServicioPublico Se solicita en calidad de pr\u00e9stamo una bota/f\u00e9rula para pie izquierdo para hombre que calza 40 CM. Quienes puedan prestarla contactar al 04141227191", "geo": {"place_id": "00eacd9e4c340449"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1263875839978024960", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-05-22T16:54:16.000Z", "lang": "und", "attachments": {"media_keys": ["3_1263875825222508545"]}, "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioPublico"}], "urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/van9JngoIR", "expanded_url": "https://twitter.com/bullon75/status/1263875839978024960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/van9JngoIR"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1263875839978024960", "author_id": "143091266", "text": "#ServicioPublico  ---&gt; RT https://t.co/van9JngoIR", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1263442637807329282", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for iPhone", "created_at": "2020-05-21T12:12:53.000Z", "lang": "und", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioPublico"}], "urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/oAvnPxDPDW", "expanded_url": "https://twitter.com/Caropantoja20/status/1263271965059682307", "display_url": "twitter.com/Caropantoja20/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1263442637807329282", "author_id": "242739974", "text": "#ServicioPublico https://t.co/oAvnPxDPDW", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1263271965059682307"}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1263312233460912129", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for iPhone", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 52, "probability": 0.5448, "type": "Other", "normalized_text": "Irma"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioPublico"}], "urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/TOtEa32tqy", "expanded_url": "https://www.gofundme.com/f/20ebpqbv00?utm_source=customer&utm_medium=copy_link-tip&utm_campaign=p_cp+share-sheet", "display_url": "gofundme.com/f/20ebpqbv00?u\u2026"}]}, "created_at": "2020-05-21T03:34:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 29, "quote_count": 3}, "conversation_id": "1263312233460912129", "author_id": "242739974", "text": "#ServicioPublico Los invito a ayudar a la se\u00f1ora Irma que suma varios d\u00edas en terapia intensiva con una falla respiratoria. Gracias de antemano. https://t.co/TOtEa32tqy", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1263110608506978305", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for iPhone", "created_at": "2020-05-20T14:13:31.000Z", "lang": "es", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "serviciopublico"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/HFd1BNS8iL", "expanded_url": "https://twitter.com/krola_gonzalez/status/1263110126036307969", "display_url": "twitter.com/krola_gonzalez\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1263110608506978305", "author_id": "242739974", "text": "#serviciopublico Se requieren donantes de sangre https://t.co/HFd1BNS8iL", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1263110126036307969"}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1262621461853986816", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-05-19T05:49:49.000Z", "lang": "und", "entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 19, "tag": "ServicioPublico"}], "urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/fNN23Ifz3j", "expanded_url": "https://twitter.com/LucyPN/status/1262551390267805696", "display_url": "twitter.com/LucyPN/status/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1262621461853986816", "author_id": "143091266", "text": "RT #ServicioPublico https://t.co/fNN23Ifz3j", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1262551390267805696"}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1262420728944656384", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-05-18T16:32:11.000Z", "lang": "es", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 35, "tag": "JonathanQuantip"}, {"start": 193, "end": 209, "tag": "ServicioPublico"}, {"start": 210, "end": 217, "tag": "18mayo"}], "mentions": [{"start": 55, "end": 64, "username": "FMCENTER"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1262420728944656384", "author_id": "48196903", "text": "Para nuestro amigo #JonathanQuantip  Ci: 11.736.546 de @FMCENTER y Angeles de las V\u00edas, estamos requiriendo con car\u00e1cter de urgencia EPAMIN en ampolla (el tratamiento es 100 mg. cada 8 horas)\n\n#ServicioPublico #18mayo", "geo": {"place_id": "015cbec154ca1c9c"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1262386901526417411", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-05-18T14:17:45.000Z", "in_reply_to_user_id": "1230172730382802949", "lang": "es", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "urgente"}, {"start": 106, "end": 114, "tag": "urgente"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1260999570483486725", "author_id": "1230172730382802949", "text": "#serviciopublico##urgente solicito Gemcitabina de 1 gramo para m\u00ed madre con c\u00e1ncer tengo recipe e informe #urgente ella necesita la quimioterapia tlf 04242131333,el costo de cada ampolla es de 100$ no cuento con los recursos necesito 6 ampollas#, urgente", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1261792501423394824"}], "context_annotations": [{"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "825047692124442624", "name": "Food", "description": "Food"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "831530561680191490", "name": "Cooking", "description": "Cooking/Baking"}}, {"domain": {"id": "67", "name": "Interests and Hobbies", "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks"}, "entity": {"id": "846736745517350912", "name": "Recipes", "description": "Recipies/Books"}}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1262376696466026497", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-05-18T13:37:12.000Z", "lang": "und", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioPublico"}], "urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/Q9HlSVAaZk", "expanded_url": "https://twitter.com/CanelonDelvalle/status/1262035341126643712", "display_url": "twitter.com/CanelonDelvall\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1262376696466026497", "author_id": "123051649", "text": "#ServicioPublico https://t.co/Q9HlSVAaZk", "geo": {"place_id": "00fef4361f2ad538"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1262035341126643712"}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1262138128489463808", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-05-17T21:49:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "113785093", "lang": "und", "entities": {"hashtags": [{"start": 42, "end": 58, "tag": "ServicioP\u00fablico"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ONEGATIVO"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "DonanteSangreVE"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "hdsvenezuela"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/niMZQN7hMW", "expanded_url": "https://twitter.com/El_Llanito350/status/1262122309487341568", "display_url": "twitter.com/El_Llanito350/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1262138128489463808", "author_id": "48182018", "text": "@ONEGATIVO @DonanteSangreVE @hdsvenezuela #ServicioP\u00fablico https://t.co/niMZQN7hMW", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1262122309487341568"}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1262108709838368768", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-05-17T19:52:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "115544486", "lang": "und", "entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 59, "tag": "ServicioPublico"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MamaLisVzla"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "sebuscasedona"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "ServPublicoVe"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/pZY8QcL0wt", "expanded_url": "https://twitter.com/rossihenriquez/status/1262089474105913344", "display_url": "twitter.com/rossihenriquez\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1262108709838368768", "author_id": "48182018", "text": "@MamaLisVzla @sebuscasedona @ServPublicoVe #ServicioPublico https://t.co/pZY8QcL0wt", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1262089474105913344"}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1262057701762371585", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for iPhone", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.882, "type": "Place", "normalized_text": "Casa Hogar San Jos\u00e9"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioPublico"}], "urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/3yVl7jzczx", "expanded_url": "https://twitter.com/vanessajgarcian/status/1262003186975551489", "display_url": "twitter.com/vanessajgarcia\u2026"}]}, "created_at": "2020-05-17T16:29:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 247, "reply_count": 1, "like_count": 70, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1262057701762371585", "author_id": "242739974", "text": "#ServicioPublico Hay 150 adultos mayores en la Casa Hogar San Jos\u00e9 que necesitan su ayuda, se quedaron sin agua y necesitan colaboraraci\u00f3n. https://t.co/3yVl7jzczx", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1262003186975551489"}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1262032527553953793", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-05-17T14:49:36.000Z", "lang": "und", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}], "urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/Bt3TFgujZz", "expanded_url": "https://twitter.com/Yanilcc/status/1261854517718650881", "display_url": "twitter.com/Yanilcc/status\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1262032527553953793", "author_id": "1222119208554835968", "text": "#ServicioP\u00fablico https://t.co/Bt3TFgujZz", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1261854517718650881"}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1262030958301241345", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-05-17T14:43:22.000Z", "lang": "und", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}], "urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/3OTjWI3Hte", "expanded_url": "https://twitter.com/TeamMamaLis/status/1262009707163762689", "display_url": "twitter.com/TeamMamaLis/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1262030958301241345", "author_id": "1222119208554835968", "text": "#ServicioP\u00fablico https://t.co/3OTjWI3Hte", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1262009707163762689"}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1261762912835833856", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for iPhone", "created_at": "2020-05-16T20:58:15.000Z", "lang": "und", "entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 19, "tag": "ServicioPublico"}], "urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/TFIyQQHzYO", "expanded_url": "https://twitter.com/KatCorreiag/status/1261748305656254466", "display_url": "twitter.com/KatCorreiag/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1261762912835833856", "author_id": "95923942", "text": "\ud83d\udea8| #ServicioPublico \ud83d\udc47\ud83c\udffd https://t.co/TFIyQQHzYO", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1261748305656254466"}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1261733067581984768", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for iPhone", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 64, "probability": 0.9887, "type": "Person", "normalized_text": "Veronica Salazar"}, {"start": 75, "end": 86, "probability": 0.947, "type": "Person", "normalized_text": "Jenny Garcia"}, {"start": 92, "end": 109, "probability": 0.9481, "type": "Place", "normalized_text": "Valle de la Pascua"}, {"start": 112, "end": 118, "probability": 0.7149, "type": "Place", "normalized_text": "Gu\u00e1rico"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioPublico"}]}, "created_at": "2020-05-16T18:59:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1261733067581984768", "author_id": "933175792699363328", "text": "#ServicioPublico | Se requiere con urgencia para Veronica Salazar, hija de Jenny Garcia, de Valle de la Pascua, Gu\u00e1rico, los siguientes medicamentos: Vitamina E c\u00e1psulas blandas, Cebion, Letisan, Vitamina C, jarabe citrato de potasio \n\nPara mayor informaci\u00f3n contactar:04243272047", "geo": {"place_id": "0152c0f36270f8b1"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1261726597775872006", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for iPhone", "created_at": "2020-05-16T18:33:57.000Z", "lang": "es", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioPublico"}], "urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/nY8QgPxQ1y", "expanded_url": "https://twitter.com/yamelr/status/1261682198299709441", "display_url": "twitter.com/yamelr/status/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 2, "like_count": 32, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1261726597775872006", "author_id": "242739974", "text": "#ServicioPublico les agradecer\u00eda de coraz\u00f3n sumar a esta campa\u00f1a de una buena amiga. Gracias de antemano por su generosidad https://t.co/nY8QgPxQ1y", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1261682198299709441"}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1261724148180664320", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 48, "probability": 0.7306, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Gerardo S\u00e1nchez D\u00edaz"}, {"start": 99, "end": 111, "probability": 0.9447, "type": "Person", "normalized_text": "Rassi S\u00e1nchez"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioPublico"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/2JN7WZbqpL", "expanded_url": "https://www.gofundme.com/f/a7p8tt-ayuda-para-mi-papa?utm_source=customer&utm_medium=copy_link-tip&utm_campaign=p_cp+share-sheet", "display_url": "gofundme.com/f/a7p8tt-ayuda\u2026"}, {"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/Z30PejEGdX", "expanded_url": "https://twitter.com/ecomunitaria/status/1261724148180664320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Z30PejEGdX"}]}, "created_at": "2020-05-16T18:24:13.000Z", "lang": "es", "attachments": {"media_keys": ["3_1261724144250617857"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1261724148180664320", "author_id": "456870943", "text": "#ServicioPublico\nEl Sr. Luis Gerardo S\u00e1nchez D\u00edaz\nNecesita tu colaboraci\u00f3n\n(Es abuelo de los Hnos. Rassi S\u00e1nchez)\nhttps://t.co/2JN7WZbqpL https://t.co/Z30PejEGdX", "geo": {"place_id": "01bc41ac40f6f2ff"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1260731264291799041", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for iPhone", "created_at": "2020-05-14T00:38:51.000Z", "lang": "es", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioPublico"}, {"start": 17, "end": 25, "tag": "Urgente"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1260731264291799041", "author_id": "55540413", "text": "#ServicioPublico #Urgente Para una conocida, se necesita servicio de ambulancia, quien pueda ayudar o colaborar, contactar a la Sra. Belkys por el tel\u00e9fono 0424-2032367", "geo": {"place_id": "01c93e351e3122fb"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1260605401306988549", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 62, "probability": 0.9822, "type": "Place", "normalized_text": "Ciudad Ojeda"}, {"start": 65, "end": 84, "probability": 0.6165, "type": "Place", "normalized_text": "municipio Lagunillas"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioPublico"}], "mentions": [{"start": 204, "end": 220, "username": "LeonidasAlcalde"}, {"start": 221, "end": 236, "username": "OmarprietogobO"}, {"start": 237, "end": 253, "username": "FDN_CiudadOjeda"}, {"start": 254, "end": 264, "username": "Funamiven"}, {"start": 265, "end": 273, "username": "Yudiris"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/PgqOAcVBOR", "expanded_url": "https://twitter.com/somosnoticiacol/status/1260605401306988549/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PgqOAcVBOR"}]}, "created_at": "2020-05-13T16:18:43.000Z", "lang": "es", "attachments": {"media_keys": ["3_1260605200378793984"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1260605401306988549", "author_id": "1131983166", "text": "#ServicioPublico Para paciente femenina ubicada en Ciudad Ojeda, municipio Lagunillas se necesita con urgencia el medicamento+58 414-0614038 PRAMIPEXOL de 0,25 Mlg tel\u00e9fono contacto 04140614038 Elisabeth @LeonidasAlcalde @OmarprietogobO @FDN_CiudadOjeda @Funamiven @Yudiris https://t.co/PgqOAcVBOR", "geo": {"place_id": "01d677e97eae46b3"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1260576074259365888", "reply_settings": "everyone", "geo": {"coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-70.079, 10.17]}, "place_id": "00ea87127fecbc28"}, "source": "Instagram", "entities": {"annotations": [{"start": 167, "end": 172, "probability": 0.9582, "type": "Place", "normalized_text": "Carora"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Carora"}, {"start": 10, "end": 26, "tag": "ServicioP\u00fablico"}, {"start": 131, "end": 137, "tag": "13May"}, {"start": 138, "end": 163, "tag": "LasCamataguasDeMarioSosa"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/v4u3EvsP9d", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/CAIZfK7pQ6n/?igshid=1wqow0tedsucp", "display_url": "instagram.com/p/CAIZfK7pQ6n/\u2026"}]}, "created_at": "2020-05-13T14:22:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1260576074259365888", "author_id": "115459321", "text": "#Carora | #ServicioP\u00fablico | Si tiene informaci\u00f3n del medicamento o quiere donar por favor comunicarse al n\u00famero de la imagen. \n.\n\n#13May\n#LasCamataguasDeMarioSosa en Carora https://t.co/v4u3EvsP9d"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1260365863322075142", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 29, "probability": 0.9853, "type": "Person", "normalized_text": "Leidy Espidel"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}, {"start": 74, "end": 82, "tag": "urgente"}, {"start": 226, "end": 242, "tag": "Fundaci\u00f3nMeraki"}, {"start": 244, "end": 251, "tag": "12Mayo"}, {"start": 252, "end": 262, "tag": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/flAW3Fiq3T", "expanded_url": "https://twitter.com/FundaMeraki_/status/1260365863322075142/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/flAW3Fiq3T"}]}, "created_at": "2020-05-13T00:26:52.000Z", "lang": "es", "attachments": {"media_keys": ["3_1260365860876759041"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1260365863322075142", "author_id": "1222119208554835968", "text": "#ServicioP\u00fablico Leidy Espidel, es paciente con c\u00e1ncer de mama y necesita #urgente los medicamentos (ver en la imagen) para cumplir con su tratamiento.\n\n \ud83d\udcf2 0241- 8776291 / 0414- 9586369 \n\nAgradecemos quienes puedan ayudar.\ud83d\ude4f\ud83c\udffd\n\n#Fundaci\u00f3nMeraki\ud83d\udc9c #12Mayo #Venezuela https://t.co/flAW3Fiq3T", "geo": {"place_id": "0137799d4f960b21"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1260264910258409477", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-05-12T17:45:43.000Z", "lang": "und", "entities": {"hashtags": [{"start": 25, "end": 41, "tag": "ServicioPublico"}], "mentions": [{"start": 42, "end": 53, "username": "noticias24"}, {"start": 54, "end": 61, "username": "RCR750"}, {"start": 62, "end": 72, "username": "ReporteYa"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "LuisCarlos"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/RgzBgehcHk", "expanded_url": "https://www.gofundme.com/f/8tvvh-ayudemos-a-marilyn-a-vencer-el-cancer?utm_source=customer&utm_medium=copy_link&utm_campaign=m_pd+share-sheet", "display_url": "gofundme.com/f/8tvvh-ayudem\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1260264910258409477", "author_id": "201068859", "text": "https://t.co/RgzBgehcHk  #ServicioPublico @noticias24 @RCR750 @ReporteYa @LuisCarlos", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1138742711748423683", "name": "Luis Carlos D\u00edaz "}}, {"domain": {"id": "94", "name": "Journalist", "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'"}, "entity": {"id": "1138742711748423683", "name": "Luis Carlos D\u00edaz "}}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1260035655318396928", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-05-12T02:34:45.000Z", "lang": "fr", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}], "urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/eZcavBe0yS", "expanded_url": "https://twitter.com/aisha_728/status/1259989317457502208", "display_url": "twitter.com/aisha_728/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1260035655318396928", "author_id": "110590908", "text": "#ServicioP\u00fablico\nDonantes de sangre https://t.co/eZcavBe0yS", "geo": {"place_id": "01c93e351e3122fb"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1259989317457502208"}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1259997015309680641", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-05-12T00:01:12.000Z", "lang": "es", "entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 40, "tag": "ServicioPublico"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/RgzBgehcHk", "expanded_url": "https://www.gofundme.com/f/8tvvh-ayudemos-a-marilyn-a-vencer-el-cancer?utm_source=customer&utm_medium=copy_link&utm_campaign=m_pd+share-sheet", "display_url": "gofundme.com/f/8tvvh-ayudem\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1259997015309680641", "author_id": "201068859", "text": "https://t.co/RgzBgehcHk #ServicioPublico t\u00fa ayuda es importante. \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1259908444359974912", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-05-11T18:09:15.000Z", "lang": "es", "attachments": {"media_keys": ["3_1259908437523251207"]}, "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "serviciopublico"}, {"start": 49, "end": 56, "tag": "empleo"}, {"start": 57, "end": 69, "tag": "parquecaiza"}, {"start": 70, "end": 79, "tag": "miravila"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/g3qJvYD9OO", "expanded_url": "https://instagram.com/mundoconfitt?igshid=dqskkzvgew7z", "display_url": "instagram.com/mundoconfitt?i\u2026"}, {"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/L7mBsTwfuQ", "expanded_url": "https://twitter.com/HastaTuPuerta/status/1259908444359974912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/L7mBsTwfuQ"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1259908444359974912", "author_id": "492309533", "text": "#serviciopublico Esta empresa busca personal, in #empleo #parquecaiza #miravila Informaci\u00f3n aqu\u00ed\ud83d\udc49.https://t.co/g3qJvYD9OO https://t.co/L7mBsTwfuQ", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1259900396526612480", "reply_settings": "everyone", "geo": {"coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-71.3102, 10.1956]}, "place_id": "002e2add0d1ff144"}, "source": "Instagram", "created_at": "2020-05-11T17:37:17.000Z", "lang": "es", "entities": {"hashtags": [{"start": 177, "end": 187, "tag": "Notiredve"}, {"start": 189, "end": 196, "tag": "Prensa"}, {"start": 197, "end": 213, "tag": "ServicioPublico"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/RhXc5iPqYQ", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/CADmOhulbiV/?igshid=1690e8a0y2hae", "display_url": "instagram.com/p/CADmOhulbiV/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1259900396526612480", "author_id": "987128299481681920", "text": "Servicio p\u00fablico el joven se encuentra extraviado. Sufre de esquizofrenia y se encuentra perdido. Cualquier informaci\u00f3n pueden llamar a los tel\u00e9fonos que aparece en el flayer.\n\n#Notiredve \n#Prensa\n#ServicioPublico\u2026 https://t.co/RhXc5iPqYQ"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1259868984691822592", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.9672, "type": "Person", "normalized_text": "Daisy Garc\u00eda"}, {"start": 65, "end": 80, "probability": 0.6042, "type": "Place", "normalized_text": "Sierra de Perij\u00e1"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioPublico"}], "urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/94yeExHyhE", "expanded_url": "https://twitter.com/CronicaUno/status/1259868984691822592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/94yeExHyhE"}]}, "created_at": "2020-05-11T15:32:27.000Z", "lang": "es", "attachments": {"media_keys": ["3_1259868970032812039"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1259868984691822592", "author_id": "3083754887", "text": "#ServicioPublico Daisy Garc\u00eda de 4 a\u00f1os es una  ni\u00f1a Yukpa de la Sierra de Perij\u00e1, fue mordida por una serpiente mapanare, est\u00e1 hospitalizada y necesita tu ayuda para salvar su pierna. Para donaciones Tlf: 0414 6994701.  Fundaci\u00f3n Ojenke https://t.co/94yeExHyhE", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1258909782745980930", "reply_settings": "everyone", "geo": {"coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-71.8986, 8.2846]}, "place_id": "006fa5d223223cfc"}, "source": "Hootsuite Inc.", "created_at": "2020-05-09T00:00:56.000Z", "lang": "es", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "LaGentePropone"}, {"start": 43, "end": 56, "tag": "SanCrist\u00f3bal"}, {"start": 225, "end": 241, "tag": "ServicioP\u00fablico"}, {"start": 242, "end": 250, "tag": "T\u00e1chira"}, {"start": 251, "end": 261, "tag": "Venezuela"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1258909782745980930", "author_id": "704653085289947136", "text": "#LaGentePropone ciudadanos de la ciudad de #SanCrist\u00f3bal han se\u00f1alado que la calidad del agua que llega ha desmejorado pues es evidente la presencia de suciedad por lo que requiere de la limpieza posterior para su consumo. \n\n#ServicioP\u00fablico #T\u00e1chira #Venezuela"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1258834577293967360", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 56, "probability": 0.3311, "type": "Person", "normalized_text": "AVILA DE Guti\u00e9rrez"}, {"start": 93, "end": 102, "probability": 0.426, "type": "Place", "normalized_text": "Lagunillas"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "SERVICIOPUBLICO"}, {"start": 70, "end": 82, "tag": "CiudadOjeda"}], "mentions": [{"start": 164, "end": 180, "username": "LeonidasAlcalde"}, {"start": 181, "end": 195, "username": "OmarPrietoGob"}, {"start": 196, "end": 206, "username": "Funamiven"}, {"start": 207, "end": 223, "username": "FDN_CiudadOjeda"}, {"start": 224, "end": 240, "username": "Juniorpernalet3"}], "urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/tFGcmbsLhV", "expanded_url": "https://twitter.com/somosnoticiacol/status/1258834577293967360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tFGcmbsLhV"}]}, "created_at": "2020-05-08T19:02:05.000Z", "lang": "es", "attachments": {"media_keys": ["3_1258834566015574016"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1258834577293967360", "author_id": "1131983166", "text": "#SERVICIOPUBLICO Para paciente MORAIMA AVILA DE Guti\u00e9rrez radicada en #CiudadOjeda municipio Lagunillas se necesita el siguiente medicamento Pramipexol de 0,25 Mlg @LeonidasAlcalde @OmarPrietoGob @Funamiven @FDN_CiudadOjeda @Juniorpernalet3 https://t.co/tFGcmbsLhV", "geo": {"place_id": "01d677e97eae46b3"}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1100089473893715968", "name": "Omar Prieto", "description": "Omar Prieto"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1100089473893715968", "name": "Omar Prieto", "description": "Omar Prieto"}}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1258758464328863744", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 48, "probability": 0.9895, "type": "Person", "normalized_text": "Alicia Chirinos"}, {"start": 154, "end": 161, "probability": 0.4675, "type": "Place", "normalized_text": "Turquesa"}, {"start": 171, "end": 187, "probability": 0.4669, "type": "Place", "normalized_text": "Av. Independencia"}, {"start": 210, "end": 219, "probability": 0.5593, "type": "Place", "normalized_text": "Costa Azul"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/E0e3yIC8Yy", "expanded_url": "https://twitter.com/NoticiasFalcon/status/1258758464328863744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E0e3yIC8Yy"}]}, "created_at": "2020-05-08T13:59:39.000Z", "lang": "es", "attachments": {"media_keys": ["3_1258758435136516096"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1258758464328863744", "author_id": "97966452", "text": "#ServicioP\u00fablico Escribe la Lcda. Alicia Chirinos: \"Se me extraviaron las llaves de la casa y del carro, y control de port\u00f3n.  Es un manojo con una con a Turquesa\".\u2800\n\u2800\nEn Av. Independencia, entre el Mazz  y el Costa Azul.\u2800\n\u2800\nContacto: 0416-680538 https://t.co/E0e3yIC8Yy", "geo": {"place_id": "0100789d0c41147f"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1258750671790247936", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-05-08T13:28:41.000Z", "lang": "und", "attachments": {"media_keys": ["3_1258750645814865921"]}, "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioPublico"}], "urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/KGCcAaZujb", "expanded_url": "https://twitter.com/aaebdj/status/1258750671790247936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KGCcAaZujb"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1258750671790247936", "author_id": "2455007301", "text": "#ServicioPublico \n\n\ud83d\ude09 https://t.co/KGCcAaZujb", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1258733423427977216", "reply_settings": "everyone", "geo": {"coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-71.8986, 8.2846]}, "place_id": "006fa5d223223cfc"}, "source": "Hootsuite Inc.", "created_at": "2020-05-08T12:20:08.000Z", "lang": "es", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "LaGentePropone"}, {"start": 180, "end": 199, "tag": "Bolet\u00ednInformativo"}, {"start": 200, "end": 213, "tag": "SanCrist\u00f3bal"}, {"start": 214, "end": 218, "tag": "ONG"}, {"start": 219, "end": 227, "tag": "T\u00e1chira"}, {"start": 228, "end": 238, "tag": "Venezuela"}, {"start": 239, "end": 255, "tag": "ServicioP\u00fablico"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1258733423427977216", "author_id": "704653085289947136", "text": "#LaGentePropone los ciudadanos han informado que, ante la crisis de la gasolina, han recurrido a adquirir combustible en moneda extranjera para poder hacer uso de sus veh\u00edculos. \n\n#Bolet\u00ednInformativo #SanCrist\u00f3bal #ONG #T\u00e1chira #Venezuela #ServicioP\u00fablico"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1258241731407069187", "reply_settings": "everyone", "geo": {"coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-72.2333, 7.7667]}, "place_id": "01a73d6169f504ac"}, "source": "Instagram", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 111, "probability": 0.9051, "type": "Person", "normalized_text": "Edgar Alfonso Carrasquel Rodr\u00edguez"}, {"start": 178, "end": 190, "probability": 0.4848, "type": "Place", "normalized_text": "San Crist\u00f3bal"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioPublico"}], "urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/LaI9lELJgd", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B_3z8-dgxpv/?igshid=3ve6tnxtudix", "display_url": "instagram.com/p/B_3z8-dgxpv/\u2026"}]}, "created_at": "2020-05-07T03:46:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1258241731407069187", "author_id": "927924672506880002", "text": "#ServicioPublico se requiere con car\u00e1cter de urgencia donantes de sangre RHO+ Edgar Alfonso Carrasquel Rodr\u00edguez, quien va ser intervenido quir\u00fargicamente\nEn el Seguro Social de San Crist\u00f3bal, los donantes\u2026 https://t.co/LaI9lELJgd"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1258200735059247107", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.1603, "type": "Person", "normalized_text": "Nerismar Idrogo"}, {"start": 138, "end": 140, "probability": 0.5914, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 154, "end": 166, "probability": 0.7299, "type": "Place", "normalized_text": "Av. Atl\u00e1ntico"}, {"start": 233, "end": 239, "probability": 0.4635, "type": "Place", "normalized_text": "Venalum"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioPublico"}, {"start": 172, "end": 181, "tag": "PtoOrdaz"}]}, "created_at": "2020-05-07T01:03:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1258200735059247107", "author_id": "142016075", "text": "#ServicioPublico La Sra Nerismar Idrogo de 40 a\u00f1os, que sufre de trastornos mentales (Bipolaridad esquizofrenia)  vista en el semaforo de Rio negro en la Av. Atl\u00e1ntico en  #PtoOrdaz hace d\u00edas, sus familiares y compa\u00f1eros de trabajo (Venalum) solicitan para su tratamiento.", "geo": {"place_id": "01a74227630d48a8"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1258161060319805441", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-05-06T22:25:46.000Z", "lang": "es", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "6May"}, {"start": 6, "end": 22, "tag": "ServicioP\u00fablico"}, {"start": 23, "end": 31, "tag": "Caracas"}, {"start": 269, "end": 277, "tag": "Urgente"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1258161060319805441", "author_id": "3083754887", "text": "#6May #ServicioP\u00fablico #Caracas\nPara mujer de 40 a\u00f1os de edad que requiere ser operada con urgencia y sufri\u00f3 una baja de hemoglobina se requiere FERRINEX en ampollas.\nLa persona o instituci\u00f3n que pueda DONAR o vender este medicamento, favor comunicarse al 04125861391. #Urgente", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1258145356925321219", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.4529, "type": "Person", "normalized_text": "Anthuam"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}, {"start": 189, "end": 205, "tag": "Fundaci\u00f3nMeraki"}, {"start": 207, "end": 217, "tag": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/cbnKlKwAiI", "expanded_url": "https://twitter.com/FundaMeraki_/status/1258145356925321219/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cbnKlKwAiI"}]}, "created_at": "2020-05-06T21:23:22.000Z", "lang": "es", "attachments": {"media_keys": ["3_1258145328500314113"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1258145356925321219", "author_id": "1222119208554835968", "text": "#ServicioP\u00fablico El peque\u00f1o Anthuam est\u00e1 necesitando de la solidaridad y la ayuda de todos.\n\nEn la imagen toda la informaci\u00f3n.\n\nQui\u00e9nes puedan ayudar, favor comunicarse al \ud83d\udcf2: 0412-3845174\n\n#Fundaci\u00f3nMeraki\ud83d\udc9c #Venezuela https://t.co/cbnKlKwAiI", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1258138044793839630", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.9414, "type": "Place", "normalized_text": "Ciudad Ojeda"}, {"start": 153, "end": 161, "probability": 0.994, "type": "Place", "normalized_text": "Maracaibo"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioPublico"}], "mentions": [{"start": 250, "end": 266, "username": "LeonidasAlcalde"}, {"start": 267, "end": 276, "username": "CBML2019"}]}, "created_at": "2020-05-06T20:54:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1258138044793839630", "author_id": "1131983166", "text": "#ServicioPublico Desde Ciudad Ojeda hasta el hospital universitario se necesita trasladar a padre desesperado que tiene su hija en estado de gravedad en Maracaibo, alg\u00fan ente p\u00fablico o particular que ayude a este padre Telef: +584140614038 Elizabeth @LeonidasAlcalde @CBML2019", "geo": {"place_id": "01d677e97eae46b3"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1258124488656420864", "reply_settings": "everyone", "geo": {"coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-71.8986, 8.2846]}, "place_id": "006fa5d223223cfc"}, "source": "Hootsuite Inc.", "created_at": "2020-05-06T20:00:27.000Z", "lang": "es", "attachments": {"media_keys": ["3_1258124486366253056", "3_1258124486424969216", "3_1258124486949212161", "3_1258124486945042432"]}, "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "LaGentePropone"}, {"start": 226, "end": 239, "tag": "SanCrist\u00f3bal"}, {"start": 240, "end": 248, "tag": "T\u00e1chira"}, {"start": 249, "end": 265, "tag": "ServicioP\u00fablico"}], "urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/9QaVj4cVq2", "expanded_url": "https://twitter.com/SCPropone/status/1258124488656420864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9QaVj4cVq2"}, {"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/9QaVj4cVq2", "expanded_url": "https://twitter.com/SCPropone/status/1258124488656420864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9QaVj4cVq2"}, {"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/9QaVj4cVq2", "expanded_url": "https://twitter.com/SCPropone/status/1258124488656420864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9QaVj4cVq2"}, {"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/9QaVj4cVq2", "expanded_url": "https://twitter.com/SCPropone/status/1258124488656420864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9QaVj4cVq2"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1258124488656420864", "author_id": "704653085289947136", "text": "#LaGentePropone con respecto a la operadora de telecomunicaci\u00f3n Movistar, los ciudadanos informan que el servicio prestado es regular, sin embargo, indican que cuando no hay electricidad los datos para internet no funciona. \n\n#SanCrist\u00f3bal #T\u00e1chira #ServicioP\u00fablico https://t.co/9QaVj4cVq2", "context_annotations": [{"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596165640192", "name": "Telco"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "1009742374216523778", "name": "Movistar", "description": "Movistar"}}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1258054410443395074", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for iPhone", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 31, "probability": 0.8848, "type": "Person", "normalized_text": "Vitalia Ziegler"}, {"start": 56, "end": 77, "probability": 0.9688, "type": "Place", "normalized_text": "San Juan de los Morros"}, {"start": 182, "end": 197, "probability": 0.7272, "type": "Other", "normalized_text": "C\u00e1ncer de Ovario"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/Z9z7z5zmQZ", "expanded_url": "https://bit.ly/2YGeawm", "display_url": "bit.ly/2YGeawm", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1341036773602971648/EL4jPKlh?format=jpg&name=orig", "width": 998, "height": 665}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1341036773602971648/EL4jPKlh?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "AYUDEMOS A VITALIA ZIEGLER, organized by Ramon Ziegler", "description": "Vitalia Ziegler es una maestra retirada en Venezuela que vive en una ciudad llamada San Juan\u2026 Ramon Ziegler needs your support for AYUDEMOS A VITALIA ZIEGLER", "unwound_url": "https://www.gofundme.com/f/ayudemos-a-vitalia-ziegler?utm_source=whatsapp-visit&utm_medium=chat&utm_campaign=p_cp+share-sheet"}]}, "created_at": "2020-05-06T15:21:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 2}, "conversation_id": "1258054410443395074", "author_id": "933175792699363328", "text": "#ServicioP\u00fablico Vitalia Ziegler es maestra retirada en San Juan de los Morros. No tuvo hijos. Dedic\u00f3 su vida a sus padres y al servicio de otros.  Hace 2 a\u00f1os fue diagnosticada con C\u00e1ncer de Ovario. \n\n\u00a1Vamos a ayudarla! \n\nAqu\u00ed los datos: https://t.co/Z9z7z5zmQZ", "geo": {"place_id": "0152c0f36270f8b1"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1257686348590432258", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-05-05T14:59:26.000Z", "lang": "es", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "Doxorubicina"}, {"start": 14, "end": 21, "tag": "quimio"}, {"start": 22, "end": 31, "tag": "donacion"}, {"start": 69, "end": 77, "tag": "Caracas"}, {"start": 78, "end": 94, "tag": "ServicioPublico"}, {"start": 95, "end": 108, "tag": "Medicamentos"}, {"start": 114, "end": 117, "tag": "Rt"}], "mentions": [{"start": 119, "end": 131, "username": "fuenteseliz"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1257686348590432258", "author_id": "201068859", "text": "#Doxorubicina #quimio #donacion ante que se venza \nLl\u00e1ma 04142447237 #Caracas #ServicioPublico #Medicamentos dale #Rt  @fuenteseliz", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1257686203312173056", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-05-05T14:58:52.000Z", "lang": "es", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "Doxorubicina"}, {"start": 14, "end": 21, "tag": "quimio"}, {"start": 22, "end": 31, "tag": "donacion"}, {"start": 69, "end": 77, "tag": "Caracas"}, {"start": 78, "end": 94, "tag": "ServicioPublico"}, {"start": 95, "end": 108, "tag": "Medicamentos"}, {"start": 114, "end": 117, "tag": "Rt"}], "mentions": [{"start": 119, "end": 132, "username": "isnardobravo"}, {"start": 133, "end": 145, "username": "AliasMalula"}, {"start": 146, "end": 157, "username": "LuisCarlos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1257686203312173056", "author_id": "201068859", "text": "#Doxorubicina #quimio #donacion ante que se venza \nLl\u00e1ma 04142447237 #Caracas #ServicioPublico #Medicamentos dale #Rt  @isnardobravo @AliasMalula @LuisCarlos", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1138742711748423683", "name": "Luis Carlos D\u00edaz "}}, {"domain": {"id": "94", "name": "Journalist", "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'"}, "entity": {"id": "1138742711748423683", "name": "Luis Carlos D\u00edaz "}}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1257685821475479553", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-05-05T14:57:21.000Z", "lang": "es", "attachments": {"media_keys": ["3_1257685792853504000"]}, "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "Doxorubicina"}, {"start": 14, "end": 21, "tag": "quimio"}, {"start": 22, "end": 31, "tag": "donacion"}, {"start": 69, "end": 77, "tag": "Caracas"}, {"start": 78, "end": 94, "tag": "ServicioPublico"}, {"start": 95, "end": 108, "tag": "Medicamentos"}, {"start": 114, "end": 117, "tag": "Rt"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/kbcc0yloYB", "expanded_url": "https://twitter.com/jannet071/status/1257685821475479553/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kbcc0yloYB"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1257685821475479553", "author_id": "201068859", "text": "#Doxorubicina #quimio #donacion ante que se venza \nLl\u00e1ma 04142447237 #Caracas #ServicioPublico #Medicamentos dale #Rt https://t.co/kbcc0yloYB", "geo": {"place_id": "07d9ce9ade480001"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1257638902627733504", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-05-05T11:50:54.000Z", "lang": "und", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}], "urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/lDw9VFa9C9", "expanded_url": "https://twitter.com/FusaintVE/status/1257635872356405248", "display_url": "twitter.com/FusaintVE/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1257638902627733504", "author_id": "73554554", "text": "#ServicioP\u00fablico https://t.co/lDw9VFa9C9", "geo": {"place_id": "01222aa54e8dff7a"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1257635872356405248"}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1257340546714083334", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 67, "probability": 0.9964, "type": "Person", "normalized_text": "Dayana Quintana"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}], "mentions": [{"start": 70, "end": 86, "username": "Ladamadelfutbol"}], "urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/eD8lNumIGv", "expanded_url": "https://twitter.com/david5985/status/1257340546714083334/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eD8lNumIGv"}]}, "created_at": "2020-05-04T16:05:21.000Z", "lang": "es", "attachments": {"media_keys": ["3_1257340544554094593"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1257340546714083334", "author_id": "202848222", "text": "#ServicioP\u00fablico \u00a1URGENTE! Ayudemos a nuestra colega Dayana Quintana (@Ladamadelfutbol). Cualquier informaci\u00f3n, favor contactarle. https://t.co/eD8lNumIGv", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1257009345243594763", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for iPhone", "created_at": "2020-05-03T18:09:16.000Z", "lang": "und", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioPublico"}], "urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/nZirvTzCBZ", "expanded_url": "https://twitter.com/grivasrangel/status/1257008595604049922", "display_url": "twitter.com/grivasrangel/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1257009345243594763", "author_id": "242739974", "text": "#ServicioPublico https://t.co/nZirvTzCBZ", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1257008595604049922"}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1256955534806310914", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-05-03T14:35:27.000Z", "lang": "und", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}], "urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/fw1ITUpGrW", "expanded_url": "https://twitter.com/FundYaraPosible/status/1256742399675678722", "display_url": "twitter.com/FundYaraPosibl\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1256955534806310914", "author_id": "1222119208554835968", "text": "#ServicioP\u00fablico https://t.co/fw1ITUpGrW", "geo": {"place_id": "00412d3d6cde22cc"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1256742399675678722"}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1256616598217072640", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-05-02T16:08:38.000Z", "lang": "es", "attachments": {"media_keys": ["3_1256616580865306624"]}, "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}, {"start": 241, "end": 256, "tag": "Fundaci\u00f3nMerki"}, {"start": 258, "end": 268, "tag": "Venezuela"}, {"start": 269, "end": 277, "tag": "URGENTE"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/kleBBbEO7O", "expanded_url": "https://twitter.com/FundaMeraki_/status/1256616598217072640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kleBBbEO7O"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1256616598217072640", "author_id": "1222119208554835968", "text": "#ServicioP\u00fablico Aranza,  \ntiene par\u00e1lisis cerebral infantil y microcefalia.\n\nSus padres est\u00e1n necesitando de la colaboraci\u00f3n de todos para mejorar la calidad de vida de la peque\u00f1a.\n\nAgradecemos su solidaridad\ud83d\ude4f\ud83c\udffd\n\n\ud83d\udcf1:0424-2550555 Betssy Mora\n\n#Fundaci\u00f3nMerki\ud83d\udc9c #Venezuela #URGENTE https://t.co/kleBBbEO7O", "geo": {"place_id": "043383f8b2b79918"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1256346032767750147", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 62, "probability": 0.4918, "type": "Place", "normalized_text": "55a"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}, {"start": 17, "end": 30, "tag": "Barquisimeto"}, {"start": 276, "end": 280, "tag": "SOS"}], "mentions": [{"start": 194, "end": 210, "username": "gestionperfecta"}, {"start": 211, "end": 226, "username": "LuisJonasReyes"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/hECD2S2N9g", "expanded_url": "https://twitter.com/kerenperiodista/status/1256346032767750147/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hECD2S2N9g"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/hECD2S2N9g", "expanded_url": "https://twitter.com/kerenperiodista/status/1256346032767750147/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hECD2S2N9g"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/hECD2S2N9g", "expanded_url": "https://twitter.com/kerenperiodista/status/1256346032767750147/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hECD2S2N9g"}]}, "created_at": "2020-05-01T22:13:30.000Z", "lang": "es", "attachments": {"media_keys": ["3_1256345972415889411", "3_1256345995249684485", "3_1256346018611896324"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 2}, "conversation_id": "1256346032767750147", "author_id": "116316088", "text": "#ServicioP\u00fablico #Barquisimeto En la carrera 13c entre 55 y 55a se encuentra esta se\u00f1ora dentro de una alcantarilla. Es paciente psiqui\u00e1trica pero no est\u00e1 medicada. El llamado a las autoridades @gestionperfecta @LuisJonasReyes para que puedan trasladarla a un centro de salud #SOS https://t.co/hECD2S2N9g", "geo": {"place_id": "012b6b2c110f0c21"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1255980332358270977", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-04-30T22:00:20.000Z", "lang": "es", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}, {"start": 17, "end": 31, "tag": "AyudemosARafa"}], "urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/2WA6O7qAhX", "expanded_url": "https://www.gofundme.com/f/todos-con-rafa?utm_source=whatsapp-visit&utm_medium=chat&utm_campaign=p_cp+share-sheet", "display_url": "gofundme.com/f/todos-con-ra\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1255980332358270977", "author_id": "182972567", "text": "#ServicioP\u00fablico #AyudemosARafa, si no puedes colaborar ay\u00fadame a difundir\n\nAcabo de crear una campa\u00f1a. Me gustar\u00eda pedirte que te unieras a mi equipo para ayudarnos a recaudar fondos.\n\nPara ver la campa\u00f1a y unirte a ella, haz clic aqu\u00ed: https://t.co/2WA6O7qAhX", "geo": {"place_id": "01cb69a764a68d10"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1255617755111395328", "reply_settings": "everyone", "geo": {"coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-70.079, 10.17]}, "place_id": "00ea87127fecbc28"}, "source": "Instagram", "entities": {"annotations": [{"start": 168, "end": 173, "probability": 0.9582, "type": "Place", "normalized_text": "Carora"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Carora"}, {"start": 10, "end": 26, "tag": "ServicioP\u00fablico"}, {"start": 131, "end": 137, "tag": "29Abr"}, {"start": 139, "end": 164, "tag": "LasCamataguasDeMarioSosa"}], "urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/iJcv8ZZ67M", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B_lKtC_JvsK/?igshid=1e3a4btyi3dq9", "display_url": "instagram.com/p/B_lKtC_JvsK/\u2026"}]}, "created_at": "2020-04-29T21:59:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1255617755111395328", "author_id": "115459321", "text": "#Carora | #ServicioP\u00fablico | Si tiene informaci\u00f3n del medicamento o quiere donar por favor comunicarse al n\u00famero de la imagen. \n.\n\n#29Abr \n#LasCamataguasDeMarioSosa en Carora https://t.co/iJcv8ZZ67M"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1255580189163216900", "reply_settings": "everyone", "geo": {"coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-72.2233, 7.7637]}, "place_id": "01a73d6169f504ac"}, "source": "Hootsuite Inc.", "created_at": "2020-04-29T19:30:19.000Z", "lang": "es", "attachments": {"media_keys": ["3_1255580187015745543", "3_1255580187376451585"]}, "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "LaGentePropone"}, {"start": 262, "end": 278, "tag": "ServicioP\u00fablico"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/n3XBzV7QGs", "expanded_url": "https://twitter.com/SCPropone/status/1255580189163216900/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/n3XBzV7QGs"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/n3XBzV7QGs", "expanded_url": "https://twitter.com/SCPropone/status/1255580189163216900/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/n3XBzV7QGs"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1255580189163216900", "author_id": "704653085289947136", "text": "#LaGentePropone Bolet\u00edn Informativo - Electricidad  \nEste servicio es el que m\u00e1s esta afectando a los ciudadanos, pues ellos han informado que a pesar de que existe una programaci\u00f3n la electricidad realizan cortes sin ese horario, y los apagones son prolongados\n#ServicioP\u00fablico https://t.co/n3XBzV7QGs"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1255518532298846208", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-04-29T15:25:19.000Z", "lang": "es", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioPublico"}, {"start": 178, "end": 189, "tag": "cuarentena"}, {"start": 190, "end": 204, "tag": "QuedateEnCasa"}, {"start": 206, "end": 216, "tag": "Conctacto"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1255518532298846208", "author_id": "338549387", "text": "#ServicioPublico , estoy necesitando Los medicamentos  tramal y morfina en ampollas. Unas pastillas que se llaman traceval de 500mg o 375mg  \ud83d\udc4f Agradezco cualquier informaci\u00f3n... #cuarentena #QuedateEnCasa \n#Conctacto 0414 141 43 13", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1255450397722005506", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-04-29T10:54:34.000Z", "lang": "und", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}], "urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/0xXpDTdQqv", "expanded_url": "https://twitter.com/aidaperezr76/status/1254939170914668545", "display_url": "twitter.com/aidaperezr76/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1255450397722005506", "author_id": "48134586", "text": "#ServicioP\u00fablico https://t.co/0xXpDTdQqv", "geo": {"place_id": "0198c6f108778b40"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1254939170914668545"}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1255153895958966287", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-04-28T15:16:23.000Z", "lang": "es", "attachments": {"media_keys": ["3_1255153885695537158"]}, "entities": {"hashtags": [{"start": 94, "end": 110, "tag": "ServicioPublico"}, {"start": 111, "end": 117, "tag": "cagua"}, {"start": 118, "end": 126, "tag": "maracay"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/GagIxDINNy", "expanded_url": "https://twitter.com/Medicendrabri/status/1255153895958966287/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GagIxDINNy"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1255153895958966287", "author_id": "908041416080871426", "text": "Y para \u00e9stos tiempos en los que no se puede salir o falta la gasolina te tenemos la soluci\u00f3n. #ServicioPublico #cagua #maracay https://t.co/GagIxDINNy", "geo": {"place_id": "0115394f017772df"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1254936845693132801", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-04-28T00:53:54.000Z", "lang": "und", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}, {"start": 17, "end": 25, "tag": "27Abril"}], "urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/f8wHGlPMr6", "expanded_url": "https://twitter.com/yoliochoaz/status/1254771623506219009", "display_url": "twitter.com/yoliochoaz/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1254936845693132801", "author_id": "1222119208554835968", "text": "#ServicioP\u00fablico #27Abril https://t.co/f8wHGlPMr6", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1254771623506219009"}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1254775434132156417", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-04-27T14:12:30.000Z", "in_reply_to_user_id": "4834060209", "lang": "und", "entities": {"hashtags": [{"start": 68, "end": 84, "tag": "ServicioPublico"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "sebuscasedona"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "Farmarato"}, {"start": 26, "end": 41, "username": "LafranciscanaF"}, {"start": 42, "end": 56, "username": "FarmaciaVenus"}, {"start": 57, "end": 67, "username": "PublicoVe"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/eHgwU4oqUY", "expanded_url": "https://twitter.com/yoliochoaz/status/1254771623506219009", "display_url": "twitter.com/yoliochoaz/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1254775434132156417", "author_id": "48182018", "text": "@sebuscasedona @Farmarato @LafranciscanaF @FarmaciaVenus @PublicoVe #ServicioPublico https://t.co/eHgwU4oqUY", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1254771623506219009"}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1254420777635655680", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 46, "probability": 0.6764, "type": "Person", "normalized_text": "Stefania"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}, {"start": 101, "end": 109, "tag": "URGENTE"}, {"start": 239, "end": 255, "tag": "Fundaci\u00f3nMeraki"}, {"start": 257, "end": 265, "tag": "26Abril"}, {"start": 266, "end": 276, "tag": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/ZSNXj7PFH5", "expanded_url": "https://twitter.com/FundaMeraki_/status/1254420777635655680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZSNXj7PFH5"}]}, "created_at": "2020-04-26T14:43:14.000Z", "lang": "es", "attachments": {"media_keys": ["3_1254420774242398210"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1254420777635655680", "author_id": "1222119208554835968", "text": "#ServicioP\u00fablico Ayudemos a la peque\u00f1a Stefania, recientemente fue trasplantada de h\u00edgado y necesita #URGENTE Prograf de 1 mg. \n\nQui\u00e9nes tengan informaci\u00f3n de d\u00f3nde ubicar el medicamento o si pueden donarlo, comunicarse al\ud83d\udcf1: 0416-5387683\n\n#Fundaci\u00f3nMeraki\ud83d\udc9c #26Abril\n#Venezuela https://t.co/ZSNXj7PFH5", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1254400174996295681", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9972, "type": "Person", "normalized_text": "Vanessa Noriega"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "Serviciopublico"}], "urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/YBAAEtddDl", "expanded_url": "https://www.gofundme.com/f/Vanessanoriega?utm_source=whatsapp-visit&utm_medium=chat&utm_campaign=p_cp+share-sheet", "display_url": "gofundme.com/f/Vanessanorie\u2026"}]}, "created_at": "2020-04-26T13:21:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 2, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1254400174996295681", "author_id": "3083754887", "text": "#Serviciopublico La pediatra neonat\u00f3logo, Vanessa Noriega, fue diagnosticada con carcinoma de ovario mucinoso estadio IC2. Necesita ayuda econ\u00f3mica  para iniciar el tratamiento de quimioterapia. Si pueden colaborar aqu\u00ed los datos https://t.co/YBAAEtddDl", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1254232413158457355", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for iPhone", "created_at": "2020-04-26T02:14:44.000Z", "lang": "es", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/dQdBQhJF17", "expanded_url": "https://twitter.com/NoriegaSaul/status/1254185275032580097", "display_url": "twitter.com/NoriegaSaul/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 1, "like_count": 33, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1254232413158457355", "author_id": "242739974", "text": "#ServicioP\u00fablico los invito a sumar a esta causa. C\u00f3mo siempre espero contar con su apoyo y solidaridad https://t.co/dQdBQhJF17", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1254185275032580097"}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1254229322199707648", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-04-26T02:02:27.000Z", "lang": "und", "attachments": {"media_keys": ["3_1254229319615987712"]}, "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "Serviciopublico"}, {"start": 17, "end": 25, "tag": "caracas"}], "urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/VSZlvV4nAB", "expanded_url": "https://twitter.com/RCamachoVzla/status/1254229322199707648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VSZlvV4nAB"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 5, "like_count": 169, "quote_count": 3}, "conversation_id": "1254229322199707648", "author_id": "218387076", "text": "#Serviciopublico #caracas https://t.co/VSZlvV4nAB", "geo": {"place_id": "015cbec154ca1c9c"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1254186510120882176", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for iPhone", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 76, "probability": 0.8062, "type": "Person", "normalized_text": "Doctora Noriega"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "serviciopublico"}], "urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/rNmjqeKAU2", "expanded_url": "https://twitter.com/MENAMARY/status/1254176485029621760", "display_url": "twitter.com/MENAMARY/statu\u2026"}]}, "created_at": "2020-04-25T23:12:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 35, "quote_count": 2}, "conversation_id": "1254186510120882176", "author_id": "242739974", "text": "#serviciopublico Sumemos un granito de arena para ayudar a la Doctora Noriega. Espero contar una vez m\u00e1s con su amabilidad y solidaridad. https://t.co/rNmjqeKAU2", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1254176485029621760"}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1254128180451049472", "reply_settings": "everyone", "geo": {"coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-70.2044, 11.686]}, "place_id": "00de1fcc6d582e3c"}, "source": "Instagram", "created_at": "2020-04-25T19:20:33.000Z", "lang": "es", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}, {"start": 17, "end": 27, "tag": "venezuela"}, {"start": 28, "end": 35, "tag": "falcon"}, {"start": 36, "end": 46, "tag": "puntofijo"}, {"start": 47, "end": 57, "tag": "paraguana"}, {"start": 58, "end": 63, "tag": "coro"}, {"start": 64, "end": 70, "tag": "ayuda"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/TLtoHl8yWO", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B_alU82FNCs/?igshid=1ixskjsvkh920", "display_url": "instagram.com/p/B_alU82FNCs/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1254128180451049472", "author_id": "2773832083", "text": "#ServicioP\u00fablico #venezuela #falcon #puntofijo #paraguana #coro #ayuda en Punto Fijo https://t.co/TLtoHl8yWO"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1254124059757027332", "reply_settings": "everyone", "geo": {"coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-67.78327, 10.26354]}, "place_id": "00c6d37a4dec6abf"}, "source": "Instagram", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.9857, "type": "Person", "normalized_text": "Oscar Navarrete"}, {"start": 43, "end": 56, "probability": 0.9818, "type": "Person", "normalized_text": "Elizabeth Ruiz"}, {"start": 149, "end": 159, "probability": 0.9553, "type": "Place", "normalized_text": "Pto La Cruz"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioPublico"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/FoueoJZwUs", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B_ajdCAHBWQ/?igshid=97gq2o7kuyfb", "display_url": "instagram.com/p/B_ajdCAHBWQ/\u2026"}]}, "created_at": "2020-04-25T19:04:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1254124059757027332", "author_id": "1105601070192119809", "text": "#ServicioPublico Madre de Oscar Navarrete (Elizabeth Ruiz) sobreviviente de las protestas solicita urgente ayuda para comida. Viven en zona rural de Pto La Cruz, Banesco cuenta corriente 0134.0401.1940.1304.2337 a\u2026 https://t.co/FoueoJZwUs"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1253459292272963584", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-04-23T23:02:38.000Z", "lang": "es", "attachments": {"media_keys": ["3_1253459273952215045"]}, "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioPublico"}, {"start": 84, "end": 97, "tag": "Cancerdemama"}], "urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/jkTwwWoVqj", "expanded_url": "https://twitter.com/nataliabarrera/status/1253459292272963584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jkTwwWoVqj"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1253459292272963584", "author_id": "42772481", "text": "#ServicioPublico para m\u00ed! Requiero este medicamento ya que recibo TTO hormonal post #Cancerdemama  Gracias a todos por su RT. \ud83d\udc97 https://t.co/jkTwwWoVqj", "geo": {"place_id": "0058b0cb7e695890"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1252954024292335616", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-04-22T13:34:52.000Z", "lang": "es", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1252954024292335616", "author_id": "338549387", "text": "#ServicioP\u00fablico Se solicita con car\u00e1cter de urgencia los siguientes medicamento  , necesito diclofenaco cifroloxacina metronidazol x FA si sabe de alguien q me pueda ayudar o puedan colaborar ya que no cuentan con los recursos necesarios comunicarse 0414 141 43 13", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1252950529975648256", "reply_settings": "everyone", "geo": {"coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-70.079, 10.17]}, "place_id": "00ea87127fecbc28"}, "source": "Instagram", "entities": {"annotations": [{"start": 179, "end": 184, "probability": 0.9491, "type": "Place", "normalized_text": "Carora"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Carora"}, {"start": 10, "end": 26, "tag": "ServicioP\u00fablico"}, {"start": 127, "end": 152, "tag": "LasCamataguasDeMarioSosa"}, {"start": 154, "end": 175, "tag": "SeguiremosInformando"}], "urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/r8fSXn8NBB", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B_SNyvCJPvi/?igshid=1oy49xjrxzqy7", "display_url": "instagram.com/p/B_SNyvCJPvi/\u2026"}]}, "created_at": "2020-04-22T13:20:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1252950529975648256", "author_id": "115459321", "text": "#Carora | #ServicioP\u00fablico | Si tiene informaci\u00f3n del medicamento o quiere donar, comunicarse al n\u00famero de la publicaci\u00f3n. \n.\n\n#LasCamataguasDeMarioSosa \n#SeguiremosInformando en Carora https://t.co/r8fSXn8NBB"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1252607065350119430", "reply_settings": "everyone", "geo": {"coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-70.079, 10.17]}, "place_id": "00ea87127fecbc28"}, "source": "Instagram", "entities": {"annotations": [{"start": 155, "end": 160, "probability": 0.9545, "type": "Place", "normalized_text": "Carora"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Carora"}, {"start": 10, "end": 26, "tag": "ServicioP\u00fablico"}, {"start": 126, "end": 151, "tag": "LasCamataguasDeMarioSosa"}], "urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/wTQvuseeY7", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B_PxmkvJ0u2/?igshid=1w4zh3an5b3fj", "display_url": "instagram.com/p/B_PxmkvJ0u2/\u2026"}]}, "created_at": "2020-04-21T14:36:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1252607065350119430", "author_id": "115459321", "text": "#Carora | #ServicioP\u00fablico | Si tiene informaci\u00f3n del medicamento o quiere donar comunicarse al n\u00famero de la publicaci\u00f3n. \n.\n\n#LasCamataguasDeMarioSosa en Carora https://t.co/wTQvuseeY7"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1252506723971207168", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-04-21T07:57:28.000Z", "lang": "und", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioPublico"}, {"start": 17, "end": 25, "tag": "Caracas"}], "urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/uKh7zfDzwt", "expanded_url": "https://twitter.com/YoyotteYira/status/1252374625872252930", "display_url": "twitter.com/YoyotteYira/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1252506723971207168", "author_id": "66944554", "text": "#ServicioPublico #Caracas \ud83d\udc47 https://t.co/uKh7zfDzwt", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1252374625872252930"}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1252385749825019904", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for iPhone", "created_at": "2020-04-20T23:56:45.000Z", "lang": "und", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioPublico"}], "urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/v6EclzMTsc", "expanded_url": "https://twitter.com/YoyotteYira/status/1252374625872252930", "display_url": "twitter.com/YoyotteYira/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 3, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1252385749825019904", "author_id": "242739974", "text": "#ServicioPublico https://t.co/v6EclzMTsc", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1252374625872252930"}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1252321840153985030", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-04-20T19:42:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "15007299", "lang": "und", "entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 42, "tag": "ServicioPublico"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ElNacionalWeb"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "ReporteYa"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/ASFWVlQSCt", "expanded_url": "https://twitter.com/PaoQ_/status/1252272862297231361", "display_url": "twitter.com/PaoQ_/status/1\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1252321840153985030", "author_id": "110520604", "text": "@ElNacionalWeb @ReporteYa #ServicioPublico \ud83d\udc47 https://t.co/ASFWVlQSCt", "geo": {"place_id": "008eb02a542ac3d4"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1252272862297231361"}], "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1138091602587504642", "name": "Carla Angola"}}, {"domain": {"id": "94", "name": "Journalist", "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'"}, "entity": {"id": "1138091602587504642", "name": "Carla Angola"}}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1252041493268881408", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.906, "type": "Person", "normalized_text": "Samantha"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}, {"start": 129, "end": 137, "tag": "URGENTE"}, {"start": 239, "end": 260, "tag": "UnHigadoParaSamantha"}, {"start": 261, "end": 274, "tag": "quedatencasa"}, {"start": 275, "end": 278, "tag": "RT"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/TMOKlyhhUN", "expanded_url": "https://twitter.com/FundaMeraki_/status/1252041493268881408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TMOKlyhhUN"}]}, "created_at": "2020-04-20T01:08:48.000Z", "lang": "es", "attachments": {"media_keys": ["3_1252041490282545158"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1252041493268881408", "author_id": "1222119208554835968", "text": "#ServicioP\u00fablico Samantha es una beb\u00e9 que con tan s\u00f3lo 6 meses de edad tiene un diagn\u00f3stico de atresia de v\u00edas biliar y requiere #URGENTE realizarse una operaci\u00f3n de transplante de h\u00edgado para salvar su vida.\n\n\u27a1\ufe0fContacto: +58 424-5426985\n\n#UnHigadoParaSamantha #quedatencasa #RT https://t.co/TMOKlyhhUN", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1251949075127287810", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for iPhone", "created_at": "2020-04-19T19:01:34.000Z", "lang": "es", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioPublico"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/reMGVr9O6a", "expanded_url": "https://twitter.com/LaMoncadaM/status/1251940495384813570", "display_url": "twitter.com/LaMoncadaM/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1251949075127287810", "author_id": "242739974", "text": "#ServicioPublico Pido su colaboraci\u00f3n con este caso. Espero una vez m\u00e1s contar con su solidaridad. Dios los bendiga https://t.co/reMGVr9O6a", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1251940495384813570"}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1251936288019808256", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 104, "probability": 0.7403, "type": "Place", "normalized_text": "Urdaneta De Yanez"}, {"start": 136, "end": 145, "probability": 0.639, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Rosa"}, {"start": 174, "end": 190, "probability": 0.4574, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Luis Yanez"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "19Abr"}, {"start": 7, "end": 23, "tag": "ServicioPublico"}, {"start": 61, "end": 69, "tag": "URGENTE"}], "mentions": [{"start": 230, "end": 245, "username": "HectoRodriguez"}, {"start": 246, "end": 260, "username": "NicolasMaduro"}, {"start": 262, "end": 276, "username": "Rumbera1069FM"}]}, "created_at": "2020-04-19T18:10:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1251936288019808256", "author_id": "88570740", "text": "#19Abr\n#ServicioPublico\n\nSe solicita concentrador de oxigeno #URGENTE\n\nPaciente:\nOmaira Urdaneta De Yanez\nEdad: 68 a\u00f1os\nDirecci\u00f3n: C\u00faa, Santa Rosa, Av ppal casa 3\n\nFamiliar:\nCarlos Luis Yanez\nTel\u00e9fono 04141155288\nParentesco: Hijo\n@HectoRodriguez @NicolasMaduro \n@Rumbera1069FM", "geo": {"place_id": "01bcac764b72de63"}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1251902386966315009", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-04-19T15:56:02.000Z", "lang": "es", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}, {"start": 17, "end": 25, "tag": "URGENTE"}, {"start": 26, "end": 34, "tag": "Guayana"}, {"start": 150, "end": 162, "tag": "PuertoOrdaz"}, {"start": 163, "end": 172, "tag": "SanF\u00e9lix"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1251902386966315009", "author_id": "293791614", "text": "#ServicioP\u00fablico #URGENTE #Guayana \n\nPaciente con insuficiencia respiratoria necesita recargar bombona de ox\u00edgeno medicinal.\n\nContacto:\n0414-4107859\n\n#PuertoOrdaz #SanF\u00e9lix", "geo": {"place_id": "01a74227630d48a8"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1251724306557685762", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-04-19T04:08:25.000Z", "lang": "und", "entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 11, "tag": "Urgente"}, {"start": 12, "end": 28, "tag": "ServicioPublico"}], "urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/VWGTB5CC8U", "expanded_url": "https://twitter.com/esosiquetetengo/status/1251562139451641858", "display_url": "twitter.com/esosiqueteteng\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1251724306557685762", "author_id": "66944554", "text": "\u26a0\ufe0f #Urgente #ServicioPublico https://t.co/VWGTB5CC8U", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1251562139451641858"}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1251628675075837953", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.3439, "type": "Person", "normalized_text": "Mari\u00e1ngel"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}], "urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/O4UqEpYio1", "expanded_url": "https://twitter.com/ElPitazoTV/status/1251621928512651270", "display_url": "twitter.com/ElPitazoTV/sta\u2026"}]}, "created_at": "2020-04-18T21:48:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1251628675075837953", "author_id": "116316088", "text": "#ServicioP\u00fablico / Para que Mari\u00e1ngel, de 15 a\u00f1os, pueda continuar su tratamiento oncol\u00f3gico. Quienes puedan colaborar: https://t.co/O4UqEpYio1", "geo": {"place_id": "012b6b2c110f0c21"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1251621928512651270"}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1251559480606756865", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-04-18T17:13:27.000Z", "lang": "und", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Servicios"}, {"start": 11, "end": 27, "tag": "ServicioPublico"}, {"start": 28, "end": 37, "tag": "Covid_19"}], "urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/wSvXliLOQe", "expanded_url": "https://twitter.com/ffeomaria/status/1251259434321489921", "display_url": "twitter.com/ffeomaria/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1251559480606756865", "author_id": "1248364973883039745", "text": "#Servicios #ServicioPublico #Covid_19 \ud83d\udc50\ud83d\udc50\ud83d\udc50\ud83d\udc50 https://t.co/wSvXliLOQe", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1251259434321489921"}], "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1251558647798337536", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "entities": {"annotations": [{"start": 193, "end": 197, "probability": 0.5595, "type": "Person", "normalized_text": "Aar\u00f3n"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}, {"start": 224, "end": 241, "tag": "Fundaci\u00f3naMeraki"}, {"start": 243, "end": 257, "tag": "QuedateEnCasa"}, {"start": 258, "end": 268, "tag": "Venezuela"}, {"start": 269, "end": 275, "tag": "18Abr"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/50g1b9fycA", "expanded_url": "https://twitter.com/FundaMeraki_/status/1251558647798337536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/50g1b9fycA"}]}, "created_at": "2020-04-18T17:10:09.000Z", "lang": "es", "attachments": {"media_keys": ["3_1251558604244766723"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1251558647798337536", "author_id": "1222119208554835968", "text": "#ServicioP\u00fablico Apelamos a su solidaridad.\n\nSabemos y entendemos que son tiempos dif\u00edciles, pero es precisamente por eso que debemos seguir sumando esfuerzos y ser solidarios\u2728\n\nHoy el peque\u00f1o Aar\u00f3n nos necesita\ud83d\udc99 ayudemos.\n\n#Fundaci\u00f3naMeraki\ud83d\udc9c #QuedateEnCasa #Venezuela #18Abr https://t.co/50g1b9fycA", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1251552940483117056", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-04-18T16:47:28.000Z", "lang": "und", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}], "urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/xsbPDWvHA1", "expanded_url": "https://twitter.com/TeamMamaLis/status/1251198232597839872", "display_url": "twitter.com/TeamMamaLis/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1251552940483117056", "author_id": "1222119208554835968", "text": "#ServicioP\u00fablico https://t.co/xsbPDWvHA1", "geo": {"place_id": "043383f8b2b79918"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1251198232597839872"}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1251483624114921473", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.5762, "type": "Place", "normalized_text": "Vzla"}, {"start": 24, "end": 43, "probability": 0.8547, "type": "Place", "normalized_text": "Parroquia Altagracia"}, {"start": 62, "end": 82, "probability": 0.914, "type": "Place", "normalized_text": "Palacio de Miraflores"}, {"start": 146, "end": 170, "probability": 0.3859, "type": "Place", "normalized_text": "Av. Baralt, Santa Rosalia"}, {"start": 232, "end": 238, "probability": 0.5891, "type": "Place", "normalized_text": "caracas"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "BuenosD\u00edas"}, {"start": 93, "end": 101, "tag": "SinAgua"}, {"start": 173, "end": 189, "tag": "ServicioPublico"}, {"start": 194, "end": 202, "tag": "RETWETT"}, {"start": 262, "end": 271, "tag": "Covid_19"}, {"start": 272, "end": 278, "tag": "18abr"}]}, "created_at": "2020-04-18T12:12:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1251483624114921473", "author_id": "144339949", "text": "#BuenosD\u00edas Vzla\n\nEn la Parroquia Altagracia justo detr\u00e1s del Palacio de Miraflores seguimos #SinAgua desde hace 10 d\u00edas.\n\nIgualmente La Pastora, Av. Baralt, Santa Rosalia\n\n#ServicioPublico has #RETWETT y comenta que otras zonas de caracas permanecen sin agua \n\n#Covid_19\n#18abr", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1250946659829321729", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 84, "probability": 0.993, "type": "Person", "normalized_text": "Ana Aparicio"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 16, "tag": "RT"}, {"start": 17, "end": 33, "tag": "ServicioPublico"}, {"start": 34, "end": 55, "tag": "Campa\u00f1aDeSolidaridad"}, {"start": 168, "end": 177, "tag": "Valencia"}, {"start": 178, "end": 187, "tag": "Carabobo"}, {"start": 188, "end": 198, "tag": "Venezuela"}, {"start": 199, "end": 204, "tag": "Vzla"}, {"start": 205, "end": 213, "tag": "16Abril"}], "urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/IbPVa9KjGZ", "expanded_url": "https://twitter.com/arepita_feliz/status/1250946659829321729/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IbPVa9KjGZ"}]}, "created_at": "2020-04-17T00:38:19.000Z", "lang": "es", "attachments": {"media_keys": ["3_1250946634256695299"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1250946659829321729", "author_id": "764194000307888128", "text": "Apoya con un #RT\n#ServicioPublico\n#Campa\u00f1aDeSolidaridad con la profesora Ana Aparicio quien sufrio un accidente dom\u00e9stico y necesita apoyo para cubrir su tratamiento.\n\n#Valencia #Carabobo #Venezuela #Vzla #16Abril https://t.co/IbPVa9KjGZ", "geo": {"place_id": "012af435641420c7"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1250639130385678336", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 62, "probability": 0.4388, "type": "Place", "normalized_text": "Hospital Central"}, {"start": 65, "end": 75, "probability": 0.9139, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Ortega"}, {"start": 81, "end": 88, "probability": 0.6969, "type": "Place", "normalized_text": "Porlamar"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}], "urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/ExArSu88N8", "expanded_url": "https://twitter.com/brucknerillo/status/1250639130385678336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ExArSu88N8"}]}, "created_at": "2020-04-16T04:16:19.000Z", "lang": "es", "attachments": {"media_keys": ["3_1250639127797796865"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 546, "reply_count": 12, "like_count": 70, "quote_count": 28}, "conversation_id": "1250639130385678336", "author_id": "835086062275940357", "text": "#ServicioP\u00fablico Nos ingres\u00f3 hoy a la UCIP del Hospital Central \"Luis Ortega\" de Porlamar, un ni\u00f1o de 9 a\u00f1os con una fractura de cr\u00e1neo complicada. Es quir\u00fargica, y debe ser intervenida de urgencia. https://t.co/ExArSu88N8", "geo": {"place_id": "00fef4361f2ad538"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1250572546698809345", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-04-15T23:51:44.000Z", "lang": "es", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioPublico"}], "mentions": [{"start": 23, "end": 35, "username": "MamaLisVzla"}], "urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/kMlfhdusfm", "expanded_url": "https://twitter.com/MamaLisVzla/status/1250567465760940044", "display_url": "twitter.com/MamaLisVzla/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1250572546698809345", "author_id": "1507529629", "text": "#ServicioPublico\n\nPara @MamaLisVzla https://t.co/kMlfhdusfm", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1250567465760940044"}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1250488797680336901", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 35, "probability": 0.6374, "type": "Place", "normalized_text": "San Crist\u00f3bal"}], "hashtags": [{"start": 1, "end": 17, "tag": "ServicioP\u00fablico"}]}, "created_at": "2020-04-15T18:18:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1250488797680336901", "author_id": "49486443", "text": "\ud83d\udea8#ServicioP\u00fablico\ud83d\udea8\n\ud83c\udfe0San Crist\u00f3bal \n\ud83d\udc69\ud83c\udffbKris Herrera, 32 a\u00f1os, est\u00e1 embarazada. Le urge progendo utrogestan o geslutin de 100 o 200 mg. Tiene riesgo de desprendimiento. No lo encuentra y no tiene recursos para comprarlo. Cualquier donaci\u00f3n \ud83d\udcde0424-7369906", "geo": {"place_id": "01a73d6169f504ac"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1250420962178158596", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-04-15T13:49:23.000Z", "lang": "es", "entities": {"hashtags": [{"start": 65, "end": 81, "tag": "ServicioPublico"}, {"start": 82, "end": 96, "tag": "QuedateEnCasa"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/221K6aUuFt", "expanded_url": "https://twitter.com/KikinMartinez3/status/1250084918270533635", "display_url": "twitter.com/KikinMartinez3\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1250420962178158596", "author_id": "2845195264", "text": "Vamos a seguir colaborando, AYUDA, si puedes hacerlo \u00a1SIN DUDAR! #ServicioPublico #QuedateEnCasa \ud83e\udd1a\ud83c\udffc\u2764\ud83c\udf0e\ud83c\uddfb\ud83c\uddea https://t.co/221K6aUuFt", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1250131646172594179", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for iPhone", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 69, "probability": 0.9339, "type": "Person", "normalized_text": "Mercedes P\u00e1ez"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioPublico"}]}, "created_at": "2020-04-14T18:39:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1250131646172594179", "author_id": "933175792699363328", "text": "#ServicioPublico | Para la mam\u00e1 de la docente calaboce\u00f1a Mercedes P\u00e1ez se requiere con urgencia Morfina.\nQuien pueda colaborar, favor contactar al n\u00famero 04243738556.\nDe antemano, muchas gracias.", "geo": {"place_id": "0152c0f36270f8b1"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1250120733583446019", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-04-14T17:56:23.000Z", "lang": "und", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioPublico"}], "urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/o2LvrVWfES", "expanded_url": "https://twitter.com/ConieHenriquez/status/1250005551980802048", "display_url": "twitter.com/ConieHenriquez\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1250120733583446019", "author_id": "66944554", "text": "#ServicioPublico \ud83d\udc47 https://t.co/o2LvrVWfES", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1250005551980802048"}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1249870789479972865", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 75, "probability": 0.7932, "type": "Person", "normalized_text": "Gaizka Urcelay"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.8576, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}, {"start": 148, "end": 161, "probability": 0.8403, "type": "Place", "normalized_text": "San Bernardino"}, {"start": 164, "end": 170, "probability": 0.7235, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioPublico"}]}, "created_at": "2020-04-14T01:23:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "conversation_id": "1249870789479972865", "author_id": "109052908", "text": "#ServicioPublico 12 donantes de sangre ORH+/- para m8 querido Gaizka Urcelay, necesitamos \"sangre amiga\" centro m\u00e9dico de Caracas (anexo A sotano2) San Bernardino, Caracas", "geo": {"place_id": "01a74227630d48a8"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1249693313596362753", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-04-13T13:37:58.000Z", "lang": "es", "attachments": {"media_keys": ["3_1249693252233695234"]}, "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 4, "tag": "13A"}, {"start": 5, "end": 21, "tag": "ServicioPublico"}], "mentions": [{"start": 31, "end": 43, "username": "carlosscull"}, {"start": 44, "end": 59, "username": "CDRVenezuelaPe"}, {"start": 60, "end": 69, "username": "ocasiven"}, {"start": 70, "end": 84, "username": "embajadave_pe"}, {"start": 85, "end": 97, "username": "Joujouliett"}], "urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/u5lfo5ZCtM", "expanded_url": "https://twitter.com/sivolihilda/status/1249693313596362753/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u5lfo5ZCtM"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1249693313596362753", "author_id": "116193723", "text": "#13A #ServicioPublico Atenci\u00f3n @carlosscull @CDRVenezuelaPe @ocasiven @embajadave_pe @Joujouliett \nComunicarse al +51 939840396 Fayewey A\u00f1ez https://t.co/u5lfo5ZCtM", "geo": {"place_id": "0100789d0c41147f"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1249372037946236930", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-04-12T16:21:20.000Z", "lang": "es", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1249372037946236930", "author_id": "338549387", "text": "#ServicioP\u00fablico Se solicita con car\u00e1cter de urgencia los siguientes medicamento dezametazona n ampollas y tabletas Primperan n ampollas omeprazol ampollas y capsulas Se agradece a las personas o instituciones q puedan colaborar  0414 254 05 35 xiomara vasquez", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1249287909552898048", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 72, "probability": 0.3225, "type": "Other", "normalized_text": "Quimio Terapia"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/OSpG71x9fc", "expanded_url": "https://twitter.com/FooodFast/status/1249287909552898048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OSpG71x9fc"}]}, "created_at": "2020-04-12T10:47:02.000Z", "lang": "es", "attachments": {"media_keys": ["3_1249287882004664320"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1249287909552898048", "author_id": "1203640704792219649", "text": "#ServicioP\u00fablico Se solicita con car\u00e1cter de urgencia para Quimio Terapia, el siguientes medicamento: DOCETAXEL 80 mg . Se agradece a las personas o instituciones que puedan colaborar, comunicarse al siguiente n\u00famero de tel\u00e9fono: 04147028978 https://t.co/OSpG71x9fc", "geo": {"place_id": "015c005b4efdc7ee"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1249273944470966277", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 72, "probability": 0.3225, "type": "Other", "normalized_text": "Quimio Terapia"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/gi397YDEtY", "expanded_url": "https://twitter.com/FooodFast/status/1249273944470966277/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gi397YDEtY"}]}, "created_at": "2020-04-12T09:51:33.000Z", "lang": "es", "attachments": {"media_keys": ["3_1249273915995828225"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1249273944470966277", "author_id": "1203640704792219649", "text": "#ServicioP\u00fablico Se solicita con car\u00e1cter de urgencia para Quimio Terapia, el siguientes medicamento: DOCETAXEL 80 mg . Se agradece a las personas o instituciones que puedan colaborar, comunicarse al siguiente n\u00famero de tel\u00e9fono: 04147028978 https://t.co/gi397YDEtY", "geo": {"place_id": "015c005b4efdc7ee"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1248792378573496320", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-04-11T01:57:59.000Z", "lang": "es", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "AHORA"}, {"start": 51, "end": 67, "tag": "ServicioPublico"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/SvHgchY52M", "expanded_url": "https://twitter.com/TeamMamaLis/status/1248760821003542528", "display_url": "twitter.com/TeamMamaLis/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1248792378573496320", "author_id": "2845195264", "text": "#AHORA | Ayuda, si puedes hacerlo \u00a1NO DUDES! \u270b\ud83c\udffc\ud83c\udf0e\ud83c\uddfb\ud83c\uddea #ServicioPublico https://t.co/SvHgchY52M", "geo": {"place_id": "01c93e351e3122fb"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1248760821003542528"}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1248753054972862467", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9908, "type": "Person", "normalized_text": "Miriam Serrano"}, {"start": 132, "end": 141, "probability": 0.4736, "type": "Place", "normalized_text": "Bisoprolol"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}, {"start": 182, "end": 189, "tag": "M\u00e9rida"}, {"start": 190, "end": 196, "tag": "Tovar"}, {"start": 197, "end": 203, "tag": "AHORA"}]}, "created_at": "2020-04-10T23:21:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1248753054972862467", "author_id": "476128147", "text": "#ServicioP\u00fablico | Miriam Serrano (59) requiere con suma urgencia los siguientes medicamentosos: \nAmpollas (Furosemida, Ranitidina, Bisoprolol, Ceftriaxona)\nComunicarse 04269788201\n\n#M\u00e9rida #Tovar #AHORA", "geo": {"place_id": "015e5397777769a2"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1248703124833021960", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for iPhone", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 72, "probability": 0.6594, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Carlos GARCIA"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioPublico"}, {"start": 17, "end": 26, "tag": "difundir"}, {"start": 82, "end": 90, "tag": "Ecuador"}, {"start": 92, "end": 98, "tag": "Guaya"}, {"start": 137, "end": 147, "tag": "Venezuela"}, {"start": 216, "end": 225, "tag": "COVID\u30fc19"}], "urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/OitGyU499I", "expanded_url": "https://twitter.com/pmalpica/status/1248703124833021960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OitGyU499I"}]}, "created_at": "2020-04-10T20:03:19.000Z", "lang": "es", "attachments": {"media_keys": ["3_1248703105451032578"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 4}, "conversation_id": "1248703124833021960", "author_id": "55540413", "text": "#ServicioPublico #difundir esta foto, joven Venezolano Juan Carlos GARCIA vive en #Ecuador, #Guaya. Y no se comunica con su pap\u00e1 aqu\u00ed en #Venezuela desde hace 9 d\u00edas, vive justamente en una de las zonas m\u00e1s donde el #COVID\u30fc19 prolifer\u00f3 m\u00e1s! https://t.co/OitGyU499I", "geo": {"place_id": "01c93e351e3122fb"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1248408757136019458", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 73, "probability": 0.3413, "type": "Place", "normalized_text": "Bel\u00e9n D\u00edaz de Luque"}, {"start": 182, "end": 200, "probability": 0.6805, "type": "Person", "normalized_text": "H\u00e9ctor Alonso Luque"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}]}, "created_at": "2020-04-10T00:33:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1248408757136019458", "author_id": "88570740", "text": "#ServicioP\u00fablico\n\nSe solicita:\nTRAMADOL EN GOTAS\n\nPara Bel\u00e9n D\u00edaz de Luque\n- Edad: 79 a\u00f1os\n- Diagn\u00f3stico: C\u00e1ncer de Utero\n-  Ubicaci\u00f3n: C\u00faa, Sector Cruz Verde - Persona de contacto: H\u00e9ctor Alonso Luque (hijo) \n- Tel\u00e9fono de contacto: 04241379139/ 04125983380/ 04268591126", "geo": {"place_id": "01bcac764b72de63"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1248351718330585093", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-04-09T20:46:57.000Z", "lang": "und", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}], "urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/XwtoKbqAtk", "expanded_url": "https://twitter.com/japa1712/status/1247712475845472262", "display_url": "twitter.com/japa1712/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1248351718330585093", "author_id": "1222119208554835968", "text": "#ServicioP\u00fablico https://t.co/XwtoKbqAtk", "geo": {"place_id": "043383f8b2b79918"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1247712475845472262"}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1248351425505222656", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-04-09T20:45:47.000Z", "lang": "und", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}], "urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/RVhdL1g6dL", "expanded_url": "https://twitter.com/TeamMamaLis/status/1248277922902953985", "display_url": "twitter.com/TeamMamaLis/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1248351425505222656", "author_id": "1222119208554835968", "text": "#ServicioP\u00fablico https://t.co/RVhdL1g6dL", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1248277922902953985"}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1248277708968267776", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-04-09T15:52:52.000Z", "lang": "es", "attachments": {"media_keys": ["3_1248277693231009793"]}, "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/buYKXvySAA", "expanded_url": "https://twitter.com/magalyguedez1/status/1248277708968267776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/buYKXvySAA"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1248277708968267776", "author_id": "250097287", "text": "#ServicioP\u00fablico para el padre de una familia muy querida se requiere con urgencia : https://t.co/buYKXvySAA", "geo": {"place_id": "00fef4361f2ad538"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1248169872426704896", "reply_settings": "everyone", "geo": {"coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-66.9146, 10.506]}, "place_id": "00ec4c32070f5076"}, "source": "Instagram", "entities": {"annotations": [{"start": 139, "end": 145, "probability": 0.9914, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "serviciopublico"}, {"start": 27, "end": 34, "tag": "Repost"}, {"start": 49, "end": 65, "tag": "yomequedoencasa"}, {"start": 66, "end": 88, "tag": "cuarentenaenvenezuela"}, {"start": 89, "end": 112, "tag": "coronavirusenvenezuela"}, {"start": 113, "end": 122, "tag": "pandemia"}, {"start": 123, "end": 134, "tag": "prevencion"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/aJ37DEwl48", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B-wPzbfnv7k/?igshid=hsa4mfp1gzzv", "display_url": "instagram.com/p/B-wPzbfnv7k/\u2026"}]}, "created_at": "2020-04-09T08:44:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1248169872426704896", "author_id": "1475548476", "text": "#serviciopublico \ud83d\ude37\n. . . .\n#Repost @roberto_rrpp #yomequedoencasa #cuarentenaenvenezuela #coronavirusenvenezuela #pandemia #prevencion en Caracas https://t.co/aJ37DEwl48", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1247993336876748801", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 50, "probability": 0.9842, "type": "Person", "normalized_text": "Carmen Marcano"}, {"start": 73, "end": 91, "probability": 0.8139, "type": "Place", "normalized_text": "Seguro de La Guaira"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}], "urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/gXUecVgfxC", "expanded_url": "https://twitter.com/CaraotaDigital/status/1247993336876748801/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gXUecVgfxC"}]}, "created_at": "2020-04-08T21:02:52.000Z", "lang": "es", "attachments": {"media_keys": ["3_1247993319591796736"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1247993336876748801", "author_id": "171299971", "text": "#ServicioP\u00fablico | Para la ciudadana Carmen Marcano; hospitalizada en el Seguro de La Guaira, requiere de donantes de sangre, la misma est\u00e1 recluida en el piso 2. Tel\u00e9fono de contacto: 04142182804 https://t.co/gXUecVgfxC", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1247993196728238080", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-04-08T21:02:19.000Z", "lang": "es", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "Serviciopublico"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1247993196728238080", "author_id": "142016075", "text": "#Serviciopublico Se requiere con urgencia Hodrocortizona", "geo": {"place_id": "01a74227630d48a8"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1247690582992003074", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-04-08T00:59:50.000Z", "lang": "und", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}], "urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/wSIdL16GoP", "expanded_url": "https://twitter.com/TeamMamaLis/status/1247559382268813313", "display_url": "twitter.com/TeamMamaLis/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1247690582992003074", "author_id": "1222119208554835968", "text": "#ServicioP\u00fablico https://t.co/wSIdL16GoP", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1247559382268813313"}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1247628089817010183", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-04-07T20:51:31.000Z", "lang": "und", "attachments": {"media_keys": ["3_1247628078106501120"]}, "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}, {"start": 17, "end": 25, "tag": "T\u00e1chira"}], "urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/LKuWZag7Zx", "expanded_url": "https://twitter.com/TachiraNews/status/1247628089817010183/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LKuWZag7Zx"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1247628089817010183", "author_id": "632322871", "text": "#ServicioP\u00fablico #T\u00e1chira https://t.co/LKuWZag7Zx", "geo": {"place_id": "01a73d6169f504ac"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1247616737610211342", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-04-07T20:06:24.000Z", "lang": "es", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "7Abr"}, {"start": 6, "end": 22, "tag": "ServicioPublico"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "Caricuao"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 723, "reply_count": 7, "like_count": 139, "quote_count": 3}, "conversation_id": "1247616737610211342", "author_id": "343106452", "text": "#7Abr #ServicioPublico Por favor requiero con urgencia amoxicilina con clavul\u00e1nico adultos,cerca de #Caricuao compr\u00e9 una caja pero no es suficiente para el tratamiento y no dispongo de recursos para comprar la otra, me sirve pastillas sueltas o vencidas, much\u00edsimas gracias \ud83d\ude4f", "geo": {"place_id": "0190477a36e5f54d"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1247531611291189252", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 97, "probability": 0.7247, "type": "Other", "normalized_text": "Cuello Uterino"}], "hashtags": [{"start": 73, "end": 80, "tag": "C\u00e1ncer"}, {"start": 230, "end": 246, "tag": "ServicioPublico"}], "urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/IDW6cVpRqk", "expanded_url": "https://gf.me/u/xvm68c", "display_url": "gf.me/u/xvm68c"}]}, "created_at": "2020-04-07T14:28:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1247531611291189252", "author_id": "71862271", "text": "Por favor, si pueden difundir esta ayuda ser\u00eda maravilloso. Altair tiene #C\u00e1ncer de Cuello Uterino y necesita de nuestra ayuda.\n\nLes dejo el link: https://t.co/IDW6cVpRqk\n\nSi pueden hacer RT est\u00e1n ayudando much\u00edsimo \ud83d\ude4f\ud83c\udffb \u00a1Gracias!\n\n#ServicioPublico", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1247525595828764678", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 40, "probability": 0.9793, "type": "Person", "normalized_text": "Ariadna Ruiz"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}, {"start": 224, "end": 237, "tag": "SanCrist\u00f3bal"}, {"start": 238, "end": 246, "tag": "T\u00e1chira"}, {"start": 247, "end": 259, "tag": "Solidaridad"}, {"start": 260, "end": 267, "tag": "7Abril"}]}, "created_at": "2020-04-07T14:04:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1247525595828764678", "author_id": "1102000532", "text": "#ServicioP\u00fablico \nPara joven Ariadna Ruiz de 15 a\u00f1os, recluida en el hospital del Seguro Social se requiere: \n* Aguja Raqu\u00eddea o  peridual n\u00famero 18.\nQuien lo tenga o sepa donde conseguirlo favor comunicarse al\n04147352421 \n#SanCrist\u00f3bal #T\u00e1chira #Solidaridad #7Abril", "geo": {"place_id": "006fa5d223223cfc"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1247142082965385216", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for iPhone", "created_at": "2020-04-06T12:40:18.000Z", "lang": "und", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioPublico"}], "urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/AbYqKrvo7p", "expanded_url": "https://twitter.com/isnardobravo/status/1247133889690296321", "display_url": "twitter.com/isnardobravo/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1247142082965385216", "author_id": "242739974", "text": "#ServicioPublico https://t.co/AbYqKrvo7p", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1247133889690296321"}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1246941899031805957", "reply_settings": "everyone", "geo": {"coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-70.079, 10.17]}, "place_id": "00ea87127fecbc28"}, "source": "Instagram", "entities": {"annotations": [{"start": 182, "end": 187, "probability": 0.9354, "type": "Place", "normalized_text": "Carora"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Carora"}, {"start": 10, "end": 26, "tag": "ServicioP\u00fablico"}, {"start": 128, "end": 133, "tag": "5Abr"}, {"start": 135, "end": 160, "tag": "LasCamataguasDeMarioSosa"}, {"start": 162, "end": 178, "tag": "Ay\u00fadanosAAyudar"}], "urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/xByQIQq0UF", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B-nhYqepkKn/?igshid=3673oxg20pxy", "display_url": "instagram.com/p/B-nhYqepkKn/\u2026"}]}, "created_at": "2020-04-05T23:24:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1246941899031805957", "author_id": "115459321", "text": "#Carora | #ServicioP\u00fablico | Si tiene informaci\u00f3n del medicamento o quiere donar por favor contactar al n\u00famero de la imagen.\n.\n\n#5Abr \n#LasCamataguasDeMarioSosa \n#Ay\u00fadanosAAyudar en Carora https://t.co/xByQIQq0UF"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1246879009276911617", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for iPhone", "created_at": "2020-04-05T19:14:56.000Z", "lang": "es", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioPublico"}, {"start": 67, "end": 81, "tag": "QuedateEnCasa"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/aIOOCMWmtT", "expanded_url": "https://twitter.com/cjaimesb/status/1246864725738164225", "display_url": "twitter.com/cjaimesb/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 2, "like_count": 46, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1246879009276911617", "author_id": "242739974", "text": "#ServicioPublico Necesitamos sumar esfuerzos por el bien de todos. #QuedateEnCasa https://t.co/aIOOCMWmtT", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1246836063504601089", "reply_settings": "everyone", "geo": {"coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-70.079, 10.17]}, "place_id": "00ea87127fecbc28"}, "source": "Instagram", "entities": {"annotations": [{"start": 183, "end": 188, "probability": 0.9354, "type": "Place", "normalized_text": "Carora"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Carora"}, {"start": 10, "end": 26, "tag": "ServicioP\u00fablico"}, {"start": 129, "end": 134, "tag": "5Abr"}, {"start": 136, "end": 161, "tag": "LasCamataguasDeMarioSosa"}, {"start": 163, "end": 179, "tag": "Ay\u00fadanosAAyudar"}], "urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/hU8WxW0g6M", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B-mxQedJ8tQ/?igshid=cp2560tuawkw", "display_url": "instagram.com/p/B-mxQedJ8tQ/\u2026"}]}, "created_at": "2020-04-05T16:24:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1246836063504601089", "author_id": "115459321", "text": "#Carora | #ServicioP\u00fablico | Si tiene informaci\u00f3n del medicamento o quiere donar por favor contactar al n\u00famero de la imagen. \n.\n\n#5Abr \n#LasCamataguasDeMarioSosa \n#Ay\u00fadanosAAyudar en Carora https://t.co/hU8WxW0g6M"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1246606505891299334", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-04-05T01:12:06.000Z", "lang": "und", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "URGENTE"}, {"start": 9, "end": 25, "tag": "ServicioP\u00fablico"}, {"start": 26, "end": 36, "tag": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/Qy7H9dmhH5", "expanded_url": "https://twitter.com/JulioVielma7/status/1246578604009574401", "display_url": "twitter.com/JulioVielma7/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1246606505891299334", "author_id": "1222119208554835968", "text": "#URGENTE #ServicioP\u00fablico #Venezuela https://t.co/Qy7H9dmhH5", "geo": {"place_id": "043383f8b2b79918"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1246578604009574401"}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1246243760071204865", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-04-04T01:10:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "136439481", "lang": "es", "entities": {"hashtags": [{"start": 140, "end": 144, "tag": "Udo"}, {"start": 145, "end": 153, "tag": "monagas"}, {"start": 154, "end": 166, "tag": "Universidad"}, {"start": 167, "end": 178, "tag": "UdoMonagas"}, {"start": 179, "end": 195, "tag": "ServicioPublico"}, {"start": 196, "end": 205, "tag": "profesor"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1246243751879757824", "author_id": "136439481", "text": "dirijo a ustedes para que pongamos un granito de arena para ayudar a quien tanto ayud\u00f3. \n\nCualquier ayuda es bienvenida, DIOS los bendiga.\n\n#Udo #monagas #Universidad #UdoMonagas #ServicioPublico #profesor", "geo": {"place_id": "00914f80743a0863"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1246243754752835585"}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1246126051534802945", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 98, "probability": 0.88, "type": "Place", "normalized_text": "San Crist\u00f3bal"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}, {"start": 239, "end": 251, "tag": "Solidaridad"}, {"start": 252, "end": 260, "tag": "T\u00e1chira"}, {"start": 261, "end": 273, "tag": "T\u00e1chiraNews"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/aOz4vg5G2s", "expanded_url": "https://twitter.com/TachiraNews/status/1246126051534802945/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aOz4vg5G2s"}]}, "created_at": "2020-04-03T17:22:57.000Z", "lang": "es", "attachments": {"media_keys": ["3_1246126049190084608"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1246126051534802945", "author_id": "632322871", "text": "#ServicioP\u00fablico Para Nicool de tres d\u00edas de Nacida , recluida en el seguro Social de San Crist\u00f3bal  se necesita con urgencia Trental o Pentoxifilina  por favor quien la pueda donar o sepa donde comprarla informar al  (tlf)04247514061 \n\ud83d\ude4f\ud83c\udffd #Solidaridad #T\u00e1chira #T\u00e1chiraNews https://t.co/aOz4vg5G2s", "geo": {"place_id": "01a73d6169f504ac"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1246072705423519751", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 30, "probability": 0.9937, "type": "Person", "normalized_text": "Soraya M\u00e1rquez"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/eHw5zEt4US", "expanded_url": "https://bit.ly/2V1sdJ9", "display_url": "bit.ly/2V1sdJ9"}]}, "created_at": "2020-04-03T13:50:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1246072705423519751", "author_id": "3083754887", "text": "#ServicioP\u00fablico Soraya M\u00e1rquez necesita con car\u00e1cter de urgencia realizarse una cirug\u00eda de reemplazo total de cadera derecha y as\u00ed volver a caminar normalmente. Para ello necesita recaudar los fondos. Para ayudar ingresar al siguiente link o haz RT\nhttps://t.co/eHw5zEt4US", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1245870536422383617", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-04-03T00:27:37.000Z", "lang": "es", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioPublico"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/zHEgQxIw16", "expanded_url": "https://twitter.com/batita_gonzalez/status/1245776638324940800", "display_url": "twitter.com/batita_gonzale\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1245870536422383617", "author_id": "22920243", "text": "#ServicioPublico Se solicita cama cl\u00ednica para el padre de nuestra pana Batita. Gracias de antemano por tu colaboraci\u00f3n en facilitar este equipo o en ponerla en contacto con quien lo tenga disponible. https://t.co/zHEgQxIw16", "geo": {"place_id": "015d19216c749864"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1245776638324940800"}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1245786179905216512", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 64, "probability": 0.6962, "type": "Person", "normalized_text": "Karina Morocoima"}, {"start": 180, "end": 187, "probability": 0.649, "type": "Place", "normalized_text": "Caravaca"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "2Abr"}, {"start": 6, "end": 22, "tag": "ServicioPublico"}]}, "created_at": "2020-04-02T18:52:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1245786179905216512", "author_id": "349156159", "text": "#2Abr #ServicioPublico  Amig@s ayuden a mi prima Karina Morocoima c.i:19.038.729 necesita Con mucha urgencia los siguientes medicamentos Valpron de 500 mg, Clonac de 1ella vive en Caravaca y no tiene recursos,en estos momentos es cuando m\u00e1s necesitamos de la solidaridad de todos", "geo": {"place_id": "007d411461121a98"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1245758687735681027", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-04-02T17:03:10.000Z", "lang": "und", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioPublico"}], "urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/jxge5lbIkZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Ecastillo1226/status/1245752205321408512", "display_url": "twitter.com/Ecastillo1226/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1245758687735681027", "author_id": "41743285", "text": "#ServicioPublico https://t.co/jxge5lbIkZ", "geo": {"place_id": "015cbec154ca1c9c"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1245752205321408512"}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1245691522743521280", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 86, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Alexis Jose Padilla Reyes"}, {"start": 100, "end": 119, "probability": 0.8721, "type": "Place", "normalized_text": "Hospital El Salvador"}, {"start": 127, "end": 150, "probability": 0.808, "type": "Place", "normalized_text": "Ciudad Santiago de Chile"}, {"start": 204, "end": 208, "probability": 0.9897, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioPublico"}, {"start": 248, "end": 266, "tag": "VenezolanoEnChile"}, {"start": 267, "end": 276, "tag": "Donantes"}]}, "created_at": "2020-04-02T12:36:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1245691522743521280", "author_id": "133455839", "text": "#ServicioPublico Necesitamos donantes de sangre para mi amigo Alexis Jose Padilla Reyes, esta en el Hospital El Salvador en la Ciudad Santiago de Chile.  Te puedes dirigir a cualquier  centro de salud en Chile dar su nombre y env\u00edas el comprobante #VenezolanoEnChile #Donantes", "geo": {"place_id": "0100789d0c41147f"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1245375392220880897", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 81, "probability": 0.9827, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Diego Rivas"}, {"start": 123, "end": 137, "probability": 0.6515, "type": "Person", "normalized_text": "\ufe0fAmbrosio Rivas"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}, {"start": 104, "end": 110, "tag": "16Mar"}, {"start": 207, "end": 223, "tag": "Fundaci\u00f3nMeraki"}, {"start": 225, "end": 235, "tag": "Venezuela"}, {"start": 236, "end": 250, "tag": "QuedateEnCasa"}, {"start": 251, "end": 259, "tag": "URGENTE"}], "urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/Gc5RGqXHgk", "expanded_url": "https://twitter.com/FundaMeraki_/status/1245375392220880897/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Gc5RGqXHgk"}]}, "created_at": "2020-04-01T15:40:06.000Z", "lang": "es", "attachments": {"media_keys": ["3_1245375363439448064"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1245375392220880897", "author_id": "1222119208554835968", "text": "#ServicioP\u00fablico Apelamos a la solidaridad de todos para ayudar a Juan Diego Rivas, que naci\u00f3 el pasado #16Mar.\n\nContacto \u27a1\ufe0fAmbrosio Rivas 0424-32874230 padre del ni\u00f1o\n\nEn la imagen toda la informaci\u00f3n\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\n\n#Fundaci\u00f3nMeraki\ud83d\udc9c #Venezuela\n#QuedateEnCasa #URGENTE https://t.co/Gc5RGqXHgk", "geo": {"place_id": "043383f8b2b79918"}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1244804398066421765", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for iPhone", "created_at": "2020-03-31T01:51:10.000Z", "lang": "und", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioPublico"}], "urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/PmyiCqWg1G", "expanded_url": "https://twitter.com/anak14/status/1244803881130999809", "display_url": "twitter.com/anak14/status/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1244804398066421765", "author_id": "242739974", "text": "#ServicioPublico https://t.co/PmyiCqWg1G", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1244803881130999809"}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1244668212714897408", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-03-30T16:50:01.000Z", "lang": "es", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}, {"start": 147, "end": 157, "tag": "Maracaibo"}], "mentions": [{"start": 44, "end": 54, "username": "ivyugueto"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1244668212714897408", "author_id": "53519973", "text": "#ServicioP\u00fablico: Para la compa\u00f1era abogada @ivyugueto, solicita para su se\u00f1or padre un colch\u00f3n antiescaras en condici\u00f3n de donaci\u00f3n o pr\u00e9stamo en #Maracaibo\n\nQui\u00e9n tenga la posibilidad de ayudarla, este es su n\u00famero de contacto 0414-6412854.", "geo": {"place_id": "01d677e97eae46b3"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1244601818149261319", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-03-30T12:26:11.000Z", "lang": "es", "attachments": {"media_keys": ["3_1244601802542235648"]}, "entities": {"hashtags": [{"start": 139, "end": 155, "tag": "ServicioPublico"}], "mentions": [{"start": 59, "end": 73, "username": "Rossyliccioni"}, {"start": 105, "end": 115, "username": "ReporteYa"}, {"start": 116, "end": 123, "username": "pshccs"}, {"start": 124, "end": 138, "username": "ElNacionalWeb"}], "urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/wtz4Qdt28N", "expanded_url": "https://twitter.com/AnaiscristinaS/status/1244601818149261319/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wtz4Qdt28N"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1244601818149261319", "author_id": "327511171", "text": "Perdido este principe en palo verde, cualquier informaci\u00f3n @Rossyliccioni  o a mi privado...mil gracias! @ReporteYa @pshccs @ElNacionalWeb #ServicioPublico https://t.co/wtz4Qdt28N", "geo": {"place_id": "015cbec154ca1c9c"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1244449522983583744", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for iPhone", "created_at": "2020-03-30T02:21:01.000Z", "lang": "und", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "serviciopublico"}], "urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/GvCCcHSlxP", "expanded_url": "https://twitter.com/oliverandresfz/status/1244390865323397120", "display_url": "twitter.com/oliverandresfz\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1244449522983583744", "author_id": "242739974", "text": "#serviciopublico https://t.co/GvCCcHSlxP", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1244390865323397120"}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1244046198379409408", "reply_settings": "everyone", "geo": {"coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-67.78327, 10.26354]}, "place_id": "00c6d37a4dec6abf"}, "source": "Instagram", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.9215, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}, {"start": 155, "end": 165, "probability": 0.9877, "type": "Place", "normalized_text": "San Joaqu\u00edn"}, {"start": 168, "end": 175, "probability": 0.8056, "type": "Place", "normalized_text": "Carabobo"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioPublico"}], "urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/KqEFtd89ot", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B-S8gbbn9eY/?igshid=hj5q6t7o4f7n", "display_url": "instagram.com/p/B-S8gbbn9eY/\u2026"}]}, "created_at": "2020-03-28T23:38:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1244046198379409408", "author_id": "1105601070192119809", "text": "#ServicioPublico Gracias a Dios ya va una ambulancia en camino. Quienes quieran seguir ayudando a esta familia los pueden contactar en el +584122115484 en San Joaqu\u00edn, Carabobo https://t.co/KqEFtd89ot"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1244006600693743617", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-03-28T21:01:00.000Z", "lang": "es", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioPublico"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1244006600693743617", "author_id": "2790093962", "text": "#ServicioPublico dispongo de 2 cajas de spiriva y 2 cajas de foradil 12mcg.para terapia pulmomar.inf:0424-7646219", "geo": {"place_id": "01a73d6169f504ac"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1243645121419149313", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for iPhone", "created_at": "2020-03-27T21:04:37.000Z", "lang": "es", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/4PP6FpzUeC", "expanded_url": "https://www.covidvisualizer.com/", "display_url": "covidvisualizer.com"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1243645121419149313", "author_id": "95701780", "text": "#ServicioP\u00fablico Este mapa tiene informaci\u00f3n actualizada del coronavirus\n\nEs el globo terr\u00e1queo en 3D \n\nPinchen en cada pa\u00eds para obtener informaci\u00f3n \n\nhttps://t.co/4PP6FpzUeC", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1243545646642143233", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for iPhone", "created_at": "2020-03-27T14:29:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "911398360699031552", "lang": "es", "entities": {"hashtags": [{"start": 4, "end": 10, "tag": "27mar"}, {"start": 101, "end": 107, "tag": "ayuda"}, {"start": 135, "end": 151, "tag": "serviciopublico"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1243545548239577089", "author_id": "911398360699031552", "text": "Hoy #27mar tienen desde las 5am enviando agua por las ca\u00f1er\u00edas y la situaci\u00f3n est\u00e1 a\u00fan peor. Pedimos #ayuda para dar a conocer el caso #serviciopublico", "geo": {"place_id": "07d9dc4edb884001"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1243545639042125824"}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1243351298201784321", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for iPhone", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.4631, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "serviciopublico"}], "urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/i79JPfVakR", "expanded_url": "https://www.gofundme.com/f/75m79-valvula-para-el-corazon?utm_source=customer&utm_medium=email&utm_campaign=p_cp+share-sheet", "display_url": "gofundme.com/f/75m79-valvul\u2026"}]}, "created_at": "2020-03-27T01:37:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1243351298201784321", "author_id": "242739974", "text": "#serviciopublico La sra Rosa necesita de su ayuda y buen coraz\u00f3n para recuperar su salud card\u00edaca. Todo aporte es valioso para alcanzar la meta: su sanaci\u00f3n: https://t.co/i79JPfVakR", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1243255138455900162", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for iPhone", "created_at": "2020-03-26T19:14:58.000Z", "lang": "und", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Ayuda"}, {"start": 7, "end": 23, "tag": "ServicioPublico"}, {"start": 24, "end": 34, "tag": "Miflonide"}, {"start": 38, "end": 47, "tag": "Seretite"}, {"start": 50, "end": 58, "tag": "Foradil"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/YDvi4YGiO5", "expanded_url": "https://twitter.com/mirosorio/status/1243250371339923457", "display_url": "twitter.com/mirosorio/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1243255138455900162", "author_id": "55540413", "text": "#Ayuda #ServicioPublico #Miflonide y  #Seretite o #Foradil https://t.co/YDvi4YGiO5", "geo": {"place_id": "01c93e351e3122fb"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1243250371339923457"}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1242917208969416705", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-03-25T20:52:09.000Z", "lang": "und", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioPublico"}], "urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/oV5aRY3nec", "expanded_url": "https://twitter.com/valenrcs/status/1242806291287982080", "display_url": "twitter.com/valenrcs/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1242917208969416705", "author_id": "41743285", "text": "#ServicioPublico https://t.co/oV5aRY3nec", "geo": {"place_id": "015cbec154ca1c9c"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1242806291287982080"}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1242909038108651526", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 105, "probability": 0.9162, "type": "Person", "normalized_text": "Osmariel Villalobos"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}]}, "created_at": "2020-03-25T20:19:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1242909038108651526", "author_id": "93771771", "text": "#ServicioP\u00fablico Alguien sabe la cuenta para pagar los 50$, es que quiero un saludo de Osmariel Villalobos", "geo": {"place_id": "00eacd9e4c340449"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1242897525121658882", "reply_settings": "everyone", "geo": {"coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-66.90754989, 10.51479003]}, "place_id": "00ec4c32070f5076"}, "source": "Instagram", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.8817, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}, {"start": 17, "end": 25, "tag": "urgente"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/VV1gR0L3Se", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B-KyJO6nWE8/?igshid=18i3vt6ytwyst", "display_url": "instagram.com/p/B-KyJO6nWE8/\u2026"}]}, "created_at": "2020-03-25T19:33:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1242897525121658882", "author_id": "2409801092", "text": "#ServicioP\u00fablico #urgente vamos a colaborar \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f en En Caracas https://t.co/VV1gR0L3Se"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1242875908953866243", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-03-25T18:08:02.000Z", "lang": "es", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 35, "tag": "ServicioP\u00fablico"}], "mentions": [{"start": 49, "end": 57, "username": "Twitter"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1242875908953866243", "author_id": "150242954", "text": "Las solicitudes de #ServicioP\u00fablico inundaron mi @Twitter sorprendido. Como ser\u00e1n las menciones o etiquetas de las m\u00e1ximas autoridades en esta materia? Son d\u00edas dificiles y estar informados no basta.", "geo": {"place_id": "01a73d6169f504ac"}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752842752", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10045225402", "name": "Twitter"}}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1242831062352478210", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-03-25T15:09:50.000Z", "lang": "und", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "SERVICIOPUBLICO"}, {"start": 17, "end": 25, "tag": "CARACAS"}], "urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/z19sXsn56l", "expanded_url": "https://twitter.com/MamaLisVzla/status/1242231422397661188", "display_url": "twitter.com/MamaLisVzla/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1242831062352478210", "author_id": "345182493", "text": "#SERVICIOPUBLICO #CARACAS https://t.co/z19sXsn56l", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1242231422397661188"}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1242580164174807046", "reply_settings": "everyone", "geo": {"coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-70.079, 10.17]}, "place_id": "00ea87127fecbc28"}, "source": "Instagram", "created_at": "2020-03-24T22:32:51.000Z", "lang": "es", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Carora"}, {"start": 10, "end": 26, "tag": "ServicioP\u00fablico"}, {"start": 158, "end": 164, "tag": "24Mar"}, {"start": 166, "end": 191, "tag": "LasCamataguasDeMarioSosa"}, {"start": 193, "end": 209, "tag": "Ay\u00fadanosAAyudar"}], "urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/635KRO6xJK", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B-Ih5bkpME3/?igshid=ct73k45y6ax0", "display_url": "instagram.com/p/B-Ih5bkpME3/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1242580164174807046", "author_id": "115459321", "text": "#Carora | #ServicioP\u00fablico | Necesita de nuestra ayuda. Por favor si tiene informaci\u00f3n del medicamento o quiere donar comunicarse al n\u00famero de la imagen. \n.\n\n#24Mar \n#LasCamataguasDeMarioSosa \n#Ay\u00fadanosAAyudar en\u2026 https://t.co/635KRO6xJK"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1242576429134602244", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 36, "probability": 0.9438, "type": "Person", "normalized_text": "Fabio Brachet"}, {"start": 131, "end": 158, "probability": 0.7888, "type": "Place", "normalized_text": "Hospital Central de Valencia"}, {"start": 187, "end": 195, "probability": 0.3698, "type": "Place", "normalized_text": "Midazolan"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 101, "tag": "Tulipan"}, {"start": 105, "end": 114, "tag": "SanDiego"}, {"start": 197, "end": 213, "tag": "ServicioPublico"}], "mentions": [{"start": 214, "end": 223, "username": "leonjura"}, {"start": 224, "end": 237, "username": "Alc_SanDiego"}]}, "created_at": "2020-03-24T22:18:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1242576429134602244", "author_id": "52508382", "text": "Atenci\u00f3n, para el se\u00f1or Fabio Brachet paciente que convulsion\u00f3 frente al punto de control de #Tulipan en #SanDiego, recluido en el Hospital Central de Valencia se necesitan 5 ampollas de Midazolan #ServicioPublico @leonjura @Alc_SanDiego", "geo": {"place_id": "015d19216c749864"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1242553977566310408", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 45, "probability": 0.4679, "type": "Person", "normalized_text": "Elisa Salama"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "Serviciop\u00fablico"}, {"start": 155, "end": 164, "tag": "Valencia"}]}, "created_at": "2020-03-24T20:48:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1242553977566310408", "author_id": "52508382", "text": "#Serviciop\u00fablico Para la paciente\nElisa Salama con c\u00e1ncer de ovario, se requieren donantes de sangre O- ma\u00f1ana a partir de las 8.30 de la ma\u00f1ana en el IEQ #Valencia", "geo": {"place_id": "015d19216c749864"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1242475231060557826", "reply_settings": "everyone", "geo": {"coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-70.079, 10.17]}, "place_id": "00ea87127fecbc28"}, "source": "Instagram", "created_at": "2020-03-24T15:35:53.000Z", "lang": "es", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Carora"}, {"start": 10, "end": 26, "tag": "ServicioP\u00fablico"}], "urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/VLtx6Nv6S0", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B-HyLXIJqH9/?igshid=1saof2fa1a2v5", "display_url": "instagram.com/p/B-HyLXIJqH9/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1242475231060557826", "author_id": "115459321", "text": "#Carora | #ServicioP\u00fablico | Ayudemos a la beb\u00e9 Isthamar\n.\n\nSi desea realizar un aporte debe comunicarse a los n\u00fameros de la publicaci\u00f3n .\n.\n\nlosninosdemipueblo \nnacidosenvenezuela\u2026 https://t.co/VLtx6Nv6S0"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1242425613165748224", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-03-24T12:18:43.000Z", "lang": "es", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioPublico"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1242425613165748224", "author_id": "2790093962", "text": "#ServicioPublico tengo a disposicion 2 cajas de spiriva simple y 2 cajas de foradil 12mcg.0424-7646219", "geo": {"place_id": "01a73d6169f504ac"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1242272120291418114", "reply_settings": "everyone", "geo": {"coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-70.079, 10.17]}, "place_id": "00ea87127fecbc28"}, "source": "Instagram", "created_at": "2020-03-24T02:08:48.000Z", "lang": "es", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Carora"}, {"start": 10, "end": 26, "tag": "ServicioP\u00fablico"}, {"start": 190, "end": 196, "tag": "23Mar"}], "urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/QMb7St3otr", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B-GV0I7pOky/?igshid=vyrxnj4r47ck", "display_url": "instagram.com/p/B-GV0I7pOky/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1242272120291418114", "author_id": "115459321", "text": "#Carora | #ServicioP\u00fablico | Se necesita con urgencia para ni\u00f1a que convulsiona. \n.\n\nSi tiene informaci\u00f3n del medicamento o lo quiere donar por favor comunicarse al n\u00famero de la imagen. \n.\n\n#23Mar\u2026 https://t.co/QMb7St3otr"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1242102064202776583", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-03-23T14:53:03.000Z", "lang": "und", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}], "urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/vb99kNj9QU", "expanded_url": "https://twitter.com/tapasybotellas/status/1242071555120734210", "display_url": "twitter.com/tapasybotellas\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1242102064202776583", "author_id": "1222119208554835968", "text": "#ServicioP\u00fablico https://t.co/vb99kNj9QU", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1242071555120734210"}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1242101688326148096", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-03-23T14:51:34.000Z", "lang": "und", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}], "urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/IOh40bYfzX", "expanded_url": "https://twitter.com/medicosaragua/status/1242089202340302851", "display_url": "twitter.com/medicosaragua/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1242101688326148096", "author_id": "1222119208554835968", "text": "#ServicioP\u00fablico https://t.co/IOh40bYfzX", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1242089202340302851"}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1241951606322745345", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 96, "probability": 0.7415, "type": "Place", "normalized_text": "Hospital Luis Ortega"}, {"start": 99, "end": 106, "probability": 0.7873, "type": "Place", "normalized_text": "Porlamar"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioPublico"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/9OI40aHctq", "expanded_url": "https://twitter.com/brucknerillo/status/1241951606322745345/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9OI40aHctq"}]}, "created_at": "2020-03-23T04:55:11.000Z", "lang": "es", "attachments": {"media_keys": ["3_1241951595514003465"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 573, "reply_count": 17, "like_count": 56, "quote_count": 8}, "conversation_id": "1241951606322745345", "author_id": "835086062275940357", "text": "#ServicioPublico Para paciente de 9 meses que ingres\u00f3 esta noche a la EP del Hospital Luis Ortega (Porlamar) necesitamos con urgencia:\nGelfoam\nCera de hueso\nCotonoides\nFenitoina (ampollas)\nMidazolam (ampollas)\nPor favor, pueden ayudar tambi\u00e9n dando retuit. https://t.co/9OI40aHctq", "geo": {"place_id": "00fef4361f2ad538"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1241494454793654272", "reply_settings": "everyone", "geo": {"coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-70.079, 10.17]}, "place_id": "00ea87127fecbc28"}, "source": "Instagram", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.8712, "type": "Person", "normalized_text": "Gladyuska \u00c1lvarez"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Carora"}, {"start": 10, "end": 26, "tag": "ServicioP\u00fablico"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/3ElhJ2gLhs", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B-A0LIaJrP2/?igshid=1592ip7mwotme", "display_url": "instagram.com/p/B-A0LIaJrP2/\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://www.instagram.com/p/B-A0LIaJrP2/?igshid=1592ip7mwotme"}]}, "created_at": "2020-03-21T22:38:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1241494454793654272", "author_id": "115459321", "text": "#Carora | #ServicioP\u00fablico | A la ni\u00f1a Gladyuska \u00c1lvarez de 13 a\u00f1os de edad, necesita que le realicen unas Quimioterapias y requiere los siguientes medicamentos:\n.\n\nCisplatino de 500mg en Ampollas\nEtoposido de\u2026 https://t.co/3ElhJ2gLhs"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1241461689318608898", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 137, "probability": 0.3179, "type": "Place", "normalized_text": "hospital Ruiz"}, {"start": 141, "end": 144, "probability": 0.8421, "type": "Place", "normalized_text": "P\u00e1ez"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "SERVICIOP\u00daBLICO"}, {"start": 117, "end": 121, "tag": "Pzo"}, {"start": 179, "end": 187, "tag": "Urgente"}]}, "created_at": "2020-03-21T20:28:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 253, "reply_count": 2, "like_count": 16, "quote_count": 4}, "conversation_id": "1241461689318608898", "author_id": "40318180", "text": "#SERVICIOP\u00daBLICO Se necesita alquilar un respirador artificial port\u00e1til para un traslado de emergencia desde Uyapar  #Pzo al hospital Ruiz y P\u00e1ez. \n\nSi alguien sabe, por favor DM #Urgente", "geo": {"place_id": "01a74227630d48a8"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1241405983777267713", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 41, "probability": 0.9582, "type": "Place", "normalized_text": "La Floresta"}], "hashtags": [{"start": 83, "end": 92, "tag": "Covid_19"}, {"start": 94, "end": 114, "tag": "CuarentenaPorLaVida"}, {"start": 116, "end": 128, "tag": "FelizSabado"}, {"start": 129, "end": 143, "tag": "QuedateEnCasa"}, {"start": 144, "end": 152, "tag": "Caracas"}, {"start": 153, "end": 169, "tag": "ServicioPublico"}, {"start": 170, "end": 184, "tag": "MeQuedoEnCasa"}, {"start": 185, "end": 195, "tag": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/J88jsA3iGW", "expanded_url": "https://twitter.com/k3kmir/status/1241405983777267713/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/J88jsA3iGW"}]}, "created_at": "2020-03-21T16:47:05.000Z", "lang": "es", "attachments": {"media_keys": ["3_1241405970946895872"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1241405983777267713", "author_id": "199125021", "text": "Este perrito fue encontrado en La Floresta, si alguien conoce a su due\u00f1o, escriban #Covid_19 $#CuarentenaPorLaVida $#FelizSabado #QuedateEnCasa #Caracas #ServicioPublico #MeQuedoEnCasa #Venezuela https://t.co/J88jsA3iGW", "geo": {"place_id": "008eb02a542ac3d4"}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1241104746464903169", "reply_settings": "everyone", "geo": {"coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-70.079, 10.17]}, "place_id": "00ea87127fecbc28"}, "source": "Instagram", "entities": {"annotations": [{"start": 178, "end": 183, "probability": 0.9437, "type": "Place", "normalized_text": "Carora"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Carora"}, {"start": 10, "end": 26, "tag": "ServicioP\u00fablico"}, {"start": 131, "end": 156, "tag": "LasCamataguasDeMarioSosa"}, {"start": 158, "end": 177, "tag": "LosNi\u00f1osDeMiPueblo"}], "urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/qRA5pcX40O", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B9-C89kpEB1/?igshid=fxlqh129b5z3", "display_url": "instagram.com/p/B9-C89kpEB1/\u2026"}]}, "created_at": "2020-03-20T20:50:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1241104746464903169", "author_id": "115459321", "text": "#Carora | #ServicioP\u00fablico | Ay\u00fadanos a ayudar, es de car\u00e1cter URGENTE \u2014&gt; n\u00famero de contacto directo 0412-5267590 EDITA CRESPO\n\n#LasCamataguasDeMarioSosa \n#LosNi\u00f1osDeMiPueblo en Carora https://t.co/qRA5pcX40O"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1240713075197726722", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-03-19T18:53:43.000Z", "lang": "und", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioPublico"}], "urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/VnqqpQ9n0i", "expanded_url": "https://twitter.com/sellbuy26/status/1240360024427368452", "display_url": "twitter.com/sellbuy26/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1240713075197726722", "author_id": "41743285", "text": "#ServicioPublico https://t.co/VnqqpQ9n0i", "geo": {"place_id": "015cbec154ca1c9c"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1240360024427368452"}], "context_annotations": [{"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752842752", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10045225402", "name": "Twitter"}}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1240677197494378496", "reply_settings": "everyone", "geo": {"coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-70.079, 10.17]}, "place_id": "00ea87127fecbc28"}, "source": "Instagram", "entities": {"annotations": [{"start": 200, "end": 205, "probability": 0.9552, "type": "Place", "normalized_text": "Carora"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Carora"}, {"start": 10, "end": 26, "tag": "ServicioP\u00fablico"}, {"start": 136, "end": 161, "tag": "LasCamataguasDeMarioSosa"}, {"start": 163, "end": 196, "tag": "AmigosDeLasCamataguasDeMarioSosa"}], "urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/NS2LYR8TZ8", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B97AhtjpuLF/?igshid=pso6fldm2mdk", "display_url": "instagram.com/p/B97AhtjpuLF/\u2026"}]}, "created_at": "2020-03-19T16:31:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1240677197494378496", "author_id": "115459321", "text": "#Carora | #ServicioP\u00fablico | Si tiene informaci\u00f3n del medicamento, lo tiene y quiere donar comunicarse al n\u00famero de la publicaci\u00f3n. \n.\n\n#LasCamataguasDeMarioSosa \n#AmigosDeLasCamataguasDeMarioSosa en Carora https://t.co/NS2LYR8TZ8"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1240657925728866304", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-03-19T15:14:34.000Z", "lang": "es", "entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 27, "tag": "diabetestipo1"}, {"start": 31, "end": 40, "tag": "cajaseca"}, {"start": 182, "end": 188, "tag": "zulia"}, {"start": 189, "end": 196, "tag": "merida"}, {"start": 197, "end": 213, "tag": "serviciopublico"}], "mentions": [{"start": 214, "end": 225, "username": "LuisCarlos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1240657925728866304", "author_id": "139821827", "text": "Paciente con #diabetestipo1 en #cajaseca se qued\u00f3 sin insulina de acci\u00f3n r\u00e1pida. Quien tenga en la localidad insulina regular (R o cristalina) o Apidra, Humalog o Novorapid. Avisar. #zulia #merida #serviciopublico @LuisCarlos", "geo": {"place_id": "01be351754bcbe13"}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1138742711748423683", "name": "Luis Carlos D\u00edaz "}}, {"domain": {"id": "94", "name": "Journalist", "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'"}, "entity": {"id": "1138742711748423683", "name": "Luis Carlos D\u00edaz "}}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1240453975624777729", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-03-19T01:44:08.000Z", "lang": "es", "attachments": {"media_keys": ["3_1240453964015042561"]}, "entities": {"hashtags": [{"start": 70, "end": 80, "tag": "venezuela"}, {"start": 81, "end": 89, "tag": "ElTigre"}, {"start": 90, "end": 100, "tag": "medicinas"}, {"start": 101, "end": 117, "tag": "Serviciopublico"}, {"start": 118, "end": 132, "tag": "QuedateEnCasa"}, {"start": 133, "end": 152, "tag": "CuarentenaNacional"}, {"start": 153, "end": 161, "tag": "COVID19"}, {"start": 162, "end": 176, "tag": "miguelcabrera"}, {"start": 177, "end": 186, "tag": "LoUltimo"}, {"start": 187, "end": 193, "tag": "Ayuda"}], "urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/6j2e9GpvaF", "expanded_url": "https://twitter.com/ManoamigaxVzla/status/1240453975624777729/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6j2e9GpvaF"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "conversation_id": "1240453975624777729", "author_id": "1104822901407211522", "text": "Hospital del tigre necesita las siguientes medicinas &gt; &gt; &gt; \n\n#venezuela #ElTigre #medicinas #Serviciopublico #QuedateEnCasa #CuarentenaNacional #COVID19 #miguelcabrera #LoUltimo #Ayuda https://t.co/6j2e9GpvaF", "geo": {"place_id": "00629c81369e37f9"}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "769194319794229248", "name": "Miguel Cabrera"}}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1240387137075400705", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-03-18T21:18:33.000Z", "lang": "es", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "18Mar"}, {"start": 9, "end": 25, "tag": "ServicioPublico"}, {"start": 35, "end": 43, "tag": "RETWETT"}, {"start": 181, "end": 191, "tag": "Venezuela"}, {"start": 192, "end": 206, "tag": "QuedateEnCasa"}, {"start": 207, "end": 218, "tag": "cuarentena"}, {"start": 219, "end": 241, "tag": "laclaveeslaprevenci\u00f3n"}, {"start": 242, "end": 248, "tag": "18Mar"}], "mentions": [{"start": 250, "end": 265, "username": "alexagomez2000"}, {"start": 266, "end": 279, "username": "nakamartinez"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1240387137075400705", "author_id": "144339949", "text": "#18Mar | #ServicioPublico\n\nAy\u00fadame #RETWETT  estoy BUSCANDO 8 cajas de ECOLIZUMAB o SOLIRIS de 300mg \n\nTratamiento Cr\u00f3nico de Alto Costo. Si lo tienes comun\u00edcate conmigo al privado\n#Venezuela\n#QuedateEnCasa\n#cuarentena #laclaveeslaprevenci\u00f3n\n#18Mar\n\n@alexagomez2000\n@nakamartinez", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1240343460743348226", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-03-18T18:25:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "102256778", "lang": "es", "entities": {"hashtags": [{"start": 93, "end": 109, "tag": "Serviciopublico"}, {"start": 110, "end": 117, "tag": "SinLuz"}, {"start": 118, "end": 126, "tag": "SinAgua"}, {"start": 127, "end": 145, "tag": "CoronavirusEnVzla"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1240339461944365057", "author_id": "102256778", "text": "Dos veces se ha ido y regresa la luz...\nLo que falta es q se da\u00f1en los electrodomesticos...\n\n#Serviciopublico #SinLuz #SinAgua #CoronavirusEnVzla", "geo": {"place_id": "0198c6f108778b40"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1240339461944365057"}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1240279940236488704", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-03-18T14:12:35.000Z", "lang": "und", "attachments": {"media_keys": ["3_1240279915892740098"]}, "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioPublico"}], "urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/i9wj5q7E2o", "expanded_url": "https://twitter.com/rieraj/status/1240279940236488704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/i9wj5q7E2o"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1240279940236488704", "author_id": "62262362", "text": "#ServicioPublico \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/i9wj5q7E2o", "geo": {"place_id": "01506a13100d3e85"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1240254313781395456", "reply_settings": "everyone", "geo": {"coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-66.9146, 10.506]}, "place_id": "00ec4c32070f5076"}, "source": "Instagram", "created_at": "2020-03-18T12:30:45.000Z", "lang": "es", "entities": {"hashtags": [{"start": 164, "end": 178, "tag": "quedateencasa"}, {"start": 179, "end": 195, "tag": "serviciopublico"}, {"start": 196, "end": 213, "tag": "hechoenvenezuela"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 30, "username": "publisuministro"}, {"start": 56, "end": 71, "username": "paramedicosmtt"}, {"start": 103, "end": 116, "username": "RCamachoVzla"}, {"start": 117, "end": 126, "username": "esteninf"}, {"start": 127, "end": 137, "username": "Farmarato"}, {"start": 138, "end": 148, "username": "Juliococo"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/5JR4iWXMaG", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B94AOOwhEUx/?igshid=bmni2za4ztj8", "display_url": "instagram.com/p/B94AOOwhEUx/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.instagram.com/p/B94AOOwhEUx/?igshid=bmni2za4ztj8"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1240254313781395456", "author_id": "984155173999271937", "text": "Reposted from @publisuministro Por la salud de todos!\n.\n@paramedicosmtt\nparamedicosviales\njoancamargo_\n@rcamachovzla\n@esteninf\n@farmarato\n@Juliococo\nangelpadilla1\n\n#quedateencasa #serviciopublico #hechoenvenezuela\u2026 https://t.co/5JR4iWXMaG", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1240249353043881986", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-03-18T12:11:03.000Z", "lang": "und", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}], "urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/F3HzOU8K11", "expanded_url": "https://twitter.com/AntonietaGG/status/1240096297102782465", "display_url": "twitter.com/AntonietaGG/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1240249353043881986", "author_id": "1222119208554835968", "text": "#ServicioP\u00fablico https://t.co/F3HzOU8K11", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1240096297102782465"}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1240249195346493441", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-03-18T12:10:25.000Z", "lang": "und", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}], "urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/XyNHwrd2sL", "expanded_url": "https://twitter.com/EfrainAlvaradoA/status/1240098186242523137", "display_url": "twitter.com/EfrainAlvarado\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1240249195346493441", "author_id": "1222119208554835968", "text": "#ServicioP\u00fablico https://t.co/XyNHwrd2sL", "geo": {"place_id": "01222aa54e8dff7a"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1240098186242523137"}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1240163282817859585", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-03-18T06:29:02.000Z", "lang": "es", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "Serviciopublico"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1240163282817859585", "author_id": "2790093962", "text": "#Serviciopublico pongo a disposicion 2 cajas de spiriva y 2 cajas de foradil 12 mcg..favor contactar al 0414-5646090", "geo": {"place_id": "01a73d6169f504ac"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1240074497266458627", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-03-18T00:36:14.000Z", "lang": "und", "attachments": {"media_keys": ["3_1240074467793154051"]}, "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}, {"start": 17, "end": 29, "tag": "Coronavirus"}, {"start": 30, "end": 38, "tag": "Covid19"}, {"start": 39, "end": 48, "tag": "Covid_19"}, {"start": 49, "end": 60, "tag": "Prevenci\u00f3n"}, {"start": 61, "end": 69, "tag": "Caracas"}, {"start": 70, "end": 80, "tag": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/QbRVgi2ykd", "expanded_url": "https://twitter.com/Novohotelexpres/status/1240074497266458627/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QbRVgi2ykd"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1240074497266458627", "author_id": "2309419350", "text": "#ServicioP\u00fablico #Coronavirus #Covid19 #Covid_19 #Prevenci\u00f3n #Caracas #Venezuela https://t.co/QbRVgi2ykd", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1240067659808550914", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 46, "probability": 0.7866, "type": "Place", "normalized_text": "CHET Valencia"}], "hashtags": [{"start": 217, "end": 233, "tag": "Serviciopublico"}, {"start": 234, "end": 253, "tag": "CuarentenaNacional"}, {"start": 254, "end": 263, "tag": "Valencia"}], "mentions": [{"start": 172, "end": 186, "username": "ElNacionalWeb"}, {"start": 187, "end": 201, "username": "TrafiVALENCIA"}, {"start": 202, "end": 216, "username": "sebuscasedona"}]}, "created_at": "2020-03-18T00:09:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1240067659808550914", "author_id": "338321047", "text": "Para paciente recien nacido en el CHET Valencia se requiere con urgencia :Tigeciclina pedi\u00e1trico en ampollas, ayudeme con RT para ubicar donaci\u00f3n o donde se puede comprar.\n@ElNacionalWeb\n@TrafiVALENCIA\n@sebuscasedona\n#Serviciopublico #CuarentenaNacional #Valencia", "geo": {"place_id": "015d19216c749864"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1239884367264169984", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-03-17T12:00:43.000Z", "lang": "es", "attachments": {"media_keys": ["3_1239884342429696005"]}, "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "serviciop\u00fablico"}, {"start": 90, "end": 104, "tag": "ciudadbol\u00edvar"}, {"start": 105, "end": 109, "tag": "cbl"}, {"start": 110, "end": 113, "tag": "ve"}, {"start": 114, "end": 122, "tag": "soledad"}, {"start": 124, "end": 138, "tag": "independencia"}, {"start": 139, "end": 146, "tag": "cede\u00f1o"}, {"start": 147, "end": 156, "tag": "gasolina"}], "urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/RcSPgZL8ft", "expanded_url": "https://twitter.com/daproli/status/1239884367264169984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RcSPgZL8ft"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1239884367264169984", "author_id": "54880870", "text": "#serviciop\u00fablico \n\u26a0\ufe0f Atenci\u00f3n: \n\u26fd E/S que surtir\u00e1n combustible este Martes 17/Mar/2020 en #ciudadbol\u00edvar #cbl #ve #soledad  #independencia #cede\u00f1o #gasolina \ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/RcSPgZL8ft", "geo": {"place_id": "018e4aba7010ecbe"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1239668209269329923", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-03-16T21:41:47.000Z", "lang": "und", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}], "urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/SNLGLeIMTt", "expanded_url": "https://twitter.com/jpenalver/status/1239660777721733126", "display_url": "twitter.com/jpenalver/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1239668209269329923", "author_id": "41743285", "text": "#ServicioP\u00fablico https://t.co/SNLGLeIMTt", "geo": {"place_id": "015cbec154ca1c9c"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1239660777721733126"}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1239565382266040321", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-03-16T14:53:11.000Z", "lang": "und", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}], "urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/Hu9lAkJdDo", "expanded_url": "https://twitter.com/YusmirisGS/status/1239552111525978112", "display_url": "twitter.com/YusmirisGS/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1239565382266040321", "author_id": "41743285", "text": "#ServicioP\u00fablico https://t.co/Hu9lAkJdDo", "geo": {"place_id": "015cbec154ca1c9c"}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "847868745150119936", "name": "Home & family", "description": "Hobbies and interests"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "1102600979491381248", "name": "Astrology", "description": "Astrology"}}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1239534205123485704", "reply_settings": "everyone", "geo": {"coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-66.95766768, 10.51587317]}, "place_id": "00ec4c32070f5076"}, "source": "Instagram", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 71, "probability": 0.9515, "type": "Place", "normalized_text": "Rubio"}, {"start": 74, "end": 87, "probability": 0.4325, "type": "Place", "normalized_text": "Estado Tachira"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioPublico"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/YVhBI93oV2", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B9y4wQEnEWd/?igshid=1hnydajdju1tf", "display_url": "instagram.com/p/B9y4wQEnEWd/\u2026"}]}, "created_at": "2020-03-16T12:49:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1239534205123485704", "author_id": "63597812", "text": "#ServicioPublico Ay\u00fadanos a encontrarlos!  - V\u00eda @INTAMUJERTACH en Rubio, Estado Tachira https://t.co/YVhBI93oV2"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1239530588106887170", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-03-16T12:34:56.000Z", "lang": "und", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}, {"start": 17, "end": 27, "tag": "Venezuela"}, {"start": 28, "end": 50, "tag": "CuarentenaCoronavirus"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/KpyFXlzdUm", "expanded_url": "https://twitter.com/DiondiazP/status/1239003606474526720", "display_url": "twitter.com/DiondiazP/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1239530588106887170", "author_id": "1222119208554835968", "text": "#ServicioP\u00fablico #Venezuela #CuarentenaCoronavirus https://t.co/KpyFXlzdUm", "geo": {"place_id": "043383f8b2b79918"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1239003606474526720"}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1239530360674934785", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-03-16T12:34:02.000Z", "lang": "und", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}, {"start": 17, "end": 27, "tag": "Venezuela"}, {"start": 28, "end": 50, "tag": "CuarentenaCoronavirus"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/QNQzMtgKG3", "expanded_url": "https://twitter.com/abelsaraiba/status/1239348043310419969", "display_url": "twitter.com/abelsaraiba/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1239530360674934785", "author_id": "1222119208554835968", "text": "#ServicioP\u00fablico #Venezuela\n#CuarentenaCoronavirus https://t.co/QNQzMtgKG3", "geo": {"place_id": "043383f8b2b79918"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1239348043310419969"}], "context_annotations": [{"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "1129090662622588930", "name": "Psychology"}}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1239530083657932800", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-03-16T12:32:55.000Z", "lang": "und", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}, {"start": 17, "end": 39, "tag": "CuarentenaCoronavirus"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/gcBtF3Odk7", "expanded_url": "https://twitter.com/MCarlosblanca/status/1239331768676896768", "display_url": "twitter.com/MCarlosblanca/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1239530083657932800", "author_id": "1222119208554835968", "text": "#ServicioP\u00fablico #CuarentenaCoronavirus https://t.co/gcBtF3Odk7", "geo": {"place_id": "043383f8b2b79918"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1239331768676896768"}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1239333792634060800", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-03-15T23:32:56.000Z", "lang": "es", "attachments": {"media_keys": ["3_1239333771931013120"]}, "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "serviciop\u00fablico"}, {"start": 89, "end": 103, "tag": "ciudadbol\u00edvar"}, {"start": 104, "end": 108, "tag": "cbl"}, {"start": 109, "end": 112, "tag": "ve"}, {"start": 113, "end": 121, "tag": "soledad"}, {"start": 123, "end": 137, "tag": "independencia"}, {"start": 138, "end": 142, "tag": "gic"}, {"start": 143, "end": 152, "tag": "gasolina"}], "urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/MwNRorbIeF", "expanded_url": "https://twitter.com/daproli/status/1239333792634060800/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MwNRorbIeF"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1239333792634060800", "author_id": "54880870", "text": "#serviciop\u00fablico \n\u26a0\ufe0f Atenci\u00f3n: \n\u26fd E/S que surtir\u00e1n combustible este Lunes 16/Mar/2020 en #ciudadbol\u00edvar #cbl #ve #soledad  #independencia #gic #gasolina \ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/MwNRorbIeF", "geo": {"place_id": "018e4aba7010ecbe"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1239187688294514688", "reply_settings": "everyone", "geo": {"coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-66.9146, 10.506]}, "place_id": "00ec4c32070f5076"}, "source": "Instagram", "entities": {"annotations": [{"start": 144, "end": 150, "probability": 0.9877, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "serviciopublico"}, {"start": 67, "end": 90, "tag": "coronavirusenvenezuela"}, {"start": 91, "end": 102, "tag": "prevencion"}, {"start": 103, "end": 112, "tag": "pandemia"}, {"start": 113, "end": 124, "tag": "cuarentena"}, {"start": 125, "end": 140, "tag": "medidasdesalud"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/O3G6WaQvuW", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B9wbLa0HeYn/?igshid=bw2jz416gnhd", "display_url": "instagram.com/p/B9wbLa0HeYn/\u2026"}]}, "created_at": "2020-03-15T13:52:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1239187688294514688", "author_id": "1475548476", "text": "#serviciopublico Ac\u00e1 te dejamos 1 info que pudiera ser de ayuda!!! #coronavirusenvenezuela #prevencion #pandemia #cuarentena #medidasdesalud en Caracas https://t.co/O3G6WaQvuW"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1239039491777716229", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-03-15T04:03:29.000Z", "lang": "und", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}], "urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/OmjxttPttT", "expanded_url": "https://twitter.com/FundacionPasito/status/1238991799496171526", "display_url": "twitter.com/FundacionPasit\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1239039491777716229", "author_id": "1222119208554835968", "text": "#ServicioP\u00fablico https://t.co/OmjxttPttT", "geo": {"place_id": "043383f8b2b79918"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1238991799496171526"}], "context_annotations": [{"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752842752", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10041893684", "name": "Instagram"}}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1239020171962056705", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-03-15T02:46:43.000Z", "lang": "und", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}], "urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/Kwr7e1wJf8", "expanded_url": "https://twitter.com/yelitza55257748/status/1238515904826290176", "display_url": "twitter.com/yelitza5525774\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1239020171962056705", "author_id": "73554554", "text": "#ServicioP\u00fablico https://t.co/Kwr7e1wJf8", "geo": {"place_id": "043383f8b2b79918"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1238515904826290176"}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1238990597538615296", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-03-15T00:49:12.000Z", "lang": "und", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioPublico"}], "urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/n8tsSWefRv", "expanded_url": "https://twitter.com/mavefu/status/1238884980278902784", "display_url": "twitter.com/mavefu/status/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1238990597538615296", "author_id": "41743285", "text": "#ServicioPublico https://t.co/n8tsSWefRv", "geo": {"place_id": "015cbec154ca1c9c"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1238884980278902784"}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1238906306095910912", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-03-14T19:14:15.000Z", "lang": "es", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 37, "tag": "Serviciopublico"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 3, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1238906306095910912", "author_id": "1222630676584980482", "text": "Buenas tardes amigos #Serviciopublico  para una amiga esta buscando  Parches de Fentanilo a un precio accesible, agradecer\u00eda me informar\u00e1n. Gracias \ud83d\ude4f por su colaboraci\u00f3n", "geo": {"place_id": "0137799d4f960b21"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1238849191557939201", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for iPhone", "created_at": "2020-03-14T15:27:18.000Z", "lang": "und", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}], "urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/7SuKbgDco5", "expanded_url": "https://twitter.com/PadreMax/status/1238840251109556226", "display_url": "twitter.com/PadreMax/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1238849191557939201", "author_id": "70440965", "text": "#ServicioP\u00fablico \ud83d\ude4f\ud83c\udffc https://t.co/7SuKbgDco5", "geo": {"place_id": "01be351754bcbe13"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1238840251109556226"}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1238688692618829824", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-03-14T04:49:32.000Z", "lang": "es", "attachments": {"media_keys": ["3_1238688672314281986"]}, "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "serviciop\u00fablico"}, {"start": 90, "end": 104, "tag": "ciudadbol\u00edvar"}, {"start": 105, "end": 109, "tag": "cbl"}, {"start": 110, "end": 113, "tag": "ve"}, {"start": 114, "end": 122, "tag": "soledad"}, {"start": 124, "end": 138, "tag": "independencia"}, {"start": 139, "end": 145, "tag": "sucre"}, {"start": 146, "end": 150, "tag": "gic"}, {"start": 151, "end": 160, "tag": "gasolina"}], "urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/FjpqOf2wxz", "expanded_url": "https://twitter.com/daproli/status/1238688692618829824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FjpqOf2wxz"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1238688692618829824", "author_id": "54880870", "text": "#serviciop\u00fablico \n\u26a0\ufe0f Atenci\u00f3n: \n\u26fd E/S que surtir\u00e1n combustible este S\u00e1bado 14/Mar/2020 en #ciudadbol\u00edvar #cbl #ve #soledad  #independencia #sucre #gic #gasolina \ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/FjpqOf2wxz", "geo": {"place_id": "018e4aba7010ecbe"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1238655589305257984", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-03-14T02:38:00.000Z", "lang": "und", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioPublico"}, {"start": 17, "end": 24, "tag": "Merida"}], "urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/osGwd1IbUV", "expanded_url": "https://twitter.com/rucketa/status/1238654650770915329", "display_url": "twitter.com/rucketa/status\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1238655589305257984", "author_id": "354459765", "text": "#ServicioPublico #Merida https://t.co/osGwd1IbUV", "geo": {"place_id": "015e5397777769a2"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1238654650770915329"}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1238449002988875777", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-03-13T12:57:06.000Z", "lang": "es", "entities": {"hashtags": [{"start": 146, "end": 155, "tag": "Covid_19"}, {"start": 156, "end": 173, "tag": "alguiendespierto"}, {"start": 174, "end": 191, "tag": "saludoplanetario"}, {"start": 192, "end": 208, "tag": "ServicioPublico"}], "urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/5EhXCu2iZ0", "expanded_url": "https://www.gofundme.com/f/yhy2a-surgery-for-manuel?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=p_cp+share-sheet", "display_url": "gofundme.com/f/yhy2a-surger\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1238449002988875777", "author_id": "162214162", "text": "Mi sobrino necesita ser intervenido quir\u00fargicamente para realizar alargamiento de su pierna derecha, ay\u00fadanos a difundir https://t.co/5EhXCu2iZ0\n\n#Covid_19 #alguiendespierto #saludoplanetario #ServicioPublico", "geo": {"place_id": "016eb87b25e8a354"}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1238418874372104193", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-03-13T10:57:23.000Z", "lang": "es", "attachments": {"media_keys": ["3_1238418853052534785"]}, "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "serviciop\u00fablico"}, {"start": 91, "end": 105, "tag": "ciudadbol\u00edvar"}, {"start": 106, "end": 110, "tag": "cbl"}, {"start": 111, "end": 114, "tag": "ve"}, {"start": 115, "end": 123, "tag": "soledad"}, {"start": 125, "end": 139, "tag": "independencia"}, {"start": 140, "end": 147, "tag": "cede\u00f1o"}, {"start": 148, "end": 157, "tag": "gasolina"}], "urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/VtSvxVeNAX", "expanded_url": "https://twitter.com/daproli/status/1238418874372104193/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VtSvxVeNAX"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1238418874372104193", "author_id": "54880870", "text": "#serviciop\u00fablico \n\u26a0\ufe0f Atenci\u00f3n: \n\u26fd E/S que surtir\u00e1n combustible este Viernes 13/Mar/2020 en #ciudadbol\u00edvar #cbl #ve #soledad  #independencia #cede\u00f1o #gasolina \ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/VtSvxVeNAX", "geo": {"place_id": "018e4aba7010ecbe"}}], "includes": {"users": [{"description": "Periodista 97.7 FM / \nHost @TRTcontigo /\nLocutor UCV/\nPremio periodismo 2019\n\nCEO @Waagencydigital \nDir. @TallerRadioytv \n@RutasySaboresve\n/ Dios mi fortaleza", "url": "https://t.co/caorfPn0wC", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347760372615360520/_jIeOQgV_normal.jpg", "id": "79901097", "username": "williamsAmaya", "name": "Williams Amaya", "pinned_tweet_id": "1229219117296738305", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/caorfPn0wC", "expanded_url": "https://soundcloud.com/williamsamaya/audio-demo-williams-amaya", "display_url": "soundcloud.com/williamsamaya/\u2026"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 27, "end": 38, "username": "TRTcontigo"}, {"start": 82, "end": 98, "username": "Waagencydigital"}, {"start": 105, "end": 120, "username": "TallerRadioytv"}, {"start": 122, "end": 138, "username": "RutasySaboresve"}]}}, "created_at": "2009-10-05T02:56:17.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 13242, "following_count": 4921, "tweet_count": 45289, "listed_count": 85}, "location": " VENEZUELA "}, {"description": "Periodista, egresada orgullosamente de LUZ.", "url": "", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3248360487/96287068cb170cdf0dc69136a8278626_normal.jpeg", "id": "62160841", "username": "jmunozc", "name": "jenny mu\u00f1oz", "pinned_tweet_id": "1086421383217930240", "created_at": "2009-08-02T01:06:02.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 2240, "following_count": 2761, "tweet_count": 79911, "listed_count": 74}, "location": "\u00dcT: 10.26898,-67.582023"}, {"description": "Venezolana hasta los tu\u00e9tanos, mam\u00e1, migrante, periodista por siempre, habitante de una jungla de cemento llamado Per\u00fa.", "url": "", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/812821018117046272/UCfmYUBn_normal.jpg", "id": "121798104", "username": "MarianChavez27", "name": "Marian", "created_at": "2010-03-10T16:29:30.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 1604, "tweet_count": 5967, "listed_count": 14}, "location": "Venezuela"}, {"description": "Fundaci\u00f3n destinada a apoyar y brindar oportunidades a mujeres, ni\u00f1os y ni\u00f1as en comunidades vulnerables de Venezuela \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\n#FundacionMeraki\ud83d\udc9c", "url": "https://t.co/0SS1c7dhRT", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1222192426267422724/VMHNRGYo_normal.jpg", "id": "1222119208554835968", "username": "FundaMeraki_", "name": "Fundaci\u00f3n Meraki\ud83d\udc9c", "pinned_tweet_id": "1222559171679326214", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/0SS1c7dhRT", "expanded_url": "https://linktr.ee/FundacionMeraki", "display_url": "linktr.ee/FundacionMeraki"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 121, "end": 137, "tag": "FundacionMeraki"}]}}, "created_at": "2020-01-28T11:28:56.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 317, "tweet_count": 705, "listed_count": 0}, "location": "Venezuela"}, {"description": "Abogado. Rob\u00e1ndole muertes a la dictadura. #Fe #UnDiaALaVez #GraciasDIOS #GraciasVida #RESISTENCIA Venezuela \ud83c\uddfb\ud83c\uddea Eres luz y sigues brillando\ud83d\udcab#NoTePuedenApagar", "url": "https://t.co/BKVdC8L7hF", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/883308722373767168/cR_zTQHA_normal.jpg", "id": "53863905", "username": "alexagomez2000", "name": "@AlexaG\u00f3mez2000", "pinned_tweet_id": "1113297014819831808", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/BKVdC8L7hF", "expanded_url": "http://www.instagram.com/soyalexagomez2000", "display_url": "instagram.com/soyalexagomez2\u2026"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 46, "tag": "Fe"}, {"start": 47, "end": 59, "tag": "UnDiaALaVez"}, {"start": 60, "end": 72, "tag": "GraciasDIOS"}, {"start": 73, "end": 85, "tag": "GraciasVida"}, {"start": 86, "end": 98, "tag": "RESISTENCIA"}, {"start": 140, "end": 157, "tag": "NoTePuedenApagar"}]}}, "created_at": "2009-07-05T07:47:19.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 185963, "following_count": 46366, "tweet_count": 526775, "listed_count": 571}, "location": "IG @SoyAlexagomez2000"}, {"description": "Fundada el 07 de enero de 1959 bajo la Direcci\u00f3n de la \rProf. Sara Guardia de Mendoza", "url": "https://t.co/qCkxyCOaSF", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1317890375923761152/vFbv3uMa_normal.jpg", "id": "456870943", "username": "ecomunitaria", "name": "Escuela Comunitaria", "pinned_tweet_id": "1380303384205422592", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/qCkxyCOaSF", "expanded_url": "http://escuelacomunitaria.edu.ve", "display_url": "escuelacomunitaria.edu.ve"}]}}, "created_at": "2012-01-06T19:20:38.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 1741, "following_count": 854, "tweet_count": 7458, "listed_count": 5}, "location": "San Antonio de los Altos"}, {"description": "Lcda. Computaci\u00f3n, Locutora, UCVista, Dem\u00f3crata, Sin miedo a Opinar!!!! Donante voluntario de sangre, \u00f3rganos y tejidos", "url": "", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1336434881866436613/wAfGsxZ7_normal.jpg", "id": "110590908", "username": "YoreimaM", "name": "Yoreima Miranda", "pinned_tweet_id": "570614326953938944", "created_at": "2010-02-02T02:44:15.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 1254, "following_count": 2003, "tweet_count": 136084, "listed_count": 17}, "location": "\u00ef\u00bf\u00bdT: 10.506872,-66.887223"}, {"description": "Periodista especializada en Econom\u00eda y Finanzas. Polit\u00f3loga. Liberal. Rotaria. FactChecker. Mom of twins \ud83d\ude09\nMind so open... soul so free...", "url": "https://t.co/m0JSp3sDOO", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1326936723369189376/RCXEBt2B_normal.jpg", "id": "197523205", "username": "nelapalaciosr", "name": "Marianela Palacios R", "pinned_tweet_id": "1022866332583387137", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/m0JSp3sDOO", "expanded_url": "https://ipysvenezuela.org", "display_url": "ipysvenezuela.org"}]}}, "created_at": "2010-10-01T18:40:39.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 1025, "following_count": 857, "tweet_count": 4547, "listed_count": 14}, "location": "Venezuela"}, {"description": "Comisi\u00f3n para los Derechos Humanos y la Ciudadan\u00eda | Asistimos y representamos v\u00edctimas de violaci\u00f3n de Derechos Humanos.", "url": "https://t.co/i2epLMQvNL", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1377762018426556421/YKorElL1_normal.jpg", "id": "3773382736", "username": "Codehciu", "name": "CODEHCIU", "pinned_tweet_id": "1380601428226490372", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/i2epLMQvNL", "expanded_url": "http://www.codehciu.org", "display_url": "codehciu.org"}]}}, "created_at": "2015-09-25T17:39:10.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 5088, "following_count": 849, "tweet_count": 11553, "listed_count": 51}, "location": "Venezuela"}, {"description": "Las noticias m\u00e1s relevantes de Carabobo y San Diego.", "url": "https://t.co/OQc6eOHmwe", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1324191582673920002/1oMNWEAz_normal.jpg", "id": "1240474792664412160", "username": "notisandiego", "name": "NOTISANDIEGO", "pinned_tweet_id": "1350977981804650497", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/OQc6eOHmwe", "expanded_url": "https://instagram.com/notisandiego", "display_url": "instagram.com/notisandiego"}]}}, "created_at": "2020-03-19T03:07:05.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 138, "tweet_count": 517, "listed_count": 2}, "location": "San Diego Carabobo "}, {"description": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\n\ud83c\udf97\ufe0f\u1d18\u1d00\u1d04\u026a\u1d07\u0274\u1d1b\u1d07 \u1d0f\u0274\u1d04\u1d0f|\u029f\u026a\u1d18\u1d0f\ua731\u1d00\u0280\u1d04\u1d0f\u1d0d\u1d00\n\ud83d\ude4f\u0299\u1d07\u0274\u1d05\u1d07\u1d04\u026a\u1d05\u1d00 \u1d18\u1d0f\u0280 \u1d05\u026a\u1d0f\ua731|Q\u1d1c\u026a\u1d0d\u026a\u1d0f\u1d1b\u1d07\u0280\u1d00\u1d18\u026a\u1d00 \n\ud83d\udc97\u1d00\u1d18\u1d0f\u0280\u1d1b\u1d00 \u1d1b\u1d1c \u0262\u0280\u1d00\u0274\u026a\u1d1b\u1d0f \u1d05\u1d07 \u1d00\u0280\u1d07\u0274\u1d00 \u028f \u1d04\u1d0f\u1d0d\u1d18\u1d00\u0280\u1d1b\u1d07 \u1d07\u029f \u1d07\u0274\u029f\u1d00\u1d04\u1d07\ud83d\udc47", "url": "https://t.co/3q0ZmfzWVl", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1313859468908736513/azgFwrm3_normal.jpg", "id": "1280916079502594049", "username": "patrianriv", "name": "Patrianriv", "pinned_tweet_id": "1285615113383424002", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/3q0ZmfzWVl", "expanded_url": "https://gf.me/u/ybhm2k", "display_url": "gf.me/u/ybhm2k"}]}}, "created_at": "2020-07-08T17:26:16.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 58, "tweet_count": 43, "listed_count": 0}, "location": "Cuman\u00e1, Venezuela"}, {"description": "Somos una fundaci\u00f3n sin fines de lucro y no gubernamental, nuestro principal objetivo es entregar medicinas e insumos m\u00e9dicos totalmente gratuitos \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "url": "https://t.co/wGvxtHNRKC", "protected": false, "verified": true, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/712006575888666624/3Xm6JEGo_normal.jpg", "id": "2400390596", "username": "FLaPastillita", "name": "Fundac La Pastillita", "pinned_tweet_id": "888030443773337602", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/wGvxtHNRKC", "expanded_url": "http://www.lapastillita.org.ve", "display_url": "lapastillita.org.ve"}]}}, "created_at": "2014-03-20T20:11:27.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 52608, "following_count": 3796, "tweet_count": 5705, "listed_count": 201}, "location": "La Victoria-Aragua"}, {"description": "Cuenta creada para facilitar la donaci\u00f3n/b\u00fasqueda de Medicinas en Venezuela. No Reventa. S\u00edguenos y env\u00eda tu menci\u00f3n + Medicina que solicites o dones + Ciudad.", "url": "", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/864469187216855040/LH1Y07tE_normal.jpg", "id": "702553021159489536", "username": "BuscandoMedicin", "name": "Buscando Medicinas", "created_at": "2016-02-24T17:57:47.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 21670, "following_count": 391, "tweet_count": 50404, "listed_count": 84}, "location": "Venezuela"}, {"description": "Siempre con un motivo para ser feliz y si no me lo invento. #Caracas #VenezuelA #GanarSeguidores #Cuarentena", "url": "https://t.co/Ig7CMCO8zJ", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1372443799/image_normal.jpg", "id": "82373804", "username": "jonathany1985", "name": "Jonathan Yanez", "pinned_tweet_id": "1297306387341615106", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Ig7CMCO8zJ", "expanded_url": "http://www.Facebook.com/tugenteonline", "display_url": "Facebook.com/tugenteonline"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 60, "end": 68, "tag": "Caracas"}, {"start": 69, "end": 79, "tag": "VenezuelA"}, {"start": 80, "end": 96, "tag": "GanarSeguidores"}, {"start": 97, "end": 108, "tag": "Cuarentena"}]}}, "created_at": "2009-10-14T14:36:01.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 1140, "following_count": 823, "tweet_count": 10806, "listed_count": 5}, "location": "Caracas"}, {"description": "RED DE VOLUNTARIOS DIGITALES  /\nConvi\u00e9rtete en padrino o madrina de pacientes, familias, ni\u00f1@s, abuel@s, fundaciones, ONG y dem\u00e1s Voluntarios por Venezuela.", "url": "https://t.co/JOuOKASm8N", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1104823205418676224/1tAUl40T_normal.jpg", "id": "1104822901407211522", "username": "ManoamigaxVzla", "name": "Mano amiga por Venezuela", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/JOuOKASm8N", "expanded_url": "https://instagram.com/manoamigaporvenezuela?igshid=ugpkxvaa2ec5", "display_url": "instagram.com/manoamigaporve\u2026"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 92, "end": 94, "username": "s"}]}}, "created_at": "2019-03-10T19:14:41.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 1464, "tweet_count": 942, "listed_count": 0}, "location": "Venezuela"}, {"description": "Venezolano. Periodista / Productor. Osado por mis sue\u00f1os, aventurero por convicci\u00f3n. Imperfecto. Exageradamente dichoso, feliz. Embajador de #Asodeco.", "url": "https://t.co/gYTA7phkJ2", "protected": false, "verified": true, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1288880547704512517/U4iUfYc2_normal.jpg", "id": "109057415", "username": "LuisOlavarrieta", "name": "Luis Olavarrieta", "pinned_tweet_id": "1391544030522138627", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/gYTA7phkJ2", "expanded_url": "https://youtu.be/JDE2_0F1s8o", "display_url": "youtu.be/JDE2_0F1s8o"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 141, "end": 149, "tag": "Asodeco"}]}}, "created_at": "2010-01-27T21:06:49.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 675504, "following_count": 1907, "tweet_count": 25720, "listed_count": 1668}, "location": "Venezuela"}, {"description": "Proyecto Oncol\u00f3gico Forma parte de m\u00ed Sanaci\u00f3n. mifundacionjesed@gmail.com\nJ-40989894-6", "url": "", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1061780756136161280/XNYC42i0_normal.jpg", "id": "886491026558509057", "username": "fundacionjesed", "name": "Fundacion Jesed", "pinned_tweet_id": "1260783676947927042", "created_at": "2017-07-16T07:41:45.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 11225, "following_count": 853, "tweet_count": 8246, "listed_count": 25}, "location": "Sucre, Venezuela"}, {"description": "Sanfelipe\u00f1a... \ud83d\udc3e\ud83c\udf40\ud83c\udf37\u2600\ufe0f\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "url": "", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1077611537974677505/56nujeyu_normal.jpg", "id": "178169940", "username": "RuthBracho", "name": "Ruth Bracho", "pinned_tweet_id": "1389928899459653635", "created_at": "2010-08-14T01:47:41.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 1161, "tweet_count": 4044, "listed_count": 1}, "location": "San Felipe, estado Yaracuy."}, {"description": "Periodista de Diario La Naci\u00f3n.  Comunidad: Yo Reporto a La Naci\u00f3n.  Amante de la paz y la justicia.  @JacobSomosTodos", "url": "", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1390453932405760003/_fIAO3oX_normal.jpg", "id": "113471800", "username": "bleimamr", "name": "bleima marquez", "entities": {"description": {"mentions": [{"start": 102, "end": 118, "username": "JacobSomosTodos"}]}}, "created_at": "2010-02-11T21:43:57.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 771, "tweet_count": 5695, "listed_count": 5}, "location": "San Crist\u00f3bal, Venezuela"}, {"description": "\u0541\u1d3c21", "url": "", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1360751160282464258/7bdxwymo_normal.jpg", "id": "338549387", "username": "espacial2021", "name": "espacial2021", "created_at": "2011-07-19T19:01:44.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 420, "tweet_count": 2860, "listed_count": 0}, "location": "Caracas"}, {"description": "Equipo de @ventevenezuela en Gu\u00e1rico. Luchamos para recuperar la libertad, dejar atr\u00e1s el socialismo y construir una Republica Liberal Democr\u00e1tica.", "url": "https://t.co/7JudSKdM2q", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1043613311139500032/6JeUSrrf_normal.jpg", "id": "933175792699363328", "username": "VenteGuaricoYA", "name": "Vente Gu\u00e1rico", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/7JudSKdM2q", "expanded_url": "http://VenteVenezuela.org", "display_url": "VenteVenezuela.org"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 10, "end": 25, "username": "ventevenezuela"}]}}, "created_at": "2017-11-22T03:30:21.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 2113, "following_count": 630, "tweet_count": 14669, "listed_count": 6}, "location": "Gu\u00e1rico, Venezuela"}, {"description": "Canal de Noticias #ENVIVO \ud83d\udd34 I \ud83d\udce1 Nuestra se\u00f1al aqu\u00ed https://t.co/tqs3yI5mbK I Web I Youtube I ROKU | Apple TV | APP", "url": "https://t.co/zODYsf0Zfd", "protected": false, "verified": true, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388140843786190849/p1LD5eng_normal.jpg", "id": "4527987340", "username": "VPITV", "name": "VPItv", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/zODYsf0Zfd", "expanded_url": "http://www.VPItv.com", "display_url": "VPItv.com"}]}, "description": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/tqs3yI5mbK", "expanded_url": "http://bit.ly/2FXPNmo", "display_url": "bit.ly/2FXPNmo"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 25, "tag": "ENVIVO"}]}}, "created_at": "2015-12-18T19:56:04.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 558177, "following_count": 554, "tweet_count": 337442, "listed_count": 1203}, "location": "Venezuela"}, {"description": "IG @bitacorafitness #Quiromasajista certificada en SPINNING Star3/TRX/FTS/Yoga Vinyasa Flow #aycyambassador", "url": "https://t.co/PVhmz37uSs", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/541922124881870848/VMX0zW8c_normal.jpeg", "id": "261885550", "username": "bitacorafitness", "name": "b\ud835\ude92\ud835\ude9d\ud835\ude8a\ud835\ude8c\ud835\ude98\ud835\ude9b\ud835\ude8a\ud835\ude8f\ud835\ude92\ud835\ude9d\ud835\ude97\ud835\ude8e\ud835\ude9c\ud835\ude9c", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/PVhmz37uSs", "expanded_url": "https://bitacorafitness.com", "display_url": "bitacorafitness.com"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 35, "tag": "Quiromasajista"}, {"start": 92, "end": 107, "tag": "aycyambassador"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "bitacorafitness"}]}}, "created_at": "2011-03-06T22:28:20.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 49705, "following_count": 8199, "tweet_count": 71558, "listed_count": 353}, "location": "Valencia, Espa\u00f1a \ud83d\udccd"}, {"description": "Venezolana/Comunicadora Social y cocinera de vocaci\u00f3n y profesi\u00f3n/Pasant\u00edas @RCR750/ Periodista Digital \u27a1\ufe0f@lanacionweb \ud83d\udcf2 \ud83d\udcbb/IG @rosecny \ud83d\udce7rosecny@gmail.com", "url": "https://t.co/N3AowISOHl", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1295673187263557633/YhojoKIj_normal.jpg", "id": "1102000532", "username": "RosecnyZ", "name": "Rosecny Zambrano", "pinned_tweet_id": "1367161252024320011", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/N3AowISOHl", "expanded_url": "https://lanacionweb.com/", "display_url": "lanacionweb.com"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 76, "end": 83, "username": "RCR750"}, {"start": 106, "end": 118, "username": "lanacionweb"}, {"start": 126, "end": 134, "username": "rosecny"}]}}, "created_at": "2013-01-18T20:56:13.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 676, "following_count": 515, "tweet_count": 3359, "listed_count": 18}}, {"description": "Noticias de actualidad, entretenimiento, estilo de vida, deportes, directorio comercial y mucho m\u00e1s...!", "url": "https://t.co/D5D2FOP0bz", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057438379451826181/J4PzAUDy_normal.jpg", "id": "125866366", "username": "acariguaaraure", "name": "El Acarigue\u00f1o", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/D5D2FOP0bz", "expanded_url": "http://elacarigueno.com/", "display_url": "elacarigueno.com"}]}}, "created_at": "2010-03-24T03:23:50.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 43487, "following_count": 37910, "tweet_count": 43478, "listed_count": 76}, "location": "Araure, Venezuela"}, {"description": "", "url": "", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1268527902552993792/AVLs5gcH_normal.jpg", "id": "246775100", "username": "mavelnoemi", "name": "mavel narvaez", "pinned_tweet_id": "1268333068454109184", "created_at": "2011-02-03T12:56:59.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 37, "tweet_count": 6072, "listed_count": 1}}, {"description": "Social Dem\u00f3crata convencido que podemos tener una mejor Venezuela fortaleciendo las herramientas de los principios, valores, moral y educaci\u00f3n", "url": "http://t.co/wqBHCLDTrR", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/714408926360502272/JcEofCcL_normal.jpg", "id": "55540413", "username": "pmalpica", "name": "Pablo Malpica", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 22, "url": "http://t.co/wqBHCLDTrR", "expanded_url": "http://pmalpicag.blogspot.com/", "display_url": "pmalpicag.blogspot.com"}]}}, "created_at": "2009-07-10T11:53:00.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 1332, "following_count": 1860, "tweet_count": 14601, "listed_count": 8}, "location": "Caracas Venezuela"}, {"description": "Productor, Locutor De Rumba 98.1 Organizaci\u00f3n Planeta; certificado por la U.C.V nuevo pin 26A44707", "url": "", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1382801552394575884/U3BvoAKm_normal.jpg", "id": "142016075", "username": "luisda60", "name": "luis daniel", "pinned_tweet_id": "1021165451429269505", "created_at": "2010-05-09T18:02:56.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 15420, "following_count": 1954, "tweet_count": 56283, "listed_count": 79}, "location": "Ciudad Guayana"}, {"description": "Zuliano de coraz\u00f3n, comerciante, jodedor y jodio, adicto a la tecnolog\u00eda y a los trululu! #usoandroid", "url": "https://t.co/hFR0Y35VHz", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/679292860504539136/9duDS_SG_normal.jpg", "id": "69112628", "username": "edisonjsv", "name": "-E....", "pinned_tweet_id": "1122477440260091905", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/hFR0Y35VHz", "expanded_url": "https://api.whatsapp.com/send?phone=584146675474", "display_url": "api.whatsapp.com/send?phone=584\u2026"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 90, "end": 101, "tag": "usoandroid"}]}}, "created_at": "2009-08-26T22:13:48.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 790, "following_count": 635, "tweet_count": 56100, "listed_count": 36}, "location": "... "}, {"description": "Productora Independiente que organiza y promueve eventos culturales y art\u00edsticos a nivel Nacional e Internacional . Contacto: \ud83d\udcde0426 -6114425/0424-2350966", "url": "https://t.co/AbVeCfjeTE", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/910576092481769472/sKy3wOoC_normal.jpg", "id": "1475548476", "username": "contraacto", "name": "CONTRAACTO PRODUCCIONES 4887 AC", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/AbVeCfjeTE", "expanded_url": "http://www.facebook.com/contraacto", "display_url": "facebook.com/contraacto"}]}}, "created_at": "2013-06-01T20:05:30.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 575, "tweet_count": 3038, "listed_count": 3}, "location": "CARACAS-VENEZUELA"}, {"description": "Geek with passion for technology. Love read, radio & music. Freedom to Speech and Human Rights. Accountant/Management. 2.0 live RTs no endorsement", "url": "https://t.co/zA0SHZNtI4", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/850375807512055813/xm6RCyf0_normal.jpg", "id": "22810624", "username": "johkhz", "name": "J. Seckermann \uf8ff #UsaMascarilla \ud83d\ude37", "pinned_tweet_id": "1237229886638563329", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/zA0SHZNtI4", "expanded_url": "http://paypal.me/johkhz", "display_url": "paypal.me/johkhz"}]}}, "created_at": "2009-03-04T18:20:25.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 3812, "following_count": 2402, "tweet_count": 374559, "listed_count": 106}, "location": "Caracas, Venezuela"}, {"description": "Venezolana", "url": "", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1321622466213588997/TAVZFk2Y_normal.jpg", "id": "133065224", "username": "lanegrapaz", "name": "Elvia Paz", "pinned_tweet_id": "1237249122488459264", "created_at": "2010-04-14T23:06:21.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 25908, "following_count": 1168, "tweet_count": 177289, "listed_count": 25}, "location": "La Mancha"}, {"description": "Locutor \ud83c\udf99\ufe0f en Difusi\u00f3n Latina 97.7fm\nDj en la fiesta donde mejor me paguen!", "url": "https://t.co/0cEwhqmCQb", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346982379991265281/oZPoLymW_normal.jpg", "id": "2455007301", "username": "AAEBDJ", "name": "Abraham Eduardo", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/0cEwhqmCQb", "expanded_url": "http://www.mixcloud.com/aaebdj", "display_url": "mixcloud.com/aaebdj"}]}}, "created_at": "2014-04-02T13:26:27.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 465, "tweet_count": 5076, "listed_count": 1}, "location": "tu mente bebe"}, {"description": "Profesor Titular UCAB, UCV y UPEL\nDr. en Educaci\u00f3n, Msc. Formaci\u00f3n de Recursos Humanos\nSoci\u00f3logo, Abogado, Locutor Certificado ECS-UCV", "url": "", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1370321078/Tulio2_normal.jpg", "id": "111740322", "username": "tulioramirezc", "name": "TULIO RAMIREZ", "created_at": "2010-02-06T00:36:33.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 56424, "following_count": 22156, "tweet_count": 100958, "listed_count": 217}, "location": "\u00dcT: 10.459305,-66.8630185"}, {"description": "Venezolano, activista social, comunicador popular, fundador de #ElRadarDeLosBarrios, convencido de que #LaFuerzaEsLaUni\u00f3n", "url": "https://t.co/JydPgmKmq1", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1371468545800945673/J4ZeKXCx_normal.jpg", "id": "496493810", "username": "ChuoTorrealba", "name": "Jesus Chuo Torrealba", "pinned_tweet_id": "1391687159736852480", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/JydPgmKmq1", "expanded_url": "https://www.facebook.com/jesuschuo.torrealba", "display_url": "facebook.com/jesuschuo.torr\u2026"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 63, "end": 83, "tag": "ElRadarDeLosBarrios"}, {"start": 103, "end": 121, "tag": "LaFuerzaEsLaUni\u00f3n"}]}}, "created_at": "2012-02-19T01:09:01.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 1063154, "following_count": 7792, "tweet_count": 181126, "listed_count": 2347}, "location": "Venezuela"}, {"description": "Actor y Director Teatral. Director del @GrupoActoral_80", "url": "https://t.co/eorx91Vufz", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1341537564386357248/0qEL2GgM_normal.jpg", "id": "87586196", "username": "manriquehector", "name": "H\u00e9ctor Manrique", "pinned_tweet_id": "977897378438176768", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/eorx91Vufz", "expanded_url": "https://www.instagram.com/manriquehector/", "display_url": "instagram.com/manriquehector/"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 39, "end": 55, "username": "GrupoActoral_80"}]}}, "created_at": "2009-11-05T01:29:33.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 259001, "following_count": 1856, "tweet_count": 54821, "listed_count": 577}}, {"description": "Periodista Venezolana, Corresponsal de CNN en Espa\u00f1ol, Ganadora de un Emmy en septiembre de 2014 con Panorama Mundial. Instagram: @osmarycnn", "url": "", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1063133797540155392/8wK6nnry_normal.jpg", "id": "242739974", "username": "osmarycnn", "name": "Osmary Hernandez", "pinned_tweet_id": "833395267772768256", "entities": {"description": {"mentions": [{"start": 130, "end": 140, "username": "osmarycnn"}]}}, "created_at": "2011-01-25T13:50:44.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 335169, "following_count": 4585, "tweet_count": 24824, "listed_count": 1261}, "location": "caracas"}, {"description": "Cofun y Dir de @EfectoCocuyo y @Venezuela_migra #Petare\u00f1a #Negra,  bemba color\u00e1. \ud83c\udfc6 varios, pero eso lo ves en LinkedIn. Me gustan las arepas domin\u00f3 con feta.", "url": "https://t.co/AKx9joyOip", "protected": false, "verified": true, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1384118526651207682/SD6hL_D__normal.jpg", "id": "17651392", "username": "LuzMelyReyes", "name": "Luz Mely Reyes", "pinned_tweet_id": "1349189444281241602", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/AKx9joyOip", "expanded_url": "http://efectococuyo.com", "display_url": "efectococuyo.com"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 48, "end": 57, "tag": "Petare\u00f1a"}, {"start": 58, "end": 64, "tag": "Negra"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "EfectoCocuyo"}, {"start": 31, "end": 47, "username": "Venezuela_migra"}]}}, "created_at": "2008-11-26T15:13:00.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 204396, "following_count": 5424, "tweet_count": 110206, "listed_count": 1651}, "location": "Caracas, sucursal del cielo y "}, {"description": "Periodista venezolano. https://t.co/kT3Te43bVr", "url": "https://t.co/GSmaipkjKS", "protected": false, "verified": true, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1338491358458372102/NNulEMfN_normal.jpg", "id": "75883996", "username": "AlbertoRavell", "name": "Alberto Ravell", "pinned_tweet_id": "1121100035645681664", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/GSmaipkjKS", "expanded_url": "http://lapatilla.com", "display_url": "lapatilla.com"}]}, "description": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/kT3Te43bVr", "expanded_url": "http://instagram.com/albertofedericoravell", "display_url": "instagram.com/albertofederic\u2026"}]}}, "created_at": "2009-09-20T21:51:46.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 2178150, "following_count": 2064, "tweet_count": 310860, "listed_count": 10824}, "location": "Venezuela"}, {"description": "Periodista|Sucesos y algo m\u00e1s|Cta Personal | racm1711@gmail.com | Instagram https://t.co/yd6egQVHMk | https://t.co/t3LJsfIjSv", "url": "https://t.co/IHZd0qXLFg", "protected": false, "verified": true, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1247591760781553669/TUbuv538_normal.jpg", "id": "218387076", "username": "RCamachoVzla", "name": "Roman Camacho", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/IHZd0qXLFg", "expanded_url": "https://racm1711.wixsite.com/racm", "display_url": "racm1711.wixsite.com/racm"}]}, "description": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/yd6egQVHMk", "expanded_url": "http://Instagram.com/rcamachovzla", "display_url": "Instagram.com/rcamachovzla"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/t3LJsfIjSv", "expanded_url": "http://racm1711.wixsite.com/racm", "display_url": "racm1711.wixsite.com/racm"}]}}, "created_at": "2010-11-22T06:09:11.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 321602, "following_count": 1150, "tweet_count": 39944, "listed_count": 1653}, "location": "Caracas, Venezuela"}, {"description": "Informaci\u00f3n e Investigaci\u00f3n. \nDESCARGA NUESTRA APP AQU\u00cd \ud83d\udcf2\nhttps://t.co/kYU2Z1T11G\n\nInstagram: https://t.co/sCftVquHBX \nTelegram: https://t.co/X5c1QH76Kt \ud83d\udcf2", "url": "https://t.co/t8x20yFxmB", "protected": false, "verified": true, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1341052233660702725/LhVq9OY0_normal.jpg", "id": "124172948", "username": "la_patilla", "name": "La Patilla", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/t8x20yFxmB", "expanded_url": "http://bit.ly/2BMlZEy", "display_url": "bit.ly/2BMlZEy"}]}, "description": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/kYU2Z1T11G", "expanded_url": "http://j.mp/3aLgBQW", "display_url": "j.mp/3aLgBQW"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/sCftVquHBX", "expanded_url": "http://Instagram.com/la_patilla", "display_url": "Instagram.com/la_patilla"}, {"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/X5c1QH76Kt", "expanded_url": "http://telegram.me/la_patilla", "display_url": "telegram.me/la_patilla"}]}}, "created_at": "2010-03-18T14:02:00.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 7076162, "following_count": 173, "tweet_count": 5767836, "listed_count": 15389}, "location": "Venezuela"}, {"description": "Reportero de @NTN24ve -Cubro conflictos pol\u00edticos-sociales - Hago periodismo en un pa\u00eds donde informar es un delito- Contacto: LuisPerezP24@gmail.com", "url": "https://t.co/Ui41z35yuY", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1248627153702277122/6kPw1v0C_normal.jpg", "id": "286502672", "username": "luisgonzaloprz", "name": "Luis Gonzalo P\u00e9rez", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Ui41z35yuY", "expanded_url": "http://Instagram.com/luisgonzaloprz/", "display_url": "Instagram.com/luisgonzaloprz/"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 13, "end": 21, "username": "NTN24ve"}]}}, "created_at": "2011-04-23T03:57:20.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 133425, "following_count": 647, "tweet_count": 5705, "listed_count": 532}, "location": "Caracas, Venezuela"}, {"description": "Periodista: reportero y ancla @TVVnoticias @Vivoplaynet. 12:00 m. y 3:30 p.m. Locutor @CircuitoX. 9 a.m. a 10 a.m. Actor. @TwitterSpaces Beta Host", "url": "https://t.co/WYhsV8TRgp", "protected": false, "verified": true, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1338640057599746050/q7p11AjY_normal.jpg", "id": "51071935", "username": "Dereckb", "name": "Dereck Blanco", "pinned_tweet_id": "1349450055254745090", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/WYhsV8TRgp", "expanded_url": "http://t.me/Dereckbinfo", "display_url": "t.me/Dereckbinfo"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 30, "end": 42, "username": "TVVnoticias"}, {"start": 43, "end": 55, "username": "Vivoplaynet"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "CircuitoX"}, {"start": 122, "end": 136, "username": "TwitterSpaces"}]}}, "created_at": "2009-06-26T14:14:06.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 130033, "following_count": 1970, "tweet_count": 120073, "listed_count": 766}, "location": "Caracas, Venezuela"}, {"description": "Condecorada Congreso COLOMBIA\ud83c\udde8\ud83c\uddf4 Alcald\u00eda Doral MIAMI\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 ITALIA\ud83c\udf96\ud83c\uddee\ud83c\uddf9TVHost-Journalist/Ambassador\ud83c\udde6\ud83c\uddfcARUBA ISLAND/Instagram: caterinavalentino \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "url": "https://t.co/f4cZmwDxgf", "protected": false, "verified": true, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389969633873219584/TvrcYkG6_normal.jpg", "id": "73245966", "username": "CATERINAV", "name": "CATERINA VALENTINO", "pinned_tweet_id": "1173731095092879360", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/f4cZmwDxgf", "expanded_url": "http://WWW.CATERINAVALENTINO.COM", "display_url": "CATERINAVALENTINO.COM"}]}}, "created_at": "2009-09-10T23:03:11.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 704019, "following_count": 1091, "tweet_count": 98167, "listed_count": 1423}}, {"description": "Periodista   https://t.co/lwXJW83tKD", "url": "https://t.co/b7FqySZ29E", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/670085865427836930/17oQQ4QY_normal.jpg", "id": "87755754", "username": "ManuelSainz", "name": "Manuel Sainz", "pinned_tweet_id": "1262858602009763841", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/b7FqySZ29E", "expanded_url": "https://www.instagram.com/manuelsainz/?hl=es", "display_url": "instagram.com/manuelsainz/?h\u2026"}]}, "description": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/lwXJW83tKD", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/sainz963", "display_url": "youtube.com/user/sainz963"}]}}, "created_at": "2009-11-05T18:55:51.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 103155, "following_count": 3819, "tweet_count": 69875, "listed_count": 518}, "location": "Miami, FL"}, {"description": "Abogado (UCV) que sue\u00f1a con una Venezuela de primera. Socio en @JBALegalnet. Nadador master y buzo CMAS/PADI.", "url": "https://t.co/4FZacACURb", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1364012801996513291/8Ge09Uhy_normal.jpg", "id": "64482271", "username": "alexisaguirre72", "name": "Alexis Aguirre", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/4FZacACURb", "expanded_url": "http://elblogdekchts.blogspot.com/", "display_url": "elblogdekchts.blogspot.com"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 63, "end": 75, "username": "JBALegalnet"}]}}, "created_at": "2009-08-10T18:58:31.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 8674, "following_count": 3612, "tweet_count": 23472, "listed_count": 19}, "location": "\u00dcT"}, {"description": "Ciudadano. Esposo. Padre. Cristiano. M\u00fasico. Sibarita. Asesor pol\u00edtico. Anti comunista, libertario.", "url": "", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1341518182792749056/pDk_dqQl_normal.jpg", "id": "41805665", "username": "Cafeynoticias", "name": "\ud835\ude48\ud835\ude5e\ud835\ude5c\ud835\ude6a\ud835\ude5a\ud835\ude61 \ud835\ude3c\ud835\ude63\ud835\ude5c\ud835\ude5a\ud835\ude61 \ud835\ude4d\ud835\ude64\ud835\ude62\ud835\ude56\ud835\ude63", "pinned_tweet_id": "1226979361280200721", "created_at": "2009-05-22T12:54:59.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 49243, "following_count": 14570, "tweet_count": 94782, "listed_count": 233}, "location": "Maracaibo edo Zulia"}, {"description": "Multimedia Journalist @evtvmiami IG: @carlaangola @bycarlaangola Fb: https://t.co/d5Qvyn2l0q\u2026 carlaangolarodriguez@gmail.com \ud83d\udce9", "url": "https://t.co/qBdNPYFZYS", "protected": false, "verified": true, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1331674969693151233/QAjd0zd__normal.jpg", "id": "72627916", "username": "carlaangola", "name": "Carla Angola TV", "pinned_tweet_id": "1391790818911002634", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/qBdNPYFZYS", "expanded_url": "https://donnatella-cosmetics.myshopify.com/collections/donnatella-by-carla-angola", "display_url": "donnatella-cosmetics.myshopify.com/collections/do\u2026"}]}, "description": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/d5Qvyn2l0q", "expanded_url": "http://Facebook.com/CarlaAngolaofi", "display_url": "Facebook.com/CarlaAngolaofi"}], "mentions": [{"start": 22, "end": 32, "username": "evtvmiami"}, {"start": 37, "end": 49, "username": "carlaangola"}, {"start": 50, "end": 64, "username": "bycarlaangola"}]}}, "created_at": "2009-09-08T18:34:00.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 2711642, "following_count": 2547, "tweet_count": 38815, "listed_count": 9456}, "location": "Miami"}, {"description": "Periodista sin eufemismos. Corresponsal independiente en Caracas | En Instagram,  Periscope y ClubHouse @Adriananunezr", "url": "https://t.co/VisAkoaY7Q", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1381421491288477698/05CHuAXn_normal.jpg", "id": "54614917", "username": "Adriananunezr", "name": "Adriana N\u00fa\u00f1ez Rabascall", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/VisAkoaY7Q", "expanded_url": "https://paydesk.co/journalist/adriana.rabascall", "display_url": "paydesk.co/journalist/adr\u2026"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 104, "end": 118, "username": "Adriananunezr"}]}}, "created_at": "2009-07-07T17:22:43.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 73257, "following_count": 445, "tweet_count": 6780, "listed_count": 840}}, {"description": "", "url": "", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/938475305588658176/8aMabB43_normal.jpg", "id": "103996464", "username": "unaiamenabar", "name": "unai amenabar", "created_at": "2010-01-11T23:04:59.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 312723, "following_count": 1471, "tweet_count": 125052, "listed_count": 1165}, "location": "\u00dcT: 10.376397,-66.963102"}, {"description": "Conductor del programa #ElCitizen en @evtvmiami", "url": "https://t.co/6uXl7eU8ip", "protected": false, "verified": true, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1385256669530177537/ijkp_-w6_normal.jpg", "id": "84725346", "username": "elcitizen", "name": "Leopoldo Castillo", "pinned_tweet_id": "1391581841417777152", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/6uXl7eU8ip", "expanded_url": "http://Instagram.com/elcitizen1", "display_url": "Instagram.com/elcitizen1"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 33, "tag": "ElCitizen"}], "mentions": [{"start": 37, "end": 47, "username": "evtvmiami"}]}}, "created_at": "2009-10-24T00:18:32.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 2842436, "following_count": 1796, "tweet_count": 38564, "listed_count": 6781}}, {"description": "Periodista todo terreno,dramaturga y escritora recien nacida. En la linea.", "url": "https://t.co/AB7HkbysJd", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346940785443426305/CGN0NeXi_normal.jpg", "id": "43175091", "username": "fuenteseliz", "name": "Elizabeth Fuentes", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/AB7HkbysJd", "expanded_url": "http://www.elcooperante.com", "display_url": "elcooperante.com"}]}}, "created_at": "2009-05-28T19:17:45.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 248457, "following_count": 1550, "tweet_count": 140997, "listed_count": 1253}, "location": "Planeta Tierra"}, {"description": "Noticias de Venezuela y el mundo.", "url": "https://t.co/AB7HkbysJd", "protected": false, "verified": true, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1340660710720847874/mMOODVAK_normal.jpg", "id": "82794341", "username": "El_Cooperante", "name": "El Cooperante", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/AB7HkbysJd", "expanded_url": "http://www.elcooperante.com", "display_url": "elcooperante.com"}]}}, "created_at": "2009-10-16T04:10:29.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 441073, "following_count": 442, "tweet_count": 2463829, "listed_count": 1803}, "location": "Caracas, Venezuela"}, {"description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "url": "https://t.co/28YwTxoFF4", "protected": false, "verified": true, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1322856767945101319/rhlQCWml_normal.jpg", "id": "15007299", "username": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/28YwTxoFF4", "expanded_url": "http://www.elnacional.com", "display_url": "elnacional.com"}]}}, "created_at": "2008-06-04T17:03:00.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 5156123, "following_count": 343482, "tweet_count": 7570518, "listed_count": 17522}, "location": "Caracas - Venezuela"}, {"description": "Medio impreso pionero del estado Yaracuy. Instagram:@diarioyaracuyaldia", "url": "https://t.co/Fi49Bhw2yH", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1224427821172510720/UoMTLGZh_normal.jpg", "id": "137813778", "username": "yaracuyaldia", "name": "Yaracuy al D\u00eda", "pinned_tweet_id": "1304907289804124160", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Fi49Bhw2yH", "expanded_url": "http://bit.ly/2fwxtyU", "display_url": "bit.ly/2fwxtyU"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 52, "end": 71, "username": "diarioyaracuyaldia"}]}}, "created_at": "2010-04-27T21:07:34.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 10722, "following_count": 166, "tweet_count": 7561, "listed_count": 32}, "location": "San Felipe, Venezuela"}, {"description": "\ud83d\uddde\ufe0fDiario N\u00famero 1 en Aragua y la Regi\u00f3n Central de Venezuela \ud83c\uddfb\ud83c\uddea,  \ud83c\udfc6Premio de Periodismo Diego Hurtado Menci\u00f3n Digital \ud83d\udcbb\ud83d\udcf1", "url": "https://t.co/YOxyULNaEY", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1024773150507184133/i4oECW3r_normal.jpg", "id": "67669448", "username": "elsiglocomve", "name": "Diario El Siglo C.A", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/YOxyULNaEY", "expanded_url": "https://elsiglo.com.ve/", "display_url": "elsiglo.com.ve"}]}}, "created_at": "2009-08-21T17:48:27.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 284493, "following_count": 14709, "tweet_count": 793561, "listed_count": 1174}, "location": "Maracay, Venezuela"}, {"description": "Peri\u00f3dico digital venezolano fundado por Teodoro Petkoff. Noticias, reportajes, investigaci\u00f3n, an\u00e1lisis y opini\u00f3n. 21 a\u00f1os hablando Claro y Raspao.", "url": "https://t.co/OYhlui8VOZ", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1382330675743883266/aE1d7YPV_normal.jpg", "id": "147589125", "username": "DiarioTalCual", "name": "TalCual", "pinned_tweet_id": "1391439742470922248", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/OYhlui8VOZ", "expanded_url": "http://www.talcualdigital.com", "display_url": "talcualdigital.com"}]}}, "created_at": "2010-05-24T14:41:20.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 1507011, "following_count": 20733, "tweet_count": 1294413, "listed_count": 5478}, "location": "Caracas, Venezuela"}, {"description": "Portal independiente que persigue el triunfo de las mejores iniciativas que conllevan al mejoramiento del pa\u00eds y de la regi\u00f3n en general.", "url": "https://t.co/cZvfdmuRkW", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/788460802877587457/pzRgnOrB_normal.jpg", "id": "82971772", "username": "el_carabobeno", "name": "El Carabobe\u00f1o", "pinned_tweet_id": "1391770202279403523", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/cZvfdmuRkW", "expanded_url": "http://www.el-carabobeno.com", "display_url": "el-carabobeno.com"}]}}, "created_at": "2009-10-16T20:59:04.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 769467, "following_count": 1828, "tweet_count": 327726, "listed_count": 3012}, "location": "Valencia, Venezuela"}, {"description": "Consejera de Facultad por la Escuela de Derecho de la Universidad Santa Mar\u00eda | Activista por los Derechos de las Mujeres", "url": "", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1242193122400112640/s2FxePmw_normal.jpg", "id": "314714237", "username": "sherezadearias", "name": "Sherezade\ud83c\udf38", "created_at": "2011-06-10T17:55:18.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 1123, "following_count": 931, "tweet_count": 20858, "listed_count": 14}, "location": "Venezuela"}, {"description": "\u25aa\ufe0fPortal de noticias del Municipio #SanJoaqu\u00edn\n\u25aa\ufe0f\u00a1Informaci\u00f3n Directa y oportuna!\n\u25aa\ufe0fEstamos en Facebook y Instagram como @sjescucha\n\u25aa\ufe0fMedio Publicitario", "url": "https://t.co/Qfkk4d5aZR", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1363091825481965570/EwbZ-xu8_normal.jpg", "id": "1105601070192119809", "username": "SJEscucha", "name": "San Joaqu\u00edn Escucha", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Qfkk4d5aZR", "expanded_url": "https://instagram.com/sjescucha?igshid=1kjx5y2aukbvi", "display_url": "instagram.com/sjescucha?igsh\u2026"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 46, "tag": "SanJoaqu\u00edn"}], "mentions": [{"start": 121, "end": 131, "username": "sjescucha"}]}}, "created_at": "2019-03-12T22:46:50.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 490, "tweet_count": 4205, "listed_count": 1}, "location": "San Joaquin, CA"}, {"description": "Cuenta Oficial de la Facultad de Ingenier\u00eda de la Universidad de Los Andes.", "url": "https://t.co/c63miMERYM", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/829152954448039937/w7F52iu4_normal.jpg", "id": "226980575", "username": "IngenieriaULA", "name": "Fac. Ingenier\u00eda ULA", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/c63miMERYM", "expanded_url": "http://www.ula.ve", "display_url": "ula.ve"}]}}, "created_at": "2010-12-15T15:58:00.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 16523, "following_count": 220, "tweet_count": 14871, "listed_count": 104}, "location": "Merida. Venezuela"}, {"description": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4  Social Communicator | MedVet Student | Po\u00e8te maudit | Hedonist | Chaoists | Psychonaut | Being Weirdo | C'est la vie \ud83d\udd1e | DM PayPal/AirTM #Gaymer #TEA", "url": "https://t.co/NydU1um81b", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1364590375130845184/MrSbht_d_normal.jpg", "id": "35781156", "username": "x_psychonaut_x", "name": "\u25b3\u210c\u1ef5\u1ea1\u2020\u1ee5\u1e69\u25b3", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/NydU1um81b", "expanded_url": "https://www.facebook.com/joshaddiction", "display_url": "facebook.com/joshaddiction"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 144, "end": 151, "tag": "Gaymer"}, {"start": 152, "end": 156, "tag": "TEA"}]}}, "created_at": "2009-04-27T16:13:19.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 6794, "following_count": 1980, "tweet_count": 86947, "listed_count": 45}, "location": "Transilvania"}, {"description": "Compartiendo mi caf\u00e9 cada ma\u00f1ana: \u2615\u2764 |\n\u00a1Entre una risa y otra la pasaremos bien!\ud83e\udd17 |\ud83d\udcabSomos Energ\u00eda\ud83d\udcab\n\n#CazadoraDeMotivos\n\n#TejiendoRedDeApoyo\n\n#Mahalo", "url": "", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1169455169244946432/-Yyqi0CH_normal.jpg", "id": "312699542", "username": "marieliguevara", "name": "MariEli \u0950", "pinned_tweet_id": "1156029500523552771", "entities": {"description": {"hashtags": [{"start": 100, "end": 118, "tag": "CazadoraDeMotivos"}, {"start": 120, "end": 139, "tag": "TejiendoRedDeApoyo"}, {"start": 141, "end": 148, "tag": "Mahalo"}]}}, "created_at": "2011-06-07T14:46:10.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 3034, "following_count": 1585, "tweet_count": 107643, "listed_count": 9}}, {"description": "Venezolana, con partida de nacimiento.", "url": "", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/854098887044476930/4eiu9bpy_normal.jpg", "id": "730908503448162305", "username": "venezuelalibrej", "name": "Venezuela Libre", "created_at": "2016-05-12T23:52:21.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 723, "tweet_count": 12087, "listed_count": 0}, "location": "Estado Miranda Venezuela"}, {"description": "Periodista de https://t.co/nVnUzZB6jq https://t.co/rmTt3OuHbG / @CircuitoOnda Premios:Ondas/Nacional de Periodismo/ Arturo Uslar Pietri-CNP", "url": "https://t.co/y81CEc2IMH", "protected": false, "verified": true, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/783671949876686848/rDFkYz3s_normal.jpg", "id": "23719107", "username": "nelsonbocaranda", "name": "Nelson Bocaranda Sardi.", "pinned_tweet_id": "975096694957395969", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/y81CEc2IMH", "expanded_url": "http://www.runrun.es", "display_url": "runrun.es"}]}, "description": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/nVnUzZB6jq", "expanded_url": "http://runrun.es", "display_url": "runrun.es"}, {"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/rmTt3OuHbG", "expanded_url": "http://Vivoplay.net", "display_url": "Vivoplay.net"}], "mentions": [{"start": 64, "end": 77, "username": "CircuitoOnda"}]}}, "created_at": "2009-03-11T03:57:10.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 3270394, "following_count": 1266, "tweet_count": 238066, "listed_count": 17288}, "location": "Caracas,Venezuela"}, {"description": "Corresponsal en Venezuela de @telemundo51 . En busca de la verdad. Somos agentes de cambio y voz de los que no son escuchados", "url": "https://t.co/WrsSCl4PvY", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347187833967173633/NBSCjd5h_normal.jpg", "id": "305940077", "username": "anarodriguez_b", "name": "Ana Rodr\u00edguez Braz\u00f3n", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/WrsSCl4PvY", "expanded_url": "http://anarodriguezbrazon.wordpress.com", "display_url": "anarodriguezbrazon.wordpress.com"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 29, "end": 41, "username": "telemundo51"}]}}, "created_at": "2011-05-27T01:08:45.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 3674, "following_count": 1252, "tweet_count": 3313, "listed_count": 31}}, {"description": "Venezolano, tachirense, comunicador social, humanitario, ecologista. \nTodo lo puedo en Xto. que me fortalece.\nRadio Fe y Alegr\u00eda Venezuela.", "url": "", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1069401557991604224/ttF_oM3M_normal.jpg", "id": "182911157", "username": "HectorMora2601", "name": "\u210d\ud835\udd56\ud835\udd54\ud835\udd65\ud835\udd60\ud835\udd63 \ud835\udd44\ud835\udd60\ud835\udd63\ud835\udd52 \ud835\udd44\ud835\udd60\ud835\udd63\ud835\udd56\ud835\udd5f\ud835\udd60", "pinned_tweet_id": "1364486182818746368", "created_at": "2010-08-25T18:06:35.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 1236, "following_count": 1460, "tweet_count": 8751, "listed_count": 7}, "location": "San Crist\u00f3bal"}, {"description": "Pedro Lucas (Hijo Hijo) Reportero Independiente (0414-777.62.34)", "url": "https://t.co/t71KehIMDV", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/478156457242664960/Hmk0EHDy_normal.jpeg", "id": "99324417", "username": "pedrolucas82", "name": "Pedro Lucas", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/t71KehIMDV", "expanded_url": "http://page.is/reportero-de-cumana", "display_url": "page.is/reportero-de-c\u2026"}]}}, "created_at": "2009-12-25T17:10:16.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 54041, "following_count": 5884, "tweet_count": 69884, "listed_count": 250}, "location": "pedrolucas82@gmail.com."}, {"description": "Hij\ud83c\udfc0 de #Dios y la Sra.#Felicidad !Asiduo Aprendiz!   HermanoAmigoPapaTio #RCTVista #ObreroAudiovisual\ud83d\udca1Sentipensante\u2615Bohemio\ud83c\udfa7Dj #Salser0 #PaLanteYconFE\ud83c\udfbe", "url": "https://t.co/8eswOjCylW", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1311658579720638466/tvnIciWb_normal.jpg", "id": "66944554", "username": "djEdwardsPerez", "name": "Edw@rds P\u00e9rez\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83d\uddfd", "pinned_tweet_id": "925329753221066756", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/8eswOjCylW", "expanded_url": "https://instagram.com/edwardsperezaudio/", "display_url": "instagram.com/edwardsperezau\u2026"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 8, "end": 13, "tag": "Dios"}, {"start": 23, "end": 33, "tag": "Felicidad"}, {"start": 74, "end": 83, "tag": "RCTVista"}, {"start": 84, "end": 102, "tag": "ObreroAudiovisual"}, {"start": 128, "end": 136, "tag": "Salser0"}, {"start": 137, "end": 151, "tag": "PaLanteYconFE"}]}}, "created_at": "2009-08-19T08:03:05.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 3970, "following_count": 4893, "tweet_count": 19663, "listed_count": 21}, "location": "El Para\u00edso-Caracas-Venezuela"}, {"description": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddea Venezolana\n\ud83d\udc23 Porlamar\n\ud83d\udccd Valencia \n\ud83c\udf93\ud83d\udc69\u200d\u2695\ufe0fEnfermera Neonatal\ud83d\udc76\ud83d\udc63 \ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66Madre de dos ni\u00f1@s A&O son mi vida\n\ud83d\ude4f\ud83c\udffbGracias! DIOS\ud83c\udf04\n\ud83d\udcbbhttps://t.co/7DmSMX9IXR", "url": "https://t.co/C4MODkBzWx", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1256040463825592320/3oxFD1Ty_normal.jpg", "id": "308825466", "username": "Hellen_urquiola", "name": "Hellen Urquiola Mi Instagram @Hellenvus", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/C4MODkBzWx", "expanded_url": "https://www.gofundme.com/f/ayudemos-a-rusbel-necesito-medicinas?utm_source=whatsapp-visit&utm_medium", "display_url": "gofundme.com/f/ayudemos-a-r\u2026"}]}, "description": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/7DmSMX9IXR", "expanded_url": "https://gf.me/u/x35pj7", "display_url": "gf.me/u/x35pj7"}], "mentions": [{"start": 84, "end": 86, "username": "s"}]}}, "created_at": "2011-06-01T02:11:32.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 234, "tweet_count": 1359, "listed_count": 0}, "location": "Venezuela"}, {"description": "AMO A MI GASPY.\ud83d\udc3e AMO A LOS ANIMALITOS \ud83d\udc93\ud83d\udc36\ud83d\udc34MERECEN EL RESPETO DE TODOS  Hija de un Luchador por la democracia!\nTE AMO VENEZUELA.\ud83d\udc96 \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "url": "", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1363321609122172929/hTBIH0DY_normal.jpg", "id": "110520604", "username": "gaspy19", "name": "\ud83d\udc60Patty Dager\ud83d\udc3e\ud83d\udc29", "pinned_tweet_id": "529311660859994112", "created_at": "2010-02-01T21:04:00.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 713, "following_count": 1178, "tweet_count": 53652, "listed_count": 10}, "location": "Caracas, Venezuela \ud83c\uddfb\ud83c\uddea"}, {"description": "La Fundaci\u00f3n ReporteYa es la red pionera de Periodismo Ciudadano y alfabetizaci\u00f3n digital en Venezuela. Dicta talleres sobre uso efectivo de redes sociales.", "url": "", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1075876459263262720/AEouPHeB_normal.jpg", "id": "221378668", "username": "ReporteYa", "name": "Reporte Ya", "pinned_tweet_id": "1391793433149386752", "created_at": "2010-11-30T14:16:26.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 954533, "following_count": 88996, "tweet_count": 740838, "listed_count": 2680}, "location": "Venezuela"}, {"description": "", "url": "", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3254731495/290e289630f2e9d8e63e256e5e1e4ef0_normal.jpeg", "id": "909225012", "username": "rami_nelly", "name": "Nelly Ramirez", "pinned_tweet_id": "619151497113247744", "created_at": "2012-10-28T00:55:16.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 2524, "following_count": 461, "tweet_count": 115263, "listed_count": 9}}, {"description": "Nos adaptamos al cambio, ahora tambi\u00e9n somos noticias y variedades!\nRegresa la red TrafficVZLA en todo el pa\u00eds, una cuenta de Telegram para cada ciudad.", "url": "https://t.co/ZvzzmwcfiT", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/415929344289042432/_IbY0Ah__normal.png", "id": "95134013", "username": "traffiCARACAS", "name": "Traffic CARACAS", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/ZvzzmwcfiT", "expanded_url": "https://t.me/TrafficVZLA", "display_url": "t.me/TrafficVZLA"}]}}, "created_at": "2009-12-07T04:18:48.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 1617400, "following_count": 98829, "tweet_count": 826441, "listed_count": 3710}, "location": "Tu Ciudad \ud83d\udc47 en Telegram "}, {"description": "Periodista y Analista Pol\u00edtico", "url": "", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/892629992999235584/JtdL8RHX_normal.jpg", "id": "51266095", "username": "MMalaverM", "name": "Manuel Malaver", "pinned_tweet_id": "1014652856635453441", "created_at": "2009-06-26T23:03:56.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 180392, "following_count": 4670, "tweet_count": 266217, "listed_count": 1907}, "location": "Caracas Venezuela"}, {"description": "Maracucha. ANTICHAVISTA. En Dios conf\u00edo. Cuenta alterna @Miliurdaneta3. Voluntaria en @solidarios_Vzla #SoySolidaria y Soy #TeamMamaLis NO DM", "url": "", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1355270940066770944/UH4JXVX5_normal.jpg", "id": "119574350", "username": "MiliUrdaneta", "name": "Milagros Urdaneta", "entities": {"description": {"hashtags": [{"start": 103, "end": 116, "tag": "SoySolidaria"}, {"start": 123, "end": 135, "tag": "TeamMamaLis"}], "mentions": [{"start": 56, "end": 70, "username": "Miliurdaneta3"}, {"start": 86, "end": 102, "username": "solidarios_Vzla"}]}}, "created_at": "2010-03-04T01:47:17.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 18778, "following_count": 13288, "tweet_count": 117198, "listed_count": 80}, "location": "Venezuela"}, {"description": "Periodista. \u00a1Comprometido con mi GENTE! \ud83c\uddfb\ud83c\uddea Con el #ADNGuaro.", "url": "", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347550893521199107/18KIciFp_normal.jpg", "id": "129380875", "username": "JuniorParra19", "name": "Junior Parra", "entities": {"description": {"hashtags": [{"start": 50, "end": 59, "tag": "ADNGuaro"}]}}, "created_at": "2010-04-04T03:30:05.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 16771, "following_count": 12530, "tweet_count": 16255, "listed_count": 0}, "location": "Barquisimeto, Lara."}, {"description": "M\u00e9dico Cirujano ejerciendo en Venezuela \ud83c\uddfb\ud83c\uddea Al\u00e9rgica pero COVID Negativo\ud83e\udd21V E I N T I U N O \ud83c\udf43", "url": "", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1384011232202563587/mFIzR6Hc_normal.jpg", "id": "1256273332242132998", "username": "keillysronss", "name": "Keillys C. Ron S.\ud83e\udd8b", "created_at": "2020-05-01T17:24:48.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 127, "tweet_count": 644, "listed_count": 0}, "location": "Nueva Esparta"}, {"description": "El que no vive para servir, no sirve para vivir..\n\u00ae\ufe0f\ud83d\udcb8cequiroz", "url": "", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/973269218652229632/vlj3uaai_normal.jpg", "id": "132213267", "username": "cequiroz", "name": "Carlos Quiroz", "created_at": "2010-04-12T16:10:32.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 5148, "following_count": 1899, "tweet_count": 41435, "listed_count": 23}, "location": "Venezuela"}, {"description": "\ud83d\udc53 Comunicador Social\n\ud83d\udca1Collagista\n\ud83d\udc41\ufe0f Fot\u00f3grafo\n\ud83e\udde0 Dise\u00f1ador", "url": "https://t.co/m8FOLgKMzt", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1255521745261510663/J8d0TF0O_normal.jpg", "id": "2772136632", "username": "_frankmarin", "name": "Querido yo", "pinned_tweet_id": "1378840470072221702", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/m8FOLgKMzt", "expanded_url": "https://www.instagram.com/_frankmarin/", "display_url": "instagram.com/_frankmarin/"}]}}, "created_at": "2014-08-27T02:36:23.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 333, "tweet_count": 2383, "listed_count": 3}, "location": "Venezuela"}, {"description": "La U.E. Colegio Juan XXIII, San Crist\u00f3bal, T\u00e1chira, fundado en 1966 centro educativo dirigido por las Hermanas de la Congregaci\u00f3n \u201cDisc\u00edpulas de Jes\u00fas\u201d.", "url": "https://t.co/BCWhM0vCFC", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/797443363033255936/WdTl1OA4_normal.jpg", "id": "2886293727", "username": "cole_juanxxiii", "name": "Colegio Juan XXIII", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/BCWhM0vCFC", "expanded_url": "http://www.uecolegiojuanxxiii.com.ve", "display_url": "uecolegiojuanxxiii.com.ve"}]}}, "created_at": "2014-11-20T23:58:15.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 79, "tweet_count": 785, "listed_count": 0}, "location": "San Crist\u00f3bal, Venezuela"}, {"description": "Ciudadana, periodista y coordinadora editorial en @CronicaUno, arague\u00f1a. Responsable de lo que escribo, no de lo que entiendes. Batallando contra un CA de seno", "url": "", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1339380360782745603/ITwWzZmb_normal.jpg", "id": "106199539", "username": "lmaracara", "name": "Luisa Maracara \ud83d\udc99\ud83d\udc9c\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83e\udde1\u2764\ufe0f", "pinned_tweet_id": "1184095498531196929", "entities": {"description": {"mentions": [{"start": 50, "end": 61, "username": "CronicaUno"}]}}, "created_at": "2010-01-18T20:25:43.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 7312, "following_count": 1344, "tweet_count": 58292, "listed_count": 0}, "location": "Entre Caracas y Cagua"}, {"description": "Periodista venezolana. Sonre\u00edr es la mejor arma para defender la felicidad. Humanista. Tarbesiana.", "url": "", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/683445860592709632/BF4VQ8XE_normal.jpg", "id": "53518648", "username": "SammyPaola", "name": "Sammy Paola Mart\u00ednez", "created_at": "2009-07-03T22:29:46.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 1365, "following_count": 598, "tweet_count": 13006, "listed_count": 8}, "location": "Venezuela"}, {"description": "Periodismo de inter\u00e9s p\u00fablico hecho en Venezuela. contacto@cronica.uno", "url": "https://t.co/neTd9LecJG", "protected": false, "verified": true, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1386320223381434376/lhNR3t6L_normal.jpg", "id": "3083754887", "username": "CronicaUno", "name": "Cr\u00f3nica.Uno", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/neTd9LecJG", "expanded_url": "http://cronica.uno/", "display_url": "cronica.uno"}]}}, "created_at": "2015-03-10T11:17:01.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 253365, "following_count": 7721, "tweet_count": 166983, "listed_count": 852}, "location": "Venezuela"}, {"description": "Periodista y publicista. #GenteGenial por @FMGenial. Corresponsal de @QPEV_ y @PrensaSinMordaz. Sec. Gral (A) del CNP Portuguesa. Magallanero", "url": "", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1379949169226420224/pZA7_qtc_normal.jpg", "id": "49899576", "username": "prensakike", "name": "Miguel Villavicencio", "pinned_tweet_id": "1144344401319276544", "entities": {"description": {"hashtags": [{"start": 25, "end": 37, "tag": "GenteGenial"}], "mentions": [{"start": 42, "end": 51, "username": "FMGenial"}, {"start": 69, "end": 75, "username": "QPEV_"}, {"start": 78, "end": 94, "username": "PrensaSinMordaz"}]}}, "created_at": "2009-06-23T05:49:43.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 9404, "following_count": 893, "tweet_count": 88674, "listed_count": 57}, "location": "Guanare - Portuguesa"}, {"description": "Periodista por vocaci\u00f3n y convicci\u00f3n... Amante eterna de esta hermosa profesi\u00f3n... Mi frase: \u00a1Antes de criticarme intenta superarme! \u263a", "url": "", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1249409696/yop_normal.JPG", "id": "49886068", "username": "Anacararolina", "name": "Ana Carolina", "created_at": "2009-06-23T04:38:03.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 945, "tweet_count": 3340, "listed_count": 3}, "location": "Venezuela"}, {"description": "", "url": "", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/826920060128223235/d_4JBS0C_normal.jpg", "id": "162852292", "username": "amelipooh", "name": "Amelia Aguilar", "pinned_tweet_id": "794481525920321540", "created_at": "2010-07-04T21:51:20.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 630, "tweet_count": 2786, "listed_count": 1}, "location": "Maracaibo, Venezuela"}, {"description": "Especialista en liderazgo, alta direcci\u00f3n y productividad. Especialista en ventas y negociaci\u00f3n. \nEntrenador de Baloncesto \ud83c\udfc0", "url": "", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1316918232897540097/wb95kNCU_normal.jpg", "id": "143091266", "username": "bullon75", "name": "E. Antonio", "created_at": "2010-05-12T15:22:55.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 3366, "following_count": 2134, "tweet_count": 45372, "listed_count": 18}, "location": "Caracas, Venezuela"}, {"description": "", "url": "", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1277720144144457733/SFsTx2QL_normal.jpg", "id": "277080307", "username": "FollowGrego", "name": "Gregory Espinoza", "created_at": "2011-04-04T17:16:24.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 268, "tweet_count": 73, "listed_count": 0}, "location": "Vzla -Caracas"}, {"description": "Docente, so\u00f1adora consegui la felicidad.. Amo a mi hija por sobre todas las cosas, solo eramos ella y yo;  y ahora: Te Encontr\u00e9\ud83d\udc95\u2728\n\n#TwitterosZEC", "url": "", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1363232701696868352/tOCksOGT_normal.jpg", "id": "79324612", "username": "linarosag", "name": "Lina Rosa Guti\u00e9rrez", "entities": {"description": {"hashtags": [{"start": 131, "end": 144, "tag": "TwitterosZEC"}]}}, "created_at": "2009-10-03T00:07:51.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 2931, "following_count": 4659, "tweet_count": 32913, "listed_count": 11}, "location": "Puerto Cabello - Carabobo"}, {"description": "\ud83d\udddeDiario que lleva las noticias #PrimeroyMejor\n\ud83d\udcf1En Instagram y Facebook @diarioprimicia \n\ud83d\udcf2\u00danete a nuestro canal de Telegram  \u27a1\ufe0fhttps://t.co/ZJyJLPhyu8", "url": "https://t.co/0fim8mtOtD", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347170135803629569/OG0_ZUV0_normal.jpg", "id": "293791614", "username": "DiarioPrimicia", "name": "Diario Primicia", "pinned_tweet_id": "1378400273371181059", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/0fim8mtOtD", "expanded_url": "http://www.primicia.com.ve", "display_url": "primicia.com.ve"}]}, "description": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/ZJyJLPhyu8", "expanded_url": "http://t.me/diarioprimicia", "display_url": "t.me/diarioprimicia"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 45, "tag": "PrimeroyMejor"}], "mentions": [{"start": 71, "end": 86, "username": "diarioprimicia"}]}}, "created_at": "2011-05-06T00:09:51.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 125432, "following_count": 667, "tweet_count": 1221528, "listed_count": 587}, "location": "Puerto Ordaz"}, {"description": "Plataforma comunicacional, agencia de info., productora https://t.co/kjkYOy5IX9 / https://t.co/g3ijgeMxeK #EnVivo https://t.co/v2HKpFE2Oq #PDCTV puntodecorte.com@gmail", "url": "https://t.co/kjkYOy5IX9", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1323064916924899329/Gt4TlcVn_normal.jpg", "id": "876863947617513473", "username": "Punto_deCorte", "name": "PDCTV.INFO", "pinned_tweet_id": "1391786271920443394", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/kjkYOy5IX9", "expanded_url": "http://pdctv.info", "display_url": "pdctv.info"}]}, "description": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/kjkYOy5IX9", "expanded_url": "http://pdctv.info", "display_url": "pdctv.info"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/g3ijgeMxeK", "expanded_url": "http://puntodecorte.info", "display_url": "puntodecorte.info"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/v2HKpFE2Oq", "expanded_url": "http://bit.ly/2UpNwF3", "display_url": "bit.ly/2UpNwF3"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 113, "tag": "EnVivo"}, {"start": 138, "end": 144, "tag": "PDCTV"}]}}, "created_at": "2017-06-19T18:07:11.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 32654, "following_count": 13582, "tweet_count": 257803, "listed_count": 142}, "location": "Caracas, Venezuela"}, {"description": "Pap\u00e1 de Gabo, esposo de @Adelita_G... Venezolano y punto. IG: @manu_rod27", "url": "https://t.co/sVH4UjVMNm", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/692145019151597568/d-CjN7-i_normal.jpg", "id": "92867901", "username": "manu_rod27", "name": "Manuel S. Rodr\u00edguez", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/sVH4UjVMNm", "expanded_url": "https://soundcloud.com/manuelsrodriguez", "display_url": "soundcloud.com/manuelsrodrigu\u2026"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 24, "end": 34, "username": "Adelita_G"}, {"start": 62, "end": 73, "username": "manu_rod27"}]}}, "created_at": "2009-11-27T00:31:15.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 891, "tweet_count": 19827, "listed_count": 5}, "location": "En alg\u00fan lugar del mundo"}, {"description": "Percusionista, Timbal en Guaco desde 1989 y lo que falta. @meinlpercussion @Vaterpercussion @soultonecymbals @remopercussion @ctmmonitors @cympad Endorsement.", "url": "https://t.co/DLDv6U3C95", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021862372904984577/cru-iF1V_normal.jpg", "id": "74767982", "username": "julitoguaco", "name": "Julio Cesar Rivera", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/DLDv6U3C95", "expanded_url": "http://myspace.com/julitorivera", "display_url": "myspace.com/julitorivera"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 58, "end": 74, "username": "meinlpercussion"}, {"start": 75, "end": 91, "username": "Vaterpercussion"}, {"start": 92, "end": 108, "username": "soultonecymbals"}, {"start": 109, "end": 124, "username": "remopercussion"}, {"start": 125, "end": 137, "username": "ctmmonitors"}, {"start": 138, "end": 145, "username": "cympad"}]}}, "created_at": "2009-09-16T16:17:02.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 3731, "following_count": 435, "tweet_count": 1365, "listed_count": 17}, "location": "\u00dcT: 10.40884,-71.370084"}, {"description": "", "url": "", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/983722798186102785/7MvIezzQ_normal.jpg", "id": "68830209", "username": "eangulo99", "name": "eangulo99", "pinned_tweet_id": "1312358554091872261", "created_at": "2009-08-25T23:00:34.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 512, "tweet_count": 39672, "listed_count": 0}, "location": "venezuela"}, {"description": "M\u00e9dico Internista - Endocrin\u00f3logo. UCV\nCl\u00ednica Piedra Azul - Baruta\nGrupo M\u00e9dico Tuy - Ocumare,\nUnidad M\u00e9dica Uslar - Montalb\u00e1n", "url": "", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1381412576324640771/Sq7tXpda_normal.jpg", "id": "108940178", "username": "guerciozmg", "name": "Dra. Maria Gabriela Guercio Z.", "pinned_tweet_id": "1060331845517299712", "created_at": "2010-01-27T13:41:43.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 5596, "following_count": 1577, "tweet_count": 15294, "listed_count": 9}, "location": "\u00dcT: 10.502568,-66.907803"}, {"description": "Tolerancia cero (0) con #chavistas #maduristas  #guaidolovers, #mudAdictos   #TeamResistencia", "url": "", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1365028944114819075/dciliwuH_normal.jpg", "id": "86133400", "username": "Ma_Elisa_G", "name": "#VzlaEntrampadaEntreRojosYAzules\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "entities": {"description": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 34, "tag": "chavistas"}, {"start": 35, "end": 46, "tag": "maduristas"}, {"start": 48, "end": 61, "tag": "guaidolovers"}, {"start": 63, "end": 74, "tag": "mudAdictos"}, {"start": 77, "end": 93, "tag": "TeamResistencia"}]}}, "created_at": "2009-10-29T18:42:03.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 8464, "following_count": 4326, "tweet_count": 183645, "listed_count": 32}, "location": "Donde me provoque "}, {"description": "Canal informativo, denuncias y servicios p\u00fablicos de Ejido, M\u00e9rida, Venezuela.\ud83c\udf10\ud83c\uddfb\ud83c\uddea  Contacto al: MD  Ig:@EjidoNoticiero Facebook: Ejido Noticiero.", "url": "https://t.co/bjUwLCtzw5", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1283037038229499914/Plje6Awe_normal.jpg", "id": "256763964", "username": "EjidoNoticiero", "name": "Ejido Noticiero \ud83c\udf10", "pinned_tweet_id": "1376208907119558658", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/bjUwLCtzw5", "expanded_url": "https://instagram.com/ejidonoticiero?igshid=1tnrnil1lf7nu", "display_url": "instagram.com/ejidonoticiero\u2026"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 103, "end": 118, "username": "EjidoNoticiero"}]}}, "created_at": "2011-02-24T01:17:38.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 5312, "following_count": 885, "tweet_count": 20934, "listed_count": 30}, "location": "Ejido, Venezuela"}, {"description": "Con 1/4 de cup\u00f3n encima...", "url": "http://t.co/unbonimaCp", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1239034891632816129/NMM14Fmt_normal.jpg", "id": "65772110", "username": "Gabyta168", "name": "MariaGabriela", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 22, "url": "http://t.co/unbonimaCp", "expanded_url": "http://instagram.com/gabyta168", "display_url": "instagram.com/gabyta168"}]}}, "created_at": "2009-08-14T23:57:10.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 203, "tweet_count": 20968, "listed_count": 0}, "location": "Venezuela"}, {"description": "", "url": "", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2993306653/8b250b92a74d88051fa9dfa041457b23_normal.jpeg", "id": "867128760", "username": "YolimarMoncada", "name": "Mar", "created_at": "2012-10-07T23:48:31.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 3707, "tweet_count": 42311, "listed_count": 10}}, {"description": "Cuaima Queen ASOCUAIMA president, tuiteo desde la selva de plomo cuando las redes permiten. Al\u00e9rgica a la estupidez, incomodadora d oficio. chocoholic, mel\u00f3mana", "url": "", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1358875225677590533/UajDCgNf_normal.jpg", "id": "112886187", "username": "palindromica", "name": "AzizA Jreige", "pinned_tweet_id": "1057947494305484803", "created_at": "2010-02-10T01:11:32.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 23419, "following_count": 2682, "tweet_count": 98420, "listed_count": 92}, "location": "Macondo, Rep Bolibanana. "}, {"description": "Somos el observatorio venezolano de la justicia. Desde 2010 monitoreamos la administraci\u00f3n de justicia y el estado de derecho en Venezuela.", "url": "https://t.co/ApbxVHmEuW", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1379493282384855041/HhKag9Yz_normal.png", "id": "347489302", "username": "AccesoaJusticia", "name": "Acceso a la Justicia", "pinned_tweet_id": "1390421890628571147", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/ApbxVHmEuW", "expanded_url": "http://accesoalajusticia.org", "display_url": "accesoalajusticia.org"}]}}, "created_at": "2011-08-02T21:44:51.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 20490, "following_count": 1498, "tweet_count": 97399, "listed_count": 166}, "location": "Caracas, Venezuela"}, {"description": "Somos el medio impreso de mayor proyecci\u00f3n del estado T\u00e1chira. La Naci\u00f3n, lo dice siempre. Desde 1968 siempre de la mano con el T\u00e1chira.", "url": "https://t.co/4nw3M5YTtS", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388874002295312392/2eWKbPWd_normal.jpg", "id": "186108816", "username": "lanacionweb", "name": "Diario La Naci\u00f3n", "pinned_tweet_id": "1391783932820066306", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/4nw3M5YTtS", "expanded_url": "http://www.lanacionweb.com", "display_url": "lanacionweb.com"}]}}, "created_at": "2010-09-02T16:08:37.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 295965, "following_count": 158, "tweet_count": 382538, "listed_count": 800}, "location": "San Crist\u00f3bal, Venezuela"}, {"description": "Ni\u00f1os Cantores Televisi\u00f3n C.A.\nPerteneciente a la @arquimcbo\n\ud83d\udcfa 11 Se\u00f1al Abierta\n\ud83d\udcfa 11 CMA\n\ud83d\udcfa 137 NetUno Digital\n\ud83d\udcfa 17 Entel\n\ud83d\udcfa 17 InterCable\n\ud83d\udcfa 17 MatrixTV", "url": "https://t.co/y6e7w8Z9tc", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1348645367433355264/aYxgiK4A_normal.jpg", "id": "489927467", "username": "PromoCanal11", "name": "Promociones - Canal 11 Del Zulia", "pinned_tweet_id": "1308443868489187328", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/y6e7w8Z9tc", "expanded_url": "http://www.canal11delzulia.com", "display_url": "canal11delzulia.com"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 50, "end": 60, "username": "arquimcbo"}]}}, "created_at": "2012-02-12T01:59:19.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 76, "tweet_count": 1754, "listed_count": 1}, "location": "Urbanizaci\u00f3n La Paz, Maracaibo"}, {"description": "Dirigente pol\u00edtico del Edo. Aragua comprometido con los cambios y la restituci\u00f3n de la democracia.", "url": "", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1142936159405957120/E8WfaqYe_normal.jpg", "id": "1319545362", "username": "sergimonsa", "name": "Sergio Monsalve", "pinned_tweet_id": "702551176085180417", "created_at": "2013-04-01T03:15:33.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 121, "tweet_count": 1099, "listed_count": 0}, "location": "Maracay, Venezuela"}, {"description": "Equipo de @ventevenezuela en Barinas. Luchamos para recuperar la libertad, dejar atr\u00e1s el socialismo y construir una Rep\u00fablica Liberal Democr\u00e1tica.", "url": "https://t.co/IDMrx0500W", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1043329708543406080/ASl6WeiE_normal.jpg", "id": "2317966135", "username": "VenteBarinas", "name": "Vente Barinas", "pinned_tweet_id": "1375160555925774336", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/IDMrx0500W", "expanded_url": "http://www.ventevenezuela.org", "display_url": "ventevenezuela.org"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 10, "end": 25, "username": "ventevenezuela"}]}}, "created_at": "2014-01-29T23:29:38.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 3165, "following_count": 2461, "tweet_count": 40397, "listed_count": 18}, "location": "BARINAS"}, {"description": "Ciudadano libre venezolano\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaEconomista y profesor universitario. Por una #PoliticaInteligente", "url": "", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1156055234264911872/dBWPR1rN_normal.jpg", "id": "2748174284", "username": "FabioLValentini", "name": "Fabio L. Valentini", "entities": {"description": {"hashtags": [{"start": 73, "end": 93, "tag": "PoliticaInteligente"}]}}, "created_at": "2014-08-20T04:58:56.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 21812, "following_count": 6541, "tweet_count": 13176, "listed_count": 64}, "location": "San Antonio De Los Altos, Mira"}, {"description": "Diputado a la Asamblea Nacional por el estado Monagas, per\u00edodo 2016-2021/ Coord. Org. @VenteVMonagas | #Liberal | #LibertadYJusticia", "url": "https://t.co/z0MyMBMlNP", "protected": false, "verified": true, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1279456677893410816/ykSO2w7Y_normal.jpg", "id": "83755611", "username": "CarlosBastardo7", "name": "Carlos Bastardo", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/z0MyMBMlNP", "expanded_url": "http://ventevenezuela.org", "display_url": "ventevenezuela.org"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 103, "end": 111, "tag": "Liberal"}, {"start": 114, "end": 132, "tag": "LibertadYJusticia"}], "mentions": [{"start": 86, "end": 100, "username": "VenteVMonagas"}]}}, "created_at": "2009-10-20T03:04:27.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 5671, "following_count": 1096, "tweet_count": 23737, "listed_count": 54}, "location": "Matur\u00edn, Venezuela"}, {"description": "Opositora Venezolana al 1000%.  Antisocialista Antirevolucionaria mi cuenta, mi opini\u00f3n, mi problema #FamiliaBAS", "url": "", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/422948742027689985/oZ8SVtb2_normal.jpeg", "id": "495986947", "username": "nmichelangeliq", "name": "Nathaliet", "entities": {"description": {"hashtags": [{"start": 101, "end": 112, "tag": "FamiliaBAS"}]}}, "created_at": "2012-02-18T14:11:06.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 5967, "following_count": 2177, "tweet_count": 18426, "listed_count": 13}}, {"description": "Jefe de redacci\u00f3n de la AFP para Venezuela y el Caribe. Antes en Los \u00c1ngeles y Rio de Janeiro. Contacto / ideas: javier.tovar@afp.com", "url": "", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/982711736649170944/cAsnxa1s_normal.jpg", "id": "49782961", "username": "tovarguedez", "name": "Javier Tovar Gu\u00e9dez", "created_at": "2009-06-22T22:04:34.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 2893, "following_count": 1184, "tweet_count": 11181, "listed_count": 75}, "location": "Caracas, Venezuela"}, {"description": "Fotoperiodista para la agencia internacional de noticias EFE - EPA (@EFEnoticias | @epaphotos) basado en Venezuela - IG: @miguelgutierrezphoto", "url": "https://t.co/Z92ZPn1ruf", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1373698855414419458/nCH570lS_normal.jpg", "id": "95701780", "username": "mgutierrezphoto", "name": "Miguel Guti\u00e9rrez", "pinned_tweet_id": "1315247148078948352", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Z92ZPn1ruf", "expanded_url": "https://miguelgutierrez.photoshelter.com", "display_url": "miguelgutierrez.photoshelter.com"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 68, "end": 80, "username": "EFEnoticias"}, {"start": 83, "end": 93, "username": "epaphotos"}, {"start": 121, "end": 142, "username": "miguelgutierrezphoto"}]}}, "created_at": "2009-12-09T18:24:52.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 5922, "following_count": 651, "tweet_count": 535, "listed_count": 113}, "location": "Caracas, Distrito Capital"}, {"description": "Socialdem\u00f3crata/ Partido @UnNuevoTiempo. #Literatura Novela hist\u00f3rica | #F\u00fatbol Vinotinto @RealMadrid | Trabajando por los migrantes venezolanos", "url": "https://t.co/dyOAF6mKBg", "protected": false, "verified": true, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1345456950893535232/NYC_X2vK_normal.jpg", "id": "159260410", "username": "CarlosValero08", "name": "Carlos Valero", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/dyOAF6mKBg", "expanded_url": "https://www.facebook.com/CarlosValero08/", "display_url": "facebook.com/CarlosValero08/"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 41, "end": 52, "tag": "Literatura"}, {"start": 72, "end": 79, "tag": "F\u00fatbol"}], "mentions": [{"start": 25, "end": 39, "username": "UnNuevoTiempo"}, {"start": 90, "end": 101, "username": "RealMadrid"}]}}, "created_at": "2010-06-24T22:27:41.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 86468, "following_count": 13136, "tweet_count": 59411, "listed_count": 419}, "location": "Venezuela"}, {"description": "Hola, mi nombre es Sabrina Camacaro Te escribo con el fin de pedirte por favor Que me ayudes a hacer viral La campa\u00f1a en GoFundMe de mi papa", "url": "https://t.co/r4PKIhfRGA", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1259256791050960898/77T9N6gx_normal.jpg", "id": "1245735340192792577", "username": "CamacaroSabrina", "name": "Sabrina Camacaro", "pinned_tweet_id": "1259257092902395909", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/r4PKIhfRGA", "expanded_url": "https://www.gofundme.com/f/1x7bliygao?utm_source=customer", "display_url": "gofundme.com/f/1x7bliygao?u\u2026"}]}}, "created_at": "2020-04-02T15:30:33.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 569, "tweet_count": 5167, "listed_count": 0}}, {"description": "Partido pol\u00edtico de ciudadanos dispuestos a luchar para recuperar la libertad, dejar atr\u00e1s el socialismo y construir una Rep\u00fablica Liberal Democr\u00e1tica.", "url": "https://t.co/sylpDIgPFH", "protected": false, "verified": true, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1276537287904497664/skwjSXlH_normal.png", "id": "943843464", "username": "VenteVenezuela", "name": "Vente Venezuela", "pinned_tweet_id": "1390291004100653060", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/sylpDIgPFH", "expanded_url": "https://t.me/ventevenezuela", "display_url": "t.me/ventevenezuela"}]}}, "created_at": "2012-11-12T15:50:42.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 170393, "following_count": 5960, "tweet_count": 184771, "listed_count": 583}, "location": "Venezuela"}, {"description": "Soy escritora. Adem\u00e1s soy ingeniero, educadora, comunicadora y me gusta la pol\u00edtica. Mi logro mayor es ser mam\u00e1.\n#VacunasYaParaTodos\n#ExigimosPlanDeVacunaci\u00f3n", "url": "", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1183926676981456897/Gd94uZhM_normal.jpg", "id": "78886375", "username": "cjaimesb", "name": "Carolina Jaimes B", "entities": {"description": {"hashtags": [{"start": 113, "end": 132, "tag": "VacunasYaParaTodos"}, {"start": 133, "end": 158, "tag": "ExigimosPlanDeVacunaci\u00f3n"}]}}, "created_at": "2009-10-01T12:06:04.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 60207, "following_count": 1386, "tweet_count": 113267, "listed_count": 388}, "location": "Venezuela"}, {"description": "\ud835\udcae\ud835\udcbe\ud835\udcc3\ud835\udcb8\ud835\udc52 \ud835\udfed\ud835\udff5\ud835\udff5\ud835\udff4 Odontolog\u00eda-UCV.\ud83d\udc9c", "url": "", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1292664765806972933/X8p1w6uf_normal.jpg", "id": "176233331", "username": "ElsiieGarcia", "name": "Elsie Garc\u00eda", "created_at": "2010-08-08T23:53:10.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 731, "tweet_count": 21823, "listed_count": 3}, "location": "Venezuela"}, {"description": "Centro de Estudiantes de la Universidad @monteavila\n\u00a1S\u00edguenos y mantente informado sobre la universidad, noticias relevantes del pa\u00eds y el mundo!\ud83d\udc40", "url": "https://t.co/ccfmWlGgjL", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1226549504599625729/jV7SHSNi_normal.jpg", "id": "78771707", "username": "ceumonteavila", "name": "CEUMA 2019-2020", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/ccfmWlGgjL", "expanded_url": "https://instagram.com/ceumonteavila", "display_url": "instagram.com/ceumonteavila"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 40, "end": 51, "username": "monteavila"}]}}, "created_at": "2009-10-01T01:57:52.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 10293, "following_count": 205, "tweet_count": 10644, "listed_count": 142}, "location": "Caracas, Venezuela"}, {"description": "Somos una ONG dedicada a ayudar con alimentos a ni\u00f1os venezolanos en situaci\u00f3n de vulnerabilidad en hospitales casas abrigos y refugios #YoSoyArepitaFeliz", "url": "https://t.co/aLu30JgYIR", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/786380872136200192/eiG4LgVd_normal.jpg", "id": "764194000307888128", "username": "arepita_feliz", "name": "fundaci\u00f3n Arepita feliz", "pinned_tweet_id": "1190746629139312640", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/aLu30JgYIR", "expanded_url": "https://instagram.com/arepita_feliz?igshid=14y6haouzy8hm", "display_url": "instagram.com/arepita_feliz?\u2026"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 136, "end": 154, "tag": "YoSoyArepitaFeliz"}]}}, "created_at": "2016-08-12T20:17:02.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 4790, "following_count": 790, "tweet_count": 7735, "listed_count": 13}, "location": "Valencia, Venezuela"}, {"description": "Abogada, madre, voluntaria, colaboradora de la Fundaci\u00f3n Alejandra Avenda\u00f1o, convencida de que los buenos somos m\u00e1s y que Venezuela es mi pa\u00eds amado!!", "url": "", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1391488141710839809/3lSOzRkP_normal.jpg", "id": "1003281019901014017", "username": "Lolitorre092", "name": "Lolimar", "pinned_tweet_id": "1299707913167089665", "created_at": "2018-06-03T14:23:29.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 5586, "following_count": 5763, "tweet_count": 13320, "listed_count": 4}, "location": "Yaracuy,"}, {"description": "#ResistenciaTachira \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "url": "", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/953424982465445894/0b1379ZS_normal.jpg", "id": "525671469", "username": "TachiraTricolor", "name": "RESISTENCIA T\u00e1chira", "pinned_tweet_id": "1104344826877800449", "entities": {"description": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 19, "tag": "ResistenciaTachira"}]}}, "created_at": "2012-03-15T19:23:35.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 14317, "following_count": 15005, "tweet_count": 69929, "listed_count": 41}}, {"description": "Trabajamos en la garant\u00eda y exigibilidad de los derechos sociales. Monitoreamos en #ConviteXLaSalud y denunciamos lo que #AlEstadoNoLeDuele.", "url": "https://t.co/watKfZ5dWz", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1375501530451734529/aBfm4zyB_normal.png", "id": "84683983", "username": "conviteac", "name": "Convite A.C", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/watKfZ5dWz", "expanded_url": "http://www.conviteac.org.ve", "display_url": "conviteac.org.ve"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 83, "end": 99, "tag": "ConviteXLaSalud"}, {"start": 121, "end": 139, "tag": "AlEstadoNoLeDuele"}]}}, "created_at": "2009-10-23T20:43:18.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 15093, "following_count": 3700, "tweet_count": 21874, "listed_count": 140}, "location": "Caracas"}, {"description": "Periodista venezolano // Journalist @CaraotaDigital @UnionRadionet  | | Lcdo en Educaci\u00f3n || En Instagram @JadesDelgado \u27a1Persigo sue\u00f1os", "url": "https://t.co/p9DeDLi32H", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/916471985441595392/82_Eh1hJ_normal.jpg", "id": "233443807", "username": "jadesdelgado", "name": "Jade Delgado Huggins", "pinned_tweet_id": "1363320756059439104", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/p9DeDLi32H", "expanded_url": "http://www.caraotadigital.net/author/jdelgado/", "display_url": "caraotadigital.net/author/jdelgad\u2026"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 36, "end": 51, "username": "CaraotaDigital"}, {"start": 52, "end": 66, "username": "UnionRadionet"}, {"start": 106, "end": 119, "username": "JadesDelgado"}]}}, "created_at": "2011-01-03T07:08:06.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 8011, "following_count": 5577, "tweet_count": 34515, "listed_count": 46}, "location": "Venezuela"}, {"description": "Ya son 43 a\u00f1os de compromiso con la democracia, con Venezuela y con el periodismo. Nuestras banderas: la verdad y los derechos humanos. Y #Aqu\u00edSeguimos.", "url": "https://t.co/b28QsML9ZE", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1338493619712520192/CnKuQ_OK_normal.jpg", "id": "116332899", "username": "CorreodelCaroni", "name": "Correo del Caron\u00ed", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/b28QsML9ZE", "expanded_url": "http://www.correodelcaroni.com", "display_url": "correodelcaroni.com"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 138, "end": 151, "tag": "Aqu\u00edSeguimos"}]}}, "created_at": "2010-02-22T02:43:19.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 177666, "following_count": 226, "tweet_count": 443315, "listed_count": 939}, "location": "Ciudad Guayana, Venezuela"}, {"description": "\ud83d\udddeNoticias, denuncias, reportes y fotograf\u00edas. \ud83c\uddfb\ud83c\uddeaHija de Ciudad Guayana, hermana de San F\u00e9lix.\u2063 \u260e\ufe0fServicio P\u00fablico #ServicioPZO \ud83c\udf07#SoyPuertoOrdaz", "url": "https://t.co/T7utY0sIkI", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1216818525953777664/i6nKRY94_normal.jpg", "id": "2348623459", "username": "SoyPuertoOrdaz", "name": "Puerto Ordaz", "pinned_tweet_id": "1229062830139281408", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/T7utY0sIkI", "expanded_url": "http://soypuertoordaz.com", "display_url": "soypuertoordaz.com"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 114, "end": 126, "tag": "ServicioPZO"}, {"start": 128, "end": 143, "tag": "SoyPuertoOrdaz"}]}}, "created_at": "2014-02-17T15:04:43.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 28619, "following_count": 725, "tweet_count": 27601, "listed_count": 57}, "location": "Estado Bol\u00edvar, Venezuela"}, {"description": "Periodista. Edito en @CorreodelCaroni y @SoyArepita.  Me escuchas en @InfopublicaVe. Profe @UcabGuayana\nAl sur \u2763\ufe0f| Resilience Fellow 2020 #Magis", "url": "https://t.co/QGbkWqh80n", "protected": false, "verified": true, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1365812854461521920/7ax6SQT8_normal.jpg", "id": "40318180", "username": "ClavelRangel", "name": "Clavel Rangel J.", "pinned_tweet_id": "1196486121531858945", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/QGbkWqh80n", "expanded_url": "https://www.linkedin.com/in/clavelrangel/", "display_url": "linkedin.com/in/clavelrange\u2026"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 138, "end": 144, "tag": "Magis"}], "mentions": [{"start": 21, "end": 37, "username": "CorreodelCaroni"}, {"start": 40, "end": 51, "username": "SoyArepita"}, {"start": 69, "end": 83, "username": "InfopublicaVe"}, {"start": 91, "end": 103, "username": "UcabGuayana"}]}}, "created_at": "2009-05-15T19:53:59.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 57463, "following_count": 7886, "tweet_count": 58039, "listed_count": 727}, "location": "Guayana/Caracas, Venezuela"}, {"description": "ABOGADO, GEN\u00c9TICAMENTE DEM\u00d3CRATA, CON SANGRE LIBERTARIA DEL GUARICO Y DEL YARACUY, NACiDO EN CARABOBO Y VIVIENDO EN CARACAS FANATICO DE LOS TIBURONES", "url": "", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000813166437/d495ff0c4dd092ed5dd611474a6e7e03_normal.jpeg", "id": "48182018", "username": "JOSEANTONIOVELA", "name": "JOSE A VELASQUEZ PERAZA", "created_at": "2009-06-18T00:41:47.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 2868, "following_count": 5001, "tweet_count": 154738, "listed_count": 22}, "location": "\u00dcT: 10.479718,-66.942473"}, {"description": "SOMOS UNA ONG QUE SE ORIGIN\u00d3 DE LA PROTESTA POR LA FALTA DE INSUMOS M\u00c9DICOS Y QUIR\u00daRGICOS EN LOS AMBULATORIOS Y HOSPITALES AS\u00cd COMO PEDIR MEJORAS LABORALES.", "url": "https://t.co/5EfQXpXmdd", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1329758576324259841/TD7Jwf73_normal.jpg", "id": "745076857083731968", "username": "MedicosUnidosVe", "name": "M\u00e9dicos Unidos Vzla", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/5EfQXpXmdd", "expanded_url": "https://www.facebook.com/groups/473921852817470/", "display_url": "facebook.com/groups/4739218\u2026"}]}}, "created_at": "2016-06-21T02:12:20.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 43584, "following_count": 1299, "tweet_count": 16410, "listed_count": 110}, "location": "Venezuela"}, {"description": "Me confunden con la otra, pero soy \u00fanica. \ud83d\udcf2 WhatsApp y Telegram: 04143654869. \ud83d\udd53Horario: de lun. a vier. de 7:30 a.m. a 4 p.m., s\u00e1b. 7:30 a.m. a 2 p.m.", "url": "https://t.co/uXCsVEFsT8", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1380500513410723841/R0RI3rny_normal.jpg", "id": "898538105984217089", "username": "Farmarato", "name": "Farmarato \ud83d\udef5\ud83d\udc8a \ud83d\udca8", "pinned_tweet_id": "1258804945081585665", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/uXCsVEFsT8", "expanded_url": "http://wa.me/584143654869", "display_url": "wa.me/584143654869"}]}}, "created_at": "2017-08-18T13:32:33.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 144883, "following_count": 3105, "tweet_count": 81858, "listed_count": 244}, "location": "Caracas, Venezuela"}, {"description": "S\u00edguenos, publica en un tweet la medicina/medicamento que buscas/donas con descripci\u00f3n e imagen, menci\u00f3nanos y nosotros te publicamos aqu\u00ed! #SeBuscaSeDona NO DM", "url": "", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/690392637069737988/M2jJhh_d_normal.png", "id": "4834060209", "username": "sebuscasedona", "name": "Medicinas Venezuela", "pinned_tweet_id": "690401389374214144", "entities": {"description": {"hashtags": [{"start": 140, "end": 154, "tag": "SeBuscaSeDona"}]}}, "created_at": "2016-01-22T03:59:26.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 29698, "following_count": 0, "tweet_count": 139069, "listed_count": 194}, "location": "Venezuela"}, {"description": "#ServicioP\u00fablico Venezuela [presente desde noviembre 2011]\n\n#EmergenciaHumanitaria\n#NoM\u00e1sEscasezDeMedicinas", "url": "https://t.co/Hysb9uUVC2", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/863037609320353794/KPXRdh4G_normal.jpg", "id": "406892926", "username": "spvzla", "name": "[SPV] Servicio P\u00fablico Venezuela", "pinned_tweet_id": "528678696232964097", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Hysb9uUVC2", "expanded_url": "https://serviciopublicovenezuela.wordpress.com/", "display_url": "serviciopublicovenezuela.wordpress.com"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}, {"start": 60, "end": 82, "tag": "EmergenciaHumanitaria"}, {"start": 83, "end": 107, "tag": "NoM\u00e1sEscasezDeMedicinas"}]}}, "created_at": "2011-11-07T10:32:00.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 51702, "following_count": 6447, "tweet_count": 38077, "listed_count": 207}, "location": "Caracas - Venezuela"}, {"description": "Directivo Estadal de @ventemerida.\nConsejero de la facultad  de medicina ULA. \nInterno de pregrado Hospital Universitario de Los Andes.\nLiberal\ud83d\uddfd", "url": "", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1146805830102245376/w9aLvdBk_normal.jpg", "id": "138245424", "username": "AdrianAlbarran_", "name": "Adri\u00e1n Jos\u00e9 Albarran", "entities": {"description": {"mentions": [{"start": 21, "end": 33, "username": "ventemerida"}]}}, "created_at": "2010-04-29T01:12:36.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 1606, "following_count": 1536, "tweet_count": 36036, "listed_count": 10}, "location": "Estado Criminal de Venezuela"}, {"description": "Esperanza", "url": "", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1111513118344122369/Bv7_Xzt9_normal.jpg", "id": "1067164416578334721", "username": "RufusKathleen", "name": "Kathleen Rufus F", "created_at": "2018-11-26T21:13:18.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 112, "tweet_count": 9479, "listed_count": 0}, "location": "Venezuela"}, {"description": "Cuenta Oficial de la Presidencia (E) de la Rep\u00fablica Bolivariana de Venezuela \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "url": "https://t.co/UBV0Zh8OCO", "protected": false, "verified": true, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1339952606861471747/IeTRF2Xv_normal.jpg", "id": "1088178314953613313", "username": "Presidencia_VE", "name": "Centro de Comunicaci\u00f3n Nacional", "pinned_tweet_id": "1390085268955451393", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/UBV0Zh8OCO", "expanded_url": "https://bit.ly/3oRW58h", "display_url": "bit.ly/3oRW58h"}]}}, "created_at": "2019-01-23T20:55:02.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 437242, "following_count": 177, "tweet_count": 30899, "listed_count": 740}, "location": "Caracas, Venezuela"}, {"description": "@UNHumanRights Chief / Alta Comisionada de las ONU para los Derechos Humanos. Expresidenta de Chile. #StandUp4HumanRights", "url": "", "protected": false, "verified": true, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1044698595369390082/RTCKBD_K_normal.jpg", "id": "4119914644", "username": "mbachelet", "name": "Michelle Bachelet", "entities": {"description": {"hashtags": [{"start": 101, "end": 121, "tag": "StandUp4HumanRights"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "UNHumanRights"}]}}, "created_at": "2015-11-05T14:20:16.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 803460, "following_count": 163, "tweet_count": 1381, "listed_count": 1286}, "location": "Santiago, Chile"}, {"description": "Abg. Propiedad Intelectual (Marcas - DD Autor) \u2022 Escritora | Artista \u2022 \u2022 La metamorfosis de un artista siempre ser\u00e1 su obsesi\u00f3n absoluta. #NFTs & #Criptoartist", "url": "https://t.co/MHVNVX3AfW", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1091794168068874240/Xb4u7-4N_normal.jpg", "id": "973535228940685312", "username": "DidiRufus", "name": "DIDI RUFUS", "pinned_tweet_id": "1279009482723524613", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/MHVNVX3AfW", "expanded_url": "http://www.instagram.com/didirufus", "display_url": "instagram.com/didirufus"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 138, "end": 143, "tag": "NFTs"}, {"start": 146, "end": 159, "tag": "Criptoartist"}]}}, "created_at": "2018-03-13T12:24:20.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 71, "tweet_count": 380, "listed_count": 0}, "location": "Venezuela"}, {"description": "Plataforma web, gratuita y libre para donaci\u00f3n y b\u00fasqueda de medicamentos en Venezuela.\nPor problemas t\u00e9cnicos actualmente no podemos responder mjs privados(DM)", "url": "https://t.co/Nt9pTDjWEe", "protected": false, "verified": true, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/608813882505895936/vxH1a-pb_normal.png", "id": "3295379141", "username": "DonaMed_VE", "name": "DonaMed Venezuela", "pinned_tweet_id": "1101551064497750018", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Nt9pTDjWEe", "expanded_url": "http://www.Donamed.com", "display_url": "Donamed.com"}]}}, "created_at": "2015-05-23T15:57:29.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 88583, "following_count": 740, "tweet_count": 198868, "listed_count": 348}, "location": "Venezuela"}, {"description": "Consejo Comunal de Lomas del Avila, 3ra Etapa de Palo Verde. Municipio Sucre, Estado Miranda. https://t.co/zEk3VAzfKc", "url": "https://t.co/KNFpYUWBGu", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/567010098170441728/Pn7DDgYv_normal.png", "id": "1691581225", "username": "CClomasdelavila", "name": "CC Lomas del \u00c1vila", "pinned_tweet_id": "1049785937218203649", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/KNFpYUWBGu", "expanded_url": "https://www.facebook.com/pages/Consejo-Comunal-Lomas-del-Avila/519867834822305?ref=hl", "display_url": "facebook.com/pages/Consejo-\u2026"}]}, "description": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/zEk3VAzfKc", "expanded_url": "https://www.facebook.com/pages/Consejo-Comunal-Lomas-del-Avila/51", "display_url": "facebook.com/pages/Consejo-\u2026"}]}}, "created_at": "2013-08-22T16:47:28.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 3413, "following_count": 566, "tweet_count": 2274, "listed_count": 10}, "location": "Lomas del Avila Muni Sucre"}, {"description": "Lcda. Contadur\u00eda P\u00fablica", "url": "", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/957080450954153985/5QQgPpRH_normal.jpg", "id": "94001887", "username": "rosaivel", "name": "Rosa Ivel Moreno", "created_at": "2009-12-02T02:30:11.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 529, "tweet_count": 2216, "listed_count": 1}}, {"description": "Periodista y escritora venezolana. Ciudadana de la libertad. https://t.co/aqtLpm8Svj", "url": "https://t.co/7TOtaoBSXT", "protected": false, "verified": true, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1184324105056727040/QxhYPzQS_normal.jpg", "id": "84195118", "username": "ibepacheco", "name": "Ib\u00e9yise Pacheco", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/7TOtaoBSXT", "expanded_url": "https://www.amazon.com/dp/B088XY7QMM", "display_url": "amazon.com/dp/B088XY7QMM"}]}, "description": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/aqtLpm8Svj", "expanded_url": "http://ow.ly/POgT30gyoEl", "display_url": "ow.ly/POgT30gyoEl"}]}}, "created_at": "2009-10-22T00:03:50.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 2032903, "following_count": 1749, "tweet_count": 86464, "listed_count": 5036}, "location": "Miami, FL"}, {"description": "Barinite\u00f1o | Coordinador de Comunicaciones de @VenteVenezuela en el estado Barinas | Luchando sin descanso por la libertad de Venezuela | #BarinasPiensaEnGrande", "url": "https://t.co/aiL7osX7xC", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1307143653253672964/aEt4zi7C_normal.jpg", "id": "309180566", "username": "cesartablante", "name": "Cesar Tablante", "pinned_tweet_id": "1391056828184813571", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/aiL7osX7xC", "expanded_url": "https://bit.ly/3vKKNq0", "display_url": "bit.ly/3vKKNq0"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 138, "end": 160, "tag": "BarinasPiensaEnGrande"}], "mentions": [{"start": 46, "end": 61, "username": "VenteVenezuela"}]}}, "created_at": "2011-06-01T17:27:31.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 1140, "following_count": 2074, "tweet_count": 10764, "listed_count": 3}, "location": "Barinas - Venezuela"}, {"description": "#AAHxC | Administrador | Productor | Dir.: @CrestaMetalica @LaCrestaEnLaOla @CMRedSocialCM @MerengadaSocial | Radio Show: #CrestaMetalica & #LaCrestaEnLaOla", "url": "https://t.co/X5Eo0mUcAs", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1078491627092623361/z-aXwBWy_normal.jpg", "id": "393808173", "username": "AleAdrianCM", "name": "Alejandro Adri\u00e1n", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/X5Eo0mUcAs", "expanded_url": "https://linktr.ee/aleadriancm", "display_url": "linktr.ee/aleadriancm"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "AAHxC"}, {"start": 122, "end": 137, "tag": "CrestaMetalica"}, {"start": 140, "end": 156, "tag": "LaCrestaEnLaOla"}], "mentions": [{"start": 43, "end": 58, "username": "CrestaMetalica"}, {"start": 59, "end": 75, "username": "LaCrestaEnLaOla"}, {"start": 76, "end": 90, "username": "CMRedSocialCM"}, {"start": 91, "end": 107, "username": "MerengadaSocial"}]}}, "created_at": "2011-10-19T03:16:47.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 3930, "following_count": 3250, "tweet_count": 57917, "listed_count": 49}, "location": "Miranda, Venezuela"}, {"description": "Ucevista | Abogada | IG: @jomarlyigleciac |", "url": "https://t.co/MaVXZbnGHj", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/892799890706878464/6VecazcX_normal.jpg", "id": "622569009", "username": "JomarlyIgleciaC", "name": "Jomarly Iglecia", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/MaVXZbnGHj", "expanded_url": "https://www.facebook.com/JomarlyIgleciaC", "display_url": "facebook.com/JomarlyIgleciaC"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 25, "end": 41, "username": "jomarlyigleciac"}]}}, "created_at": "2012-06-30T04:10:35.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 751, "tweet_count": 9214, "listed_count": 2}, "location": "Caracas, Venezuela"}, {"description": "Comit\u00e9 de Derechos Humanos de @ventevenezuela", "url": "https://t.co/z0MyMBMlNP", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1149667513292087297/-O6ef2gY_normal.jpg", "id": "3331489667", "username": "VenteDDHH", "name": "DDHH Vente Venezuela", "pinned_tweet_id": "1387152809884327938", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/z0MyMBMlNP", "expanded_url": "http://ventevenezuela.org", "display_url": "ventevenezuela.org"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 30, "end": 45, "username": "ventevenezuela"}]}}, "created_at": "2015-06-17T16:41:36.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 8878, "following_count": 763, "tweet_count": 33331, "listed_count": 32}}, {"description": "Pinball witch | Markitect \ud83c\udff9 | Content Creator @Weplash | Impactivist @impact_theory | Midnight @Platzi student | Sort of Storyteller.", "url": "https://t.co/FaakbxZqkU", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1291509387706675201/hXk6bnb1_normal.jpg", "id": "291051052", "username": "Bamtheory", "name": "Bel\u00e9n Ayala M.", "pinned_tweet_id": "1275477160384397314", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/FaakbxZqkU", "expanded_url": "https://www.instagram.com/bam.theory/", "display_url": "instagram.com/bam.theory/"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 46, "end": 54, "username": "Weplash"}, {"start": 69, "end": 83, "username": "impact_theory"}, {"start": 95, "end": 102, "username": "Platzi"}]}}, "created_at": "2011-05-01T11:42:33.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 15131, "following_count": 616, "tweet_count": 7847, "listed_count": 32}, "location": "Venezuela"}, {"description": "Venezolana de gen\u00e9tica libanesa. #memes y #videoschistosos #MeditayReflexiona #Retro #FrasesNocturnas", "url": "", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1366498232344449028/ibMGRO3A_normal.jpg", "id": "572705851", "username": "DalilaSayegh", "name": "Dalila Sayegh", "pinned_tweet_id": "1375627184803622914", "entities": {"description": {"hashtags": [{"start": 33, "end": 39, "tag": "memes"}, {"start": 42, "end": 58, "tag": "videoschistosos"}, {"start": 59, "end": 77, "tag": "MeditayReflexiona"}, {"start": 78, "end": 84, "tag": "Retro"}, {"start": 85, "end": 101, "tag": "FrasesNocturnas"}]}}, "created_at": "2012-05-06T14:59:39.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 9507, "following_count": 8434, "tweet_count": 56788, "listed_count": 16}, "location": "Del infinito y m\u00e1s all\u00e1"}, {"description": "Soci\u00f3logo | Postanarquista | Coordinador General de Provea | Editor y periodista independiente | Amante de la m\u00fasica y los fanzines | Antimilitarista | Cin\u00e9filo", "url": "http://t.co/ZjDENFWZGv", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1383041067512123394/O80FPzau_normal.jpg", "id": "247476098", "username": "fanzinero", "name": "Rafael Uzc\u00e1tegui", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 22, "url": "http://t.co/ZjDENFWZGv", "expanded_url": "http://rafaeluzcategui.wordpress.com", "display_url": "rafaeluzcategui.wordpress.com"}]}}, "created_at": "2011-02-04T21:49:21.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 46185, "following_count": 1461, "tweet_count": 66553, "listed_count": 514}, "location": "Venezuela"}, {"description": "Agenda Automotriz Gu\u00eda informativa, publicitaria, 19 a\u00f1os comprometidos con el progreso de Venezuela. INFORMAR Y OPINAR NO ES UN DELITO", "url": "https://t.co/cU8ZciB2BM", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1377045564098023428/zCo6cs_u_normal.jpg", "id": "147236313", "username": "agendautomotriz", "name": "AGENDA AUTOMOTRIZ \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83d\ude91\ud83c\udd98", "pinned_tweet_id": "1389629645612412929", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/cU8ZciB2BM", "expanded_url": "http://www.agendaautomotriz.com.ve", "display_url": "agendaautomotriz.com.ve"}]}}, "created_at": "2010-05-23T15:36:04.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 67162, "following_count": 73862, "tweet_count": 442794, "listed_count": 396}, "location": "Donde tu est\u00e9s!"}, {"description": "Peruana-Venezolana| Publicista| Gestiono https://t.co/Qkx2h7JRsa. | Payaso Hospital | \u00a1Perfectamente Imperfecta!", "url": "", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1345553564563812357/1ZCwIce8_normal.jpg", "id": "62554856", "username": "merce105", "name": "Mercedes Rojas T.", "pinned_tweet_id": "998178184767172608", "entities": {"description": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/Qkx2h7JRsa", "expanded_url": "http://RR.SS", "display_url": "RR.SS"}]}}, "created_at": "2009-08-03T16:32:31.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 1195, "following_count": 736, "tweet_count": 105458, "listed_count": 39}, "location": "VENEZUELA"}, {"description": "Periodista VE @UNICAEDUVE\nCNP 23.851 / SNTP 7.857\nEDITOR @MeridaNoticia / Aliado @QPEV_\nLocutor Comercial LUZ Nro 55.790", "url": "https://t.co/y8Txs1oEoE", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1390416937570668546/nVyZUaFz_normal.jpg", "id": "182972567", "username": "jquinteronews", "name": "Jes\u00fas Quintero Quiroz", "pinned_tweet_id": "1378147057546985473", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/y8Txs1oEoE", "expanded_url": "http://www.meridanoticia.com", "display_url": "meridanoticia.com"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 14, "end": 25, "username": "UNICAEDUVE"}, {"start": 57, "end": 71, "username": "MeridaNoticia"}, {"start": 81, "end": 87, "username": "QPEV_"}]}}, "created_at": "2010-08-25T21:13:44.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 6304, "following_count": 5896, "tweet_count": 81504, "listed_count": 49}, "location": "M\u00e9rida, Venezuela"}, {"description": "I.N.G Construccion Civil I.U.T.A.G  Miedo.! Es una ilusi\u00f3n, yo vine a luchar por todo lo que quiero y no descansar\u00e9 hasta lograrlo.", "url": "", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1089621992536449027/-QujC_fD_normal.jpg", "id": "283831371", "username": "Eduardohereira", "name": "I.N.G Edwar Hereira", "pinned_tweet_id": "657176160669978624", "created_at": "2011-04-18T03:26:29.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 871, "tweet_count": 871, "listed_count": 2}, "location": "Venezuela"}, {"description": "Programa Informativo venezolano que difunde sus noticias por TV a trav\u00e9s de VENEVISION, y por su sitio Web http://t.co/AqzlTxruMF", "url": "http://t.co/r92McFgpoO", "protected": false, "verified": true, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/552851705130266625/SMdcz0Qw_normal.jpeg", "id": "44145131", "username": "noticierovv", "name": "Noticiero Venevisi\u00f3n", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 22, "url": "http://t.co/r92McFgpoO", "expanded_url": "http://www.noticierovenevision.net", "display_url": "noticierovenevision.net"}]}, "description": {"urls": [{"start": 107, "end": 129, "url": "http://t.co/AqzlTxruMF", "expanded_url": "http://noticierovenevision.net", "display_url": "noticierovenevision.net"}]}}, "created_at": "2009-06-02T16:01:40.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 3492370, "following_count": 5600, "tweet_count": 714021, "listed_count": 9119}, "location": "Caracas - Venezuela"}, {"description": "DEFENSA PENAL. Msc Seg y Defensa de la Naci\u00f3n IAEDEN Defensora DDHH . TED circles Host", "url": "https://t.co/nDWWppxoyN", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1367604112372740097/BLBeZPjx_normal.jpg", "id": "40233229", "username": "benaim_esther", "name": "Doria Esther Benaim \u2696\ufe0f Abogado", "pinned_tweet_id": "1332475637311868929", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/nDWWppxoyN", "expanded_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLScnes-sckNwzGF9sBa6eiXUfVshFEOlBI5K1UZzqunDpczhuA/viewform", "display_url": "docs.google.com/forms/d/e/1FAI\u2026"}]}}, "created_at": "2009-05-15T12:53:12.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 1551, "following_count": 3516, "tweet_count": 17817, "listed_count": 14}, "location": "Venezuela"}, {"description": "ADECA, POLITOLOGA UCV Y MUSICO.", "url": "", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/867407552019144705/OrwEQTCU_normal.jpg", "id": "90759507", "username": "ALEXANDRA27P", "name": "Alexandra Padr\u00f3n", "created_at": "2009-11-18T00:30:10.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 791, "tweet_count": 1734, "listed_count": 4}, "location": "\u00dcT: 10.49536,-66.848168"}, {"description": "Servicio Desconcentrado de la Gobernaci\u00f3n de Lara. Escuela de formaci\u00f3n policial. La meta es formar Oficiales reforzando valores. Honor, Estudio y Disciplina.", "url": "http://t.co/d0DJIrA47T", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1263684072343326720/q3jPG6Yp_normal.jpg", "id": "1596324103", "username": "EscupoLara01", "name": "Escupol Lara", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 22, "url": "http://t.co/d0DJIrA47T", "expanded_url": "http://escupol.lara.gob.ve", "display_url": "escupol.lara.gob.ve"}]}}, "created_at": "2013-07-15T17:04:54.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 5890, "following_count": 3104, "tweet_count": 9457, "listed_count": 19}, "location": "Km 6   Barquisimeto - Duaca"}, {"description": "CUENTA OFICIAL del Sistema de Transporte Masivo de Barquisimeto", "url": "https://t.co/bGcb0hckl3", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1215352376246374400/PXtD_Zsb_normal.jpg", "id": "3836223880", "username": "Transbarca", "name": "TRANSBARCA", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/bGcb0hckl3", "expanded_url": "http://transbarca.lara.gob.ve", "display_url": "transbarca.lara.gob.ve"}]}}, "created_at": "2015-10-01T19:24:22.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 5319, "following_count": 449, "tweet_count": 69907, "listed_count": 19}, "location": "Barquisimeto, Venezuela"}, {"description": "Me llena ser solidaria... Dios siempre provee..", "url": "", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1367844971508817920/H4lcbRAs_normal.jpg", "id": "152826345", "username": "yanit81", "name": "Yani", "created_at": "2010-06-07T00:18:30.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 1366, "tweet_count": 5590, "listed_count": 0}, "location": "Venezuela"}, {"description": "Obstetra-Ginecologo, dedicado a la salud femenina en todos sus momentos de vida, maternidad y ginecolog\u00eda, clinica Leopoldo Aguerrevere.", "url": "", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1369494719315709956/Tg-Svjlp_normal.jpg", "id": "131527980", "username": "jmgaleno", "name": "Jos\u00e9 Manuel Gonz\u00e1lez", "created_at": "2010-04-10T14:58:20.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 389, "tweet_count": 1368, "listed_count": 5}, "location": "Caracas, Venezuela"}, {"description": "\ud83d\udcf1 Community Manager\n\ud83d\udcaaOpositor al R\u00e9gimen de Maduro\n\ud83e\udd13Profesor en Educaci\u00f3n Rural (Castellano y Literatura) \n\ud83d\ude4fCon DIOS todo, sin \u00e9l nada", "url": "", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1374963481938690050/xSYcAs-2_normal.jpg", "id": "1257665161", "username": "Nestorreativa", "name": "Nestor Reativa", "pinned_tweet_id": "738848978738020352", "created_at": "2013-03-10T18:23:59.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 1159, "tweet_count": 12465, "listed_count": 2}, "location": "Encontrados Catatumbo, Zulia"}, {"description": "Periodista, corresponsal de distintos medios en el occidente de Venezuela. Productor Internacional y asesor en comunicaci\u00f3n. YouTube Lenin Danieri.", "url": "https://t.co/yrGJJns8Uc", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/911993422394937344/-n20rI_r_normal.jpg", "id": "65533151", "username": "LDanieri", "name": "Lenin Danieri D", "pinned_tweet_id": "1354542096494039041", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/yrGJJns8Uc", "expanded_url": "http://page.is/lenin-danieri-d", "display_url": "page.is/lenin-danieri-d"}]}}, "created_at": "2009-08-14T02:03:57.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 87024, "following_count": 3573, "tweet_count": 87946, "listed_count": 370}, "location": "\u00dcT: 10.6564,-71.65702"}, {"description": "RT's are not endorsements. - Instagram: @AlbertoRodNews Cont\u00e1ctanos: arodriguez@albertonews.com", "url": "https://t.co/uJQDUBFq91", "protected": false, "verified": true, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346101946395078658/9SlbFJQA_normal.jpg", "id": "2334661493", "username": "AlbertoRodNews", "name": "AlbertoRodNews", "pinned_tweet_id": "1374788149407326209", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/uJQDUBFq91", "expanded_url": "https://bit.ly/39NWkec", "display_url": "bit.ly/39NWkec"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 40, "end": 55, "username": "AlbertoRodNews"}]}}, "created_at": "2014-02-09T23:24:09.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 502655, "following_count": 20232, "tweet_count": 255895, "listed_count": 1671}, "location": "Caracas, Venezuela"}, {"description": "\ud83d\udea8Reportero de sucesos", "url": "https://t.co/pw7v0R55t6", "protected": false, "verified": true, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1370051624371167234/9l-nb4CN_normal.jpg", "id": "152755778", "username": "JoanCamargo_", "name": "Joan Camargo", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/pw7v0R55t6", "expanded_url": "http://www.todosahora.com", "display_url": "todosahora.com"}]}}, "created_at": "2010-06-06T20:05:27.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 13465, "following_count": 806, "tweet_count": 1375, "listed_count": 83}, "location": "Venezuela"}, {"description": "Caraque\u00f1o, Educador, Ucevista, Coordinador estadal de @ventevenezuela en Distrito Capital | Director de @FUNBIJUS. #CaracasCiudadana IG: @javier_chirinos", "url": "https://t.co/IDMrx0500W", "protected": false, "verified": true, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1260444562411139075/iCHRTKrg_normal.jpg", "id": "84913292", "username": "Javier_Chirinos", "name": "Javier Chirinos", "pinned_tweet_id": "999299350441406464", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/IDMrx0500W", "expanded_url": "http://www.ventevenezuela.org", "display_url": "ventevenezuela.org"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 115, "end": 132, "tag": "CaracasCiudadana"}], "mentions": [{"start": 54, "end": 69, "username": "ventevenezuela"}, {"start": 104, "end": 113, "username": "FUNBIJUS"}, {"start": 137, "end": 153, "username": "javier_chirinos"}]}}, "created_at": "2009-10-24T18:50:55.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 13779, "following_count": 4492, "tweet_count": 9533, "listed_count": 37}, "location": "\u00dcT: 10.480748,-66.993212"}, {"description": "Psic\u00f3loga Emp\u00edrica,\ud83d\udc45\ud83d\udc51Concejal 2007-2013 del Municipio San Rafael de O. AlcaldesaUt\u00f3pica,no escribo para impresionar\ud83c\udfc6Escribidora de \ud83c\udf31\ud83c\udf3f\ud83c\udf31", "url": "", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1263249768618352649/lrTGScbx_normal.jpg", "id": "118536733", "username": "sardyzerpa", "name": "\ud83d\udc51$ARDY Zerpa\ud83e\udddc\u200d\u2640\ufe0f", "pinned_tweet_id": "1177261009309974528", "created_at": "2010-03-01T00:36:26.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 3279, "following_count": 4998, "tweet_count": 7399, "listed_count": 2}, "location": "VENEZUELA"}, {"description": "Venezolana Amante de la Justicia \ud83c\uddfb\ud83c\uddea \ud83d\udd4a Creo en el Poder de Dios.", "url": "", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1379257278025568260/iFexL_Pp_normal.jpg", "id": "144339949", "username": "eetr81", "name": "Liz", "created_at": "2010-05-16T01:15:22.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 7080, "following_count": 7655, "tweet_count": 15475, "listed_count": 68}, "location": "Caracas, Venezuela"}, {"description": "Venezolana Amante de la Lectura y el \u00c1vila\n\nhttps://t.co/BKZK40yh4r", "url": "", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/937112605180747776/Fip-YNMg_normal.jpg", "id": "190638924", "username": "AnsiseSegovia", "name": "Ansise Segovia", "entities": {"description": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/BKZK40yh4r", "expanded_url": "https://www.gofundme.com/f/ayudemos-a-ansise-a-recuperarse?utm_source=customer&utm_medium=copy_link-tip&utm_campaign", "display_url": "gofundme.com/f/ayudemos-a-a\u2026"}]}}, "created_at": "2010-09-14T13:32:56.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 578, "tweet_count": 6212, "listed_count": 5}, "location": "Caracas - Venezuela"}, {"description": "Ciudadano de a Pie. Amante de los autos.", "url": "https://t.co/eM96cG7qIg", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/642712475775967232/fgxX7-_t_normal.jpg", "id": "76702574", "username": "Carlos_Mart", "name": "Carlos Martins", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/eM96cG7qIg", "expanded_url": "http://carlos-mart.tumblr.com/", "display_url": "carlos-mart.tumblr.com"}]}}, "created_at": "2009-09-23T17:34:57.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 265, "tweet_count": 2463, "listed_count": 0}, "location": "Venezuela"}, {"description": "", "url": "", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1376974409110540291/mTTz1fAt_normal.jpg", "id": "116193723", "username": "sivolihilda", "name": "HILDASIVOLI", "created_at": "2010-02-21T14:32:26.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 1094, "tweet_count": 8659, "listed_count": 1}, "location": "Venezuela"}, {"description": "Coord. Gral. de Reconstruyendo Vidas Venezuela | Sec. Juv. de PJ Lecher\u00eda | Construyendo la Venezuela que todos So\u00f1amos\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "url": "", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1289374915070746626/hCYKJDR2_normal.jpg", "id": "1262193845359579136", "username": "Carvajaljangel", "name": "Angel Carvajal", "created_at": "2020-05-18T01:31:02.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 71, "tweet_count": 81, "listed_count": 0}, "location": "Anzo\u00e1tegui, Venezuela"}, {"description": "Entretenimiento - Promociones - Noticias de Ciudad Guayana y el mundo - Publicidad - Curiosidades. Env\u00edanos un mensaje directo y publicamos tu promo #PZO", "url": "https://t.co/6EDbQqnOlW", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1323692375882039296/MtqdbBoh_normal.jpg", "id": "1239192002", "username": "PromoActual", "name": "Promo Actual PZO", "pinned_tweet_id": "1239639840309891072", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/6EDbQqnOlW", "expanded_url": "https://promoactual.la", "display_url": "promoactual.la"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 149, "end": 153, "tag": "PZO"}]}}, "created_at": "2013-03-03T15:38:28.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 2630, "following_count": 955, "tweet_count": 42387, "listed_count": 16}, "location": "Puerto Ordaz"}, {"description": "Corresponsal en el estado que tiene la tercera ciudad m\u00e1s violenta de Venezuela| Finalista del Premio Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez 2016", "url": "https://t.co/PxGO4fD5On", "protected": false, "verified": true, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1382108691973951495/Ig3lF9pA_normal.jpg", "id": "160768299", "username": "PableOstos", "name": "Pableysa Ostos", "pinned_tweet_id": "1358386812306210820", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/PxGO4fD5On", "expanded_url": "http://www.el-nacional.com", "display_url": "el-nacional.com"}]}}, "created_at": "2010-06-29T02:31:23.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 96896, "following_count": 907, "tweet_count": 130432, "listed_count": 704}, "location": "Pateando la calle"}, {"description": "#CreyenteEnDios #ProfesionalRrHh #MadreOrgullosaHijayEsposafeliz #DisidenteyActivista @DSDVzla  Clara en que la actitud de muchos nos afecta a todos", "url": "", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/734189230218436608/gIKK7vvn_normal.jpg", "id": "187392434", "username": "Emurialdo13", "name": "La Esperanza\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83d\ude4f", "entities": {"description": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "CreyenteEnDios"}, {"start": 16, "end": 32, "tag": "ProfesionalRrHh"}, {"start": 33, "end": 64, "tag": "MadreOrgullosaHijayEsposafeliz"}, {"start": 65, "end": 85, "tag": "DisidenteyActivista"}], "mentions": [{"start": 86, "end": 94, "username": "DSDVzla"}]}}, "created_at": "2010-09-06T02:53:47.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 411, "tweet_count": 1028, "listed_count": 0}, "location": "Venezuela"}, {"description": "Cuenta oficial de la red de labores sociales de @DSDVzla | #SomosCiudadanosDeCambio | #JuntosSomosM\u00e1s", "url": "https://t.co/LNd0GGBOYI", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1176679960037285888/U4O6xVXl_normal.jpg", "id": "843808463096549377", "username": "DSDSocial", "name": "DSD Social", "pinned_tweet_id": "1344701805385670664", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/LNd0GGBOYI", "expanded_url": "http://www.dsdvzla.com", "display_url": "dsdvzla.com"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 59, "end": 83, "tag": "SomosCiudadanosDeCambio"}, {"start": 86, "end": 101, "tag": "JuntosSomosM\u00e1s"}], "mentions": [{"start": 48, "end": 56, "username": "DSDVzla"}]}}, "created_at": "2017-03-20T12:56:29.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 1708, "following_count": 721, "tweet_count": 9076, "listed_count": 59}, "location": "Venezuela"}, {"description": "Periodista de sucesos  | Corresponsal en Carabobo de @cactus24noticia |\n\nSoy una ventana de quienes no son escuchados #FielAmanteDelPeriodismo", "url": "", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1324150521251418112/AYNsiB7t_normal.jpg", "id": "101879970", "username": "Heberlizeth", "name": "Heberlizeth Gonz\u00e1lez", "pinned_tweet_id": "1062504342148861952", "entities": {"description": {"hashtags": [{"start": 118, "end": 142, "tag": "FielAmanteDelPeriodismo"}], "mentions": [{"start": 53, "end": 69, "username": "cactus24noticia"}]}}, "created_at": "2010-01-04T22:28:42.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 64164, "following_count": 984, "tweet_count": 9990, "listed_count": 423}, "location": "Carabobo, Venezuela "}, {"description": "La Emisora de los Exitos. \nSiempre en el 1er lugar! \r Perteneciente al Sistema CRN\nTel\u00e9fonos 0261-7883778 y 7886949", "url": "https://t.co/NS6nGmp6Sc", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/752665489705426945/fDyiEjFS_normal.jpg", "id": "126967725", "username": "Popular95FM", "name": "FM 95.5, C.A.", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/NS6nGmp6Sc", "expanded_url": "http://CRNmedios.com", "display_url": "CRNmedios.com"}]}}, "created_at": "2010-03-27T15:55:31.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 6909, "following_count": 1835, "tweet_count": 52886, "listed_count": 72}, "location": "\u00dcT: 10.6638789,-71.6739891"}, {"description": "Este a\u00f1o: Soci\u00f3logo\n\u2022Rebuscado y critic\u00f3n\n-Me gustan los libros, la iron\u00eda y la m\u00fasica\n    \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\u271d\ufe0f\nBarquisimetano / Caraque\u00f1izado\n#UCAB\n\n\u00a1Venezuela libre! \n\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "url": "", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1327465921326313473/53AXnI5W_normal.jpg", "id": "306415053", "username": "VladimirSQ", "name": "Vlad S\u00e1nchez", "pinned_tweet_id": "924113151251156992", "entities": {"description": {"hashtags": [{"start": 127, "end": 132, "tag": "UCAB"}]}}, "created_at": "2011-05-27T20:58:56.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 971, "tweet_count": 12553, "listed_count": 0}, "location": "Caracas, Venezuela"}, {"description": "Hija, hermana, amiga\nM\u00e9dico cirujano\nCirujano general y mama de un maravilloso y espl\u00e9ndido hijo.\nA brillar con luz propia, ser autentica y humilde mis bases.", "url": "", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1300936526390583296/kveAhQTv_normal.jpg", "id": "156383117", "username": "Iaurbinae", "name": "Dra Isbelmar Urbina", "pinned_tweet_id": "1358155155800268806", "created_at": "2010-06-16T20:11:22.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 125, "tweet_count": 1122, "listed_count": 0}, "location": "En donde quiera ahi llegare"}, {"description": "Somos el medio de noticias l\u00edder del suroriente del pa\u00eds desde hace 23 a\u00f1os.\ud83d\udcf0\nIG: @SoyNuevaPrensa\nFacebook: Nueva Prensa\nYouTube: Soy Nueva Prensa", "url": "https://t.co/SioTKGjYi9", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1391014930711724038/k_3DaIs1_normal.jpg", "id": "122489940", "username": "SoyNuevaPrensa", "name": "Nueva Prensa de Guayana", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/SioTKGjYi9", "expanded_url": "http://www.soynuevaprensadigital.com", "display_url": "soynuevaprensadigital.com"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 82, "end": 97, "username": "SoyNuevaPrensa"}]}}, "created_at": "2010-03-12T22:14:34.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 113166, "following_count": 551, "tweet_count": 240429, "listed_count": 582}, "location": "Ciudad Guayana"}, {"description": "Jugador profesional  futbol venezolano", "url": "", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/756259352076517377/t07J1Wz1_normal.jpg", "id": "213247660", "username": "atahualpagonz3", "name": "atahualpa gonzalez", "created_at": "2010-11-08T11:52:21.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 1481, "following_count": 876, "tweet_count": 2034, "listed_count": 26}, "location": "Puerto ordaz"}, {"description": "\u26bd\ud83c\uddfb\ud83c\uddea | Equipo Profesional del #FutVe\n\n\u2b50| Campe\u00f3n Absoluto Temporada 2011 - 2012\n\n\ud83c\udfc6 | Bicampe\u00f3n Clausura 2017 y 2018\n\n\ud83d\udce8 | ClubDeportivoLara.Prensa@Gmail.Com", "url": "https://t.co/8bMlWOi9pF", "protected": false, "verified": true, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1345559966057377793/NfHQhbGa_normal.jpg", "id": "72552062", "username": "DeportivoLara", "name": "Deportivo Lara", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/8bMlWOi9pF", "expanded_url": "http://www.deportivolara.com", "display_url": "deportivolara.com"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 29, "end": 35, "tag": "FutVe"}]}}, "created_at": "2009-09-08T13:30:13.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 206421, "following_count": 95, "tweet_count": 103755, "listed_count": 768}, "location": "Barquisimeto, Venezuela"}, {"description": "DIGO LO QUE PIENSO Y NO LO QUE OTROS QUIEREN OIR", "url": "", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/942555255/Copia_de_22239_107645239247900_100000072722208_196492_6996300_n_normal.jpg", "id": "149727341", "username": "DanielNikolac", "name": "Daniel Nikolac", "created_at": "2010-05-30T02:20:33.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 5666, "following_count": 3979, "tweet_count": 25350, "listed_count": 0}}, {"description": "\ud83d\udc89Lcda. En Enfermer\u00eda\ud83d\ude37/\u2702\ufe0fInstrumentista Quir\u00fargica. \ud83d\udd27/ Brigadista de Primeros Axilis U.C.V\ud83d\udea8 / \ud83d\ude91 Param\u00e9dico \ud83d\ude91 /Madre de una princesa \ud83d\udc67en crecimiento.\ud83d\udc95", "url": "", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1372377622437580802/UU5mg5GS_normal.jpg", "id": "182979428", "username": "24NayiveAngeli", "name": "Daniela Angeli Malpica", "pinned_tweet_id": "1323296840536772609", "created_at": "2010-08-25T21:35:27.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 176, "tweet_count": 6183, "listed_count": 2}, "location": "Donde Dios quiera que est\u00e9. "}, {"description": "", "url": "", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1349514824351412225/M1xomS1u_normal.jpg", "id": "109126145", "username": "BeaGN", "name": "Bea angel o demonio", "created_at": "2010-01-28T01:51:49.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 1699, "tweet_count": 8212, "listed_count": 1}}, {"description": "Sangre O RH NEGATIVO somos menos de 7% en el mundo y en Venezuela much\u00edsimo menos. Unirnos es Vital. Solidarios y altruistas bienvenidos...", "url": "http://t.co/lruIGNkgKz", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2896741930/72f3f781342fdf4062d6f31eedc55546_normal.jpeg", "id": "113785093", "username": "ONEGATIVO", "name": "JOSE MANUEL REYES G.", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 22, "url": "http://t.co/lruIGNkgKz", "expanded_url": "http://onegativoweb.com", "display_url": "onegativoweb.com"}]}}, "created_at": "2010-02-13T01:38:07.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 8115, "following_count": 6342, "tweet_count": 19733, "listed_count": 61}, "location": "Venezuela"}, {"description": "ONG de emprendimiento social, que impulsa la cultura de donaci\u00f3n voluntaria, peri\u00f3dica y oportuna de sangre para salvar vidas! - \u00danete", "url": "http://t.co/nBiTaI14FI", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/529086032470237184/4vTWh0xe_normal.png", "id": "2185512441", "username": "hdsvenezuela", "name": "Hermanosdesangre", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 22, "url": "http://t.co/nBiTaI14FI", "expanded_url": "http://www.hermanosdesangre.net", "display_url": "hermanosdesangre.net"}]}}, "created_at": "2013-11-18T04:53:20.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 1453, "following_count": 591, "tweet_count": 7111, "listed_count": 14}}, {"description": "Iniciativa virtual de Servicio P\u00fablico dedicada a la difusi\u00f3n de peticiones de #DonantesDeSangre en #Venezuela", "url": "https://t.co/27tmDhpBUZ", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/830245414444101632/xirgiNaZ_normal.jpg", "id": "3066907719", "username": "DonanteSangreVE", "name": "Donantes de Sangre", "pinned_tweet_id": "1102918419228303365", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/27tmDhpBUZ", "expanded_url": "http://instagram.com/donantesangreve", "display_url": "instagram.com/donantesangreve"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 79, "end": 96, "tag": "DonantesDeSangre"}, {"start": 100, "end": 110, "tag": "Venezuela"}]}}, "created_at": "2015-03-03T03:20:16.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 8355, "following_count": 96, "tweet_count": 39864, "listed_count": 0}, "location": "Venezuela"}, {"description": "Cuenta de servicio p\u00fablico para venezolanos y quienes necesiten de la solidaridad de personas y organizaciones.", "url": "", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/706913405031022592/0NF9a_Mp_normal.jpg", "id": "706910911131480068", "username": "PublicoVe", "name": "ServicioP\u00fablicoVe", "pinned_tweet_id": "707333165258567680", "created_at": "2016-03-07T18:34:29.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 88, "tweet_count": 102, "listed_count": 0}, "location": "Venezuela"}, {"description": "", "url": "https://t.co/pSgbNc27Kb", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1299617673152790528/0mUWKGdJ_normal.jpg", "id": "556761429", "username": "Seb", "name": "Seb Chevillet", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/pSgbNc27Kb", "expanded_url": "https://chevillet.com", "display_url": "chevillet.com"}]}}, "created_at": "2012-04-18T08:34:22.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 70, "tweet_count": 313, "listed_count": 44}}, {"description": "Venezolano, Opositor, multifacetico, artes, languages, freedom", "url": "", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/440942251418464256/MGJXM3aB_normal.jpeg", "id": "76565951", "username": "Frankiejmg1", "name": "Frankie", "created_at": "2009-09-23T05:14:00.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 1344, "tweet_count": 8277, "listed_count": 4}, "location": "Little Venice"}, {"description": "Lcda. en Ciencias Pol\u00edticas. UCV. MSc. Gerencia P\u00fablica IESA. Feminista. Social Dem\u00f3crata. Coordinadora Diplomado @redunivenezuela", "url": "", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1364403850438975490/HIr9Bxx1_normal.jpg", "id": "52278406", "username": "EvelynPintoD", "name": "Evelyn Pinto", "pinned_tweet_id": "1388252710131142663", "entities": {"description": {"mentions": [{"start": 114, "end": 130, "username": "redunivenezuela"}]}}, "created_at": "2009-06-30T02:44:48.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 3078, "following_count": 2405, "tweet_count": 7180, "listed_count": 14}, "location": "Venezuela"}, {"description": "Abogado Laboralista, Profesor Universitario,\nDiputado Regional de Miranda en 1998 y 2000, Prefecto Mun. Urdaneta 2000-2004, Sec. de Organizaci\u00f3n @PJ_EdoMiranda", "url": "https://t.co/ZjBrgR966M", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1058444795394355200/QHt9i0xb_normal.jpg", "id": "88570740", "username": "roger_delgado", "name": "Roger Delgado", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/ZjBrgR966M", "expanded_url": "http://www.facebook.com/RogerDelgadoU", "display_url": "facebook.com/RogerDelgadoU"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 145, "end": 159, "username": "PJ_EdoMiranda"}]}}, "created_at": "2009-11-09T02:26:22.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 9122, "following_count": 2339, "tweet_count": 17639, "listed_count": 60}, "location": "C\u00faa, Venezuela"}, {"description": "", "url": "https://t.co/mGRxRVLnpJ", "protected": false, "verified": true, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1344282438051254272/EjQo0L5E_normal.jpg", "id": "63012115", "username": "adrianadelia", "name": "Adriana D'Elia", "pinned_tweet_id": "1341068902063849473", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/mGRxRVLnpJ", "expanded_url": "http://www.adrianadelia.com", "display_url": "adrianadelia.com"}]}}, "created_at": "2009-08-05T02:55:46.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 82542, "following_count": 9328, "tweet_count": 16738, "listed_count": 483}, "location": "VENEZUELA"}, {"description": "Diputada a la Asamblea Nacional por el Estado #Anzo\u00e1tegui \u2022 Dirigente Pol\u00edtico de @Pr1meroJusticia \u2022 Abogada defensora de los DDHH\u2022", "url": "https://t.co/7DyuLigN5w", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/876552259101962240/g-tu3aRQ_normal.jpg", "id": "114902366", "username": "YajairaForero", "name": "Yajaira Forero", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/7DyuLigN5w", "expanded_url": "https://www.instagram.com/yajairaforero/", "display_url": "instagram.com/yajairaforero/"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 46, "end": 57, "tag": "Anzo\u00e1tegui"}], "mentions": [{"start": 82, "end": 98, "username": "Pr1meroJusticia"}]}}, "created_at": "2010-02-17T00:11:04.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 13918, "following_count": 690, "tweet_count": 11441, "listed_count": 174}, "location": "Venezuela"}, {"description": "Somos un observatorio de pol\u00edticas p\u00fablicas en San Crist\u00f3bal que promueve participaci\u00f3n ciudadana, incidencia y di\u00e1logo. Iniciativa del G.S. @CESAP_AC", "url": "https://t.co/SDXwN0Hn5h", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/704654822906175489/3pmZR1as_normal.jpg", "id": "704653085289947136", "username": "SCPropone", "name": "SanCrist\u00f3bal Propone", "pinned_tweet_id": "1358902761102925825", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/SDXwN0Hn5h", "expanded_url": "http://www.gruposocialcesap.org", "display_url": "gruposocialcesap.org"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 141, "end": 150, "username": "CESAP_AC"}]}}, "created_at": "2016-03-01T13:02:42.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 1302, "following_count": 25, "tweet_count": 3462, "listed_count": 6}, "location": "San Crist\u00f3bal, Venezuela"}, {"description": "Organizaci\u00f3n con 46a\u00f1os liderando la #Acci\u00f3nPopular en comunidades venezolanas\ud83d\ude4c\ud83c\udffc Forjamos el desarrollo social, ciudadan\u00eda y democracia. Integran 18 asociadas", "url": "https://t.co/9AHkiNaOWN", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346123228545216512/NmsiSZB3_normal.jpg", "id": "142767466", "username": "CESAP_AC", "name": "Grupo Social CESAP", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/9AHkiNaOWN", "expanded_url": "http://gruposocialcesap.org/", "display_url": "gruposocialcesap.org"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 51, "tag": "Acci\u00f3nPopular"}]}}, "created_at": "2010-05-11T18:16:54.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 9467, "following_count": 3515, "tweet_count": 16889, "listed_count": 111}, "location": "Venezuela"}, {"description": "Organizaci\u00f3n de #DesarrolloSocial.  #DerechosHumanos, Fortalecimiento de la Sociedad Civil. #Emprendimiento Venezuela.", "url": "https://t.co/QnFI0FFzZI", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1261316877319581706/CUPdcnzK_normal.jpg", "id": "257427955", "username": "uniandesac", "name": "Uniandes A.C", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/QnFI0FFzZI", "expanded_url": "https://beacons.page/uniandesac", "display_url": "beacons.page/uniandesac"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 33, "tag": "DesarrolloSocial"}, {"start": 36, "end": 52, "tag": "DerechosHumanos"}, {"start": 92, "end": 107, "tag": "Emprendimiento"}]}}, "created_at": "2011-02-25T11:52:10.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 2907, "following_count": 4852, "tweet_count": 8583, "listed_count": 29}, "location": "M\u00e9rida / T\u00e1chira Venezuela"}, {"description": "23 Caracas-Venezuela", "url": "", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1344310227290775557/HOZjHVGN_normal.jpg", "id": "189611689", "username": "CarolSilvaV", "name": "Carolina Silva", "created_at": "2010-09-11T18:59:44.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 601, "tweet_count": 17132, "listed_count": 1}}, {"description": "https://t.co/U6MvHUue4O\nBTC: 3DYj7p8h84zks3pbmXDzK9Kyagctb5BEVT\nLTC: LhKhD4K4VPLbQyHWpbQyDVxzJZYTNJihH7\nDoge: DKw5XbcJq9sSyAbvrv2Rq118ZGqoMQjSqE", "url": "", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1096606682820591617/jyO-IRfU_normal.jpg", "id": "48528645", "username": "vivavenezuela69", "name": "Frank Vera", "entities": {"description": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/U6MvHUue4O", "expanded_url": "http://paypal.me/indafra", "display_url": "paypal.me/indafra"}]}}, "created_at": "2009-06-18T23:16:46.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 4084, "tweet_count": 22621, "listed_count": 1}, "location": "Venezuela"}, {"description": "", "url": "", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1262385642652213250/opTNGjfR_normal.jpg", "id": "1230172730382802949", "username": "Yasmir79818624", "name": "Yasmir", "created_at": "2020-02-19T16:50:19.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 107, "tweet_count": 31, "listed_count": 0}}, {"description": "Tratamientos Oncol\u00f3gicos Importados | 04140211669\ud83d\udcf2 | CCS\ud83d\udccd", "url": "", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1033079574173806592/Smb5fz0S_normal.jpg", "id": "1033072324986249217", "username": "medcancervzla", "name": "Medcancer Venezuela", "pinned_tweet_id": "1302702030855843840", "created_at": "2018-08-24T19:23:30.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 3241, "following_count": 23, "tweet_count": 1803, "listed_count": 11}, "location": "Caracas, Venezuela"}, {"description": "Mujer y madre tachirense\u2764 docente, Msc. en Orientaci\u00f3n de la Conducta, promoviendo inclusi\u00f3n y ayudas sociales. 100% gocha con mucho orgullo", "url": "https://t.co/ZnQAIbimSP", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1368331478141124612/Lu9B2qWD_normal.jpg", "id": "160018213", "username": "neladuque", "name": "Nela\u2764", "pinned_tweet_id": "1339016995069714433", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/ZnQAIbimSP", "expanded_url": "http://marianeladuque1982.bloggeer.com", "display_url": "marianeladuque1982.bloggeer.com"}]}}, "created_at": "2010-06-27T00:03:54.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 1542, "following_count": 1814, "tweet_count": 9168, "listed_count": 1}, "location": "San Cristobal, estado T\u00e1chira"}, {"description": "\ud83d\udccd\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaPetare                \nEstudios Pol\u00edticos-UCV                               \nJuvenil del Municipio Sucre \n\ud83d\udcf1@juvenilpjSucre           \n\ud83d\udcf7@carolinapantojaa", "url": "https://t.co/1BvywnAhbY", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1258876775343497216/YITOVmn__normal.jpg", "id": "1258876529125310465", "username": "Caropantoja20", "name": "Carolina Pantoja", "pinned_tweet_id": "1258878288312795136", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/1BvywnAhbY", "expanded_url": "https://www.instagram.com/carolinapantojaa/", "display_url": "instagram.com/carolinapantoj\u2026"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 110, "end": 125, "username": "juvenilpjSucre"}, {"start": 138, "end": 155, "username": "carolinapantojaa"}]}}, "created_at": "2020-05-08T21:48:57.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 144, "tweet_count": 287, "listed_count": 1}}, {"description": "", "url": "", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1164517481240813571/gBryIGgK_normal.jpg", "id": "328494935", "username": "krola_gonzalez", "name": "krola gonzalez", "created_at": "2011-07-03T13:48:20.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 1117, "tweet_count": 1585, "listed_count": 0}}, {"description": "Contadora de historias.-\n\nMi alma naci\u00f3 libre y as\u00ed he de morir.- #ProVida\n#HoyTeCuentoQue IG: https://t.co/Mn8BF9QVBY", "url": "", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1384534742666731525/iCypy14f_normal.jpg", "id": "194639692", "username": "LucyPN", "name": "Luciana", "pinned_tweet_id": "1158255323809026048", "entities": {"description": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/Mn8BF9QVBY", "expanded_url": "https://instagram.com/lucypntwitter?igshid=2kvykkh07uix", "display_url": "instagram.com/lucypntwitter?\u2026"}], "hashtags": [{"start": 66, "end": 74, "tag": "ProVida"}, {"start": 75, "end": 90, "tag": "HoyTeCuentoQue"}]}}, "created_at": "2010-09-24T16:45:05.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 50652, "following_count": 17612, "tweet_count": 114007, "listed_count": 68}, "location": "Desubicada de lo normal "}, {"description": "Comunicadora Social Audiovisual - Reportera  de tr\u00e1nsito para KYS FM 101.5. Voluntaria @paramedicosmtt", "url": "", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1240834959759347712/vDVrzSaB_normal.jpg", "id": "48196903", "username": "nathalividal", "name": "La Chica del Tr\u00e1nsito", "entities": {"description": {"mentions": [{"start": 87, "end": 102, "username": "paramedicosmtt"}]}}, "created_at": "2009-06-18T01:32:58.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 2206, "following_count": 2085, "tweet_count": 21137, "listed_count": 23}, "location": "Caracas, Venezuela"}, {"description": "1er programa de servicio p\u00fablico de informaci\u00f3n del tr\u00e1nsito en Caracas. @Renatoyanez @JonathanQuantip @JQuinteroTC @Cesarjavierg Instagram @TrafficFMCenter", "url": "http://t.co/fmSQC3Z3vs", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347219743850246145/idxfmZGu_normal.jpg", "id": "78039816", "username": "FMCENTER", "name": "Traffic Center", "pinned_tweet_id": "1348952055684210689", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 22, "url": "http://t.co/fmSQC3Z3vs", "expanded_url": "http://fmcenter.com.ve", "display_url": "fmcenter.com.ve"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 73, "end": 85, "username": "Renatoyanez"}, {"start": 86, "end": 102, "username": "JonathanQuantip"}, {"start": 103, "end": 115, "username": "JQuinteroTC"}, {"start": 116, "end": 129, "username": "Cesarjavierg"}, {"start": 140, "end": 156, "username": "TrafficFMCenter"}]}}, "created_at": "2009-09-28T15:21:53.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 1809393, "following_count": 248, "tweet_count": 262276, "listed_count": 6365}}, {"description": "\ud83d\udcddPeriodista Venezolana\n\u2708Planifica tus vacaciones \ud83d\udcf2(+58)4123589129", "url": "", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/637040292663701504/hOibE-h__normal.jpg", "id": "123051649", "username": "mdiazarismendi", "name": "Miriam\u2600\ufe0f\ud83c\udf3fD\u00edazArismendi", "created_at": "2010-03-14T20:46:11.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 1407, "following_count": 2090, "tweet_count": 7241, "listed_count": 13}, "location": "Isla de Margarita, Venezuela"}, {"description": "Periodista en Globovisi\u00f3n, Ancla de Reporte Estelar. sec.gral CNP,Asesora Comunicacional. Perdi mi cuenta original aun lloro por ella.IG @delvallecanelon", "url": "", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1106895593077641216/ONS6WC59_normal.jpg", "id": "1200969169", "username": "CanelonDelvalle", "name": "Delvalle Canel\u00f3n", "entities": {"description": {"mentions": [{"start": 137, "end": 153, "username": "delvallecanelon"}]}}, "created_at": "2013-02-20T13:06:50.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 45130, "following_count": 1550, "tweet_count": 29480, "listed_count": 242}, "location": "Caracas, Venezuela"}, {"description": "El Llanito en rebeli\u00f3n contra la dictadura contra la mediocridad y contra la injusticia", "url": "", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/895296127758729217/zhkem72Q_normal.jpg", "id": "890158163701485568", "username": "El_Llanito350", "name": "El_Llanito_350", "created_at": "2017-07-26T10:33:39.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 261, "tweet_count": 487, "listed_count": 0}, "location": "Petare, Venezuela"}, {"description": "Activista de DDHH, Irreverente, Presa Pol\u00edtica en 2017 por amar \ud83c\uddfb\ud83c\uddea CEO en @TeamMamaLis luchando contra el c\u00e1ncer infantil.  https://t.co/XEW6gUjojZ", "url": "https://t.co/FdjSB9ApTU", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1308962712676962306/VxXrLkwT_normal.jpg", "id": "115544486", "username": "MamaLisVzla", "name": "Mam\u00e1 Lis", "pinned_tweet_id": "1376634249462288393", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/FdjSB9ApTU", "expanded_url": "http://page.is/liss2606", "display_url": "page.is/liss2606"}]}, "description": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/XEW6gUjojZ", "expanded_url": "http://www.mamalisvzla.com", "display_url": "mamalisvzla.com"}], "mentions": [{"start": 74, "end": 86, "username": "TeamMamaLis"}]}}, "created_at": "2010-02-19T01:26:25.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 79013, "following_count": 6919, "tweet_count": 69298, "listed_count": 76}, "location": "Caracas, Venezuela"}, {"description": "#ServicioPublico \n#Venezuela", "url": "", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/817494997461323776/G5cFLF7S_normal.jpg", "id": "779800488808161280", "username": "ServPublicoVe", "name": "#ServicioPublico", "entities": {"description": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioPublico"}, {"start": 18, "end": 28, "tag": "Venezuela"}]}}, "created_at": "2016-09-24T21:51:39.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 3, "tweet_count": 37, "listed_count": 1}, "location": "Venezuela"}, {"description": "#OrfebreDeCoraz\u00f3n \ud83d\udc8d\ud83d\udc8e\nAmante de las Aves Ex\u00f3ticas, los que tengan aves domesticadas tratenlas mejor que a sus hijos. #SonComoNi\u00f1osDe4A\u00f1os\n#parrotslovers \ud83e\udd9c \ud83e\udd9c", "url": "https://t.co/1BTHBVB2eO", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389788063849533444/BgZJa-BX_normal.jpg", "id": "449393108", "username": "rossihenriquez", "name": "Rossi Henriquez", "pinned_tweet_id": "1384967688246734852", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/1BTHBVB2eO", "expanded_url": "https://instagram.com/rossihenriquez?igshid=1ntozx7soi6nr", "display_url": "instagram.com/rossihenriquez\u2026"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "OrfebreDeCoraz\u00f3n"}, {"start": 116, "end": 136, "tag": "SonComoNi\u00f1osDe4A\u00f1os"}, {"start": 137, "end": 151, "tag": "parrotslovers"}]}}, "created_at": "2011-12-29T02:28:22.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 5605, "following_count": 3315, "tweet_count": 29355, "listed_count": 13}, "location": "IG @rossihenriquez "}, {"description": "Venezolana. Periodista @enlaucab Locutora UCV. Reportera de @FMCenterNoticia en la fuente parlamentaria y pol\u00edtica. Escribo en @lagranaldea IG: @vanessajgarcian", "url": "https://t.co/JFazcZ8qNS", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1387936166343847952/yzfssw3T_normal.jpg", "id": "1681309274", "username": "vanessajgarcian", "name": "Vanessa Garc\u00eda", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/JFazcZ8qNS", "expanded_url": "http://instagram.com/vanessajgarcian", "display_url": "instagram.com/vanessajgarcian"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 23, "end": 32, "username": "enlaucab"}, {"start": 60, "end": 76, "username": "FMCenterNoticia"}, {"start": 127, "end": 139, "username": "lagranaldea"}, {"start": 144, "end": 160, "username": "vanessajgarcian"}]}}, "created_at": "2013-08-18T18:08:20.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 8067, "following_count": 928, "tweet_count": 7562, "listed_count": 61}, "location": "Caracas, Venezuela"}, {"description": "Mami de Anthuam\nEsposa de @isaiasim\n\nCada vez que puedas planta un \u00e1rbol \ud83c\udf31\ud83c\udf43 seamos las personas que nos gustar\u00eda tener en nuestras vidas \ud83d\udc9a", "url": "", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1387069785201123329/_W06QZcE_normal.jpg", "id": "1099701916664238080", "username": "Yanilcc", "name": "Yani", "pinned_tweet_id": "1307769597622452232", "entities": {"description": {"mentions": [{"start": 26, "end": 35, "username": "isaiasim"}]}}, "created_at": "2019-02-24T16:05:43.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 2654, "following_count": 2962, "tweet_count": 3921, "listed_count": 4}}, {"description": "Nuestra causa son los ni\u00f1os y adolescentes con c\u00e1ncer y la Defensa de los Derechos Humanos. / IG: https://t.co/gT8a6Rtvr7", "url": "https://t.co/uvZxwwfCm0", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1349442210660556800/H1uNjrxp_normal.jpg", "id": "1128092772911714304", "username": "TeamMamaLis", "name": "Team Mam\u00e1 Lis", "pinned_tweet_id": "1371593477604134917", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/uvZxwwfCm0", "expanded_url": "https://www.gofundme.com/agv53c-luchemos-contra-el-cancer-infantil", "display_url": "gofundme.com/agv53c-luchemo\u2026"}]}, "description": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/gT8a6Rtvr7", "expanded_url": "http://www.instagram.com/mamalisvzla/?r=nametag", "display_url": "instagram.com/mamalisvzla/?r\u2026"}]}}, "created_at": "2019-05-14T00:20:50.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 11315, "following_count": 604, "tweet_count": 2326, "listed_count": 8}}, {"description": "Journalist | Graphic Reporter | Photographer | Digital and Social Marketing.", "url": "https://t.co/D6t5kXg16N", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1376187502248214531/crTxbtVZ_normal.jpg", "id": "95923942", "username": "DiogenesColina", "name": "Diogenes Colina", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/D6t5kXg16N", "expanded_url": "https://instagram.com/diogenescolina?igshid=1pkyfvt17tifo", "display_url": "instagram.com/diogenescolina\u2026"}]}}, "created_at": "2009-12-10T15:34:10.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 893, "following_count": 731, "tweet_count": 18839, "listed_count": 10}}, {"description": "Periodista venezolana. Locutora y productora, amante de los libros y el caf\u00e9. Coordinadora de Redacci\u00f3n en @noticiafmcenter #InformarNoEsDelito", "url": "", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1345197823395061760/vYCblEK7_normal.jpg", "id": "295497723", "username": "KatCorreiag", "name": "katherin Correia", "pinned_tweet_id": "1316542057079504896", "entities": {"description": {"hashtags": [{"start": 124, "end": 143, "tag": "InformarNoEsDelito"}], "mentions": [{"start": 107, "end": 123, "username": "noticiafmcenter"}]}}, "created_at": "2011-05-09T04:20:38.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 3570, "following_count": 971, "tweet_count": 9865, "listed_count": 22}}, {"description": "Productora de radio y televisi\u00f3n... Van 4 fracturas y m\u00faltiples fragmentos, tratando d reconstruir, reencontrar, reiniciar... Tratar tratando...", "url": "", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/417144215559094272/dGBo19Cr_normal.jpeg", "id": "105894517", "username": "yamelr", "name": "Yamel Rinc\u00f3n", "pinned_tweet_id": "1349379764088410112", "created_at": "2010-01-17T21:17:42.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 1037, "following_count": 242, "tweet_count": 13024, "listed_count": 10}}, {"description": "Somos una pagina Web de noticias enfocada en la COSTA ORIENTAL DEL LAGO, has t\u00fa denuncia v\u00eda whatsapp 04246501469", "url": "https://t.co/AXtqMzaU0k", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/714839216467886082/w2FULe2V_normal.jpg", "id": "1131983166", "username": "somosnoticiacol", "name": "SomosNoticiasCOL", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/AXtqMzaU0k", "expanded_url": "http://www.somosnoticiascol.com", "display_url": "somosnoticiascol.com"}]}}, "created_at": "2013-01-29T20:00:39.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 18993, "following_count": 2811, "tweet_count": 78720, "listed_count": 57}, "location": "Costa Oriental del Lago"}, {"description": "#QuedateEnCasa\n#lagunillasrevolucionaria #LagunillasTeQuiero #LeonidasAlcalde", "url": "", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1354688736085372934/YcbC-xHH_normal.jpg", "id": "926819770887835648", "username": "LeonidasAlcalde", "name": "Leonidasalcaldelagunillas", "entities": {"description": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "QuedateEnCasa"}, {"start": 15, "end": 40, "tag": "lagunillasrevolucionaria"}, {"start": 41, "end": 60, "tag": "LagunillasTeQuiero"}, {"start": 61, "end": 77, "tag": "LeonidasAlcalde"}]}}, "created_at": "2017-11-04T14:33:47.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 3125, "following_count": 1416, "tweet_count": 5923, "listed_count": 4}, "location": "Municipio Lagunillas"}, {"description": "Econ. Omar Prieto, Gobernador Bolivariano del Edo Zulia \u26a1 Comprometido con un mejor futuro para el Zulia. Con esfuerzo, lo lograremos! CUENTA ALTERNATIVA", "url": "", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1240990870259863552/Qxl7QRC4_normal.jpg", "id": "1240990521755041792", "username": "OmarprietogobO", "name": "OmarPrietoGob_Oficial", "pinned_tweet_id": "1243741968720674817", "created_at": "2020-03-20T13:16:55.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 4755, "following_count": 302, "tweet_count": 301, "listed_count": 8}}, {"description": "Somos una instituci\u00f3n sin fines de lucro sustentada en los valores de responsabilidad, amor, amistad, humildad, felicidad y honradez", "url": "http://t.co/wHErFnGqIa", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/804281248986370048/9VBCBa94_normal.jpg", "id": "189181715", "username": "FDN_CiudadOjeda", "name": "Fundaci\u00f3nDivinoNi\u00f1o", "pinned_tweet_id": "1355162163825012739", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 22, "url": "http://t.co/wHErFnGqIa", "expanded_url": "http://fundaciondivinonino.wordpress.com", "display_url": "fundaciondivinonino.wordpress.com"}]}}, "created_at": "2010-09-10T15:58:38.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 985, "following_count": 266, "tweet_count": 1534, "listed_count": 2}, "location": "Ciudad Ojeda, Venezuela"}, {"description": "Organizacion sin fines lucro en pro de las comunidades", "url": "", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/978981607234326529/ybrihQgz_normal.jpg", "id": "968230117553201157", "username": "Funamiven", "name": "Fundacionamigosdelosvzlanos", "created_at": "2018-02-26T21:03:43.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 824, "tweet_count": 305, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad Ojeda, Venezuela"}, {"description": "Para matarte mi comandante tendr\u00e1n q desaparecer tu nombre de nuestra mente y el AMOR q sentimos por ti en nuestro \u2665 y eso nunca lo podr\u00e1n hacer.. te extra\u00f1amos", "url": "", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1266571838211194880/oVQofhvq_normal.jpg", "id": "130679977", "username": "Yudiris", "name": "Yudiris Leal", "created_at": "2010-04-08T00:30:53.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 1976, "following_count": 2058, "tweet_count": 11826, "listed_count": 7}, "location": "Lagunillas - Venezuela"}, {"description": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddea Venezolano/Carore\u00f1o\ud83c\udf35\n\ud83d\udca1 Publicista\n\ud83d\udcf8 Corresponsal/Reportero Gr\u00e1fico\n\ud83d\udcf0 @laprensalara\n\ud83d\uddde\ufe0f @elcarorenoweb\n\ud83d\udcfb @carorafm\n\ud83e\udd1d\ud83c\udffd @losninosdemipueblo", "url": "https://t.co/qkga4SOyPU", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1323416986806816770/ZVCPOfne_normal.jpg", "id": "115459321", "username": "mariososa84", "name": "Mario \u2022Camatagua\u2022 Sosa", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/qkga4SOyPU", "expanded_url": "https://www.facebook.com/mariososacamataguas/", "display_url": "facebook.com/mariososacamat\u2026"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 72, "end": 85, "username": "laprensalara"}, {"start": 89, "end": 103, "username": "elcarorenoweb"}, {"start": 106, "end": 115, "username": "carorafm"}, {"start": 119, "end": 138, "username": "losninosdemipueblo"}]}}, "created_at": "2010-02-18T18:35:11.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 4818, "following_count": 800, "tweet_count": 39332, "listed_count": 31}, "location": "Carora, Lara"}, {"description": "", "url": "", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/569314422821502976/CtNVb2ML_normal.jpeg", "id": "201068859", "username": "jannet071", "name": "jannet rujano", "created_at": "2010-10-11T00:38:29.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 451, "tweet_count": 4756, "listed_count": 1}, "location": "Caracas - Venezuela "}, {"description": "Noticias de Venezuela, Latinoamerica y el mundo", "url": "https://t.co/royyk0Mlr1", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1210907410270998529/XLKBo1nU_normal.jpg", "id": "14071538", "username": "noticias24", "name": "Noticias 24", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/royyk0Mlr1", "expanded_url": "https://www.noticias24.com/", "display_url": "noticias24.com"}]}}, "created_at": "2008-03-03T06:45:39.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 3198651, "following_count": 101, "tweet_count": 1555228, "listed_count": 14378}, "location": "Caracas, Venezuela"}, {"description": "Emisora pionera de la radiodifusi\u00f3n venezolana, con base en Caracas 750AM \u00a1Porque lo bueno une!", "url": "https://t.co/WKVxCcpKzZ", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/603967200546922496/Z49pFjW3_normal.jpg", "id": "70879905", "username": "RCR750", "name": "Radio Caracas Radio", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/WKVxCcpKzZ", "expanded_url": "http://rcr750.com", "display_url": "rcr750.com"}]}}, "created_at": "2009-09-02T04:16:43.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 625293, "following_count": 993, "tweet_count": 183285, "listed_count": 1772}, "location": "Caracas-Venezuela"}, {"description": "Hijo de Internet \ud83e\udd16. Glocal \ud83c\udf10. Tejedor de redes \ud83d\udd78\ufe0fy salvado por ellas. Tecnolog\u00edas + pol\u00edtica \ud83d\udde3\ufe0f. Planifico estrategias transmedia. Cre\u00e9 #LaC\u00e1tedraDelPop", "url": "https://t.co/EMCm6VxBKf", "protected": false, "verified": true, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1262098257137872896/XsXGkYsb_normal.jpg", "id": "806043", "username": "LuisCarlos", "name": "Luis Carlos D\u00edaz", "pinned_tweet_id": "586703298268368896", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/EMCm6VxBKf", "expanded_url": "http://patreon.com/NakyLuisCarlos", "display_url": "patreon.com/NakyLuisCarlos"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 136, "end": 152, "tag": "LaC\u00e1tedraDelPop"}]}}, "created_at": "2007-03-02T13:33:17.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 491398, "following_count": 27304, "tweet_count": 122493, "listed_count": 3140}, "location": "Caracas, Venezuela"}, {"description": "Abogado, astr\u00f3logo, tarotista, terapeuta junguiana!", "url": "", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/497637482499166209/_oVH0J3R_normal.jpeg", "id": "89622058", "username": "aisha_728", "name": "MARIA ALEJANDRA", "created_at": "2009-11-13T04:07:21.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 83537, "following_count": 1024, "tweet_count": 76900, "listed_count": 348}, "location": "04141078338. Caracas."}, {"description": "\ud83c\udf55\ud83c\udf54Restaurant de Hamburguesas, Cachapas, Pizzas y  Panader\u00eda Artesanal\ud83e\udd56\nVisitanos en C.C Miravila, local 05 y 06 en Urb. Miravila\n \u25b6\ufe0fInstagram @dondegaby", "url": "https://t.co/uIzfkqFbhc", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1225424470950715394/Xzijf-3A_normal.jpg", "id": "492309533", "username": "HastaTuPuerta", "name": "HastaT\u00faPuerta (Donde Gaby)", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/uIzfkqFbhc", "expanded_url": "https://linktr.ee/dondegaby", "display_url": "linktr.ee/dondegaby"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 142, "end": 152, "username": "dondegaby"}]}}, "created_at": "2012-02-14T15:37:31.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 1864, "following_count": 370, "tweet_count": 7861, "listed_count": 14}, "location": "Venezuela"}, {"description": "Somos un equipo de #periodistas y #reporterosgr\u00e1ficos con destacada trayectoria en el mundo de la #comunicaci\u00f3n, con #\u00e9tica, #profesionalismo y #responsabilidad", "url": "", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1190006833706082304/Cijy3-n0_normal.jpg", "id": "987128299481681920", "username": "notiredve", "name": "NotiRedVe", "entities": {"description": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 31, "tag": "periodistas"}, {"start": 34, "end": 53, "tag": "reporterosgr\u00e1ficos"}, {"start": 98, "end": 111, "tag": "comunicaci\u00f3n"}, {"start": 117, "end": 123, "tag": "\u00e9tica"}, {"start": 125, "end": 141, "tag": "profesionalismo"}, {"start": 144, "end": 160, "tag": "responsabilidad"}]}}, "created_at": "2018-04-20T00:38:21.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 2394, "following_count": 96, "tweet_count": 9422, "listed_count": 4}, "location": "Venezuela"}, {"description": "Comprometido con un mejor futuro para el ZULIA, con esfuerzo y entrega lo lograremos \u00a1LES DOY MI PALABRA! #OmarFuturoPalZulia \u26a1\ufe0f", "url": "https://t.co/Df2ZrfnFyZ", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1105571234312536067/OBfsorN2_normal.jpg", "id": "235588457", "username": "OmarPrietoGob", "name": "Omar Prieto, Gobernador!", "pinned_tweet_id": "1219246440070905856", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Df2ZrfnFyZ", "expanded_url": "http://www.instagram.com/omarprietogob/", "display_url": "instagram.com/omarprietogob/"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 106, "end": 125, "tag": "OmarFuturoPalZulia"}]}}, "created_at": "2011-01-08T15:49:14.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 161614, "following_count": 4252, "tweet_count": 59371, "listed_count": 408}, "location": "Zulia, Venezuela"}, {"description": "Juntos lo haremos posible", "url": "", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1032148176751550464/vksPb0YT_normal.jpg", "id": "1032147075511799810", "username": "Juniorpernalet3", "name": "JuniorPernalete", "pinned_tweet_id": "1351609911269011460", "created_at": "2018-08-22T06:06:53.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 820, "following_count": 857, "tweet_count": 1916, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad Ojeda, Venezuela"}, {"description": "\ud835\udde3\ud835\uddfc\ud835\uddff\ud835\ude01\ud835\uddee\ud835\uddf9 \ud835\uddf1\ud835\uddf2 \ud835\udde1\ud835\uddfc\ud835\ude01\ud835\uddf6\ud835\uddf0\ud835\uddf6\ud835\uddee\ud835\ude00 dirigido por Alejandro Jim\u00e9nez Periodista | Excorresponsal NotiRumbos | Excolumnista Las Verdades de Miguel | IG / TV-Radio", "url": "https://t.co/ObTzQkbwXO", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1356196266980601857/kplOt6DL_normal.jpg", "id": "97966452", "username": "NoticiasFalcon", "name": "Noticias Falc\u00f3n", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/ObTzQkbwXO", "expanded_url": "https://noticiasfalcon.wordpress.com", "display_url": "noticiasfalcon.wordpress.com"}]}}, "created_at": "2009-12-19T19:30:14.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 94184, "following_count": 3766, "tweet_count": 146351, "listed_count": 467}, "location": "Falc\u00f3n | Venezuela"}, {"description": "Cuenta oficial de Protecci\u00f3n Civil T\u00e1chira. Estamos preparados atenderlos las 24 horas. S\u00edguenos en IG y Tw @PCivilTachira Telegram https://t.co/ztNRxQOM3g", "url": "https://t.co/SUR9XD8lXB", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1019281400976068613/Vgwu3wHF_normal.jpg", "id": "927924672506880002", "username": "PCivilTachira", "name": "PCivilT\u00e1chira", "pinned_tweet_id": "1372373893126717444", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/SUR9XD8lXB", "expanded_url": "http://www.proteccionciviltachira.com", "display_url": "proteccionciviltachira.com"}]}, "description": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/ztNRxQOM3g", "expanded_url": "http://t.me/PCivilTachira", "display_url": "t.me/PCivilTachira"}], "mentions": [{"start": 108, "end": 122, "username": "PCivilTachira"}]}}, "created_at": "2017-11-07T15:44:16.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 14026, "following_count": 1105, "tweet_count": 31622, "listed_count": 28}, "location": "T\u00e1chira, Venezuela"}, {"description": "Apoyo en diferentes situaciones de Emergencias de Caracter Civil. Numero de Emergencia +58 412-1084757", "url": "https://t.co/58QZtzeZAa", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1358287719441514497/J7XYF9XB_normal.jpg", "id": "1092088790456459267", "username": "CBML2019", "name": "Cuerpo de Bomberos Municipio Lagunillas", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/58QZtzeZAa", "expanded_url": "https://www.facebook.com/CuerpoBomberosMunicipioLagunillas/", "display_url": "facebook.com/CuerpoBomberos\u2026"}]}}, "created_at": "2019-02-03T15:53:52.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 20, "tweet_count": 289, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad Ojeda. Zulia, Venezuela"}, {"description": "#Periodista | Graduado en la #UCV | Formado en #RCTV | Conferencista y Facilitador #Instagram @isnardobravo | Padre de 2 hermosas ni\u00f1as| #DigoYo", "url": "https://t.co/okVxRjuLfF", "protected": false, "verified": true, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/872413530468872192/rJCgPsOj_normal.jpg", "id": "108406498", "username": "isnardobravo", "name": "Isnardo Bravo", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/okVxRjuLfF", "expanded_url": "https://www.facebook.com/naribravo", "display_url": "facebook.com/naribravo"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Periodista"}, {"start": 29, "end": 33, "tag": "UCV"}, {"start": 47, "end": 52, "tag": "RCTV"}, {"start": 83, "end": 93, "tag": "Instagram"}, {"start": 137, "end": 144, "tag": "DigoYo"}], "mentions": [{"start": 94, "end": 107, "username": "isnardobravo"}]}}, "created_at": "2010-01-25T21:11:10.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 893121, "following_count": 1032, "tweet_count": 42544, "listed_count": 1629}, "location": "Caracas, Venezuela"}, {"description": "Periodista. Columnista diario El Nacional. https://t.co/kcy3xes2Zp", "url": "", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1231587687641034753/hLJUx4Sn_normal.jpg", "id": "99596811", "username": "AliasMalula", "name": "Marianella Salazar", "entities": {"description": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/kcy3xes2Zp", "expanded_url": "http://instagram.com/aliasmalulaoficial", "display_url": "instagram.com/aliasmalulaofi\u2026"}]}}, "created_at": "2009-12-26T23:40:14.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 1274530, "following_count": 823, "tweet_count": 34302, "listed_count": 3262}, "location": "Caracas, Venezuela"}, {"description": "Docente Especialista \ud83c\udf93 | Community Manager & Copywriter  |\n@FundaMeraki_ \ud83d\udc9c", "url": "https://t.co/ofsBEago3R", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1387573371974656002/POpvj4Dp_normal.jpg", "id": "73554554", "username": "Leos29", "name": "Leosmary Tovar", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/ofsBEago3R", "expanded_url": "https://linktr.ee/leostovar", "display_url": "linktr.ee/leostovar"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 59, "end": 72, "username": "FundaMeraki_"}]}}, "created_at": "2009-09-12T02:59:42.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 1454, "following_count": 1148, "tweet_count": 30560, "listed_count": 7}, "location": "Venezuela"}, {"description": "Venta de Medicamentos antirretrovirales (VIH-SIDA), antineoplasicos (C\u00c1NCER). Env\u00edo  GRATUITO en Caracas. \n\ud83d\udcf2Whatsapp https://t.co/QAf6ZZTnGD", "url": "https://t.co/nSQ14lHmsc", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/447084140953735169/VBX6Rn7k_normal.jpeg", "id": "2401555975", "username": "FusaintVE", "name": "Fund. Salud Integral", "pinned_tweet_id": "1149051004643696640", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/nSQ14lHmsc", "expanded_url": "http://www.Fusaint.org", "display_url": "Fusaint.org"}]}, "description": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/QAf6ZZTnGD", "expanded_url": "https://bit.ly/2XDBsU1", "display_url": "bit.ly/2XDBsU1"}]}}, "created_at": "2014-03-21T13:11:17.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 9640, "following_count": 4216, "tweet_count": 27337, "listed_count": 73}, "location": "Caracas"}, {"description": "Me lees en @caraotadigital DT Futsal @fvf_oficial nivel C\nTe relato f\u00fatbol en @golenuno\nSocial Media Strategist \nIG @david5985", "url": "", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1073646784071778304/XTY7Fmay_normal.jpg", "id": "202848222", "username": "david5985", "name": "David Rodr\u00edguez", "entities": {"description": {"mentions": [{"start": 11, "end": 26, "username": "caraotadigital"}, {"start": 37, "end": 49, "username": "fvf_oficial"}, {"start": 78, "end": 87, "username": "golenuno"}, {"start": 116, "end": 126, "username": "david5985"}]}}, "created_at": "2010-10-14T23:33:49.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 1229, "tweet_count": 5375, "listed_count": 3}, "location": "Caracas, Venezuela"}, {"description": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9| Periodista |Hablo y comento f\u00fatbol Femenino y Masculino |ex JHSDeportes. Contacto 93.7fm /CTD / FALSO NUEVE. Goltv", "url": "https://t.co/v0SkadAxwp", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1390860611907723266/doYFCnpU_normal.jpg", "id": "143831509", "username": "Ladamadelfutbol", "name": "Dayana Quintana \u26bd\ufe0f", "pinned_tweet_id": "1389899923395592193", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/v0SkadAxwp", "expanded_url": "https://Instagram.com/ladamadelfutbol/", "display_url": "Instagram.com/ladamadelfutbo\u2026"}]}}, "created_at": "2010-05-14T14:32:43.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 8806, "following_count": 3596, "tweet_count": 181600, "listed_count": 93}, "location": "Detr\u00e1s de la pecosa \u26bd\ufe0f"}, {"description": "Ingeniero Civil U.L.A-Venezuela, Especialista, Msc En Ingenieria Estructural, Profesor Universitario, Musico", "url": "", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1091821736776122368/SQzKkj4G_normal.jpg", "id": "224322263", "username": "grivasrangel", "name": "Gustavo Rivas", "pinned_tweet_id": "1250608465669742592", "created_at": "2010-12-08T18:15:21.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 1706, "tweet_count": 4638, "listed_count": 0}}, {"description": "Somos una Fundaci\u00f3n sin fines de lucro, que busca promover y apoyar la Transformaci\u00f3n en Positivo del Estado Yaracuy. (O.N.G)", "url": "", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1325047334389035011/ypxJzAwt_normal.jpg", "id": "875764753301372928", "username": "FundYaraPosible", "name": "Fund Yaracuy Posible", "pinned_tweet_id": "1143456085094862848", "created_at": "2017-06-16T17:19:22.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 2481, "following_count": 900, "tweet_count": 20726, "listed_count": 9}, "location": "San Felipe, Yaracuy Venezuela"}, {"description": "Periodista venezolana - Corresponsal en el estado Lara para @IpysVenezuela @ElPitazoTV @ReutersVzla\n\nemail: kerenperiodista@gmail.com", "url": "", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1390078087476482050/u_PidUqi_normal.jpg", "id": "116316088", "username": "kerenperiodista", "name": "Keren Torres Bravo", "pinned_tweet_id": "1322684511562379264", "entities": {"description": {"mentions": [{"start": 60, "end": 74, "username": "IpysVenezuela"}, {"start": 75, "end": 86, "username": "ElPitazoTV"}, {"start": 87, "end": 99, "username": "ReutersVzla"}]}}, "created_at": "2010-02-22T01:12:07.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 3540, "following_count": 2209, "tweet_count": 17956, "listed_count": 56}}, {"description": "Vicepresidenta Sectorial para la Seguridad Ciudadana y la Paz/ Ministra para Relaciones Interiores, Justicia y Paz/ Protectora de Lara/ 100% chavista", "url": "https://t.co/svjEn4hZ1i", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1321529503085199361/L42yxE7M_normal.jpg", "id": "882865536", "username": "gestionperfecta", "name": "Carmen Mel\u00e9ndez", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/svjEn4hZ1i", "expanded_url": "http://www.mpprijp.gob.ve/", "display_url": "mpprijp.gob.ve"}]}}, "created_at": "2012-10-15T18:36:10.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 582382, "following_count": 896, "tweet_count": 45388, "listed_count": 1064}, "location": "Venezuela"}, {"description": "Abogado Socialista / Alcalde del Municipio Bolivariano de #Iribarren #Barquisimeto / Militante Revolucionario y Radicalmente Chavista", "url": "https://t.co/LxmQdxo59i", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1031048415466151936/aqvWV-PL_normal.jpg", "id": "340693319", "username": "LuisJonasReyes", "name": "Luis Jon\u00e1s Reyes", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/LxmQdxo59i", "expanded_url": "http://www.instagram.com/luisjonaspsuv", "display_url": "instagram.com/luisjonaspsuv"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 58, "end": 68, "tag": "Iribarren"}, {"start": 69, "end": 82, "tag": "Barquisimeto"}]}}, "created_at": "2011-07-23T03:26:35.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 17536, "following_count": 196, "tweet_count": 4450, "listed_count": 46}, "location": "Venezuela"}, {"description": "Ing. Agr\u00f3nomo M.Sc.", "url": "", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1191463476662882305/unfIM2g2_normal.jpg", "id": "48134586", "username": "AGiraudG", "name": "Alejandro Giraud", "created_at": "2009-06-17T22:01:51.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 3579, "following_count": 1475, "tweet_count": 289236, "listed_count": 36}, "location": "Maracay"}, {"description": "A\u00edda P\u00e9rez", "url": "", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1260359824170196994/a8QQAUbx_normal.jpg", "id": "1343408628", "username": "aidaperezr76", "name": "Aida Perez", "pinned_tweet_id": "1365741230303436805", "created_at": "2013-04-11T03:20:25.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 126, "tweet_count": 3562, "listed_count": 0}, "location": "San Diego"}, {"description": "M\u00e9dico Cirujano-Residente post grado Cirug\u00eda Ortop\u00e9dica y Traumatolog\u00eda.\nSalud Ocupacional.\nLun\u00e1tica y chocoadicta\ud83c\udf19\ud83c\udf6b. \nAmante del crack de los huesos \ud83e\uddb4", "url": "", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1379845381836709891/kT-KlQQN_normal.jpg", "id": "908041416080871426", "username": "tudrabrianap", "name": "Briana P\u00e9rez", "pinned_tweet_id": "1296140113068658693", "created_at": "2017-09-13T18:55:18.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 286, "tweet_count": 1120, "listed_count": 0}, "location": "Maracay, Venezuela"}, {"description": "Contador Tributario. Madre de 3 princesas. Cat\u00f3lica", "url": "", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1348270914111213570/evwjyKOL_normal.jpg", "id": "2560992243", "username": "yoliochoaz", "name": "Yoli Ochoa", "created_at": "2014-05-23T22:22:33.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 100, "tweet_count": 109, "listed_count": 0}, "location": "Venezuela"}, {"description": "\ud83d\udccdFARMACIA LA FRANCISCANA CC Lomas de La Lagunita. El Hatillo | Info y pedidos a trav\u00e9s de WhatsApp +584242687001 \ud83d\udc89 Atendemos Emergencias \ud83d\udea824/7 \ud83d\udc8a\ud83d\udef5 DELIVERY", "url": "", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1267199424641544192/lz-lOkib_normal.jpg", "id": "798288579256586240", "username": "LafranciscanaF", "name": "Farma.LaFranciscana", "pinned_tweet_id": "1247355404948029440", "created_at": "2016-11-14T22:16:43.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 49816, "following_count": 2356, "tweet_count": 14675, "listed_count": 177}, "location": "Caracas, Venezuela"}, {"description": "Ubicada en la Candelaria, Esq de Venus Caracas detras edif CTV, Preparamos flores de Bach, formulas magistrales, prod hospitalarios\nTelefonos 5753150/5765473", "url": "", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1221899906299957249/MWydHQWq_normal.jpg", "id": "1115860616", "username": "FarmaciaVenus", "name": "Farmacia Venus", "created_at": "2013-01-24T03:12:45.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 32940, "following_count": 777, "tweet_count": 7355, "listed_count": 134}, "location": "Caracas. "}, {"description": "Periodista, locutor, editor A/V, todero a veces. Con funciones en @rcnradio", "url": "", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/903623773517225984/1T1GyWSQ_normal.jpg", "id": "97054947", "username": "NoriegaSaul", "name": "Sa\u00fal Noriega", "entities": {"description": {"mentions": [{"start": 66, "end": 75, "username": "rcnradio"}]}}, "created_at": "2009-12-15T20:27:02.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 5546, "following_count": 863, "tweet_count": 8192, "listed_count": 33}, "location": "Venezuela"}, {"description": "Periodista de Investigaci\u00f3n, Investigative Reporter, Venezolana   \nLive/ En Vivo @Periscope \nNews 24/7  \nRT \u2260 ENDORSEMENT", "url": "", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1121093013/Mary_Triny_Mena_normal.jpg", "id": "66469584", "username": "MENAMARY", "name": "MARY MENA", "pinned_tweet_id": "1180630815581061120", "entities": {"description": {"mentions": [{"start": 81, "end": 91, "username": "Periscope"}]}}, "created_at": "2009-08-17T20:09:13.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 21397, "following_count": 1147, "tweet_count": 35262, "listed_count": 264}, "location": "Venezuela"}, {"description": "Comparte infociudad - Reporta v\u00eda HT #PuntoFijo \u00f3 menci\u00f3n en @PrensaPuntoFijo !Ent\u00e9rate! | INSTAGRAM: PrensaPuntoFijo \u00a1Te Actualizamos al Momento de la Noticia!", "url": "https://t.co/rp0g7JQNwz", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/877881555640864768/pdk4o7uZ_normal.jpg", "id": "2773832083", "username": "PrensaPuntoFijo", "name": "Prensa Punto Fijo", "pinned_tweet_id": "711673831446990848", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/rp0g7JQNwz", "expanded_url": "https://www.instagram.com/prensapuntofijo/", "display_url": "instagram.com/prensapuntofij\u2026"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 47, "tag": "PuntoFijo"}], "mentions": [{"start": 61, "end": 77, "username": "PrensaPuntoFijo"}]}}, "created_at": "2014-08-27T16:40:02.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 12815, "following_count": 864, "tweet_count": 781232, "listed_count": 87}, "location": "Venezuela"}, {"description": "Profesion: Dientes\ud83d\ude01\nProposito de Vida: Ser Feliz\ud83d\udc95\nhttps://t.co/908AwYbakv \nnataliabarreram@gmail.com", "url": "", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1370179808458637313/QmV8E0QS_normal.jpg", "id": "42772481", "username": "nataliabarrera", "name": "Natalia Barrera", "pinned_tweet_id": "1260030470017839104", "entities": {"description": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/908AwYbakv", "expanded_url": "http://Instagram.com/nataliabarreram", "display_url": "Instagram.com/nataliabarreram"}]}}, "created_at": "2009-05-27T00:49:08.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 764, "following_count": 1474, "tweet_count": 7853, "listed_count": 4}, "location": "Caracas, Venezuela"}, {"description": "Venezolana, periodista de investigaci\u00f3n (Journalist). CNP 10.443. Delegada del SNTP.\nLa m\u00fasica es mi pasion.", "url": "https://t.co/dgvfhiX6ra", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1381523461441519616/fBsPF1Gb_normal.jpg", "id": "946560187267153920", "username": "YoyotteYira", "name": "Yira Yoyotte", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/dgvfhiX6ra", "expanded_url": "http://caraotadigital.net/author/yoyotte/", "display_url": "caraotadigital.net/author/yoyotte/"}]}}, "created_at": "2017-12-29T01:55:09.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 2427, "following_count": 3185, "tweet_count": 4644, "listed_count": 20}, "location": "Caracas, Venezuela"}, {"description": "Venezolana. Dancer", "url": "", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1265378784062189571/0N9vT_6d_normal.jpg", "id": "100149910", "username": "PaoQ_", "name": "Paola Quintero", "created_at": "2009-12-29T05:57:28.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 882, "following_count": 869, "tweet_count": 8536, "listed_count": 3}, "location": "Venezuela"}, {"description": "Venezolana\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\u2728-Ingeniero Industrial \ud83c\udfed\ud83d\udcc8\ud83d\udcca\n#Vinotinto #m\u00fasica #chocolate #naturaleza.... \u221e", "url": "", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1077725826072875014/x1b82m_R_normal.jpg", "id": "117783629", "username": "LaMoncadaM", "name": "Ligia Moncada", "entities": {"description": {"hashtags": [{"start": 39, "end": 49, "tag": "Vinotinto"}, {"start": 50, "end": 57, "tag": "m\u00fasica"}, {"start": 58, "end": 68, "tag": "chocolate"}, {"start": 69, "end": 80, "tag": "naturaleza"}]}}, "created_at": "2010-02-26T16:09:23.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 666, "tweet_count": 4821, "listed_count": 4}, "location": "Venezuela"}, {"description": "Mirandino, militante de la causa de Bol\u00edvar y Ch\u00e1vez, esposo de @DubraMoreno y padre de Sebasti\u00e1n e Inti. Gobernador de Miranda. #MirandoAlFuturo", "url": "https://t.co/LcQooQcTsu", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1075128476456419328/RkWMbErz_normal.jpg", "id": "73672296", "username": "HectoRodriguez", "name": "H\u00e9ctor Rodr\u00edguez C.", "pinned_tweet_id": "1380679397594836995", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/LcQooQcTsu", "expanded_url": "http://www.miranda.gob.ve", "display_url": "miranda.gob.ve"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 129, "end": 145, "tag": "MirandoAlFuturo"}], "mentions": [{"start": 64, "end": 76, "username": "DubraMoreno"}]}}, "created_at": "2009-09-12T16:03:32.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 929165, "following_count": 1748, "tweet_count": 65994, "listed_count": 2796}, "location": "Venezuela"}, {"description": "Presidente de la Rep\u00fablica Bolivariana de Venezuela 2019-2025. Hijo de Ch\u00e1vez. Construyendo junto al Pueblo una Patria de Futuro, porque juntos todo es posible.", "url": "https://t.co/RLht2xwzGA", "protected": false, "verified": true, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1166560186468896768/0gSado0h_normal.jpg", "id": "1252764865", "username": "NicolasMaduro", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "pinned_tweet_id": "1391520705565573124", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/RLht2xwzGA", "expanded_url": "http://nicolasmaduro.org.ve", "display_url": "nicolasmaduro.org.ve"}]}}, "created_at": "2013-03-08T21:19:10.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 3905950, "following_count": 104, "tweet_count": 113722, "listed_count": 17219}, "location": "Venezuela"}, {"description": "Emisora de Radio l\u00edder en Miranda marcando siempre la pauta en informaci\u00f3n de tr\u00e1nsito y en poner la rumba pareja... Si eres feliz est\u00e1s aqu\u00ed.", "url": "https://t.co/XThydHDlZI", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/488499583664652290/3NiB_q2A_normal.jpeg", "id": "153516555", "username": "Rumbera1069FM", "name": "RumberaTuy1069FM", "pinned_tweet_id": "1123224125269532678", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/XThydHDlZI", "expanded_url": "http://www.rumberafm.com.ve", "display_url": "rumberafm.com.ve"}]}}, "created_at": "2010-06-08T19:27:50.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 42382, "following_count": 24268, "tweet_count": 96723, "listed_count": 258}, "location": "Venezuela"}, {"description": "Periodista (Journalist), fot\u00f3grafo (Photographer) RRPP (PR) @esosiquetetengo en Instagram \ud83c\uddfb\ud83c\uddea en  \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\nCultura popular retro", "url": "", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1304945689101819904/4IS47zPN_normal.jpg", "id": "175082554", "username": "esosiquetetengo", "name": "Roberto Rodr\u00edguez M. (Usa el tapabocas)", "entities": {"description": {"mentions": [{"start": 60, "end": 76, "username": "esosiquetetengo"}]}}, "created_at": "2010-08-05T15:58:21.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 31976, "following_count": 2866, "tweet_count": 145262, "listed_count": 250}, "location": "CDMX M\u00e9xico"}, {"description": "Hazte aliado de El Pitazo: https://t.co/NptLkZdx8F\nDescarga nuestra App: \niOS https://t.co/w5w6VEOGgL \nAndroid https://t.co/paw8uFoFhK", "url": "https://t.co/2ESXSWvKei", "protected": false, "verified": true, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1381985435656798209/oqY1NJLH_normal.png", "id": "2828470096", "username": "ElPitazoTV", "name": "El Pitazo", "pinned_tweet_id": "1391655507128164354", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/2ESXSWvKei", "expanded_url": "https://www.elpitazo.net/", "display_url": "elpitazo.net"}]}, "description": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/NptLkZdx8F", "expanded_url": "http://bit.ly/3lKgbAq", "display_url": "bit.ly/3lKgbAq"}, {"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/w5w6VEOGgL", "expanded_url": "http://apple.co/2PLX7kk", "display_url": "apple.co/2PLX7kk"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/paw8uFoFhK", "expanded_url": "http://bit.ly/2RwiiZs", "display_url": "bit.ly/2RwiiZs"}]}}, "created_at": "2014-10-13T21:30:32.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 845550, "following_count": 7646, "tweet_count": 887544, "listed_count": 2119}, "location": "Venezuela"}, {"description": "\ud83c\udfa7Tertulia/Informaci\u00f3n/Opini\u00f3n\nLos de la tertulia nos reunimos cada semana a trav\u00e9s de @anchor FM \ud83d\udcfb PODCAST\u00b7 #UnTertulianoM\u00e1s\ud83d\udcf1\ud83d\udd25Create by: @qpluskk", "url": "", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1250629051670241280/yMGufGk4_normal.jpg", "id": "1248364973883039745", "username": "Callejontertuli", "name": "Callej\u00f3n Tertulia", "pinned_tweet_id": "1315507161615736842", "entities": {"description": {"hashtags": [{"start": 108, "end": 124, "tag": "UnTertulianoM\u00e1s"}], "mentions": [{"start": 86, "end": 93, "username": "anchor"}, {"start": 137, "end": 145, "username": "qpluskk"}]}}, "created_at": "2020-04-09T21:39:56.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 558, "tweet_count": 560, "listed_count": 0}, "location": "Caracas, Venezuela"}, {"description": "Venezolana! Agradecida y bendecida! Todo lo puedo en Cristo que me fortalece!", "url": "", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1257270085149958144/Wi02Fpj-_normal.jpg", "id": "278228733", "username": "ffeomaria", "name": "Maria Fern\u00e1ndez Feo", "pinned_tweet_id": "1084247052287119360", "created_at": "2011-04-06T21:34:47.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 4727, "following_count": 2626, "tweet_count": 108454, "listed_count": 13}, "location": "\u00dcT: 10.4269801,-66.8338163"}, {"description": "Escribo relatos de miedo.\nM\u00e9dico, esc\u00e9ptico, mel\u00f3mano. \nAutor de \u00abAbadd\u00f3n y otros cuentos siniestros\u00bb y \u00abViernes\u00bb, disponibles en Amazon y Smashwords.", "url": "https://t.co/QBHkEIU23k", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1381400193581658118/YUsYkkSi_normal.jpg", "id": "835086062275940357", "username": "brucknerillo", "name": "Javier Garrido B.", "pinned_tweet_id": "1371925602299752453", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/QBHkEIU23k", "expanded_url": "https://esoslibrosqueheleido.blogspot.com", "display_url": "esoslibrosqueheleido.blogspot.com"}]}}, "created_at": "2017-02-24T11:16:47.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 2968, "following_count": 803, "tweet_count": 23966, "listed_count": 8}, "location": "Nueva Esparta, Venezuela"}, {"description": "Odontolog\u00eda Est\u00e9tica | Pr\u00f3tesis dentales \ud83d\udc48\nConsulta en Caracas, San Rom\u00e1n.\nCitas por DM \ud83d\udcf2\ny whatsapp 04123121317\nAutor y SEO de \ud83d\udc47", "url": "https://t.co/i5AfcNpQ69", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1374402581305335821/6hITHjw7_normal.jpg", "id": "1507529629", "username": "OdLuisMarcano", "name": "Odont\u00f3logo Luis Marcano - Caracas \ud83e\udd17", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/i5AfcNpQ69", "expanded_url": "https://odluismarcano.com/", "display_url": "odluismarcano.com"}]}}, "created_at": "2013-06-11T23:39:26.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 13398, "following_count": 8999, "tweet_count": 35354, "listed_count": 63}, "location": "Caracas, Venezuela"}, {"description": "Soy @telocuentonews @30minutostrt y Grupo Radial Gonz\u00e1lez Lovera #DDHH en SNTP, Ipys y Uval. Profa ULA #Ema\u00fas. S\u00e9 que Benedetti me escribi\u00f3 Pies descalzos", "url": "https://t.co/wi2jBP8K9J", "protected": false, "verified": true, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388247887377846275/v12wp5vl_normal.jpg", "id": "49486443", "username": "lorearraiz", "name": "Lorena Evelyn Arr\u00e1iz", "pinned_tweet_id": "1195674295088930820", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/wi2jBP8K9J", "expanded_url": "http://www.30minutostachira.com", "display_url": "30minutostachira.com"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 65, "end": 70, "tag": "DDHH"}, {"start": 103, "end": 109, "tag": "Ema\u00fas"}], "mentions": [{"start": 4, "end": 19, "username": "telocuentonews"}, {"start": 20, "end": 33, "username": "30minutostrt"}]}}, "created_at": "2009-06-22T00:59:55.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 109131, "following_count": 21002, "tweet_count": 129831, "listed_count": 824}, "location": "T\u00e1chira, Venezuela"}, {"description": "Laboratorio Cl\u00ednico. Porque lo ideal es sentirse bien. Telf: (0424) 152.50.24 Instagram: @labmisaludideal", "url": "https://t.co/ERuBo7OaXs", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1217479878221668354/tv2bf8va_normal.jpg", "id": "2845195264", "username": "LabMiSaludIdeal", "name": "Laboratorio Cl\u00ednico Mi Salud Ideal", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/ERuBo7OaXs", "expanded_url": "http://www.misaludideal.com.ve", "display_url": "misaludideal.com.ve"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 89, "end": 105, "username": "labmisaludideal"}]}}, "created_at": "2014-10-26T13:31:19.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 743, "tweet_count": 1624, "listed_count": 2}, "location": "San Bernardino, Ccs. VE"}, {"description": "Venezolana en Venezuela \u2022 Soy la hija chiquita de La Con \u2022 Guara \u2022 @ConieHenriquez mi escape \u2022 #DogMom \u2022 #DogLover \u2022 #LegalmenteSoltera \u2022 #mel\u00f3mana #80sMusic", "url": "https://t.co/9wiazeCy1X", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1382545411227983872/wUNKC8H8_normal.jpg", "id": "42224339", "username": "ConieHenriquez", "name": "Conie Henr\u00edquez", "pinned_tweet_id": "1379958802116710400", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/9wiazeCy1X", "expanded_url": "https://instagram.com/coniehenriquez?igshid=1vphdue30gjnh", "display_url": "instagram.com/coniehenriquez\u2026"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 95, "end": 102, "tag": "DogMom"}, {"start": 105, "end": 114, "tag": "DogLover"}, {"start": 117, "end": 135, "tag": "LegalmenteSoltera"}, {"start": 138, "end": 147, "tag": "mel\u00f3mana"}, {"start": 148, "end": 157, "tag": "80sMusic"}], "mentions": [{"start": 67, "end": 82, "username": "ConieHenriquez"}]}}, "created_at": "2009-05-24T15:05:58.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 17375, "following_count": 10619, "tweet_count": 105256, "listed_count": 24}, "location": "Venezuela \ud83c\uddfb\ud83c\uddea"}, {"description": "Vasca-Venezolana,TSU en Comercio Exterior, Cocinera, runner, amante de la vida, fan de los Tiburones de La Guaira y del Athletic de Bilbao #carpediem", "url": "https://t.co/F9sJjJoRGU", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1380219744142385155/HWIxZ09A_normal.jpg", "id": "109052908", "username": "zorione21", "name": "Zorione Aurteneche", "pinned_tweet_id": "1247313877106413576", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/F9sJjJoRGU", "expanded_url": "http://page.is/zorione-aurteneche", "display_url": "page.is/zorione-aurten\u2026"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 139, "end": 149, "tag": "carpediem"}]}}, "created_at": "2010-01-27T20:47:59.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 10784, "following_count": 11866, "tweet_count": 234406, "listed_count": 127}, "location": "Puerto Ordaz,  Venezuela"}, {"description": "Venezolano,Ucevista, @lkysch MPP.Embajador de la Rep\u00fablica Bolivariana de Venezuela en Per\u00fa, designado por el Presidente (E) @Jguaido .Instagram: @carlosscullr", "url": "https://t.co/caiCWbTClo", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130590931500064768/O3rSXvmn_normal.jpg", "id": "89073168", "username": "carlosscull", "name": "Carlos Scull\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "pinned_tweet_id": "1353068018062958601", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/caiCWbTClo", "expanded_url": "http://www.embajadadevenezuela.pe", "display_url": "embajadadevenezuela.pe"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 21, "end": 28, "username": "lkysch"}, {"start": 125, "end": 133, "username": "Jguaido"}, {"start": 146, "end": 159, "username": "carlosscullr"}]}}, "created_at": "2009-11-11T01:18:58.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 17644, "following_count": 1780, "tweet_count": 11349, "listed_count": 86}, "location": "Lima, Peru"}, {"description": "", "url": "", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1239615307616006144/3Ri28Hrm_normal.jpg", "id": "1235690419574452224", "username": "CDRVenezuelaPe", "name": "Consejo de Residentes Per\u00fa", "created_at": "2020-03-05T22:15:43.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 4, "tweet_count": 18, "listed_count": 0}}, {"description": "Organizaci\u00f3n de Colaboradores para la atenci\u00f3n de Inmigrantes Venezolanos.\n\nhttps://t.co/aRWWtHqOKq", "url": "https://t.co/aRWWtHqOKq", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1368756090255589376/RFN0aRBl_normal.jpg", "id": "1047206625826820101", "username": "ocasiven", "name": "Ocasiven", "pinned_tweet_id": "1368755777683521536", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/aRWWtHqOKq", "expanded_url": "https://instabio.cc/ocasiven", "display_url": "instabio.cc/ocasiven"}]}, "description": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/aRWWtHqOKq", "expanded_url": "https://instabio.cc/ocasiven", "display_url": "instabio.cc/ocasiven"}]}}, "created_at": "2018-10-02T19:28:10.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 87, "tweet_count": 432, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru"}, {"description": "Cuenta Oficial de la Embajada Leg\u00edtima de la Rep\u00fablica Bolivariana de Venezuela en Per\u00fa\nPresidente @jguaido\nEmbajador @carlosscull", "url": "https://t.co/caiCWbTClo", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1141820816440606737/mtDPT2h7_normal.jpg", "id": "1121942212194045952", "username": "embajadave_pe", "name": "Venezuela en Per\u00fa", "pinned_tweet_id": "1390066007981633544", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/caiCWbTClo", "expanded_url": "http://www.embajadadevenezuela.pe", "display_url": "embajadadevenezuela.pe"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 99, "end": 107, "username": "jguaido"}, {"start": 118, "end": 130, "username": "carlosscull"}]}}, "created_at": "2019-04-27T01:00:42.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 8120, "following_count": 160, "tweet_count": 7585, "listed_count": 22}, "location": "Lima, Peru"}, {"description": "Senior Field Coordinator at \nUNHCR", "url": "", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1309596608473034752/th8_x0bN_normal.jpg", "id": "742461750633762816", "username": "Joujouliett", "name": "Juliette Murekeyisoni", "created_at": "2016-06-13T21:00:50.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 169, "tweet_count": 686, "listed_count": 1}, "location": "Lima, Peru"}, {"description": "F\u00c1CIL C\u00d3MODO Y SEGURO\nSOMOS TU MEJOR OPCI\u00d3N\nPRECIOS ACCESIBLES\nSERVICIO DE TAXI\nTRASLADOS\nENCOMIENDAS\nDELIVERY\nTRUJILLO VALERA\nACEPTAMOS EUROS\n0414-7293325 \ud83d\udcf2", "url": "", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1369825487254663170/xGpMwrPV_normal.jpg", "id": "1203640704792219649", "username": "FooodFast", "name": "SERVICIO DE TAXI TRUJILLO", "created_at": "2019-12-08T11:42:01.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 3118, "tweet_count": 4774, "listed_count": 0}, "location": "Trujillo, Venezuela"}, {"description": "Lcdo. Administraci\u00f3n ULA.\ud83d\udcaf\nPr\u00f3ximo https://t.co/TRFPL9TdEz Ciencias Pol\u00edticas. \ud83c\udfdb\ufe0f\nAmante de la Libertad \u270a\ud83c\udffb", "url": "", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1385037551677984768/qBDxoOFy_normal.jpg", "id": "476128147", "username": "JesusSoto_96", "name": "Jes\u00fas Soto", "entities": {"description": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/TRFPL9TdEz", "expanded_url": "http://M.Sc", "display_url": "M.Sc"}]}}, "created_at": "2012-01-27T20:07:52.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 1068, "tweet_count": 1080, "listed_count": 0}, "location": "Merida-Venezuela."}, {"description": "Madre De Trillizas de Mcbo Venezuela \nAgradecida con Dios porque mi trilliza le gano la batalla al c\u00e1ncer pero necesita Rehabilitaci\u00f3n para volver a caminar", "url": "https://t.co/paHkYuuTHo", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1234573233212547074/tQY4Q6rM_normal.jpg", "id": "152100248", "username": "japa1712", "name": "Japa1712", "pinned_tweet_id": "1376718294544224259", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/paHkYuuTHo", "expanded_url": "https://gofund.me/e555c95f", "display_url": "gofund.me/e555c95f"}]}}, "created_at": "2010-06-05T02:33:43.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 2793, "tweet_count": 7258, "listed_count": 1}, "location": "Somos los mismos @japa171217"}, {"description": "Generadora de Ciudadan\u00eda y Proximidad Cultural y Tur\u00edstica.Cultural Coordinator @StateAlumniVE Vicepresidenta Centro Venezolano Americano de Mgta. @accevamar", "url": "", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1314569050601803777/14fIqrnm_normal.jpg", "id": "250097287", "username": "magalyguedez1", "name": "Magaly Gu\u00e9dez-Garc\u00eda", "pinned_tweet_id": "1079905346469146625", "entities": {"description": {"mentions": [{"start": 80, "end": 94, "username": "StateAlumniVE"}, {"start": 147, "end": 157, "username": "accevamar"}]}}, "created_at": "2011-02-10T12:20:15.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 2176, "following_count": 2471, "tweet_count": 8438, "listed_count": 10}, "location": "Isla Margarita,Venezuela"}, {"description": "\u00a1Directo al grano! \ud83c\udf31Somos entretenimiento, informaci\u00f3n y opini\u00f3n responsable, que da la cara. Instagram: @caraotadigital Telegram: https://t.co/MkXujF1GdN", "url": "https://t.co/s8ExXV3P9o", "protected": false, "verified": true, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1190223914745679872/OJwqgvpE_normal.png", "id": "171299971", "username": "CaraotaDigital", "name": "CaraotaDigital", "pinned_tweet_id": "1391713745659904001", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/s8ExXV3P9o", "expanded_url": "https://bit.ly/CaraotaDnet", "display_url": "bit.ly/CaraotaDnet"}]}, "description": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/MkXujF1GdN", "expanded_url": "http://bit.ly/TelegramCaraot", "display_url": "bit.ly/TelegramCaraot"}], "mentions": [{"start": 105, "end": 120, "username": "caraotadigital"}]}}, "created_at": "2010-07-27T01:32:25.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 1824968, "following_count": 329, "tweet_count": 6292699, "listed_count": 3388}, "location": "Caracas - Venezuela"}, {"description": "El portal informativo del estado T\u00e1chira. \n\u24d5 T\u00e1chira News \n\ud83d\udcf8@Tachiranews_\ntachiranewsprensa@gmail.com", "url": "http://t.co/2zBz5vxtdv", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/950353831090708480/CAPhrQqs_normal.jpg", "id": "632322871", "username": "TachiraNews", "name": "T\u00e1chira News", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 22, "url": "http://t.co/2zBz5vxtdv", "expanded_url": "http://www.tachiranews.com", "display_url": "tachiranews.com"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 60, "end": 73, "username": "Tachiranews_"}]}}, "created_at": "2012-07-10T21:13:33.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 43194, "following_count": 3001, "tweet_count": 54627, "listed_count": 114}, "location": "T\u00e1chira"}, {"description": "Maestra pastelera, manualista, repostera, panadera aficionada, amo cocinar, amo a mi familia, fiel creyente de Dios y fan fiel de Los Tiburones de la Guaira", "url": "", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1249394642791084035/0tv7nwcH_normal.jpg", "id": "343106452", "username": "yeiyec", "name": "yo", "created_at": "2011-07-27T02:17:00.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 466, "tweet_count": 5843, "listed_count": 5}, "location": "Venezuela"}, {"description": "Simplemente Simp\u00e1tica Selectiva, Orgullosa Venezolana y Ucabista. Project Manager/Social Media. Mi Hobby: El Maquillaje Mi Adicci\u00f3n: El Chocolate", "url": "", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1204261965637525504/QwFlJvUV_normal.jpg", "id": "71862271", "username": "krmnirene", "name": "Krmn Irene G\u00f3mez", "pinned_tweet_id": "754877941780209669", "created_at": "2009-09-05T18:31:31.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 437, "tweet_count": 10306, "listed_count": 15}, "location": "Caracas"}, {"description": "Community Manager | Corresponsal en https://t.co/bBciiveokw Instagram: @JulioVielma7 #Venezuela", "url": "https://t.co/DB8tmpAl18", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388695781406908417/8A5brUvn_normal.jpg", "id": "1265883582", "username": "JulioVielma7", "name": "Julio Vielma\u23fa", "pinned_tweet_id": "1033353603048779776", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/DB8tmpAl18", "expanded_url": "http://instagram.com/JulioVielma7/", "display_url": "instagram.com/JulioVielma7/"}]}, "description": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/bBciiveokw", "expanded_url": "http://VenezuelaEnLaWeb.com", "display_url": "VenezuelaEnLaWeb.com"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 95, "tag": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 71, "end": 84, "username": "JulioVielma7"}]}}, "created_at": "2013-03-14T01:33:24.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 11811, "following_count": 10485, "tweet_count": 182027, "listed_count": 77}, "location": "Venezuela"}, {"description": "Estudiante (Agr\u00f3nomo en Formaci\u00f3n)| Narrador de f\u00fatbol\u26bd\ufe0f por Uremare 98.1 FM \ud83c\udf99\ufe0f Maturin.| No periodista| V\u00eddeo Analista del Monagas Sport Club \u26bd\ud83c\uddfb\ud83c\uddea \ud83d\udcf9", "url": "", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1182269940776292352/b-BtSqaJ_normal.jpg", "id": "136439481", "username": "EduardoCoello14", "name": "Eduardo Coello", "created_at": "2010-04-23T23:32:39.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 1391, "tweet_count": 6193, "listed_count": 0}, "location": "Venezuela"}, {"description": "Fot\u00f3grafo. Docente de pregrado de la escuela de Comunicaci\u00f3n Social de la UAM. Columnista. Directivo del CRGV - seccional Carabobo.", "url": "https://t.co/6AghJMM76S", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1303715389617188866/oCUZkhxp_normal.jpg", "id": "22920243", "username": "SalteVeneno", "name": "Luis Cabrera", "pinned_tweet_id": "1334263574710128642", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/6AghJMM76S", "expanded_url": "https://www.instagram.com/salteveneno/", "display_url": "instagram.com/salteveneno/"}]}}, "created_at": "2009-03-05T13:51:40.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 2817, "following_count": 870, "tweet_count": 52161, "listed_count": 41}, "location": "Valencia"}, {"description": "Batichica 24/7, cambiando los \"me gusta\" por \"ME GUSTO\"\nLocutora. Blogger. Creadora de contenido.\nTengo un #Podcast que se llama #SinCortarteLaNota.", "url": "https://t.co/po82x5PecD", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1267605865101701121/VeuJfMyz_normal.jpg", "id": "65568335", "username": "batita_gonzalez", "name": "Batita Gonz\u00e1lez", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/po82x5PecD", "expanded_url": "https://youtu.be/dYsTnc_I9l0", "display_url": "youtu.be/dYsTnc_I9l0"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 107, "end": 115, "tag": "Podcast"}, {"start": 129, "end": 147, "tag": "SinCortarteLaNota"}]}}, "created_at": "2009-08-14T05:12:37.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 7018, "following_count": 1618, "tweet_count": 76467, "listed_count": 43}, "location": "Caracas, La Baticueva."}, {"description": "Publicista,PNI.Me gusta el cine;leer;los viaje;practicar deportes extremos. Cuando hago algo lo hago bien y con pasion para mi es el secreto del Exito.", "url": "", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/444672564342710272/L9F-7rXy_normal.jpeg", "id": "349156159", "username": "veruskitty_7", "name": "Bokitarrica", "created_at": "2011-08-05T17:03:50.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 1201, "tweet_count": 13153, "listed_count": 3}, "location": "100% VENEZOLANA "}, {"description": "Siempre positivo...aunque cada d\u00eda cuesta m\u00e1s", "url": "http://t.co/VYa54lgH1Y", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252038481808887811/L4n2-AQg_normal.jpg", "id": "41743285", "username": "ajotac", "name": "Alberto", "pinned_tweet_id": "1029865902601318404", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 22, "url": "http://t.co/VYa54lgH1Y", "expanded_url": "http://about.me/albertocolina", "display_url": "about.me/albertocolina"}]}}, "created_at": "2009-05-22T03:31:57.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 1960, "following_count": 3358, "tweet_count": 99231, "listed_count": 18}, "location": "Caracas"}, {"description": "Artroscopista Especialista en Hombro y Rodilla / Ecografi'a MSK / Electromiografista/U.C.\nhttps://t.co/CdoulsQK1O  Escuchando a tu Traumatologo", "url": "https://t.co/MzCPPPemXk", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1391732115130261506/KeZMeSFt_normal.jpg", "id": "110050054", "username": "Ecastillo1226", "name": "Dr. E. Castillo. (Artroscopista)", "pinned_tweet_id": "1354294767308447745", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/MzCPPPemXk", "expanded_url": "http://www.galenonline.com", "display_url": "galenonline.com"}]}, "description": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/CdoulsQK1O", "expanded_url": "http://Youtu.be", "display_url": "Youtu.be"}]}}, "created_at": "2010-01-31T04:54:31.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 24760, "following_count": 11077, "tweet_count": 35788, "listed_count": 80}, "location": "Venezuela"}, {"description": "Profesional y Jodio por la Vida, ASESORO m\u00e1s NO hago Tesis (lea bien) Educador y  Periodista  y Mi lema:  ANUNCIO y DENUNCIO", "url": "", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/516265784424022017/X9YybKyP_normal.jpeg", "id": "133455839", "username": "marlucmsc", "name": "Marcos", "created_at": "2010-04-15T21:09:25.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 822, "following_count": 501, "tweet_count": 32281, "listed_count": 0}, "location": "\u00dcT: 11.695569,-70.198013"}, {"description": "Abogada #Ucabista ||Activista por los DDHH || Magister  en gesti\u00f3n p\u00fablica y gobierno del territorio #Javeriana|| Presidenta de @Fjuntossepuede", "url": "https://t.co/NP9FIvTWyD", "protected": false, "verified": true, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1364055332977319938/Knkcg52n_normal.jpg", "id": "62432186", "username": "anak14", "name": "Ana Karina Garc\u00eda", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/NP9FIvTWyD", "expanded_url": "https://telegram.me/JovenesDeCaraAlPais", "display_url": "telegram.me/JovenesDeCaraA\u2026"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 8, "end": 17, "tag": "Ucabista"}, {"start": 101, "end": 111, "tag": "Javeriana"}], "mentions": [{"start": 128, "end": 143, "username": "Fjuntossepuede"}]}}, "created_at": "2009-08-03T04:06:45.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 71822, "following_count": 9391, "tweet_count": 43645, "listed_count": 288}, "location": "En el exilio"}, {"description": "Periodista y fot\u00f3grafo del diario @versionfinal e Infociudadano. \u00a1Venciendo la censura en Venezuela!", "url": "https://t.co/2h5PfNDmDP", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1373831357911199747/XrCgmXYy_normal.jpg", "id": "53519973", "username": "Leandromdf", "name": "Leandro David", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/2h5PfNDmDP", "expanded_url": "https://www.instagram.com/leandromdf/", "display_url": "instagram.com/leandromdf/"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 34, "end": 47, "username": "versionfinal"}]}}, "created_at": "2009-07-03T22:35:27.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 10168, "following_count": 7667, "tweet_count": 129368, "listed_count": 116}, "location": "Maracaibo, Venezuela"}, {"description": "Mam\u00e1\ud83d\udc67\ud83d\udc36, Abogada y #CoffeeLovers \u2615\ufe0f\ud83d\ude0d... Vivo donde la Justicia es Injusta\u2696\ufe0f\ud83c\uddfb\ud83c\uddea.", "url": "", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1212910375622066178/zmf0ex3D_normal.jpg", "id": "142090198", "username": "ivyugueto", "name": "Ivy Ugueto", "entities": {"description": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 31, "tag": "CoffeeLovers"}]}}, "created_at": "2010-05-09T23:07:19.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 915, "following_count": 1218, "tweet_count": 38224, "listed_count": 1}, "location": "Maracucha- #SoyVenezolana"}, {"description": "Por una Venezuela Libre y pr\u00f3spera #FueraMaduro Respeto a los animales, no compres... adopta!!", "url": "", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/450606252071333888/3-ibDFxq_normal.jpeg", "id": "327511171", "username": "AnaiscristinaS", "name": "Anita", "entities": {"description": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 47, "tag": "FueraMaduro"}]}}, "created_at": "2011-07-01T17:52:38.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 1309, "following_count": 1801, "tweet_count": 23985, "listed_count": 0}, "location": "Caracas - Venezuela"}, {"description": "", "url": "", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000203557273/5a3f50322aee4aa07139021548bbc2bf_normal.jpeg", "id": "345138212", "username": "Rossyliccioni", "name": "rosenny liccioni", "created_at": "2011-07-30T03:34:43.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 125, "tweet_count": 26, "listed_count": 0}}, {"description": "Fundaci\u00f3n PerroSinHogar, sin fines de lucro dedicada al control/esterilizaci\u00f3n y protecci\u00f3n de los animales en situaci\u00f3n de calle y abandono RIF J-40023664-9", "url": "", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/925084047298252801/GbdSeeog_normal.jpg", "id": "408692071", "username": "pshccs", "name": "FundacionPSHCaracas", "pinned_tweet_id": "755163894247743489", "created_at": "2011-11-09T19:23:23.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 38300, "following_count": 2131, "tweet_count": 86412, "listed_count": 225}, "location": "Caracas,Venezuela"}, {"description": "Periodista Venezolano | Corresponsal @NTN24 y @NoticiasRCN en Venezuela | Aqu\u00ed m\u00ed opini\u00f3n. Instagram @oliverandresfz oliverfandres@gmail.com", "url": "", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1288916021231984640/ouS_oTXL_normal.jpg", "id": "119552225", "username": "oliverandresfz", "name": "Oliver Fern\u00e1ndez", "entities": {"description": {"mentions": [{"start": 37, "end": 43, "username": "NTN24"}, {"start": 46, "end": 58, "username": "NoticiasRCN"}, {"start": 101, "end": 116, "username": "oliverandresfz"}]}}, "created_at": "2010-03-04T00:19:35.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 39396, "following_count": 1329, "tweet_count": 37718, "listed_count": 298}, "location": "Caracas, Venezuela"}, {"description": "", "url": "", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/940805764297449472/v4_ZaH9n_normal.jpg", "id": "2790093962", "username": "joaqord", "name": "Joaqord", "created_at": "2014-09-04T16:27:51.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 173, "tweet_count": 1625, "listed_count": 0}}, {"description": "Estoy en mi \u00faltimo a\u00f1o de Comunicaci\u00f3n Social en la UCAB y necesito ayuda para pagarlo. Aqu\u00ed te dejo el link a las formas que tengo para que me ayudes", "url": "https://t.co/y5e1A3VnTY", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1362110486851055618/xVHvGE_U_normal.jpg", "id": "911398360699031552", "username": "paolantonellahz", "name": "Paola Hern\u00e1ndez", "pinned_tweet_id": "1376553821653057536", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/y5e1A3VnTY", "expanded_url": "https://twitter.com/paolantonellahz/status/1306820201086885888?s=20", "display_url": "twitter.com/paolantonellah\u2026"}]}}, "created_at": "2017-09-23T01:14:36.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 105, "tweet_count": 1089, "listed_count": 0}, "location": "Caracas, Libertador"}, {"description": "Hola Ing de Computacion USB. Caraquista", "url": "", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1297930230032670721/KeyKiWCh_normal.jpg", "id": "49881461", "username": "mirosorio", "name": "Miriam Osorio", "created_at": "2009-06-23T04:15:01.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 1613, "following_count": 2548, "tweet_count": 27674, "listed_count": 24}, "location": "Caracas"}, {"description": "Casi no tuiteo", "url": "", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1278251982202064897/_KD0b-cb_normal.jpg", "id": "38566245", "username": "valenrcs", "name": "\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c", "pinned_tweet_id": "1250248883931942912", "created_at": "2009-05-08T00:54:58.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 746, "following_count": 547, "tweet_count": 58050, "listed_count": 33}}, {"description": "Aj\u00e1", "url": "https://t.co/VREZPQTR0C", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1003951804487434240/WT6gdAZJ_normal.jpg", "id": "93771771", "username": "Gianfranco15", "name": "Gianfranco", "pinned_tweet_id": "1176869569228619776", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/VREZPQTR0C", "expanded_url": "http://www.facebook.com/gianfrancovoz", "display_url": "facebook.com/gianfrancovoz"}]}}, "created_at": "2009-12-01T02:39:55.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 1117, "following_count": 91, "tweet_count": 37654, "listed_count": 13}, "location": "Maracay, Venezuela"}, {"description": "Manager - Empresaria  +584142657542", "url": "http://t.co/jZpD9uN13T", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/448264127136292864/8DmAXAXM_normal.jpeg", "id": "2409801092", "username": "LizManager", "name": "Yosmar Oropeza", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 22, "url": "http://t.co/jZpD9uN13T", "expanded_url": "http://liz.com.ve", "display_url": "liz.com.ve"}]}}, "created_at": "2014-03-25T00:57:40.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 562, "tweet_count": 1124, "listed_count": 2}, "location": "Venezuela - Latinoamerica"}, {"description": "Adoro esa sincron\u00eda perfecta de 2 d\u00e9cadas creyendo lo bueno de la humanidad. no perdamos el rumbo #LoveIsLove.", "url": "", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1384557244474396676/LQlAYPQk_normal.jpg", "id": "150242954", "username": "FabriciooVe", "name": "Fabricio Ram\u00edrez.", "entities": {"description": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 109, "tag": "LoveIsLove"}]}}, "created_at": "2010-05-31T12:57:45.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 799, "tweet_count": 45201, "listed_count": 18}, "location": "San crist\u00f3bal-Venezuela."}, {"description": "What's happening?!", "url": "https://t.co/TAXQpsHa5X", "protected": false, "verified": true, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1354479643882004483/Btnfm47p_normal.jpg", "id": "783214", "username": "Twitter", "name": "Twitter", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/TAXQpsHa5X", "expanded_url": "https://about.twitter.com/", "display_url": "about.twitter.com"}]}}, "created_at": "2007-02-20T14:35:54.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 59603214, "following_count": 35, "tweet_count": 14281, "listed_count": 87325}, "location": "everywhere"}, {"description": "| \u0280\u1d07\u1d18\u1d0f\u0280\u1d1b\u1d07\u0280\u1d00 \u1d05\u026a\u0262\u026a\u1d1b\u1d00\u029f | \u1d04\u1d0f\u1d0d\u1d0d\u1d1c\u0274\u026a\u1d1b\u1d1b\u028f \u1d0d\u1d00\u0274\u1d00\u0262\u1d07\u0280 | \u1d00\u0299\u1d0f\u0262\u1d00\u1d05\u1d00 | \u1d00\u1d0d\u1d00\u0274\u1d1b\u1d07 \u1d05\u1d07 \u029f\u1d00 \u029f\u026a\u0299\u1d07\u0280\u1d1b\u1d00\u1d05 | \u1d04\u1d0f\u1d0d\u1d18\u0280\u1d0f\u1d0d\u1d07\u1d1b\u026a\u1d05\u1d00 \u1d04\u1d0f\u0274 \u029f\u1d00 \u1d04\u1d0f\u0274\ua731\u1d1b\u0280\u1d1c\u1d04\u1d04\u026a\u00f3\u0274 \u1d05\u1d07 \u1d1c\u0274\u1d00 \u1d0d\u1d07\u1d0a\u1d0f\u0280 \u1d20\u1d07\u0274\u1d07\u1d22\u1d1c\u1d07\u029f\u1d00 | \u0280\u0280ss: @VeroCostaM", "url": "", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1265166530159030272/nd9Efpou_normal.jpg", "id": "345182493", "username": "VeroCostaM", "name": "Ver\u00f3nica Costa", "entities": {"description": {"mentions": [{"start": 141, "end": 152, "username": "VeroCostaM"}]}}, "created_at": "2011-07-30T05:25:05.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 4296, "following_count": 1067, "tweet_count": 11617, "listed_count": 16}}, {"description": "Periodista | Locutora #UCV en #Quepasoayerfm | Animadora | Voz de Gran Turismo | Docente #UAM \ud83d\udc69\u200d\ud83c\udf93 | El periodismo es libre, o es una farsa. \ud83d\uddde\ufe0f Valencia", "url": "", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1318639176124948480/BeHpVNQB_normal.jpg", "id": "52508382", "username": "Alemelian", "name": "Alejandra Melian", "pinned_tweet_id": "1309150021728776192", "entities": {"description": {"hashtags": [{"start": 22, "end": 26, "tag": "UCV"}, {"start": 30, "end": 44, "tag": "Quepasoayerfm"}, {"start": 89, "end": 93, "tag": "UAM"}]}}, "created_at": "2009-06-30T20:23:15.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 2158, "following_count": 807, "tweet_count": 22666, "listed_count": 14}, "location": "- En tierra Vinotinto"}, {"description": "Venezolano | Abogado | Alcalde del Municipio San Diego #UnidosLoLograremos", "url": "https://t.co/Kt2mhlSXKM", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1298046171903152128/yfHNyizI_normal.jpg", "id": "50498677", "username": "leonjura", "name": "Le\u00f3n Jurado L.", "pinned_tweet_id": "1261729012239532032", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Kt2mhlSXKM", "expanded_url": "http://www.leonjura.blogspot.com/", "display_url": "leonjura.blogspot.com"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 55, "end": 74, "tag": "UnidosLoLograremos"}]}}, "created_at": "2009-06-25T00:44:59.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 14001, "following_count": 636, "tweet_count": 7533, "listed_count": 34}, "location": "San Diego, Carabobo"}, {"description": "Cuenta Oficial Alcald\u00eda de San Diego. Gobierno Municipal encabezado por Le\u00f3n Jurado @leonjura \u00a1Una Gesti\u00f3n con Cuentas Claras! #OrgullososDeSerSandieganos", "url": "https://t.co/sE6fstEHAp", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1133400457995587585/CFsIOXxJ_normal.jpg", "id": "287727292", "username": "Alc_SanDiego", "name": "Alcaldia San Diego", "pinned_tweet_id": "1325954598591455235", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/sE6fstEHAp", "expanded_url": "Https://taquilla.alcaldiadesandiego.gob.ve/appweb/", "display_url": "taquilla.alcaldiadesandiego.gob.ve/appweb/"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 127, "end": 154, "tag": "OrgullososDeSerSandieganos"}], "mentions": [{"start": 84, "end": 93, "username": "leonjura"}]}}, "created_at": "2011-04-25T15:25:10.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 113367, "following_count": 142, "tweet_count": 23216, "listed_count": 187}, "location": "SAN DIEGO - CARABOBO"}, {"description": "Desde 2013, encargados del reciclaje de tapas pl\u00e1sticas y ahora tambi\u00e9n botellas pl\u00e1sticas para apoyar a ni\u00f1os valientes  con tratamiento de quimioterapia \ud83c\udf88", "url": "https://t.co/Qn7qGOkh8h", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/997108246862278656/MQp_DRSB_normal.jpg", "id": "2758276707", "username": "tapasybotellas", "name": "Tapas Y Botellas Por Vidas", "pinned_tweet_id": "1131586900031090689", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Qn7qGOkh8h", "expanded_url": "http://goo.gl/yDMqTe", "display_url": "goo.gl/yDMqTe"}]}}, "created_at": "2014-09-01T15:43:07.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 972, "following_count": 282, "tweet_count": 3028, "listed_count": 6}, "location": "M\u00e9rida - Venezuela"}, {"description": "Cuenta del directorio m\u00e9dico de Aragua en la Web M\u00e9dicos Aragua. Los especialistas en la salud pueden afiliarse escribiendo a medicosaragua@gmail.com", "url": "https://t.co/tpBi2efM01", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1752676453/Medicos_Aragua_2_normal.JPG", "id": "138215349", "username": "medicosaragua", "name": "M\u00e9dicos Aragua", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/tpBi2efM01", "expanded_url": "http://www.medicosaragua.com.ve", "display_url": "medicosaragua.com.ve"}]}}, "created_at": "2010-04-28T23:23:56.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 4895, "following_count": 2402, "tweet_count": 15267, "listed_count": 43}, "location": "Maracay, Edo. Aragua Venezuela"}, {"description": "Soy fiel creyente de Dios y Jes\u00fas, 100% desconfiada de los pol\u00edticos y tu?\nMe gusta ayudar a las personas y la injusticia me encabrona\nNo hay mal que dure.....", "url": "", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1239384488687415298/D5mJ-4li_normal.jpg", "id": "199125021", "username": "kkk_3m", "name": "Ariadna.nova", "created_at": "2010-10-06T02:44:46.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 355, "tweet_count": 2455, "listed_count": 0}, "location": "Venezuela mi patria querida"}, {"description": "Egresada en Ingenier\u00eda Qu\u00edmica, orgullosamente de la USB hace ya muchas lunas. Trader de Forex\nAdicta al chocolate y  viajar,  asi sea con el pensamiento.", "url": "", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1228124383887187968/Bg7KUwKv_normal.jpg", "id": "2357270799", "username": "sellbuy26", "name": "Mar\u00eda Cristina", "created_at": "2014-02-21T20:55:16.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 629, "tweet_count": 24503, "listed_count": 0}, "location": "Venezuela"}, {"description": "Endocrin\u00f3loga Pediatra. Mam\u00e1 de un F\u00edsico y un Ingeniero Electricista. Trabajando por Venezuela para los Venezolanos. telf  02617179994 citas vespertinas", "url": "https://t.co/wh9bHnQrwN", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1242282780140150789/xoyNqPkV_normal.jpg", "id": "139821827", "username": "endopediatria", "name": "Joalice Villalobos", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/wh9bHnQrwN", "expanded_url": "https://twitter.com/joalice.endocrinologo", "display_url": "twitter.com/joalice.endocr\u2026"}]}}, "created_at": "2010-05-03T19:53:23.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 388, "tweet_count": 1354, "listed_count": 2}, "location": "\u00dcT: 10.678455,-71.678581"}, {"description": "Apasionada por el Servicio a los pacientes. Mi lema: QUIEN NO VIVE PARA SERVIR, NO SIRVE  PARA VIVIR Colecciono Agradecimientos\ud83d\ude4f\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83d\udcab\ud83c\udfe5\ud83c\udf86\ud83d\udcf8", "url": "https://t.co/IsLRLhy7dX", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347704281051394048/PgeY_pPB_normal.jpg", "id": "76132491", "username": "nakamartinez", "name": "@nakamartinez", "pinned_tweet_id": "1377634405385179146", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/IsLRLhy7dX", "expanded_url": "https://twitter.com/nakamartinez", "display_url": "twitter.com/nakamartinez"}]}}, "created_at": "2009-09-21T20:24:59.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 52468, "following_count": 48360, "tweet_count": 647327, "listed_count": 240}, "location": "Caracas, Venezuela"}, {"description": "Amo a mi Pais", "url": "", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/843975682237566976/awLy5keE_normal.jpg", "id": "102256778", "username": "evillar69", "name": "evillar69", "pinned_tweet_id": "217028129313660928", "created_at": "2010-01-06T03:23:52.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 554, "tweet_count": 3135, "listed_count": 1}, "location": "Venezuela"}, {"description": "Un Foodie al que le gusta cocinar / Jazz Adicto / Catal\u00e1n y Cul\u00e9!  IG: @rieraj", "url": "https://t.co/qd3bBrMboo", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1340002235594452996/kn2soJ4m_normal.jpg", "id": "62262362", "username": "rieraj", "name": "Jorge Riera", "pinned_tweet_id": "1368342739834781697", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/qd3bBrMboo", "expanded_url": "http://gerenciacomoarte.blogspot.com", "display_url": "gerenciacomoarte.blogspot.com"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 71, "end": 78, "username": "rieraj"}]}}, "created_at": "2009-08-02T13:44:34.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 5320, "following_count": 4584, "tweet_count": 94111, "listed_count": 55}, "location": "Anzoategui - Venezuela"}, {"description": "atencion pre e intrahospitalaria,  accion social, la cultura, el deporte y el rescate animal, llevando amor al pr\u00f3jimo\n\n\nDona y ay\u00fadanos a salvar vidas \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47", "url": "https://t.co/2Y9mKoTOq3", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1257637223408812033/a7yat9uf_normal.jpg", "id": "984155173999271937", "username": "manosdlsangeles", "name": "manosdelosangeles", "pinned_tweet_id": "1356763008496766976", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/2Y9mKoTOq3", "expanded_url": "https://www.paypal.me/manosdeloangeles", "display_url": "paypal.me/manosdeloangel\u2026"}]}}, "created_at": "2018-04-11T19:44:12.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 5595, "following_count": 5307, "tweet_count": 7116, "listed_count": 0}, "location": "Caracas, Venezuela"}, {"description": "Dise\u00f1o e impresiones gr\u00e1ficas(folletos,volantes,encartes,etc) publicidad exterior de su marca, campa\u00f1a o producto(vallas, stands,rotulaci\u00f3n etc) y ahora Textil.", "url": "http://t.co/QJ0QqIt1ya", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/577940962112069632/B6yStOkE_normal.jpeg", "id": "2621900650", "username": "publisuministro", "name": "Publisuministros", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 22, "url": "http://t.co/QJ0QqIt1ya", "expanded_url": "http://www.publisuministros.com", "display_url": "publisuministros.com"}]}}, "created_at": "2014-06-19T03:39:05.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 42, "tweet_count": 22, "listed_count": 0}, "location": "Caracas - Venezuela"}, {"description": "Paramedicos viales de la Brigada de Restablecimiento de V\u00edas y Atenci\u00f3n  de Emergencias del Ministerio de Transporte 08006888425\nINSTAGRAM @Paramedicosmtt", "url": "https://t.co/MmYURY2idQ", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/910994676454498304/rgBf-kyq_normal.jpg", "id": "2182873932", "username": "paramedicosmtt", "name": "\u00c1ngeles de la autopista MPPT", "pinned_tweet_id": "1042845953059905536", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/MmYURY2idQ", "expanded_url": "http://www.paramedicosmtt.wordpress.com", "display_url": "paramedicosmtt.wordpress.com"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 139, "end": 154, "username": "Paramedicosmtt"}]}}, "created_at": "2013-11-08T20:19:56.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 64626, "following_count": 5489, "tweet_count": 22518, "listed_count": 352}, "location": "Autopi Gran Caracas/Venezuela"}, {"description": "Periodista venezolana viviendo en \ud83c\uddfb\ud83c\uddea Venezuela@unionradio @impactove", "url": "https://t.co/SklyzzBSqT", "protected": false, "verified": true, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1110680454150193153/iKzTTFZN_normal.jpg", "id": "137849206", "username": "esteninf", "name": "\ud83d\udc9c Esteninf Olivarez", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/SklyzzBSqT", "expanded_url": "http://www.impactovenezuela.com", "display_url": "impactovenezuela.com"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 58, "end": 68, "username": "impactove"}]}}, "created_at": "2010-04-27T23:26:16.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 140674, "following_count": 1497, "tweet_count": 31233, "listed_count": 362}, "location": "Caracas/Venezuela"}, {"description": "Fundador y Coordinador global @DSDvzla | #Activista | Adverso la #Tiran\u00eda chavista de @NicolasMaduro | #SmartPolitik | #RifleX | #BetaPol\u00edtico | #TuitBeat", "url": "https://t.co/DQ5tIaUjpB", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1237167150932115457/9g3tA-a0_normal.jpg", "id": "85427368", "username": "Juliococo", "name": "Julio Jim\u00e9nez G\u00e9dler \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "pinned_tweet_id": "1383210388817317888", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/DQ5tIaUjpB", "expanded_url": "https://t.me/JuliococoNet", "display_url": "t.me/JuliococoNet"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 41, "end": 51, "tag": "Activista"}, {"start": 65, "end": 73, "tag": "Tiran\u00eda"}, {"start": 103, "end": 116, "tag": "SmartPolitik"}, {"start": 119, "end": 126, "tag": "RifleX"}, {"start": 129, "end": 142, "tag": "BetaPol\u00edtico"}, {"start": 145, "end": 154, "tag": "TuitBeat"}], "mentions": [{"start": 30, "end": 38, "username": "DSDvzla"}, {"start": 86, "end": 100, "username": "NicolasMaduro"}]}}, "created_at": "2009-10-26T21:56:18.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 401545, "following_count": 2710, "tweet_count": 214001, "listed_count": 1368}, "location": "Venezuela"}, {"description": "Periodista @periodistadsd en @dsdvzla #InfoDSD Resumen Informativo| Redactora Web | Community Manager| Audiovisual| Venezolana", "url": "", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1204931696644243458/XHRaX4h1_normal.jpg", "id": "95924481", "username": "AntonietaGG", "name": "Antonieta Gonz\u00e1lez", "pinned_tweet_id": "1256056788983701505", "entities": {"description": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "InfoDSD"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 25, "username": "periodistadsd"}, {"start": 29, "end": 37, "username": "dsdvzla"}]}}, "created_at": "2009-12-10T15:37:07.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 1364, "following_count": 1344, "tweet_count": 34621, "listed_count": 13}, "location": "Venezuela"}, {"description": "Sue\u00f1o y lucho por una Venezuela libre y de oportunidades. Estudiante de derecho en la UC. Dirigente de @ADemocratica. Secretario Juvenil CES Carabobo.", "url": "", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1375107664062132234/UsGQMZd0_normal.jpg", "id": "65165135", "username": "EfrainAlvaradoA", "name": "Efra\u00edn Eleazar Alvarado Arana", "pinned_tweet_id": "1375102988302307350", "entities": {"description": {"mentions": [{"start": 103, "end": 116, "username": "ADemocratica"}]}}, "created_at": "2009-08-12T21:20:14.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 11317, "following_count": 6798, "tweet_count": 47534, "listed_count": 18}, "location": "Carabobo, Venezuela"}, {"description": "\u00a1Con el ambiente ideal para cada ocasi\u00f3n!\n\u00bfQuieres contactarnos?\nClic en el link\ud83d\udc47", "url": "https://t.co/rYmMsbWqYq", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1345385895822811137/aIyDoda6_normal.jpg", "id": "2309419350", "username": "Novohotelexpres", "name": "Novo Hotel", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/rYmMsbWqYq", "expanded_url": "https://linktr.ee/novohotel_ve", "display_url": "linktr.ee/novohotel_ve"}]}}, "created_at": "2014-01-25T04:45:00.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 4149, "following_count": 206, "tweet_count": 12793, "listed_count": 45}, "location": "Urb. El Para\u00edso, Caracas-Vzla"}, {"description": "", "url": "", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/728654248817377280/GymWmWqp_normal.jpg", "id": "338321047", "username": "yeniferarbulu", "name": "yenifer arbulu", "created_at": "2011-07-19T12:07:25.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 905, "tweet_count": 1463, "listed_count": 0}, "location": "Valencia Edo Carabobo"}, {"description": "Reporta  #TRANSITO #EMERGENCIAS #Noticias #serviciospublico  NO ILEGALIDADES", "url": "", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/872610281800814594/y3EretVT_normal.jpg", "id": "1283305243", "username": "TrafiVALENCIA", "name": "Trafic Valencia", "entities": {"description": {"hashtags": [{"start": 9, "end": 18, "tag": "TRANSITO"}, {"start": 19, "end": 31, "tag": "EMERGENCIAS"}, {"start": 32, "end": 41, "tag": "Noticias"}, {"start": 42, "end": 59, "tag": "serviciospublico"}]}}, "created_at": "2013-03-20T13:40:02.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 12342, "following_count": 4015, "tweet_count": 29665, "listed_count": 18}, "location": "Valencia, Venezuela"}, {"description": "Citizen\u2503Musician\u2503 Photojournalist\u2503Photographer\u2503 Sybarite\u2503Lover of good manners, of simple and correct things, although that may lead to a modest life.", "url": "https://t.co/VJFqOcUjQO", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/994313056065859584/sP6Xa7ZL_normal.jpg", "id": "54880870", "username": "daproli", "name": "\uff24\uff41\uff4e\uff49\uff45\uff4c \uff30\uff52\uff4f\uff4e\uff49\uff4f \u03df \u266c\u221e", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/VJFqOcUjQO", "expanded_url": "http://danielproniophotographer.blogspot.com", "display_url": "danielproniophotographer.blogspot.com"}]}}, "created_at": "2009-07-08T12:30:46.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 2600, "following_count": 2604, "tweet_count": 45129, "listed_count": 40}, "location": "Santo Tom\u00e1s de la Nva Guayana"}, {"description": "Abogado-Propiedad Intelectual. Derecho Administrativo. Poes\u00eda. Humor. Democracia, libertades p\u00fablicas. Sue\u00f1o un pa\u00eds con dos soles. @ElNacionalWeb @vecuradas", "url": "https://t.co/cOFfLAvU4p", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1343067280763191299/oHPifP9p_normal.jpg", "id": "85251929", "username": "jpenalver", "name": "Jes\u00fas Pe\u00f1alver", "pinned_tweet_id": "631899258833272832", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/cOFfLAvU4p", "expanded_url": "http://ferysebis.blogspot.com/", "display_url": "ferysebis.blogspot.com"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 132, "end": 146, "username": "ElNacionalWeb"}, {"start": 147, "end": 157, "username": "vecuradas"}]}}, "created_at": "2009-10-26T06:16:55.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 33708, "following_count": 542, "tweet_count": 490738, "listed_count": 154}, "location": "Venezuela"}, {"description": "Lucho por la LIBERTAD de mi hermoso pais.. Venezuela \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\n-\nI fight for the FREEDOM of my beautiful country .. Venezuela \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "url": "https://t.co/CfjzkzPHTl", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/972294867371069440/Kn3aOB_y_normal.jpg", "id": "63597812", "username": "gochitaliberty", "name": "GOCHITA LIBERTARIA", "pinned_tweet_id": "1390151817334607875", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/CfjzkzPHTl", "expanded_url": "https://lnk.bio/GochitaLibertaria", "display_url": "lnk.bio/GochitaLiberta\u2026"}]}}, "created_at": "2009-08-07T01:19:33.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 1166, "tweet_count": 20526, "listed_count": 3}, "location": "VENEZUELA"}, {"description": "25. Venezolano, Siniestro, Lasallista y UCVista. M\u00e9dico. Residente de Cirug\u00eda General", "url": "", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1218702628747542528/pGZjSb2C_normal.jpg", "id": "136436895", "username": "DiondiazP", "name": "Dionisio D\u00edaz", "created_at": "2010-04-23T23:22:00.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 1727, "following_count": 448, "tweet_count": 2333, "listed_count": 12}, "location": "caracas"}, {"description": "Caraque\u00f1o. Psicologo-Psicoanalista Defensor de DDHH. Coord. Adjunto de Cecodap. Lacaniano, creador del podcast @fueradeconsulta", "url": "https://t.co/KS47JAPivE", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1296966897280393217/1e-tsdTw_normal.jpg", "id": "73380194", "username": "abelsaraiba", "name": "Abel Saraiba", "pinned_tweet_id": "1389746033027076104", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/KS47JAPivE", "expanded_url": "http://saraibablog.wordpress.com", "display_url": "saraibablog.wordpress.com"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 111, "end": 127, "username": "fueradeconsulta"}]}}, "created_at": "2009-09-11T13:01:44.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 4013, "following_count": 1016, "tweet_count": 12003, "listed_count": 20}, "location": "\u00dcT: 10.401433,-66.842334"}, {"description": "medico cirujano..terapeuta holistico...reikista...Medico estetico \u2764\ud83d\udc4f\ud83d\ude4f", "url": "", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1372273321816039425/JtQgQoRK_normal.jpg", "id": "1095056468662013952", "username": "MCarlosblanca", "name": "Carlosblanca_m", "pinned_tweet_id": "1364696352593235971", "created_at": "2019-02-11T20:26:22.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 1365, "tweet_count": 2875, "listed_count": 0}}, {"description": "Fundaci\u00f3n sin fines de lucro, dedicada a ayudar a ni\u00f1os con cancer, ni\u00f1os en hospitales y en extrema pobreza.\nRif-j 412683624\nNuestro N* de contacto 04242171209", "url": "", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1230193628104052738/LXvZb3WQ_normal.jpg", "id": "1153003998116552705", "username": "FundacionPasito", "name": "Pasito a Pasito Venezuela", "created_at": "2019-07-21T18:09:09.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 36, "tweet_count": 127, "listed_count": 2}, "location": "Caracas, Venezuela"}, {"description": "", "url": "", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1237719873666584579/G_PlY5HE_normal.jpg", "id": "1237719523081453573", "username": "yelitza55257748", "name": "@yelitzalopez", "created_at": "2020-03-11T12:38:53.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 63, "tweet_count": 180, "listed_count": 0}}, {"description": "M\u00e9dica Cirujana. LUZ VE", "url": "", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1276715195226824704/vdpaSAZ6_normal.jpg", "id": "226377368", "username": "mavefu", "name": "mari vf", "created_at": "2010-12-14T01:09:24.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 3939, "following_count": 438, "tweet_count": 1522, "listed_count": 8}, "location": "Venezuela"}, {"description": "Mi equipo de F\u00fatbol Barsa. Comer y cocinar una pasi\u00f3n", "url": "", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1298242318575730688/UhqaLT36_normal.jpg", "id": "1222630676584980482", "username": "lidruzzka", "name": "\ud83c\udf3b Lili \ud83c\udf3b", "pinned_tweet_id": "1238531483138232320", "created_at": "2020-01-29T21:20:53.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 1873, "following_count": 1225, "tweet_count": 8123, "listed_count": 2}}, {"description": "| Universidad Cat\u00f3lica Cecilio Acosta |\nPerteneciente a la @ArquiMcbo\n\u00a1Somos Excelencia Acad\u00e9mica y Compromiso Social!\n#LaCat\u00f3licaDeMaracaibo\n|| Desde1983 ||", "url": "https://t.co/UYUjpCvNNq", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1339026816246423552/aKU4xhx8_normal.jpg", "id": "70440965", "username": "UNICAeduve", "name": "UNICA", "pinned_tweet_id": "1372642818351628291", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/UYUjpCvNNq", "expanded_url": "http://unicaedu.com/", "display_url": "unicaedu.com"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 119, "end": 141, "tag": "LaCat\u00f3licaDeMaracaibo"}], "mentions": [{"start": 59, "end": 69, "username": "ArquiMcbo"}]}}, "created_at": "2009-08-31T16:58:23.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 18320, "following_count": 4099, "tweet_count": 44672, "listed_count": 127}, "location": "Venezuela"}, {"description": "Asesor de la RCC en Mcbo. P\u00e1rroco de Santa Mariana de Jes\u00fas, Administrador Parroquial de la Transfiguraci\u00f3n del Se\u00f1or y Rector de Jes\u00fas de la Buena Esperanza.", "url": "", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1834514079/Mis_Contactos.png_normal.jpg", "id": "274071791", "username": "PadreMax", "name": "Padre Max G\u00fcerere", "created_at": "2011-03-29T17:36:10.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 198, "tweet_count": 6659, "listed_count": 10}, "location": "San Francisco, Venezuela. "}, {"description": "I'm not everything I want to be, but I'm better than I was and I'm still learning \ud83c\udf43", "url": "https://t.co/dAwx4fcOad", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1391423637140525062/B3MJJER2_normal.jpg", "id": "354459765", "username": "lucypulpeiro", "name": "El diario de una fot\u00f3grafa \ud83e\udd0d", "pinned_tweet_id": "1387175773216382981", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/dAwx4fcOad", "expanded_url": "http://myurls.co/lucypulpeiro", "display_url": "myurls.co/lucypulpeiro"}]}}, "created_at": "2011-08-13T19:13:25.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 4523, "following_count": 948, "tweet_count": 132957, "listed_count": 27}, "location": "M\u00e9rida, Venezuela."}, {"description": "La biograf\u00eda se escribe viviendo.\n\nHago fotos, el arte me da vida, las historias me apasionan, amo a les gates y a les perres por igual y bailo tango a veces.", "url": "", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1383392732660469765/GP96KQqc_normal.jpg", "id": "69763871", "username": "rucketa", "name": "R\u00fagra Biela", "pinned_tweet_id": "1308887295811035139", "created_at": "2009-08-29T02:29:43.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 786, "following_count": 760, "tweet_count": 13058, "listed_count": 6}, "location": "Venezuela"}, {"description": "\u2696|Abogado\n\ud83d\udc68\u200d\ud83c\udf93|Usemista\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddea|Ig: @jmanuelcr", "url": "", "protected": false, "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1146583193828634625/oCfn7glp_normal.jpg", "id": "162214162", "username": "Jose_Manuel13", "name": "Jos\u00e9 Manuel Camacho", "entities": {"description": {"mentions": [{"start": 30, "end": 40, "username": "jmanuelcr"}]}}, "created_at": "2010-07-03T01:12:00.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 585, "tweet_count": 2709, "listed_count": 3}, "location": "Venezuela"}], "places": [{"name": "San Crist\u00f3bal", "place_type": "city", "country": "Venezuela", "full_name": "San Crist\u00f3bal, Venezuela", "country_code": "VE", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-72.2442398, 7.7418295, -72.195282, 7.7971587], "properties": {}}, "id": "01a73d6169f504ac"}, {"name": "Maracay", "place_type": "city", "country": "Venezuela", "full_name": "Maracay, Venezuela", "country_code": "VE", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-67.6745598, 10.2025307, -67.542106, 10.3281372], "properties": {}}, "id": "0198c6f108778b40"}, {"name": "La Guaira", "place_type": "city", "country": "Venezuela", "full_name": "La Guaira, Venezuela", "country_code": "VE", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-67.1425907, 10.5178096, -66.9123794, 10.6059297], "properties": {}}, "id": "01222aa54e8dff7a"}, {"name": "San Antonio De Los Altos", "place_type": "city", "country": "Venezuela", "full_name": "San Antonio De Los Altos, Venezuela", "country_code": "VE", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-66.9625015, 10.3719349, -66.9474411, 10.3810186], "properties": {}}, "id": "01bc41ac40f6f2ff"}, {"name": "Miranda", "place_type": "admin", "country": "Venezuela", "full_name": "Miranda, Venezuela", "country_code": "VE", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-67.220209, 9.934294, -65.428322, 10.6496277], "properties": {}}, "id": "01c93e351e3122fb"}, {"name": "Bol\u00edvar", "place_type": "admin", "country": "Venezuela", "full_name": "Bol\u00edvar, Venezuela", "country_code": "VE", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-67.4417596, 3.60774, -60.2654305, 8.4530017], "properties": {}}, "id": "01a74227630d48a8"}, {"name": "San Diego", "place_type": "city", "country": "Venezuela", "full_name": "San Diego, Venezuela", "country_code": "VE", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-67.9632146, 10.2418298, -67.9359525, 10.2791056], "properties": {}}, "id": "0044180c6370cf09"}, {"name": "Cumana", "place_type": "city", "country": "Venezuela", "full_name": "Cumana, Venezuela", "country_code": "VE", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-64.1974716, 10.4322929, -64.1444397, 10.4747658], "properties": {}}, "id": "0165fd44316e9f7f"}, {"name": "Guarenas", "place_type": "city", "country": "Venezuela", "full_name": "Guarenas, Venezuela", "country_code": "VE", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-66.6341171, 10.4484348, -66.6076736, 10.4742708], "properties": {}}, "id": "00dd051c4ae032b0"}, {"name": "Venezuela", "place_type": "country", "country": "Venezuela", "full_name": "Venezuela", "country_code": "VE", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-73.3540725, 0.648837, -59.8037796, 12.1968022], "properties": {}}, "id": "043383f8b2b79918"}, {"name": "Yaracuy", "place_type": "admin", "country": "Venezuela", "full_name": "Yaracuy, Venezuela", "country_code": "VE", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-69.225103, 9.834718, -68.242021, 10.774154], "properties": {}}, "id": "00dec776371a8365"}, {"name": "Caracas", "place_type": "city", "country": "Venezuela", "full_name": "Caracas, Venezuela", "country_code": "VE", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-66.9985809, 10.440464, -66.862707, 10.5266142], "properties": {}}, "id": "00ec4c32070f5076"}, {"name": "Gu\u00e1rico", "place_type": "admin", "country": "Venezuela", "full_name": "Gu\u00e1rico, Venezuela", "country_code": "VE", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-68.032502, 7.637647, -64.77376, 10.040367], "properties": {}}, "id": "0152c0f36270f8b1"}, {"name": "Acarigua", "place_type": "city", "country": "Venezuela", "full_name": "Acarigua, Venezuela", "country_code": "VE", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-69.2381439, 9.5141411, -69.1735916, 9.5844183], "properties": {}}, "id": "010416b434768b1c"}, {"name": "Mario Brice\u00f1o Iragorry", "place_type": "city", "country": "Venezuela", "full_name": "Mario Brice\u00f1o Iragorry, Venezuela", "country_code": "VE", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-67.6449625, 10.26206, -67.6144699, 10.3197072], "properties": {}}, "id": "01b397c72768b832"}, {"name": "Anzo\u00e1tegui", "place_type": "admin", "country": "Venezuela", "full_name": "Anzo\u00e1tegui, Venezuela", "country_code": "VE", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-65.723058, 7.66592, -62.688868, 10.31536], "properties": {}}, "id": "008af77d1b1cf7a3"}, {"name": "Guatire", "place_type": "city", "country": "Venezuela", "full_name": "Guatire, Venezuela", "country_code": "VE", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-66.5696106, 10.4563227, -66.5247498, 10.4780836], "properties": {}}, "id": "004ea55b013fa89f"}, {"name": "Nuestra Se\u00f1ora del Rosario de Baruta", "place_type": "city", "country": "Venezuela", "full_name": "Nuestra Se\u00f1ora del Rosario de Baruta, Venezuela", "country_code": "VE", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-66.8972931, 10.4268198, -66.8206344, 10.489041], "properties": {}}, "id": "008eb02a542ac3d4"}, {"name": "M\u00e9rida", "place_type": "city", "country": "Venezuela", "full_name": "M\u00e9rida, Venezuela", "country_code": "VE", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-71.1957474, 8.5660877, -71.1269677, 8.631216], "properties": {}}, "id": "015e5397777769a2"}, {"name": "Petare", "place_type": "city", "country": "Venezuela", "full_name": "Petare, Venezuela", "country_code": "VE", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-66.847406, 10.4573479, -66.7841263, 10.5128183], "properties": {}}, "id": "0058b0cb7e695890"}, {"name": "T\u00e1chira", "place_type": "admin", "country": "Venezuela", "full_name": "T\u00e1chira, Venezuela", "country_code": "VE", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-72.48775, 7.3615272, -71.31602, 8.6819938], "properties": {}}, "id": "006fa5d223223cfc"}, {"name": "Valencia", "place_type": "city", "country": "Venezuela", "full_name": "Valencia, Venezuela", "country_code": "VE", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-68.0339966, 10.1125402, -67.9569168, 10.2401114], "properties": {}}, "id": "012af435641420c7"}, {"name": "Distrito Capital", "place_type": "admin", "country": "Venezuela", "full_name": "Distrito Capital, Venezuela", "country_code": "VE", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-67.162499, 10.382554, -66.862707, 10.567951], "properties": {}}, "id": "0137799d4f960b21"}, {"name": "Nueva Esparta", "place_type": "admin", "country": "Venezuela", "full_name": "Nueva Esparta, Venezuela", "country_code": "VE", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-66.9560038, 10.73601, -63.0777764, 11.968834], "properties": {}}, "id": "00fef4361f2ad538"}, {"name": "San Juan De Los Morros", "place_type": "city", "country": "Venezuela", "full_name": "San Juan De Los Morros, Venezuela", "country_code": "VE", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-67.378685, 9.8856544, -67.3372224, 9.9283161], "properties": {}}, "id": "00cfdfc429c27ec3"}, {"name": "Guanare", "place_type": "city", "country": "Venezuela", "full_name": "Guanare, Venezuela", "country_code": "VE", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-69.7895203, 9.0228968, -69.7025452, 9.0739384], "properties": {}}, "id": "0050158729aa2535"}, {"name": "Maracaibo", "place_type": "city", "country": "Venezuela", "full_name": "Maracaibo, Venezuela", "country_code": "VE", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-71.6922913, 10.5961199, -71.5895081, 10.7319241], "properties": {}}, "id": "01be351754bcbe13"}, {"name": "Puerto Cabello", "place_type": "city", "country": "Venezuela", "full_name": "Puerto Cabello, Venezuela", "country_code": "VE", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-68.0765915, 10.4417582, -68.000618, 10.4845896], "properties": {}}, "id": "0151a18c54bdbe02"}, {"name": "Carabobo", "place_type": "admin", "country": "Venezuela", "full_name": "Carabobo, Venezuela", "country_code": "VE", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-68.42839, 9.811874, -67.517053, 10.582821], "properties": {}}, "id": "015d19216c749864"}, {"name": "Ciudad Guayana", "place_type": "city", "country": "Venezuela", "full_name": "Ciudad Guayana, Venezuela", "country_code": "VE", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-62.700182, 8.3123474, -62.5980074, 8.3924912], "properties": {}}, "id": "01aae5bd62bae61d"}, {"name": "Ciudad Ojeda", "place_type": "city", "country": "Venezuela", "full_name": "Ciudad Ojeda, Venezuela", "country_code": "VE", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-71.3538208, 10.1781855, -71.2887573, 10.2315168], "properties": {}}, "id": "002e2add0d1ff144"}, {"name": "Chacao", "place_type": "city", "country": "Venezuela", "full_name": "Chacao, Venezuela", "country_code": "VE", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-66.871556, 10.480841, -66.842229, 10.5143166], "properties": {}}, "id": "015cbec154ca1c9c"}, {"name": "Barinas", "place_type": "admin", "country": "Venezuela", "full_name": "Barinas, Venezuela", "country_code": "VE", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-71.883359, 7.2877067, -67.502653, 9.07894], "properties": {}}, "id": "009e6b0e445977d6"}, {"name": "Metro - Coche", "place_type": "poi", "country": "Venezuela", "full_name": "Metro - Coche", "country_code": "VE", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-66.93245862741193, 10.450771870664468, -66.93245862741193, 10.450771870664468], "properties": {}}, "id": "07d9e68cff085004"}, {"name": "Caracas", "place_type": "poi", "country": "Venezuela", "full_name": "Caracas", "country_code": "VE", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-66.8012914691634, 10.490533374977517, -66.8012914691634, 10.490533374977517], "properties": {}}, "id": "07d9e36ec5882001"}, {"name": "Catia la Mar", "place_type": "city", "country": "Venezuela", "full_name": "Catia la Mar, Venezuela", "country_code": "VE", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-67.0474882, 10.5765371, -66.989711, 10.6134426], "properties": {}}, "id": "00412d3d6cde22cc"}, {"name": "Naguanagua", "place_type": "city", "country": "Venezuela", "full_name": "Naguanagua, Venezuela", "country_code": "VE", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-68.0309204, 10.2452993, -68.0112954, 10.27365], "properties": {}}, "id": "00ef60bb0d238e05"}, {"name": "Puerto La Cruz", "place_type": "city", "country": "Venezuela", "full_name": "Puerto La Cruz, Venezuela", "country_code": "VE", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-64.7095794, 10.1729025, -64.6583839, 10.2076381], "properties": {}}, "id": "016eb87b25e8a354"}, {"name": "M\u00e9rida", "place_type": "admin", "country": "Venezuela", "full_name": "M\u00e9rida, Venezuela", "country_code": "VE", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-71.971243, 7.662596, -70.546226, 9.314735], "properties": {}}, "id": "01cb69a764a68d10"}, {"name": "Mor\u00f3n", "place_type": "city", "country": "Venezuela", "full_name": "Mor\u00f3n, Venezuela", "country_code": "VE", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-68.2199554, 10.4706974, -68.1950684, 10.4948196], "properties": {}}, "id": "0133703129dcad05"}, {"name": "Barquisimeto", "place_type": "city", "country": "Venezuela", "full_name": "Barquisimeto, Venezuela", "country_code": "VE", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-69.475331, 9.9958546, -69.2599188, 10.1151752], "properties": {}}, "id": "012b6b2c110f0c21"}, {"name": "Encontrados,  Catatumbo", "place_type": "poi", "country": "Venezuela", "full_name": "Encontrados,  Catatumbo", "country_code": "VE", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-72.235237, 9.060235, -72.235237, 9.060235], "properties": {}}, "id": "0ace6e72e9568000"}, {"name": "San Rafael de Onoto", "place_type": "city", "country": "Venezuela", "full_name": "San Rafael de Onoto, Venezuela", "country_code": "VE", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-68.9757538, 9.6658831, -68.9654007, 9.6859741], "properties": {}}, "id": "00e2dca236bad14f"}, {"name": "San Joaqu\u00edn", "place_type": "city", "country": "Venezuela", "full_name": "San Joaqu\u00edn, Venezuela", "country_code": "VE", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-67.8435929, 10.2280477, -67.7778256, 10.2818161], "properties": {}}, "id": "00c6d37a4dec6abf"}, {"name": "Falc\u00f3n", "place_type": "admin", "country": "Venezuela", "full_name": "Falc\u00f3n, Venezuela", "country_code": "VE", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-71.3181635, 10.3003213, -67.6330715, 12.1968022], "properties": {}}, "id": "0100789d0c41147f"}, {"name": "Lara", "place_type": "admin", "country": "Venezuela", "full_name": "Lara, Venezuela", "country_code": "VE", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-70.6740824, 9.399607, -68.8898641, 10.746048], "properties": {}}, "id": "00e7ab373bbd3707"}, {"name": "Caraballeda", "place_type": "city", "country": "Venezuela", "full_name": "Caraballeda, Venezuela", "country_code": "VE", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-66.869142, 10.5964235, -66.819105, 10.6203085], "properties": {}}, "id": "014950ed1900452e"}, {"name": "Turmero", "place_type": "city", "country": "Venezuela", "full_name": "Turmero, Venezuela", "country_code": "VE", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-67.56596, 10.1915816, -67.4328081, 10.2938783], "properties": {}}, "id": "00eacd9e4c340449"}, {"name": "Zulia", "place_type": "admin", "country": "Venezuela", "full_name": "Zulia, Venezuela", "country_code": "VE", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-73.3540725, 8.3688747, -64.70717, 11.85043], "properties": {}}, "id": "01d677e97eae46b3"}, {"name": "Carora", "place_type": "city", "country": "Venezuela", "full_name": "Carora, Venezuela", "country_code": "VE", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-70.1064835, 10.147275, -70.045311, 10.1943655], "properties": {}}, "id": "00ea87127fecbc28"}, {"name": "Plaza La Pastora", "place_type": "poi", "country": "Venezuela", "full_name": "Plaza La Pastora", "country_code": "VE", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-66.92445892910112, 10.513893026611434, -66.92445892910112, 10.513893026611434], "properties": {}}, "id": "07d9ce9ade480001"}, {"name": "Cagua", "place_type": "city", "country": "Venezuela", "full_name": "Cagua, Venezuela", "country_code": "VE", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-67.4840748, 10.150589, -67.4376526, 10.1940069], "properties": {}}, "id": "0115394f017772df"}, {"name": "Punto Fijo", "place_type": "city", "country": "Venezuela", "full_name": "Punto Fijo, Venezuela", "country_code": "VE", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-70.2237587, 11.6776075, -70.1758957, 11.7438555], "properties": {}}, "id": "00de1fcc6d582e3c"}, {"name": "C\u00faa", "place_type": "city", "country": "Venezuela", "full_name": "C\u00faa, Venezuela", "country_code": "VE", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-66.8992844, 10.1551113, -66.8753052, 10.1696682], "properties": {}}, "id": "01bcac764b72de63"}, {"name": "Trujillo", "place_type": "admin", "country": "Venezuela", "full_name": "Trujillo, Venezuela", "country_code": "VE", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-71.0966, 8.951904, -69.995276, 10.0562834], "properties": {}}, "id": "015c005b4efdc7ee"}, {"name": "Caricuao", "place_type": "city", "country": "Venezuela", "full_name": "Caricuao, Venezuela", "country_code": "VE", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-67.002121, 10.4274559, -66.9548187, 10.4440374], "properties": {}}, "id": "0190477a36e5f54d"}, {"name": "Monagas", "place_type": "admin", "country": "Venezuela", "full_name": "Monagas, Venezuela", "country_code": "VE", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-64.063602, 8.385376, -61.995369, 10.320079], "properties": {}}, "id": "00914f80743a0863"}, {"name": "Maiquetia", "place_type": "city", "country": "Venezuela", "full_name": "Maiquetia, Venezuela", "country_code": "VE", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-66.9817313, 10.5853725, -66.9419062, 10.6027265], "properties": {}}, "id": "007d411461121a98"}, {"name": "PDVSA", "place_type": "poi", "country": "Venezuela", "full_name": "PDVSA", "country_code": "VE", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-66.8722665309906, 10.496335838521405, -66.8722665309906, 10.496335838521405], "properties": {}}, "id": "07d9dc4edb884001"}, {"name": "El Tigre", "place_type": "city", "country": "Venezuela", "full_name": "El Tigre, Venezuela", "country_code": "VE", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-70.8562775, 9.6706047, -70.8399582, 9.6868105], "properties": {}}, "id": "00629c81369e37f9"}, {"name": "El Tigre", "place_type": "city", "country": "Venezuela", "full_name": "El Tigre, Venezuela", "country_code": "VE", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-64.2720566, 8.8613491, -64.2249756, 8.9008608], "properties": {}}, "id": "01506a13100d3e85"}, {"name": "Ciudad Bolivar", "place_type": "city", "country": "Venezuela", "full_name": "Ciudad Bolivar, Venezuela", "country_code": "VE", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-63.6078072, 8.0791607, -63.5050392, 8.1467609], "properties": {}}, "id": "018e4aba7010ecbe"}], "tweets": [{"possibly_sensitive": false, "id": "1287217838177030149", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9061, "type": "Person", "normalized_text": "Pe\u00f1a Pe\u00f1a"}, {"start": 66, "end": 88, "probability": 0.5047, "type": "Place", "normalized_text": "Santa B\u00e1rbara del Zulia"}], "mentions": [{"start": 122, "end": 131, "username": "LDanieri"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/SKc17aYIXA", "expanded_url": "https://twitter.com/MarianChavez27/status/1287217838177030149/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SKc17aYIXA"}]}, "created_at": "2020-07-26T02:47:02.000Z", "lang": "es", "attachments": {"media_keys": ["3_1287217834297262081"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1035, "reply_count": 4, "like_count": 182, "quote_count": 8}, "conversation_id": "1287217838177030149", "author_id": "121798104", "text": "Ayudanos con un RT. \u00c9l es el dr Pe\u00f1a Pe\u00f1a, pediatra reconocido en Santa B\u00e1rbara del Zulia, que hoy lucha contra el Covid. @LDanieri https://t.co/SKc17aYIXA", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1287221333710045186", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for iPhone", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7819, "type": "Place", "normalized_text": "Israel"}, {"start": 35, "end": 38, "probability": 0.5807, "type": "Organization", "normalized_text": "2020"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/BoWKQvBQGS", "expanded_url": "https://www.gofundme.com/f/ayuda-a-israel-tengo-un-tumor-en-el-cerebro", "display_url": "gofundme.com/f/ayuda-a-isra\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1357764136638312460/_R3vMiCV?format=jpg&name=orig", "width": 576, "height": 383}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1357764136638312460/_R3vMiCV?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Ayuda a Israel tengo un tumor en el cerebro, organized by Mariu Naranjo", "description": "Ayuda por favor, mi hijo tiene un tumor cerebral! Israel es un ni\u00f1o de 2 a\u2026 Mariu Naranjo needs your support for Ayuda a Israel tengo un tumor en el cerebro", "unwound_url": "https://www.gofundme.com/f/ayuda-a-israel-tengo-un-tumor-en-el-cerebro"}]}, "created_at": "2020-07-26T03:00:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1659, "reply_count": 3, "like_count": 252, "quote_count": 15}, "conversation_id": "1287221333710045186", "author_id": "53863905", "text": "Israel tiene 2 a\u00f1itos . En feb del 2020 present\u00f3 una par\u00e1lisis del lado derecho del cuerpo,fue hospitalizado y se le realiz\u00f3 una tomograf\u00eda axial computarizada de cr\u00e1neo,d\u00f3nde se evidencia un tumor maligno,LOE EN TALLO CEREBRAL.\u00c9sta es su campa\u00f1a\ud83d\ude4f\ud83c\udffcGRACIAS  https://t.co/BoWKQvBQGS"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1286726655579488257", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 94, "probability": 0.9781, "type": "Person", "normalized_text": "Antonio Palacios"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.9887, "type": "Place", "normalized_text": "Acarigua"}, {"start": 141, "end": 150, "probability": 0.5762, "type": "Place", "normalized_text": "Portuguesa"}, {"start": 153, "end": 161, "probability": 0.9693, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 261, "end": 264, "probability": 0.6035, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/BDlmXxcwEW", "expanded_url": "https://twitter.com/nelapalaciosr/status/1286726655579488257/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BDlmXxcwEW"}]}, "created_at": "2020-07-24T18:15:15.000Z", "lang": "es", "attachments": {"media_keys": ["3_1286726653444595713"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1191, "reply_count": 2, "like_count": 236, "quote_count": 11}, "conversation_id": "1286726655579488257", "author_id": "197523205", "text": "Se necesitan donantes de sangre A+ para una tranfusi\u00f3n a mi padre, el profesor Antonio Palacios, quien se encuentra actualmente en Acarigua, Portuguesa (Venezuela).\nCoordinamos los detalles v\u00eda mensaje privado. Gracias a los que puedan apoyarnos con esto y que Dios los bendiga. https://t.co/BDlmXxcwEW"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1286106947750637569", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-07-23T01:12:45.000Z", "lang": "es", "entities": {"hashtags": [{"start": 119, "end": 125, "tag": "22Jul"}, {"start": 126, "end": 148, "tag": "EnCasaVencesAlCovid19"}], "mentions": [{"start": 149, "end": 165, "username": "MarkomusicaVzla"}, {"start": 166, "end": 176, "username": "EUtrafico"}, {"start": 177, "end": 191, "username": "SOSDonaciones"}, {"start": 192, "end": 205, "username": "ONCE_oficial"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/cYJsJHmP3z", "expanded_url": "https://gf.me/u/yhn9di", "display_url": "gf.me/u/yhn9di"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1286106947750637569", "author_id": "82373804", "text": "Hola amigos, les escribo para solicitar su apoyo en donar o compartir en esta campa\u00f1a GoFundme https://t.co/cYJsJHmP3z #22Jul #EnCasaVencesAlCovid19 @MarkomusicaVzla @EUtrafico @SOSDonaciones @ONCE_oficial"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1284234241103081472", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter Web App", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 57, "probability": 0.9967, "type": "Person", "normalized_text": "Paula Gil"}, {"start": 70, "end": 84, "probability": 0.9848, "type": "Person", "normalized_text": "Germ\u00e1n Gonz\u00e1lez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9722, "type": "Person", "normalized_text": "Diego Gil"}, {"start": 196, "end": 202, "probability": 0.8534, "type": "Place", "normalized_text": "Curiepe"}, {"start": 212, "end": 218, "probability": 0.3698, "type": "Place", "normalized_text": "Miranda"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "17Jul"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/wb5WV3CFGC", "expanded_url": "https://twitter.com/VPITV/status/1284234241103081472/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/wb5WV3CFGC"}]}, "created_at": "2020-07-17T21:11:17.000Z", "lang": "es", "attachments": {"media_keys": ["7_1284233976987766790"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 470, "reply_count": 6, "like_count": 158, "quote_count": 15}, "conversation_id": "1284234241103081472", "author_id": "4527987340", "text": "#17Jul \"Estamos desesperados\", fue el mensaje de Paula Gil, esposa de Germ\u00e1n Gonz\u00e1lez, quien junto a Diego Gil lleva 17 d\u00edas desaparecido. Ambos son productores de cacao, vistos por \u00faltima vez en Curiepe, estado Miranda. Piden ayuda para que puedan ser encontrados.\n\nCortes\u00eda. https://t.co/wb5WV3CFGC"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1281547448171876352", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-07-10T11:14:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 11, "like_count": 340, "quote_count": 12}, "conversation_id": "1281547448171876352", "author_id": "133065224", "text": "Necesito una m\u00e1quina de coser...\nQuiero regalarle a una se\u00f1ora que tiene unas manos m\u00e1gicas para la costura una m\u00e1quina de coser, la costura es su sustento y sus manos est\u00e1n un poquito maltratadas.\nYo he visto m\u00e1quinas de coser arrumadas, olvidadas...\nSi alguien tiene una...", "geo": {"place_id": "008af77d1b1cf7a3"}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "847868745150119936", "name": "Home & family", "description": "Hobbies and interests"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "1047097832878952448", "name": "Knitting", "description": "Knitting"}}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1280932629626392577", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-07-08T18:31:52.000Z", "lang": "es", "attachments": {"media_keys": ["3_1280932599834333184"]}, "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Cumana"}], "urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/sJfaPJdWZn", "expanded_url": "https://twitter.com/marieliguevara/status/1280932629626392577/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sJfaPJdWZn"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "conversation_id": "1280932629626392577", "author_id": "312699542", "text": "#Cumana\n\u00a1Ay\u00fadame a ayudar! https://t.co/sJfaPJdWZn"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1280905637686370304", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for iPhone", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.629, "type": "Person", "normalized_text": "Taira"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/hUhJgh11ld", "expanded_url": "https://twitter.com/nelsonbocaranda/status/1280905637686370304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hUhJgh11ld"}]}, "created_at": "2020-07-08T16:44:36.000Z", "lang": "es", "attachments": {"media_keys": ["3_1280905630627356679"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16691, "reply_count": 306, "like_count": 11900, "quote_count": 231}, "conversation_id": "1280905637686370304", "author_id": "23719107", "text": "OJO: Si ven por *La Boyera* a este Animal llamado *Onza o Taira*, no le hagan da\u00f1o, es *especie en extinci\u00f3n* y debi\u00f3  bajar por el Volc\u00e1n.Come animales peque\u00f1os, parece gato salvaje (-1 metro). Negro con cabeza gris, difundirlo antes de que alguien se asuste y lo malogre. https://t.co/hUhJgh11ld", "context_annotations": [{"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "852262932607926273", "name": "Pets", "description": "Pets"}}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1280875859881197568", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 82, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Heredia"}, {"start": 102, "end": 125, "probability": 0.7212, "type": "Place", "normalized_text": "av. Francisco de Miranda"}, {"start": 137, "end": 149, "probability": 0.4751, "type": "Place", "normalized_text": "calle Hatillo"}, {"start": 165, "end": 180, "probability": 0.6222, "type": "Place", "normalized_text": "Torres de Petare"}, {"start": 203, "end": 209, "probability": 0.8907, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}, {"start": 230, "end": 233, "probability": 0.4004, "type": "Person", "normalized_text": "Getz"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "URGENTE"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/nhkxcBCFal", "expanded_url": "https://twitter.com/anarodriguez_b/status/1280875859881197568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nhkxcBCFal"}, {"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/nhkxcBCFal", "expanded_url": "https://twitter.com/anarodriguez_b/status/1280875859881197568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nhkxcBCFal"}]}, "created_at": "2020-07-08T14:46:17.000Z", "lang": "es", "attachments": {"media_keys": ["3_1280875823873044480", "3_1280875839668785152"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 769, "reply_count": 11, "like_count": 142, "quote_count": 14}, "conversation_id": "1280875859881197568", "author_id": "305940077", "text": "#URGENTE Este conductor se dio a la fuga luego de atropellar \nEl 1/7 a Jos\u00e9 Heredia (fallecido) en la av. Francisco de Miranda cruce con calle Hatillo, frente a las Torres de Petare, sector Buena Vista, Caracas. veh\u00edculo Hyundai, Getz, gris. Si tienen info \u27a1\ufe0f 0412-192.10.76 https://t.co/nhkxcBCFal", "context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781972125171060736", "name": "Auto"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781972125179518977", "name": "Auto Manufacturer"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10026295039", "name": "Hyundai"}}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1279859597059198983", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for iPhone", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.9386, "type": "Person", "normalized_text": "Flavia"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/AIB4W9sfU3", "expanded_url": "https://twitter.com/TeamMamaLis/status/1279855007324672003", "display_url": "twitter.com/TeamMamaLis/st\u2026"}]}, "created_at": "2020-07-05T19:28:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 2}, "conversation_id": "1279859597059198983", "author_id": "119574350", "text": "Cualquier persona, instituci\u00f3n u organismo que pueda ayudar a Flavia con el medicamento \ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83d\ude4f\ud83c\udffd https://t.co/AIB4W9sfU3", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1279855007324672003"}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1279567202845437952", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 21, "probability": 0.6766, "type": "Person", "normalized_text": "Aldrim Dudamel"}, {"start": 155, "end": 166, "probability": 0.6594, "type": "Place", "normalized_text": "Barquisimeto"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/kkIhlTp20l", "expanded_url": "https://twitter.com/JuniorParra19/status/1279567202845437952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kkIhlTp20l"}, {"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/kkIhlTp20l", "expanded_url": "https://twitter.com/JuniorParra19/status/1279567202845437952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kkIhlTp20l"}]}, "created_at": "2020-07-05T00:06:09.000Z", "lang": "es", "attachments": {"media_keys": ["3_1279567194700025862", "3_1279567199116693504"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2799, "reply_count": 9, "like_count": 456, "quote_count": 22}, "conversation_id": "1279567202845437952", "author_id": "129380875", "text": "El ni\u00f1o Aldrim Dudamel, 4 a\u00f1os, necesita urgentemente 4 donantes de sangre, deben ir el Lunes a primera hora al Banco de Sangre del Hospital Pedi\u00e1trico de Barquisimeto y donar a a nombre de Aldrim Dudamel, Pedi\u00e1trico, AMI 2. \n\nRT \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/kkIhlTp20l"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1279813253745520643", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for iPhone", "created_at": "2020-07-05T16:23:52.000Z", "lang": "es", "attachments": {"media_keys": ["3_1279813121952174081"]}, "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "5Jul"}, {"start": 6, "end": 22, "tag": "ServicioPublico"}, {"start": 44, "end": 53, "tag": "difundir"}, {"start": 95, "end": 103, "tag": "URGENTE"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/ZCmZOIIDVt", "expanded_url": "https://gf.me/u/ydbbaf", "display_url": "gf.me/u/ydbbaf", "status": 200, "unwound_url": "https://www.gofundme.com/f/de-nuevo-unidos-por-nairim?utm_source=customer&utm_campaign=m_pd+share-sheet&utm_medium=copy_link-tip"}, {"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/E5jeiLwi6P", "expanded_url": "https://twitter.com/keillysronss/status/1279813253745520643/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E5jeiLwi6P"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1279813253745520643", "author_id": "1256273332242132998", "text": "#5Jul #ServicioPublico Por favor ay\u00fadanos a #difundir y si deseas donar, estaremos agradecidos #URGENTE https://t.co/ZCmZOIIDVt https://t.co/E5jeiLwi6P"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1279185412142096385", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter Web App", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 74, "probability": 0.3104, "type": "Product", "normalized_text": "Fenobarbital de 100mg"}], "mentions": [{"start": 129, "end": 142, "username": "fundatiacruz"}, {"start": 143, "end": 157, "username": "FLaPastillita"}, {"start": 158, "end": 165, "username": "ACLAVE"}, {"start": 166, "end": 182, "username": "corazonymanos01"}, {"start": 183, "end": 198, "username": "FundacionBADAN"}, {"start": 199, "end": 210, "username": "ESEdeSalud"}, {"start": 211, "end": 222, "username": "RedesAyuda"}, {"start": 236, "end": 252, "username": "BuscoTuMedicina"}, {"start": 253, "end": 262, "username": "PublServ"}, {"start": 263, "end": 278, "username": "fundacolibrive"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/tkPkrFDwvn", "expanded_url": "https://twitter.com/_frankmarin/status/1279185412142096385/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tkPkrFDwvn"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/tkPkrFDwvn", "expanded_url": "https://twitter.com/_frankmarin/status/1279185412142096385/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tkPkrFDwvn"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/tkPkrFDwvn", "expanded_url": "https://twitter.com/_frankmarin/status/1279185412142096385/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tkPkrFDwvn"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/tkPkrFDwvn", "expanded_url": "https://twitter.com/_frankmarin/status/1279185412142096385/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tkPkrFDwvn"}]}, "created_at": "2020-07-03T22:49:03.000Z", "lang": "es", "attachments": {"media_keys": ["3_1279178868235083778", "3_1279179661046697989", "3_1279179988617609216", "3_1279180213054771205"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1279185412142096385", "author_id": "2772136632", "text": "\u00a1URGENTE!\nNecesito Trileptal/Oxcarbazepina de 600mg y Fenobarbital de 100mg Tel\u00e9fono: 02464317596/ 04124813115\nAcepto donativos.\n@fundatiacruz @FLaPastillita @ACLAVE @corazonymanos01 @FundacionBADAN @ESEdeSalud @RedesAyuda @FundMamaLis @BuscoTuMedicina @PublServ @fundacolibrive https://t.co/tkPkrFDwvn"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1277943824178917377", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for iPhone", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 40, "probability": 0.5272, "type": "Place", "normalized_text": "Chet de Valencia"}, {"start": 117, "end": 125, "probability": 0.3832, "type": "Person", "normalized_text": "Levoplast"}, {"start": 128, "end": 138, "probability": 0.3643, "type": "Person", "normalized_text": "Sulfadazina"}], "mentions": [{"start": 266, "end": 274, "username": "Mamalis"}]}, "created_at": "2020-06-30T12:35:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 3}, "conversation_id": "1277943824178917377", "author_id": "49886068", "text": "Para ni\u00f1a recluida en la Chet de Valencia con quemaduras en 80% del cuerpo se necesita: Adhesivo (Leukoplast), gasa, Levoplast, Sulfadazina (en crema), vendas el\u00e1sticas de las m\u00e1s grandes, Bacitrazina, Profenid, tubos de ensayo rojo, morado y azul con sus mariposas @MamaLis"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1277803040544821248", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for iPhone", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 13, "probability": 0.437, "type": "Person", "normalized_text": "Francisco"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/M4QmI0UdL6", "expanded_url": "https://twitter.com/alexagomez2000/status/1277803040544821248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/M4QmI0UdL6"}]}, "created_at": "2020-06-30T03:15:59.000Z", "lang": "es", "attachments": {"media_keys": ["3_1277803023520194560"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2001, "reply_count": 7, "like_count": 345, "quote_count": 10}, "conversation_id": "1277803040544821248", "author_id": "53863905", "text": "Para Francisco, quien est\u00e1 hospitalizado en el hospital cl\u00ednico universitario y que sufre de fuertes crisis de convulsiones, estamos solicitando en calidad de donaci\u00f3n Topiramato. Cualquier instituci\u00f3n o particular que pudiera tenerlo, por favor contactarnos. Muchas gracias \ud83d\ude4f\ud83c\udffc https://t.co/M4QmI0UdL6"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1277452101644361728", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 103, "probability": 0.4507, "type": "Person", "normalized_text": "Oncologico Padre Machado"}, {"start": 122, "end": 151, "probability": 0.9345, "type": "Person", "normalized_text": "Ruben Junior Espinoza Salazar"}]}, "created_at": "2020-06-29T04:01:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 231, "reply_count": 5, "like_count": 28, "quote_count": 4}, "conversation_id": "1277452101644361728", "author_id": "277080307", "text": "(1) Se necesita con caracter de urgencia 2 Concentrados de Sangre tipo O+ en el Oncologico Padre Machado para mi hermano  Ruben Junior  Espinoza Salazar de 34 a\u00f1os de edad C.I 16.952.753  para su operacion, diagnosticado con tumor de celulas gigantes en tercio distal y femur izq"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1277252559540027393", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 31, "probability": 0.9792, "type": "Person", "normalized_text": "Samara Delgado"}, {"start": 207, "end": 234, "probability": 0.6309, "type": "Place", "normalized_text": "Cl\u00ednica Metropolitana de CCS"}]}, "created_at": "2020-06-28T14:48:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1277252559540027393", "author_id": "876863947617513473", "text": "SERVICIO P\u00daBLICO| Samara Delgado (7meses) quien sufre le enfermedad de Kawasaki y sospechosa de covid-19, requieren 15gramos de inmunoglobulina , ceftriaxone, clindamicina y solumedrol. Est\u00e1 internada en la Cl\u00ednica Metropolitana de CCS. \nContacto: 04263058389", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1276645550818054144", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 114, "probability": 0.5, "type": "Place", "normalized_text": "Tuy"}], "mentions": [{"start": 211, "end": 225, "username": "sebuscasedona"}, {"start": 226, "end": 242, "username": "BuscandoMedicin"}, {"start": 243, "end": 255, "username": "AnonMundial"}, {"start": 256, "end": 270, "username": "DUINCONSUELOC"}]}, "created_at": "2020-06-26T22:36:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 338, "reply_count": 3, "like_count": 49, "quote_count": 8}, "conversation_id": "1276645550818054144", "author_id": "86133400", "text": "Se necesita con urgencia una silla de ruedas en donaci\u00f3n para un viejito muy humilde que vive el los valles del Tuy...si alguien puede hacer est\u00e1 caridad favor contactar a  Mirelys 0424-1547179 @ServicioPubliVE @sebuscasedona @BuscandoMedicin @AnonMundial @DUINCONSUELOC"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1276267026772824064", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 21, "probability": 0.5042, "type": "Organization", "normalized_text": "Sra Nancy Santander"}], "mentions": [{"start": 132, "end": 147, "username": "alexagomez2000"}, {"start": 148, "end": 160, "username": "MamaLisVzla"}, {"start": 161, "end": 172, "username": "lorearraiz"}, {"start": 173, "end": 180, "username": "LucyPN"}, {"start": 181, "end": 196, "username": "JorgeArrietaFM"}, {"start": 197, "end": 212, "username": "lorebornacelly"}, {"start": 213, "end": 227, "username": "Mariananduque"}, {"start": 228, "end": 238, "username": "Farmarato"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/fGdKSVNW5a", "expanded_url": "https://gf.me/u/ybqqf9", "display_url": "gf.me/u/ybqqf9"}, {"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/y4o8rYK4UP", "expanded_url": "https://twitter.com/YolimarMoncada/status/1276267026772824064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/y4o8rYK4UP"}]}, "created_at": "2020-06-25T21:32:25.000Z", "lang": "es", "attachments": {"media_keys": ["3_1276267023874613254"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 2}, "conversation_id": "1276267026772824064", "author_id": "867128760", "text": "La Sra Nancy Santander requiere apoyo econ\u00f3mico para realizarse tratamiento.  https://t.co/fGdKSVNW5a Agradecemos su aporte y el RT @alexagomez2000 @MamaLisVzla @lorearraiz @LucyPN @JorgeArrietaFM @lorebornacelly @Mariananduque @Farmarato https://t.co/y4o8rYK4UP", "context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974596148793345", "name": "Business & finance"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596731871232", "name": "Banking"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10043299623", "name": "Santander Bank"}}, {"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "847529762566230016", "name": "Business and finance", "description": "Business"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "857878257630195712", "name": "Government", "description": "Government"}}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1276295170645012480", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for iPhone", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9221, "type": "Person", "normalized_text": "Ivan"}], "urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/79FMwgI7hu", "expanded_url": "https://twitter.com/palindromica/status/1276295170645012480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/79FMwgI7hu"}]}, "created_at": "2020-06-25T23:24:15.000Z", "lang": "es", "attachments": {"media_keys": ["3_1276295154572431362"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2457, "reply_count": 7, "like_count": 640, "quote_count": 15}, "conversation_id": "1276295170645012480", "author_id": "112886187", "text": "Ivan, hijo de un excelente internista, tiene seis a\u00f1os y est\u00e1 perdiendo la visi\u00f3n. Necesita una cirug\u00eda urgente y requerimos recursos. Ninguna ayuda, dinero, retuit, oraciones, es poca. Gracias \ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/79FMwgI7hu"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1276294829476122624", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter Web App", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Ivan"}], "hashtags": [{"start": 123, "end": 140, "tag": "UnGranitoPorIvan"}], "urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/iCDq0ZT81V", "expanded_url": "https://twitter.com/AccesoaJusticia/status/1276294829476122624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iCDq0ZT81V"}]}, "created_at": "2020-06-25T23:22:54.000Z", "lang": "es", "attachments": {"media_keys": ["3_1276294753592770566"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 2}, "conversation_id": "1276294829476122624", "author_id": "347489302", "text": "Ivan tiene 6 a\u00f1itos y hoy necesita nuestra ayuda para costear una cirug\u00eda especializada y urgente para poder seguir viendo #UnGranitoPorIvan https://t.co/iCDq0ZT81V"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1276172141076058116", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter Web App", "created_at": "2020-06-25T15:15:23.000Z", "lang": "es", "entities": {"hashtags": [{"start": 196, "end": 204, "tag": "Tachira"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 33, "quote_count": 4}, "conversation_id": "1276172141076058116", "author_id": "186108816", "text": "PARA UN NI\u00d1O  ESPECIAL SE REQUIERE\n\n\u23e9anticonvulsionantes: \n\u23e9  Keppra o Kopodex( levetiracetam) 500 o 1000mg \n\u23e9  Topiramato 25 mg.\n\u23e9l  Olanzil o Olanzapina 5 mg\n\nQuien la tenga o pueda donar \ud83d\udcde\ud83d\udcde en #Tachira \nBelkis Leal 04269294241"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1275850381109743616", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for iPhone", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 46, "probability": 0.9972, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel Colmenares"}, {"start": 150, "end": 159, "probability": 0.7154, "type": "Person", "normalized_text": "Colmenares"}, {"start": 249, "end": 252, "probability": 0.9909, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioPublico"}, {"start": 17, "end": 28, "tag": "SanAntonio"}, {"start": 73, "end": 84, "tag": "SanAntonio"}, {"start": 121, "end": 126, "tag": "Peru"}], "urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/T542CXaMS8", "expanded_url": "https://twitter.com/FabioLValentini/status/1275850381109743616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/T542CXaMS8"}, {"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/T542CXaMS8", "expanded_url": "https://twitter.com/FabioLValentini/status/1275850381109743616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/T542CXaMS8"}]}, "created_at": "2020-06-24T17:56:49.000Z", "lang": "es", "attachments": {"media_keys": ["3_1275850304798556160", "3_1275850304815325184"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 1, "like_count": 48, "quote_count": 2}, "conversation_id": "1275850381109743616", "author_id": "2748174284", "text": "#ServicioPublico #SanAntonio Gabriel Colmenares era un joven luchador de #SanAntonio perdi\u00f3 la vida tras un accidente en #Peru.\nAyudemos a la familia Colmenares a traer de vuelta las cenizas de su hijo al pais.\nEn im\u00e1genes las cuentas y contacto en Per\u00fa.\n\nQEPD https://t.co/T542CXaMS8"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1275579097813581824", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 22, "probability": 0.8708, "type": "Person", "normalized_text": "Yris Pereira"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/nfNlpFLhKd", "expanded_url": "https://gf.me/u/x7whv8", "display_url": "gf.me/u/x7whv8"}, {"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/DpySFYbeuo", "expanded_url": "https://twitter.com/CarlosBastardo7/status/1275579097813581824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DpySFYbeuo"}]}, "created_at": "2020-06-23T23:58:50.000Z", "lang": "es", "attachments": {"media_keys": ["3_1275579038078205952"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 2}, "conversation_id": "1275579097813581824", "author_id": "83755611", "text": "Mi suegra, Yris Pereira, necesita culminar su tratamiento para el c\u00e1ncer de mama. Una mujer valiente que ha luchado con fuerza.\n\nNecesita reunir $4900 para pagar 30 sesiones de radioterapia.\n\nPuedes ayudarnos donando y difundiendo, este es el link\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.co/nfNlpFLhKd https://t.co/DpySFYbeuo"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1275643793849581571", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "entities": {"annotations": [{"start": 217, "end": 225, "probability": 0.9969, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "ServicioPublico"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ErikaDLV"}, {"start": 119, "end": 134, "username": "UrianaArrieche"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/YYB0laNsVZ", "expanded_url": "https://www.gofundme.com/f/ayuda-para-uriana?utm_source=whatsapp-visit&utm_medium=chat&utm_campaign=p_cp+share-sheet", "display_url": "gofundme.com/f/ayuda-para-u\u2026"}]}, "created_at": "2020-06-24T04:15:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "63263205", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1275643793849581571", "author_id": "495986947", "text": "@ErikaDLV\n #ServicioPublico\n\nHola.\n\nTe agradecer\u00eda mucho que compartieras esta campa\u00f1a o hicieras un donativo. Uriana, @UrianaArrieche tiene 23 a\u00f1os y necesita con urgencia un trasplante de ri\u00f1\u00f3n, sin embargo esta en Venezuela y como ya todos saben... https://t.co/YYB0laNsVZ"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1275666105164537859", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for iPhone", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9147, "type": "Person", "normalized_text": "Kike"}, {"start": 150, "end": 158, "probability": 0.9941, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioPublico"}], "urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/8vcKbytued", "expanded_url": "https://www.gofundme.com/f/srtfkz?utm_source=whatsapp-visit&utm_medium=chat&utm_campaign=p_cp+share-sheet", "display_url": "gofundme.com/f/srtfkz?utm_s\u2026"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/BwoXLw5URV", "expanded_url": "https://twitter.com/tovarguedez/status/1275666105164537859/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BwoXLw5URV"}]}, "created_at": "2020-06-24T05:44:34.000Z", "lang": "es", "attachments": {"media_keys": ["3_1275666098982211585"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "conversation_id": "1275666105164537859", "author_id": "49782961", "text": "#ServicioPublico - Kike, ya les he hablado de \u00e9l, un ni\u00f1o de 7 a\u00f1os, necesita una nueva cirug\u00eda para combatir un c\u00e1ncer en el cerebelo. Su familia en Venezuela no tiene los recursos. Aqu\u00ed les dejo el GoFundMe para que le echen una mano: https://t.co/8vcKbytued . Muchas gracias! https://t.co/BwoXLw5URV", "geo": {"place_id": "3b77caf94bfc81fe"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1275756827658117123", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for iPhone", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 34, "probability": 0.9919, "type": "Person", "normalized_text": "Fabiola Pasquali"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioPublico"}], "urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/2Nlf5Gi8Og", "expanded_url": "https://gf.me/u/x9qmw3", "display_url": "gf.me/u/x9qmw3"}]}, "created_at": "2020-06-24T11:45:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2544, "reply_count": 7, "like_count": 396, "quote_count": 22}, "conversation_id": "1275756827658117123", "author_id": "95701780", "text": "#ServicioPublico - Fabiola Pasquali es una joven que necesita urgente una intervenci\u00f3n quir\u00fargica para descomprimir su cerebro. Su familia no est\u00e1 en condiciones econ\u00f3micas \u00f3ptimas y necesitan apoyo de quien pueda brindar ayuda. Gracias! \n\nhttps://t.co/2Nlf5Gi8Og", "geo": {"place_id": "07d9e68cff085004"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1275471121744367616", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for iPhone", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.98, "type": "Person", "normalized_text": "Fabiola"}, {"start": 138, "end": 145, "probability": 0.7616, "type": "Person", "normalized_text": "Filomena"}, {"start": 148, "end": 159, "probability": 0.9783, "type": "Person", "normalized_text": "Sim\u00f3n Garcia"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "23Jun"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/syrMSfdRt5", "expanded_url": "https://www.gofundme.com/f/i-am-fabiola-i-need-help-to-get-my-my-life-back?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=p_cp+share-sheet", "display_url": "gofundme.com/f/i-am-fabiola\u2026"}]}, "created_at": "2020-06-23T16:49:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1623, "reply_count": 3, "like_count": 339, "quote_count": 7}, "conversation_id": "1275471121744367616", "author_id": "159260410", "text": "#23Jun conozco a Fabiola desde ni\u00f1a, podr\u00eda decirse que somos hermanos de vida. Conozco de primera mano todo el sacrificio y trabajado de Filomena, Sim\u00f3n Garcia, sus familiares y amigos. Les agradezco cualquier aporte que puedan hacer a su causa \n https://t.co/syrMSfdRt5"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1275449553752211461", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-06-23T15:24:04.000Z", "in_reply_to_user_id": "3099120071", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 190, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 2}, "conversation_id": "1275449553752211461", "author_id": "1245735340192792577", "text": "@GFdeVenezuela Hola! Me puedes ayudar Colaborando o dando RT para que mi padre pueda ser operado a corazon abierto? https://t.co/uY35HRANQP Ayudar hace bien\u2764", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "GFdeVenezuela"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/uY35HRANQP", "expanded_url": "https://www.gofundme.com/f/1x7bliygao?utm_source=customer", "display_url": "gofundme.com/f/1x7bliygao?u\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1275413405315334145", "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 107, "probability": 0.7798, "type": "Place", "normalized_text": "Neurocirug\u00eda"}, {"start": 131, "end": 145, "probability": 0.6165, "type": "Place", "normalized_text": "Hospital Vargas"}, {"start": 159, "end": 174, "probability": 0.6317, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel Mata Meza"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}], "urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/0s0xCcZMrO", "expanded_url": "https://www.gofundme.com/f/miguel-mata-lucha-por-su-vida?utm_source=whatsapp-visit&utm_medium=chat&utm_campaign=p_cp+share-sheet", "display_url": "gofundme.com/f/miguel-mata-\u2026"}]}, "created_at": "2020-06-23T13:00:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1275413405315334145", "author_id": "943843464", "text": "#ServicioP\u00fablico: Se requieren con urgencia 10 donantes de sangre para persona hospitalizada en Neurocirug\u00eda.\n\nBanco de sangre del Hospital Vargas.\n\nPaciente: Miguel Mata Meza, CI: 11.415.206.\n\nhttps://t.co/0s0xCcZMrO"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1275263485392420875", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "entities": {"annotations": [{"start": 195, "end": 220, "probability": 0.7566, "type": "Person", "normalized_text": "Rosita Haddad de Rodr\u00edguez"}], "urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/upMFY7isN6", "expanded_url": "https://www.gofundme.com/f/ayudemos-a-rosita-haddad?utm_source=whatsapp-visit&utm_medium=chat&utm_campaign=p_cp+share-sheet", "display_url": "gofundme.com/f/ayudemos-a-r\u2026"}]}, "created_at": "2020-06-23T03:04:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 1, "like_count": 33, "quote_count": 3}, "conversation_id": "1275263485392420875", "author_id": "78886375", "text": "\u00bfMe ayudan con un RT, por favor? Es la t\u00eda de una querida amiga. Cualquier cantidad es importante: \nHola.\n\nTe agradecer\u00eda mucho que compartieras esta campa\u00f1a o hicieras un donativo.\n\n*Ayudemos a Rosita Haddad de Rodr\u00edguez \n\n https://t.co/upMFY7isN6"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1274876250595745792", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter Web App", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.7702, "type": "Person", "normalized_text": "Alondra"}], "hashtags": [{"start": 181, "end": 199, "tag": "LosBuenosSomosMas"}], "urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/6zORs5AMLW", "expanded_url": "https://twitter.com/DEYBHYS/status/1274872830832914434", "display_url": "twitter.com/DEYBHYS/status\u2026"}]}, "created_at": "2020-06-22T01:25:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1695, "reply_count": 9, "like_count": 279, "quote_count": 11}, "conversation_id": "1274876250595745792", "author_id": "1003281019901014017", "text": "Amigos vamos a darle una mano Alondra necesita un hemocultivo, se requieren Bs 3.200.000. Una colaboraci\u00f3n y un RT es una gran ayuda para esta preciosa princesa. Cuento con ustedes #LosBuenosSomosMas https://t.co/6zORs5AMLW", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1274872830832914434"}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1274906754934018050", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-06-22T03:27:11.000Z", "lang": "es", "attachments": {"media_keys": ["3_1274906714958188544", "3_1274906732918120455", "3_1274906747157843968", "3_1274906752186712064"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 2}, "conversation_id": "1274906754934018050", "author_id": "525671469", "text": "SERVICIO P\u00daBLICO @Daniperiodismo @Mariananduque @osmarycnn @AlbertoRodNews @Gbastidas @jesusmedinae @lorebornacelly @LuisCarlos @mayevillanueva @alexagomez2000 @lorearraiz @ZULOGO @ShowEmperador @Conejorodriguez @MamaLisVzla @ReporteYa  @AyudaHumanVzla @laidygomezf @lanacionweb https://t.co/Mm8DHml3s5", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 32, "username": "Daniperiodismo"}, {"start": 33, "end": 47, "username": "Mariananduque"}, {"start": 48, "end": 58, "username": "osmarycnn"}, {"start": 59, "end": 74, "username": "AlbertoRodNews"}, {"start": 75, "end": 85, "username": "Gbastidas"}, {"start": 86, "end": 99, "username": "jesusmedinae"}, {"start": 100, "end": 115, "username": "lorebornacelly"}, {"start": 116, "end": 127, "username": "LuisCarlos"}, {"start": 128, "end": 143, "username": "mayevillanueva"}, {"start": 144, "end": 159, "username": "alexagomez2000"}, {"start": 160, "end": 171, "username": "lorearraiz"}, {"start": 172, "end": 179, "username": "ZULOGO"}, {"start": 180, "end": 194, "username": "ShowEmperador"}, {"start": 195, "end": 211, "username": "Conejorodriguez"}, {"start": 212, "end": 224, "username": "MamaLisVzla"}, {"start": 225, "end": 235, "username": "ReporteYa"}, {"start": 237, "end": 252, "username": "AyudaHumanVzla"}, {"start": 253, "end": 265, "username": "laidygomezf"}, {"start": 266, "end": 278, "username": "lanacionweb"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/Mm8DHml3s5", "expanded_url": "https://twitter.com/TachiraTricolor/status/1274906754934018050/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mm8DHml3s5"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/Mm8DHml3s5", "expanded_url": "https://twitter.com/TachiraTricolor/status/1274906754934018050/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mm8DHml3s5"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/Mm8DHml3s5", "expanded_url": "https://twitter.com/TachiraTricolor/status/1274906754934018050/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mm8DHml3s5"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/Mm8DHml3s5", "expanded_url": "https://twitter.com/TachiraTricolor/status/1274906754934018050/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mm8DHml3s5"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1138742711748423683", "name": "Luis Carlos D\u00edaz "}}, {"domain": {"id": "94", "name": "Journalist", "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'"}, "entity": {"id": "1138742711748423683", "name": "Luis Carlos D\u00edaz "}}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1274742724705558530", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-06-21T16:35:23.000Z", "lang": "es", "attachments": {"media_keys": ["3_1274742696754720768", "3_1274742706376499200", "3_1274742712433094656", "3_1274742718531538945"]}, "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}, {"start": 116, "end": 128, "tag": "PuertoOrdaz"}], "mentions": [{"start": 60, "end": 70, "username": "conviteac"}], "urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/ONikcoPTGq", "expanded_url": "https://twitter.com/Codehciu/status/1274742724705558530/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ONikcoPTGq"}, {"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/ONikcoPTGq", "expanded_url": "https://twitter.com/Codehciu/status/1274742724705558530/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ONikcoPTGq"}, {"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/ONikcoPTGq", "expanded_url": "https://twitter.com/Codehciu/status/1274742724705558530/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ONikcoPTGq"}, {"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/ONikcoPTGq", "expanded_url": "https://twitter.com/Codehciu/status/1274742724705558530/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ONikcoPTGq"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1274742724705558530", "author_id": "3773382736", "text": "#ServicioP\u00fablico Nuestro monitoreo realizado en alianza con @conviteac localiza estos medicamentos \u00a1en farmacias de #PuertoOrdaz!\n(VER IM\u00c1GENES) https://t.co/ONikcoPTGq", "geo": {"place_id": "01a74227630d48a8"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1274714668809027586", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter Web App", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 70, "probability": 0.7082, "type": "Person", "normalized_text": "Yris Pereira"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}], "urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/oIKRj3nNVE", "expanded_url": "https://gofundme.com/f/9hpq8b-ayudame-a-seguir?utm_source=customer&utm_campaign=p_cp+share-sheet&utm_medium=copy_link-tip", "display_url": "gofundme.com/f/9hpq8b-ayuda\u2026"}, {"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/tbEvq1CsxQ", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1271995190828576768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tbEvq1CsxQ"}]}, "created_at": "2020-06-21T14:43:54.000Z", "lang": "es", "attachments": {"media_keys": ["3_1271995185837355008"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1274714668809027586", "author_id": "15007299", "text": "#ServicioP\u00fablico Se solicita con car\u00e1cter de urgencia para Yris Pereira, ayuda econ\u00f3mica. Se agradece a las personas o instituciones que puedan colaborar ingresar al link: https://t.co/oIKRj3nNVE\u2026\u2026 https://t.co/tbEvq1CsxQ"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1274435934675595266", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 79, "probability": 0.7023, "type": "Person", "normalized_text": "Ruthsama Rond\u00f3n"}, {"start": 112, "end": 146, "probability": 0.6649, "type": "Place", "normalized_text": "Hospital Universitario de Los Andes"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Urgente"}, {"start": 269, "end": 276, "tag": "M\u00e9rida"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/78vuchnNff", "expanded_url": "https://twitter.com/jadesdelgado/status/1274435934675595266/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/78vuchnNff"}]}, "created_at": "2020-06-20T20:16:19.000Z", "lang": "es", "attachments": {"media_keys": ["3_1274435930301050881"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2812, "reply_count": 10, "like_count": 495, "quote_count": 15}, "conversation_id": "1274435934675595266", "author_id": "233443807", "text": "#Urgente \ud83d\udea8Se necesitan  4 donantes de sangre ORH+ para paciente Ruthsama Rond\u00f3n, se encuentra en el piso 4 del Hospital Universitario de Los Andes, acaba de dar a luz a su beb\u00e9 y tiene la hemoglobina en 5. Agradecen a quienes puedan ayudar y a multiplicar el mensaje \ud83d\ude4f #M\u00e9rida https://t.co/78vuchnNff"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1274429331033464833", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-06-20T19:50:04.000Z", "lang": "es", "attachments": {"media_keys": ["3_1274429268836200456", "3_1274429288968867845", "3_1274429303120375811", "3_1274429317007712256"]}, "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}, {"start": 116, "end": 128, "tag": "PuertoOrdaz"}], "mentions": [{"start": 60, "end": 70, "username": "conviteac"}], "urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/qsbzrmtYm6", "expanded_url": "https://twitter.com/Codehciu/status/1274429331033464833/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qsbzrmtYm6"}, {"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/qsbzrmtYm6", "expanded_url": "https://twitter.com/Codehciu/status/1274429331033464833/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qsbzrmtYm6"}, {"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/qsbzrmtYm6", "expanded_url": "https://twitter.com/Codehciu/status/1274429331033464833/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qsbzrmtYm6"}, {"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/qsbzrmtYm6", "expanded_url": "https://twitter.com/Codehciu/status/1274429331033464833/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qsbzrmtYm6"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1274429331033464833", "author_id": "3773382736", "text": "#ServicioP\u00fablico Nuestro monitoreo realizado en alianza con @conviteac localiza estos medicamentos \u00a1en farmacias de #PuertoOrdaz!\n(VER IM\u00c1GENES) https://t.co/qsbzrmtYm6", "geo": {"place_id": "01a74227630d48a8"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1274404324358197249", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 33, "probability": 0.1776, "type": "Person", "normalized_text": "Dr. Ad\u00e1n Mu\u00f1\u00f3z de El Vig\u00eda"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.5395, "type": "Place", "normalized_text": "IAHULA"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 42, "tag": "M\u00e9rida"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/NtKUFzAvrz", "expanded_url": "https://twitter.com/AdrianAlbarran_/status/1274404324358197249/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NtKUFzAvrz"}]}, "created_at": "2020-06-20T18:10:42.000Z", "lang": "es", "attachments": {"media_keys": ["3_1274404318909739008"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 4}, "conversation_id": "1274404324358197249", "author_id": "138245424", "text": "Para el Dr. Ad\u00e1n Mu\u00f1\u00f3z de El Vig\u00eda #M\u00e9rida que se encuentra en aislamiento en IAHULA se requiere mascarilla de venturi y medicamento Tocilizumab en ampolla 400 o 600 mg. \n\nCualquier informaci\u00f3n o contacto con farmacia informar por mensaje directo. https://t.co/NtKUFzAvrz", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1274333681574793221", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter Web App", "created_at": "2020-06-20T13:30:00.000Z", "lang": "es", "entities": {"hashtags": [{"start": 102, "end": 128, "tag": "DiaMundialDeLosRefugiados"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 400, "reply_count": 197, "like_count": 1398, "quote_count": 27}, "conversation_id": "1274333681574793221", "author_id": "4119914644", "text": "Este a\u00f1o ha sido un desaf\u00edo para todos, y en particular para los que huyen de sus hogares. Hoy, en el #DiaMundialDeLosRefugiados, aplaudamos su coraje y resistencia.", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "895656597250228224", "name": "Michelle Bachelet", "description": "President of Chile Michelle Bachelet"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "895656597250228224", "name": "Michelle Bachelet", "description": "President of Chile Michelle Bachelet"}}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1273948653791645696", "reply_settings": "everyone", "source": "donamed", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.7763, "type": "Place", "normalized_text": "Lara"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/wgbARSVSOx", "expanded_url": "http://donamed.com/Compartir?idm=11331", "display_url": "donamed.com/Compartir?idm=\u2026"}]}, "created_at": "2020-06-19T12:00:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1273948653791645696", "author_id": "3295379141", "text": "CANULA NASAL PEDIATRICA en Lara disponible para donaci\u00f3n. Solic\u00edtelo ingresando a este enlace --&gt; https://t.co/wgbARSVSOx."}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1273660431245115394", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for iPhone", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9969, "type": "Person", "normalized_text": "Alex Saab"}, {"start": 152, "end": 157, "probability": 0.9479, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 159, "end": 164, "probability": 0.5152, "type": "Person", "normalized_text": "Flores"}, {"start": 190, "end": 200, "probability": 0.9985, "type": "Person", "normalized_text": "Simon Zerpa"}]}, "created_at": "2020-06-18T16:54:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3991, "reply_count": 229, "like_count": 7593, "quote_count": 90}, "conversation_id": "1273660431245115394", "author_id": "84195118", "text": "Apenas comienza el terremoto interno en el chavismo despu\u00e9s de la detenci\u00f3n de Alex Saab. Se sacude parte importante del sost\u00e9n financiero de la pareja Maduro-Flores. Los capos se pelean. A Simon Zerpa, ministro de finanzas lo detienen. El coletazo llegar\u00e1 a la c\u00fapula militar."}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1273428119303720961", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for iPhone", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 44, "probability": 0.9792, "type": "Person", "normalized_text": "Milagros Belisario"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioPublico"}], "urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/ymDQ1UV6ub", "expanded_url": "https://twitter.com/VenteGuaricoYA/status/1273428119303720961/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ymDQ1UV6ub"}]}, "created_at": "2020-06-18T01:31:37.000Z", "lang": "es", "attachments": {"media_keys": ["3_1273428112672505859"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 3}, "conversation_id": "1273428119303720961", "author_id": "933175792699363328", "text": "#ServicioPublico | Ella es Milagros Belisario, una ni\u00f1a de 6 a\u00f1os de edad que presenta: Loe. Quiste dermoide intraosea con efecto epiderme orbito-pterional derecho y necesita nuestra ayuda. https://t.co/ymDQ1UV6ub"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1273491884493754368", "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 100, "probability": 0.9838, "type": "Person", "normalized_text": "Adriana Carolina Rodr\u00edguez"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}], "urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/4sXDEg20it", "expanded_url": "https://gofundme.com/f/unaesperanzaparacarito?utm_source=customer&utm_medium=copy_link&utm_campaign=p_cf+share-flow-1", "display_url": "gofundme.com/f/unaesperanza\u2026"}, {"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/Pn5cgufTrx", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1271605320352256001/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Pn5cgufTrx"}]}, "created_at": "2020-06-18T05:45:00.000Z", "lang": "es", "attachments": {"media_keys": ["3_1271604992898748428"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "conversation_id": "1273491884493754368", "author_id": "15007299", "text": "#ServicioP\u00fablico Se solicita con car\u00e1cter de urgencia ayuda econ\u00f3mica para Adriana Carolina Rodr\u00edguez. Se agradece a las personas o instituciones que puedan colaborar, ingresar al link: https://t.co/4sXDEg20it\u2026 https://t.co/Pn5cgufTrx"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1273345207464005638", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter Web App", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 67, "probability": 0.9341, "type": "Person", "normalized_text": "Andreina Toro"}, {"start": 233, "end": 245, "probability": 0.3964, "type": "Person", "normalized_text": "Andreina Toro"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}, {"start": 248, "end": 255, "tag": "Aragua"}], "mentions": [{"start": 70, "end": 82, "username": "Andretoro28"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/3Ac6rG0IVU", "expanded_url": "https://twitter.com/VenteDDHH/status/1273345207464005638/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3Ac6rG0IVU"}]}, "created_at": "2020-06-17T20:02:09.000Z", "lang": "es", "attachments": {"media_keys": ["3_1273345176715571202"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "conversation_id": "1273345207464005638", "author_id": "3331489667", "text": "#ServicioP\u00fablico | Para la abuela de nuestra compa\u00f1era Andreina Toro (@Andretoro28), se necesitan los siguientes insumos \ud83d\udc47\n\nQuien desee colaborar o tenga conocimiento de donde pueden ubicarlos, por favor, contactar al: 0424-3316970 Andreina Toro.\n\n#Aragua https://t.co/3Ac6rG0IVU"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1273044687713001472", "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 94, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriella P\u00e9rez Roig"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}], "urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/BFYkP3SH1j", "expanded_url": "https://gofundme.com/f/pe8agk-ayudemos-a-gaby?utm_source=customer&utm_campaign=p_cp+share-sheet&utm_medium=copy_link-tip", "display_url": "gofundme.com/f/pe8agk-ayude\u2026"}, {"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/45jyNZVQHc", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1270774841512255488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/45jyNZVQHc"}]}, "created_at": "2020-06-17T00:08:00.000Z", "lang": "es", "attachments": {"media_keys": ["3_1270774835497631745"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1273044687713001472", "author_id": "15007299", "text": "#ServicioP\u00fablico Se solicita con car\u00e1cter de urgencia ayuda econ\u00f3mica para Gabriella P\u00e9rez Roig. Se agradece a las personas que puedan colaborar, ingresar al link: https://t.co/BFYkP3SH1j\u2026 https://t.co/45jyNZVQHc"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1271287275033255938", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for iPhone", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 12, "probability": 0.9574, "type": "Person", "normalized_text": "Alfredo"}, {"start": 15, "end": 21, "probability": 0.9464, "type": "Person", "normalized_text": "Alfredo"}, {"start": 90, "end": 96, "probability": 0.9953, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}, {"start": 218, "end": 234, "probability": 0.4301, "type": "Person", "normalized_text": "Alfredo Konietzny"}, {"start": 250, "end": 256, "probability": 0.8874, "type": "Person", "normalized_text": "Alfredo"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/Pb4uoZ8Gwj", "expanded_url": "https://www.gofundme.com/f/un-rinon-para-alfredo?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=p_cp+share-sheet", "display_url": "gofundme.com/f/un-rinon-par\u2026"}]}, "created_at": "2020-06-12T03:44:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1308, "reply_count": 2, "like_count": 284, "quote_count": 6}, "conversation_id": "1271287275033255938", "author_id": "291051052", "text": "El es Alfredo, Alfredo necesita un transplante de ri\u00f1\u00f3n. La operaci\u00f3n se va a realizar en Caracas. La carta aval sali\u00f3 y tenemos 3 semanas para terminar de recaudar el dinero para su cirug\u00eda. Compartir \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\udc95\nGofundme Alfredo Konietzny un ri\u00f1\u00f3n para Alfredo https://t.co/Pb4uoZ8Gwj"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1272218641417801731", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for iPhone", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.9923, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge"}], "urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/huT1OV2HIr", "expanded_url": "https://twitter.com/gustavomory/status/1272217550047322114", "display_url": "twitter.com/gustavomory/st\u2026"}]}, "created_at": "2020-06-14T17:25:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1272218641417801731", "author_id": "572705851", "text": "Por favor; ayudemos a Jorge \ud83d\ude4f https://t.co/huT1OV2HIr", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1272217550047322114"}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1272250848010272768", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 18, "probability": 0.7991, "type": "Person", "normalized_text": "Mina Vivas"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/bo7lu4Q3X2", "expanded_url": "https://gf.me/u/x8vmc6", "display_url": "gf.me/u/x8vmc6"}, {"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/GpCHqmXSFZ", "expanded_url": "https://twitter.com/fanzinero/status/1272250848010272768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GpCHqmXSFZ"}]}, "created_at": "2020-06-14T19:33:34.000Z", "lang": "es", "attachments": {"media_keys": ["3_1272250824257875968"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 325, "reply_count": 4, "like_count": 63, "quote_count": 4}, "conversation_id": "1272250848010272768", "author_id": "247476098", "text": "Mi amiga Mina Vivas est\u00e1 enfrentando el c\u00e1ncer de mama. Para costear su operaci\u00f3n, arm\u00f3 un crowfunding. Informaci\u00f3n y aportes en https://t.co/bo7lu4Q3X2 https://t.co/GpCHqmXSFZ"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1272238517104644101", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for iPhone", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9977, "type": "Person", "normalized_text": "Delia Quintero"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "14Jun"}, {"start": 7, "end": 16, "tag": "Ayudemos"}, {"start": 242, "end": 260, "tag": "LosbuenosSomosMas"}], "urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/9m22QSprwr", "expanded_url": "https://twitter.com/CATERINAV/status/1272238517104644101/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9m22QSprwr"}]}, "created_at": "2020-06-14T18:44:34.000Z", "lang": "es", "attachments": {"media_keys": ["3_1272238504261623809"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 231, "reply_count": 0, "like_count": 50, "quote_count": 2}, "conversation_id": "1272238517104644101", "author_id": "73245966", "text": "#14Jun #Ayudemos a Delia Quintero. Ella necesita, porque el 19 de mayo de 2019 le diagnosticaron c\u00e1ncer de mama y necesita recaudar 1500 d\u00f3lares para el costo de sus 30 radioterapias.  Lleva muchos meses luchando contra esta dura enfermedad. #LosbuenosSomosMas https://t.co/9m22QSprwr"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1268543202686111744", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for iPhone", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 71, "probability": 0.9954, "type": "Place", "normalized_text": "Ant\u00edmano"}, {"start": 74, "end": 80, "probability": 0.9333, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/oCPwJMiWNt", "expanded_url": "http://ow.ly/72D830qMCqE", "display_url": "ow.ly/72D830qMCqE"}]}, "created_at": "2020-06-04T14:00:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 1, "like_count": 184, "quote_count": 3}, "conversation_id": "1268543202686111744", "author_id": "84913292", "text": "\u00bfRecuerdan la familia que perdi\u00f3 todo a causa de un incendio en Ant\u00edmano, Caracas? Decidimos organizarnos y, junto a venezolanos que est\u00e1n en el exterior, estamos haciendo esta campa\u00f1a para recaudar fondos para ayudarles en este momento tan dif\u00edcil. \n\nhttps://t.co/oCPwJMiWNt"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1268244330893975557", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter Web App", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9842, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin M\u00e1rquez"}, {"start": 162, "end": 185, "probability": 0.4712, "type": "Place", "normalized_text": "Dr. Miguel P\u00e9rez Carre\u00f1o"}, {"start": 227, "end": 237, "probability": 0.6794, "type": "Person", "normalized_text": "Paola Duran"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}, {"start": 188, "end": 196, "tag": "Caracas"}]}, "created_at": "2020-06-03T18:13:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1268244330893975557", "author_id": "3331489667", "text": "#ServicioP\u00fablico | Paciente Kevin M\u00e1rquez (24 a\u00f1os) presenta un cuadro m\u00e9dico Post operatorio que amerita donantes de sangre tipo B+\n\nSe encuentra en el hospital Dr. Miguel P\u00e9rez Carre\u00f1o. #Caracas.\n\nPara mayor inf contactar a: Paola Duran Tlf 0424-2997442."}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1268154134466908160", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-06-03T12:14:41.000Z", "lang": "es", "attachments": {"media_keys": ["3_1268154110093791232", "3_1268154116733317120", "3_1268154122546696194", "3_1268154129056247808"]}, "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}, {"start": 225, "end": 237, "tag": "PuertoOrdaz"}], "mentions": [{"start": 60, "end": 70, "username": "conviteac"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/cD1aarQAqo", "expanded_url": "https://twitter.com/Codehciu/status/1268154134466908160/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cD1aarQAqo"}, {"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/cD1aarQAqo", "expanded_url": "https://twitter.com/Codehciu/status/1268154134466908160/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cD1aarQAqo"}, {"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/cD1aarQAqo", "expanded_url": "https://twitter.com/Codehciu/status/1268154134466908160/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cD1aarQAqo"}, {"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/cD1aarQAqo", "expanded_url": "https://twitter.com/Codehciu/status/1268154134466908160/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cD1aarQAqo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1268154134466908160", "author_id": "3773382736", "text": "#ServicioP\u00fablico Nuestro monitoreo realizado en alianza con @conviteac localiza medicamentos para tratar la diabetes, infecciones respiratorias agudas, diarrea, gonorrea, hipertensi\u00f3n, depresi\u00f3n y convulsi\u00f3n \u00a1en farmacias de #PuertoOrdaz!\n(VER IM\u00c1GENES) https://t.co/cD1aarQAqo", "geo": {"place_id": "01a74227630d48a8"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1267104891677347841", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-05-31T14:45:22.000Z", "lang": "es", "attachments": {"media_keys": ["3_1267104864229904385", "3_1267104873847427072", "3_1267104879539032064", "3_1267104885415313408"]}, "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}, {"start": 225, "end": 237, "tag": "PuertoOrdaz"}], "mentions": [{"start": 60, "end": 70, "username": "conviteac"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/lIjXmAw7Vs", "expanded_url": "https://twitter.com/Codehciu/status/1267104891677347841/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lIjXmAw7Vs"}, {"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/lIjXmAw7Vs", "expanded_url": "https://twitter.com/Codehciu/status/1267104891677347841/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lIjXmAw7Vs"}, {"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/lIjXmAw7Vs", "expanded_url": "https://twitter.com/Codehciu/status/1267104891677347841/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lIjXmAw7Vs"}, {"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/lIjXmAw7Vs", "expanded_url": "https://twitter.com/Codehciu/status/1267104891677347841/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lIjXmAw7Vs"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1267104891677347841", "author_id": "3773382736", "text": "#ServicioP\u00fablico Nuestro monitoreo realizado en alianza con @conviteac localiza medicamentos para tratar la diabetes, infecciones respiratorias agudas, diarrea, gonorrea, hipertensi\u00f3n, depresi\u00f3n y convulsi\u00f3n \u00a1en farmacias de #PuertoOrdaz!\n(VER IM\u00c1GENES) https://t.co/lIjXmAw7Vs", "geo": {"place_id": "01a74227630d48a8"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1266719799486406657", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-05-30T13:15:09.000Z", "lang": "es", "attachments": {"media_keys": ["3_1266719538470625281", "3_1266719547408744451", "3_1266719555176599552", "3_1266719782050676738"]}, "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}, {"start": 225, "end": 237, "tag": "PuertoOrdaz"}], "mentions": [{"start": 60, "end": 70, "username": "conviteac"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/YXsuWzDcqu", "expanded_url": "https://twitter.com/Codehciu/status/1266719799486406657/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YXsuWzDcqu"}, {"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/YXsuWzDcqu", "expanded_url": "https://twitter.com/Codehciu/status/1266719799486406657/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YXsuWzDcqu"}, {"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/YXsuWzDcqu", "expanded_url": "https://twitter.com/Codehciu/status/1266719799486406657/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YXsuWzDcqu"}, {"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/YXsuWzDcqu", "expanded_url": "https://twitter.com/Codehciu/status/1266719799486406657/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YXsuWzDcqu"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 3}, "conversation_id": "1266719799486406657", "author_id": "3773382736", "text": "#ServicioP\u00fablico Nuestro monitoreo realizado en alianza con @conviteac localiza medicamentos para tratar la diabetes, infecciones respiratorias agudas, diarrea, gonorrea, hipertensi\u00f3n, depresi\u00f3n y convulsi\u00f3n \u00a1en farmacias de #PuertoOrdaz!\n(VER IM\u00c1GENES) https://t.co/YXsuWzDcqu", "geo": {"place_id": "01a74227630d48a8"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1266456048803725313", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-05-29T19:47:06.000Z", "lang": "es", "attachments": {"media_keys": ["3_1266456025277882373", "3_1266456031456120834", "3_1266456036833218562", "3_1266456042327638018"]}, "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}, {"start": 225, "end": 237, "tag": "PuertoOrdaz"}], "mentions": [{"start": 60, "end": 70, "username": "conviteac"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/rAVFIXDop2", "expanded_url": "https://twitter.com/Codehciu/status/1266456048803725313/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rAVFIXDop2"}, {"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/rAVFIXDop2", "expanded_url": "https://twitter.com/Codehciu/status/1266456048803725313/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rAVFIXDop2"}, {"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/rAVFIXDop2", "expanded_url": "https://twitter.com/Codehciu/status/1266456048803725313/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rAVFIXDop2"}, {"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/rAVFIXDop2", "expanded_url": "https://twitter.com/Codehciu/status/1266456048803725313/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rAVFIXDop2"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1266456048803725313", "author_id": "3773382736", "text": "#ServicioP\u00fablico Nuestro monitoreo realizado en alianza con @conviteac localiza medicamentos para tratar la diabetes, infecciones respiratorias agudas, diarrea, gonorrea, hipertensi\u00f3n, depresi\u00f3n y convulsi\u00f3n \u00a1en farmacias de #PuertoOrdaz!\n(VER IM\u00c1GENES) https://t.co/rAVFIXDop2", "geo": {"place_id": "01a74227630d48a8"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1266054075780661253", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter Web App", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 103, "probability": 0.771, "type": "Person", "normalized_text": "MAURO MARIOTTI"}, {"start": 125, "end": 137, "probability": 0.8952, "type": "Place", "normalized_text": "P\u00e9rez Carre\u00f1o"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioPublico"}]}, "created_at": "2020-05-28T17:09:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "conversation_id": "1266054075780661253", "author_id": "76565951", "text": "#ServicioPublico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia 20 donantes de sangre para paciente MAURO MARIOTTI hospitalizado en el P\u00e9rez Carre\u00f1o, Unidad de cuidados intermedios, presenta fractura m\u00faltiple de f\u00e9mur, debido arrollamiento automovil\u00edstico"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1266018912824700929", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-05-28T14:50:04.000Z", "lang": "es", "attachments": {"media_keys": ["3_1266018579453001736", "3_1266018893388222465", "3_1266018898907889665", "3_1266018905539084289"]}, "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}, {"start": 225, "end": 237, "tag": "PuertoOrdaz"}], "mentions": [{"start": 60, "end": 70, "username": "conviteac"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/AKAlcbCYxy", "expanded_url": "https://twitter.com/Codehciu/status/1266018912824700929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AKAlcbCYxy"}, {"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/AKAlcbCYxy", "expanded_url": "https://twitter.com/Codehciu/status/1266018912824700929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AKAlcbCYxy"}, {"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/AKAlcbCYxy", "expanded_url": "https://twitter.com/Codehciu/status/1266018912824700929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AKAlcbCYxy"}, {"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/AKAlcbCYxy", "expanded_url": "https://twitter.com/Codehciu/status/1266018912824700929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AKAlcbCYxy"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1266018912824700929", "author_id": "3773382736", "text": "#ServicioP\u00fablico Nuestro monitoreo realizado en alianza con @conviteac localiza medicamentos para tratar la diabetes, infecciones respiratorias agudas, diarrea, gonorrea, hipertensi\u00f3n, depresi\u00f3n y convulsi\u00f3n \u00a1en farmacias de #PuertoOrdaz!\n(VER IM\u00c1GENES) https://t.co/AKAlcbCYxy", "geo": {"place_id": "01a74227630d48a8"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1265784351805124609", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-05-27T23:18:01.000Z", "lang": "es", "attachments": {"media_keys": ["3_1265784255730323458", "3_1265784292392787968", "3_1265784308293345282", "3_1265784336923623426"]}, "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}, {"start": 225, "end": 237, "tag": "PuertoOrdaz"}], "mentions": [{"start": 60, "end": 70, "username": "conviteac"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/yXpIQs6OTo", "expanded_url": "https://twitter.com/Codehciu/status/1265784351805124609/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yXpIQs6OTo"}, {"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/yXpIQs6OTo", "expanded_url": "https://twitter.com/Codehciu/status/1265784351805124609/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yXpIQs6OTo"}, {"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/yXpIQs6OTo", "expanded_url": "https://twitter.com/Codehciu/status/1265784351805124609/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yXpIQs6OTo"}, {"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/yXpIQs6OTo", "expanded_url": "https://twitter.com/Codehciu/status/1265784351805124609/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yXpIQs6OTo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1265784351805124609", "author_id": "3773382736", "text": "#ServicioP\u00fablico Nuestro monitoreo realizado en alianza con @conviteac localiza medicamentos para tratar la diabetes, infecciones respiratorias agudas, diarrea, gonorrea, hipertensi\u00f3n, depresi\u00f3n y convulsi\u00f3n \u00a1en farmacias de #PuertoOrdaz!\n(VER IM\u00c1GENES) https://t.co/yXpIQs6OTo", "geo": {"place_id": "01a74227630d48a8"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1265304308364521472", "reply_settings": "everyone", "geo": {"coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-72.2239488, 7.7692928]}, "place_id": "01a73d6169f504ac"}, "source": "Hootsuite Inc.", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 55, "probability": 0.5995, "type": "Place", "normalized_text": "San Crist\u00f3bal"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 108, "tag": "LaGentePropone"}, {"start": 109, "end": 127, "tag": "ServiciosPublicos"}, {"start": 128, "end": 134, "tag": "26May"}, {"start": 135, "end": 154, "tag": "SanCrist\u00f3balReport"}], "mentions": [{"start": 155, "end": 168, "username": "GobiernodeSC"}, {"start": 169, "end": 179, "username": "ReporteYa"}, {"start": 180, "end": 189, "username": "CESAP_AC"}, {"start": 190, "end": 201, "username": "uniandesac"}], "urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/E9J2S5jyKn", "expanded_url": "https://twitter.com/SCPropone/status/1265304308364521472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E9J2S5jyKn"}]}, "created_at": "2020-05-26T15:30:29.000Z", "lang": "es", "attachments": {"media_keys": ["3_1265304307076935686"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1265304308364521472", "author_id": "704653085289947136", "text": "Se consult\u00f3 a 377 habitantes del municipio San Crist\u00f3bal acerca de Transporte y Aseo urbano.\n#LaGentePropone #ServiciosPublicos #26May #SanCrist\u00f3balReport @GobiernodeSC @ReporteYa @CESAP_AC @uniandesac https://t.co/E9J2S5jyKn"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1265299169109069824", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for iPhone", "created_at": "2020-05-26T15:10:04.000Z", "in_reply_to_user_id": "704653085289947136", "lang": "es", "entities": {"hashtags": [{"start": 223, "end": 238, "tag": "LaGentePropone"}, {"start": 239, "end": 255, "tag": "ServicioPublico"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1265296840011939840", "author_id": "704653085289947136", "text": "Debido a la comparaci\u00f3n realizada en los dos meses se observ\u00f3 un aumento en el d\u00e9ficit de distribuci\u00f3n de gas en el municipio, conllevando a los ciudadanos a pagar en moneda extranjera a personas que ofrecen este servicio. #LaGentePropone #ServicioPublico", "geo": {"place_id": "01a73d6169f504ac"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1265296840011939840"}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1265296840011939840", "reply_settings": "everyone", "geo": {"coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-72.2239488, 7.7692928]}, "place_id": "01a73d6169f504ac"}, "source": "Hootsuite Inc.", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 55, "probability": 0.6401, "type": "Place", "normalized_text": "San Crist\u00f3bal"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 127, "tag": "LaGentePropone"}, {"start": 128, "end": 146, "tag": "ServiciosPublicos"}, {"start": 147, "end": 153, "tag": "26May"}, {"start": 154, "end": 174, "tag": "SanCrist\u00f3balReporta"}, {"start": 175, "end": 181, "tag": "Covid"}], "mentions": [{"start": 186, "end": 197, "username": "GasTachira"}, {"start": 198, "end": 212, "username": "hidrosuroeste"}, {"start": 213, "end": 222, "username": "CESAP_AC"}, {"start": 223, "end": 234, "username": "uniandesac"}, {"start": 235, "end": 245, "username": "ReporteYa"}], "urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/aRkCYHvRJZ", "expanded_url": "https://twitter.com/SCPropone/status/1265296840011939840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aRkCYHvRJZ"}]}, "created_at": "2020-05-26T15:00:49.000Z", "lang": "es", "attachments": {"media_keys": ["3_1265296837088555012"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 2}, "conversation_id": "1265296840011939840", "author_id": "704653085289947136", "text": "Se consult\u00f3 a 377 habitantes del municipio San Crist\u00f3bal acerca del suministro de\u00a0Gas Dom\u00e9stico y Agua Potable.\n#LaGentePropone #ServiciosPublicos #26May #SanCrist\u00f3balReporta #Covid-19 \n@GasTachira @hidrosuroeste @CESAP_AC @uniandesac @ReporteYa https://t.co/aRkCYHvRJZ", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1263312233460912129", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for iPhone", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 52, "probability": 0.5448, "type": "Other", "normalized_text": "Irma"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioPublico"}], "urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/TOtEa32tqy", "expanded_url": "https://www.gofundme.com/f/20ebpqbv00?utm_source=customer&utm_medium=copy_link-tip&utm_campaign=p_cp+share-sheet", "display_url": "gofundme.com/f/20ebpqbv00?u\u2026"}]}, "created_at": "2020-05-21T03:34:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 29, "quote_count": 3}, "conversation_id": "1263312233460912129", "author_id": "242739974", "text": "#ServicioPublico Los invito a ayudar a la se\u00f1ora Irma que suma varios d\u00edas en terapia intensiva con una falla respiratoria. Gracias de antemano. https://t.co/TOtEa32tqy", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1264363870300364802", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter Web App", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.7732, "type": "Person", "normalized_text": "Keppra"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.7837, "type": "Person", "normalized_text": "Ceumid"}, {"start": 62, "end": 68, "probability": 0.6781, "type": "Person", "normalized_text": "Kopodex"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.9964, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 168, "end": 175, "probability": 0.9916, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "FundaMeraki_"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "BuscandoMedicin"}]}, "created_at": "2020-05-24T01:13:32.000Z", "in_reply_to_user_id": "1222119208554835968", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "conversation_id": "1264239043732213760", "author_id": "48528645", "text": "@FundaMeraki_ @BuscandoMedicin B\u00fasquelo como Keppra, Ceumid y Kopodex, mi hijo lo tomaba, pero se volvio tan costoso en Venezuela, que las ultimas veces se compraba en Colombia", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1264239043732213760"}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1264616975713677315", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for iPhone", "created_at": "2020-05-24T17:59:17.000Z", "lang": "es", "attachments": {"media_keys": ["3_1264616966939201539"]}, "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 28, "tag": "Medicinas"}, {"start": 29, "end": 37, "tag": "Caracas"}, {"start": 38, "end": 45, "tag": "Cancer"}, {"start": 46, "end": 62, "tag": "ServicioPublico"}, {"start": 63, "end": 74, "tag": "Cuarentena"}, {"start": 75, "end": 88, "tag": "AyudaConUnRT"}], "mentions": [{"start": 89, "end": 103, "username": "sebuscasedona"}, {"start": 104, "end": 120, "username": "BuscandoMedicin"}, {"start": 138, "end": 150, "username": "SOSmedicina"}, {"start": 151, "end": 160, "username": "PublServ"}, {"start": 174, "end": 185, "username": "ESEdeSalud"}, {"start": 186, "end": 195, "username": "Fncancer"}, {"start": 196, "end": 205, "username": "Fundanve"}, {"start": 206, "end": 219, "username": "fundatiacruz"}, {"start": 220, "end": 232, "username": "medicinasVE"}], "urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/JKtiCUcfxz", "expanded_url": "https://twitter.com/medcancervzla/status/1264616975713677315/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JKtiCUcfxz"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 2}, "conversation_id": "1264616975713677315", "author_id": "1033072324986249217", "text": "04140211669\ud83d\udcf2 CCS\ud83d\udccd #Medicinas #Caracas #Cancer #ServicioPublico #Cuarentena #AyudaConUnRT @sebuscasedona @BuscandoMedicin @ServicioPubliVE @SOSmedicina @PublServ @FundMamaLis @ESEdeSalud @Fncancer @Fundanve @fundatiacruz @medicinasVE seguimos trabajando para ustedes https://t.co/JKtiCUcfxz", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1264006283532873728", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter Web App", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 88, "probability": 0.6783, "type": "Place", "normalized_text": "San Crist\u00f3bal"}], "urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/7T7AjHAhCe", "expanded_url": "https://twitter.com/neladuque/status/1264006283532873728/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/7T7AjHAhCe"}]}, "created_at": "2020-05-23T01:32:36.000Z", "lang": "es", "attachments": {"media_keys": ["7_1264006239421370370"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2828, "reply_count": 18, "like_count": 432, "quote_count": 42}, "conversation_id": "1264006283532873728", "author_id": "160018213", "text": "Por favor ayudame a difundir, mi hijo Elyan amerita Levetiracetam, somos de San Crist\u00f3bal, es un antiepilectico muy costoso, soy prof y no lo puedo comprar.. https://t.co/7T7AjHAhCe"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1263271965059682307", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 75, "probability": 0.951, "type": "Person", "normalized_text": "Junior Pantoja"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "ATENCION"}, {"start": 257, "end": 279, "tag": "LiberenAJuniorPantoja"}]}, "created_at": "2020-05-21T00:54:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1106, "reply_count": 7, "like_count": 268, "quote_count": 12}, "conversation_id": "1263271965059682307", "author_id": "1258876529125310465", "text": "#ATENCION Se necesita con car\u00e1cter de urgencia para mi abuelo Junior Pantoja; un Glucometro con tiras reactivas e Insulina Lantus\nA 13 d\u00edas de su injusto encarcelamiento se encuentra totalmente descompensado. Mi abuelo es un paciente diab\u00e9tico e hipertenso #LiberenAJuniorPantoja"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1263110126036307969", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "entities": {"annotations": [{"start": 142, "end": 157, "probability": 0.6698, "type": "Place", "normalized_text": "Cl\u00ednica LEOPOLDO"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioPublico"}]}, "created_at": "2020-05-20T14:11:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 564, "reply_count": 0, "like_count": 53, "quote_count": 11}, "conversation_id": "1263110126036307969", "author_id": "328494935", "text": "#ServicioPublico Se requiere con car\u00e1cter de urgencia, 6 donantes de sangre, cualquier tipo, para el paciente  ERNESTO CHIROZ; recluido en la Cl\u00ednica LEOPOLDO AGUERREVERE. Informaci\u00f3n al +584241845664"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1262551390267805696", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 20, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00eda Antonia Vasquez"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.9968, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/rStuw5pqv5", "expanded_url": "https://twitter.com/LucyPN/status/1262551390267805696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rStuw5pqv5"}]}, "created_at": "2020-05-19T01:11:23.000Z", "lang": "es", "attachments": {"media_keys": ["3_1262551376833531904"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 314, "reply_count": 0, "like_count": 51, "quote_count": 5}, "conversation_id": "1262551390267805696", "author_id": "194639692", "text": "Mar\u00eda Antonia Vasquez, de 78 a\u00f1os, es una alegre mujer que est\u00e1 hospitalizada desde hace 6 d\u00edas en Caracas y necesita con urgencia medicamentos que su familia ya no puede costear.\n\nTiene Broncoestacia pulmonar y fibrilaci\u00f3n.\n\nQuienes puedan apoyar, no duden en hacerlo por favor. https://t.co/rStuw5pqv5"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1261792501423394824", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-05-16T22:55:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "1230172730382802949", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1260999570483486725", "author_id": "1230172730382802949", "text": "Disculpen el n\u00famero de tlf es 0424_2131333", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1260999570483486725"}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1262035341126643712", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter Web App", "created_at": "2020-05-17T15:00:47.000Z", "lang": "es", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioPublico"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/HRRO2O4l8f", "expanded_url": "https://www.gofundme.com/f/20a2cojxeo?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=p_cp+share-sheet", "display_url": "gofundme.com/f/20a2cojxeo?u\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2286, "reply_count": 6, "like_count": 432, "quote_count": 14}, "conversation_id": "1262035341126643712", "author_id": "1200969169", "text": "#ServicioPublico Siempre comparto servicio p\u00fablico de otras personas...hoy lo hago, de una persona muy cercana a mi..mi comadre.Desde hace m\u00e1s de 3 meses una pancreatitis aguda se le ha complicado.Hoy te pido ayudar a cubrir sus gastos\n\nAyudemos a Idairis https://t.co/HRRO2O4l8f"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1262122309487341568", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for iPhone", "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 104, "probability": 0.3195, "type": "Organization", "normalized_text": "Cl\u00ednica Metropolitana"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioPublico"}, {"start": 205, "end": 213, "tag": "URGENTE"}, {"start": 214, "end": 220, "tag": "ayuda"}, {"start": 221, "end": 230, "tag": "donacion"}], "mentions": [{"start": 231, "end": 247, "username": "DonanteSangreVE"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/TWBYDPYTnw", "expanded_url": "https://twitter.com/El_Llanito350/status/1262122309487341568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TWBYDPYTnw"}]}, "created_at": "2020-05-17T20:46:22.000Z", "lang": "es", "attachments": {"media_keys": ["3_1262122281800806401"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1262122309487341568", "author_id": "890158163701485568", "text": "#ServicioPublico Buenas. Esto es para un amigo que necesita:donaci\u00f3n de sangre ORH-,Cl\u00ednica Metropolitana\nHorarios de lunes a viernes 7:30 am a 12:00 PM / 1:30 PM a 5:00 PM\nnombre de Jos\u00e9 Manuel Fern\u00e1ndez\n#URGENTE #ayuda #donacion @DonanteSangreVE https://t.co/TWBYDPYTnw"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1262089474105913344", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-05-17T18:35:53.000Z", "lang": "es", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "URGENTE"}], "mentions": [{"start": 229, "end": 240, "username": "Ma_Elisa_G"}, {"start": 241, "end": 253, "username": "Matricciana"}, {"start": 254, "end": 268, "username": "DUINCONSUELOC"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 7, "like_count": 35, "quote_count": 9}, "conversation_id": "1262089474105913344", "author_id": "449393108", "text": "#URGENTE Buenas tardes, estamos buscando en calidad de donaci\u00f3n para una paciente con diverticulitis sangrante, ampicilina y metronidazol. La se\u00f1ora no tiene los recursos. Cualquier informaci\u00f3n, por favor contactarme. Gracias...\n@Ma_Elisa_G @Matricciana @DUINCONSUELOC"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1262003186975551489", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 41, "probability": 0.6704, "type": "Place", "normalized_text": "Casa Hogar San Jos\u00e9"}, {"start": 230, "end": 238, "probability": 0.898, "type": "Place", "normalized_text": "Av. Sucre"}, {"start": 240, "end": 254, "probability": 0.3974, "type": "Place", "normalized_text": "Los Dos Caminos"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}, {"start": 272, "end": 278, "tag": "17May"}]}, "created_at": "2020-05-17T12:53:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 3, "like_count": 64, "quote_count": 10}, "conversation_id": "1262003186975551489", "author_id": "1681309274", "text": "#ServicioP\u00fablico En la Casa Hogar San Jos\u00e9 se quedaron sin agua. All\u00ed atienden a 150 adultos mayores. Piden la colaboraci\u00f3n de la comunidad. Si puedes ayudarlos, por favor lleva tu aporte a la sede entre la 8va y 9na transversal, Av. Sucre,Los Dos Caminos.Ccs \u00a1Gracias! \ud83d\ude4f #17May"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1261854517718650881", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-05-17T03:02:15.000Z", "lang": "es", "attachments": {"media_keys": ["3_1261854491357429765"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5372, "reply_count": 112, "like_count": 1211, "quote_count": 81}, "conversation_id": "1261854517718650881", "author_id": "1099701916664238080", "text": "M\u00e1s o menos como hago para ser fuerte cuando mi esposo me dice: mi amor no me dej\u00e9is morir \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d AYUDA PORFAVOR. S\u00f3lo necesitamos el tratamiento para que alivie el dolor \ud83d\udc94 mientras gestion\u00f3 su operaci\u00f3n, cada d\u00eda los dolores son menos soportables \ud83d\ude2d AUXILIO. https://t.co/Jk1uBW0ny3", "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/Jk1uBW0ny3", "expanded_url": "https://twitter.com/Yanilcc/status/1261854517718650881/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Jk1uBW0ny3"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1262009707163762689", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 32, "probability": 0.9587, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Jim\u00e9nez"}, {"start": 51, "end": 65, "probability": 0.6275, "type": "Place", "normalized_text": "hospital Vargas"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}], "urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/iYZYxnNozo", "expanded_url": "https://twitter.com/FundMamaLis/status/1262009707163762689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iYZYxnNozo"}, {"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/iYZYxnNozo", "expanded_url": "https://twitter.com/FundMamaLis/status/1262009707163762689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iYZYxnNozo"}]}, "created_at": "2020-05-17T13:18:55.000Z", "lang": "es", "attachments": {"media_keys": ["3_1262009680198537216", "3_1262009704319942657"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 3}, "conversation_id": "1262009707163762689", "author_id": "1128092772911714304", "text": "#ServicioP\u00fablico |\ud83d\udea8 Alan Jim\u00e9nez ni\u00f1o recluido en hospital Vargas necesita Clindamicina 500mg su mam\u00e1 no tiene los recursos para comprarlo. \n\n  \ud83d\udcde 04123322930 https://t.co/iYZYxnNozo"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1261748305656254466", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for iPhone", "entities": {"annotations": [{"start": 143, "end": 164, "probability": 0.9622, "type": "Place", "normalized_text": "Hospital P\u00e9rez Carre\u00f1o"}, {"start": 169, "end": 177, "probability": 0.4575, "type": "Other", "normalized_text": "Sonda Nro"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioPublico"}]}, "created_at": "2020-05-16T20:00:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 3}, "conversation_id": "1261748305656254466", "author_id": "295497723", "text": "#ServicioPublico Para paciente oncol\u00f3gico se necesita con urgencia donantes de sangre de cualquier tipo para el 18 de mayo a las 6:00 am en el Hospital P\u00e9rez Carre\u00f1o, y Sonda Nro 22/24 de silic\u00f3n (para cambio del mi\u00e9rcoles 20 de mayo).\nContacto: 0424-1664894 Zulay Rond\u00f3n"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1261682198299709441", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter Web App", "created_at": "2020-05-16T15:37:31.000Z", "lang": "es", "attachments": {"media_keys": ["3_1261681390459990017"]}, "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/9hatJtf11P", "expanded_url": "https://donadora.org/campanas/sol-vuelva-brillar", "display_url": "donadora.org/campanas/sol-v\u2026"}, {"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/ygFxXfNppC", "expanded_url": "https://twitter.com/yamelr/status/1261682198299709441/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ygFxXfNppC"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 443, "reply_count": 1, "like_count": 74, "quote_count": 23}, "conversation_id": "1261682198299709441", "author_id": "105894517", "text": "#ServicioP\u00fablico Gente querida, seguimos urgidos de lograr recolectar el dinero para operar a mi mam\u00e1. Por favor a todo el que pueda dar su granito, h\u00e1galo por esta v\u00eda: https://t.co/9hatJtf11P o por su cuenta Mercantil 01050151211151077348 C.I 4.594.699 https://t.co/ygFxXfNppC"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1259989317457502208", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for iPhone", "entities": {"annotations": [{"start": 141, "end": 158, "probability": 0.6348, "type": "Person", "normalized_text": "Alicia de Martinez"}, {"start": 181, "end": 204, "probability": 0.6976, "type": "Place", "normalized_text": "Centro M\u00e9dico de Caracas"}, {"start": 208, "end": 221, "probability": 0.8987, "type": "Place", "normalized_text": "San Bernardino"}]}, "created_at": "2020-05-11T23:30:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1985, "reply_count": 8, "like_count": 392, "quote_count": 27}, "conversation_id": "1259989317457502208", "author_id": "89622058", "text": "Esto es urgente y es  algo que nunca he pedido para mi ,pero hoy necesito de su ayuda, necesito donantes para la abuela de mis hijas llamada Alicia de Martinez hospitalizada en el :Centro M\u00e9dico de Caracas ( San Bernardino), se los suplico. Gracias. Cualquier tipo."}, {"possibly_sensitive": true, "id": "1257635872356405248", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for iPhone", "created_at": "2020-05-05T11:38:52.000Z", "lang": "es", "attachments": {"media_keys": ["3_1257635059668078597"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "conversation_id": "1257635872356405248", "author_id": "2401555975", "text": "Disponible ENTREGA INMEDIATA!!     PACLITAXEL DE 100 MG \ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d Es un medicamento de quimioterapia utilizado para tratar diferentes tipos de c\u00e1ncer, incluyendo ovario, mama y de pulm\u00f3n de c\u00e9lulas no peque\u00f1as. https://t.co/oiyoN7bo6u", "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/oiyoN7bo6u", "expanded_url": "https://twitter.com/FusaintVE/status/1257635872356405248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oiyoN7bo6u"}]}}, {"possibly_sensitive": true, "id": "1257008595604049922", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-05-03T18:06:17.000Z", "in_reply_to_user_id": "242739974", "lang": "es", "entities": {"hashtags": [{"start": 129, "end": 149, "tag": "LuchaContraElCancer"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "osmarycnn"}], "urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/BUzDFh9GWt", "expanded_url": "http://gofundme.com/7046vo8", "display_url": "gofundme.com/7046vo8"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1257008595604049922", "author_id": "224322263", "text": "@osmarycnn HOLA! Ayudame con un donativo y comparte mi campa\u00f1a de recaudaci\u00f3n de fondos para costear el tratamiento de mi padre  #LuchaContraElCancer  https://t.co/BUzDFh9GWt   \ud83d\ude4f puedes salvar una vida muchas gracias"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1256742399675678722", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter Web App", "created_at": "2020-05-03T00:28:31.000Z", "lang": "es", "attachments": {"media_keys": ["3_1256742302850134017"]}, "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 21, "tag": "02May"}, {"start": 22, "end": 30, "tag": "Yaracuy"}], "mentions": [{"start": 223, "end": 234, "username": "blasvalles"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/yoqJkfX4DV", "expanded_url": "https://twitter.com/FundYaraPosible/status/1256742399675678722/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yoqJkfX4DV"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 3}, "conversation_id": "1256742399675678722", "author_id": "875764753301372928", "text": "Buenas noches. #02May #Yaracuy URGENTE Paciente femenino Dx. Linfoma de Hodgkin, requiere con urgencia los medicamentos descritos en l\u00e1mina. Cualquier persona o instituci\u00f3n que pueda colaborar favor contactar por esta v\u00eda. @blasvalles https://t.co/yoqJkfX4DV"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1254939170914668545", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter Web App", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 82, "probability": 0.7918, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Alejandro Tovar Requena"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.3862, "type": "Organization", "normalized_text": "Ing. El\u00e9ctrica UC"}, {"start": 128, "end": 172, "probability": 0.4836, "type": "Place", "normalized_text": "Cuidados Intensivos del Centro Medico Maracay"}, {"start": 210, "end": 230, "probability": 0.843, "type": "Place", "normalized_text": "Centro Medico Maracay"}, {"start": 233, "end": 248, "probability": 0.5276, "type": "Place", "normalized_text": "Av. Las Delicias"}, {"start": 264, "end": 277, "probability": 0.3742, "type": "Place", "normalized_text": "Casanova Godoy"}]}, "created_at": "2020-04-28T01:03:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 5}, "conversation_id": "1254939170914668545", "author_id": "1343408628", "text": "Se solicitan donantes de sangre del tipo B y O para Eduardo Alejandro Tovar Requena egresado de Ing. El\u00e9ctrica UC, internado en Cuidados Intensivos del Centro Medico Maracay. Quienes puedan ayudar dirigirse al Centro Medico Maracay, Av. Las Delicias cruce con Av. Casanova Godoy."}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1254771623506219009", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for iPhone", "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 114, "probability": 0.9971, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}], "hashtags": [{"start": 168, "end": 189, "tag": "todosconarantxaochoa"}], "mentions": [{"start": 190, "end": 205, "username": "med_oncologica"}, {"start": 206, "end": 218, "username": "quimiosalud"}, {"start": 232, "end": 247, "username": "FundacionBADAN"}, {"start": 248, "end": 264, "username": "LuisOlavarrieta"}, {"start": 265, "end": 279, "username": "FLaPastillita"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/pOMZzjr4pV", "expanded_url": "https://twitter.com/yoliochoaz/status/1254771623506219009/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pOMZzjr4pV"}]}, "created_at": "2020-04-27T13:57:22.000Z", "lang": "es", "attachments": {"media_keys": ["3_1254771616518516739"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 3}, "conversation_id": "1254771623506219009", "author_id": "2560992243", "text": "Necesitamos con Urgencia Cardioxane 500 mg Amp para mi sobrina de 3 a\u00f1os, quien pueda venderla o donarla en Caracas por favor informar al n\u00famero 04122389914 Es Urgente #todosconarantxaochoa @med_oncologica @quimiosalud @FundMamaLis @FundacionBADAN @LuisOlavarrieta @FLaPastillita https://t.co/pOMZzjr4pV"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1254185275032580097", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-04-25T23:07:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 934, "reply_count": 4, "like_count": 192, "quote_count": 14}, "conversation_id": "1254185275032580097", "author_id": "97054947", "text": "Apelo al bueno coraz\u00f3n de ustedes para ayudar a mi hermana. Les estaremos eternamente agradecidos. https://t.co/tw8lVqXbV4", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/tw8lVqXbV4", "expanded_url": "https://www.gofundme.com/f/Vanessanoriega?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=p_cp+share-sheet", "display_url": "gofundme.com/f/Vanessanorie\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1366543520459345920/vXa_LrD4?format=jpg&name=orig", "width": 800, "height": 533}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1366543520459345920/vXa_LrD4?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Ayuda A La Dra. Vanessa Noriega, organized by Yenary A. Bolivar Rivas", "description": "Vanessa Noriega, es venezolana, tiene 39 a\u00f1os de edad, excelente pediatra neon\u2026 Yenary A. Bolivar Rivas needs your support for Ayuda A La Dra. Vanessa Noriega", "unwound_url": "https://www.gofundme.com/f/Vanessanoriega?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=p_cp+share-sheet"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1254176485029621760", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for iPhone", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.4614, "type": "Person", "normalized_text": "La Dra"}, {"start": 16, "end": 30, "probability": 0.9911, "type": "Person", "normalized_text": "Vanessa Noriega"}], "urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/iWGRsa4RFA", "expanded_url": "https://www.gofundme.com/f/Vanessanoriega?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=p_cp+share-sheet", "display_url": "gofundme.com/f/Vanessanorie\u2026"}]}, "created_at": "2020-04-25T22:32:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 3, "like_count": 43, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1254176485029621760", "author_id": "66469584", "text": "Ayuda A La Dra. Vanessa Noriega https://t.co/iWGRsa4RFA"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1252374625872252930", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 29, "probability": 0.991, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Antonio Smith"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.1774, "type": "Person", "normalized_text": "Foley"}, {"start": 154, "end": 160, "probability": 0.9924, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "created_at": "2020-04-20T23:12:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1032, "reply_count": 4, "like_count": 135, "quote_count": 17}, "conversation_id": "1252374625872252930", "author_id": "946560187267153920", "text": "Para mi t\u00edo Jos\u00e9 Antonio Smith necesito, en calidad de donaci\u00f3n, tres Sondas de Foley No 18 con sus respectivas bolsas recolectoras o Citoflo. Estamos en Caracas. Gracias de antemano."}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1252272862297231361", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter Web App", "created_at": "2020-04-20T16:28:11.000Z", "lang": "es", "entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 30, "tag": "ServicioPublico"}], "mentions": [{"start": 216, "end": 226, "username": "osmarycnn"}, {"start": 227, "end": 243, "username": "LuisOlavarrieta"}, {"start": 244, "end": 256, "username": "carlaangola"}, {"start": 257, "end": 273, "username": "soyrociohiguera"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/kppJFcLBtz", "expanded_url": "https://www.gofundme.com/f/75m79-valvula-para-el-corazon?utm_source=customer&utm_medium=email&utm_campaign=p_cp+share-sheet", "display_url": "gofundme.com/f/75m79-valvul\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1252272862297231361", "author_id": "100149910", "text": "Buenas tardes #ServicioPublico. Quien me ayuda con un RT para mi abuela, quien necesita un reemplazo de v\u00e1lvula para su coraz\u00f3n. Aqu\u00ed les dejo el link: https://t.co/kppJFcLBtz\n\nUn granito de arena \u2764. Muchas gracias. @osmarycnn @LuisOlavarrieta @carlaangola @soyrociohiguera", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1138091602587504642", "name": "Carla Angola"}}, {"domain": {"id": "94", "name": "Journalist", "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'"}, "entity": {"id": "1138091602587504642", "name": "Carla Angola"}}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1251940495384813570", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter Web App", "created_at": "2020-04-19T18:27:28.000Z", "lang": "es", "attachments": {"media_keys": ["3_1251940429714665472"]}, "entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 30, "tag": "ServicioPublico"}], "mentions": [{"start": 196, "end": 206, "username": "osmarycnn"}, {"start": 207, "end": 220, "username": "RCamachoVzla"}, {"start": 221, "end": 236, "username": "alexagomez2000"}], "urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/znEz7AuqjN", "expanded_url": "https://www.gofundme.com/f/heart-surgery-laura-emilia-partidas?utm_medium=social&utm_source=whatsapp&utm_campaign=p_na+share-sheet&rcid=5727b21d70544d11a7db8248e8adfa", "display_url": "gofundme.com/f/heart-surger\u2026"}, {"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/tNEUxxRH7y", "expanded_url": "https://twitter.com/LaMoncadaM/status/1251940495384813570/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tNEUxxRH7y"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "conversation_id": "1251940495384813570", "author_id": "117783629", "text": "Buenas tardes #ServicioPublico. Quien me ayuda con un RT para una gran amiga quien tiene en estos momentos un familiar enfermo. Aqu\u00ed les dejo el link, un granito de arena \u2764\ud83d\udc99. De antemano Gracias. @osmarycnn @RCamachoVzla @alexagomez2000 \nhttps://t.co/znEz7AuqjN https://t.co/tNEUxxRH7y"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1251562139451641858", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for iPhone", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 15, "probability": 0.9912, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Diego"}, {"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9957, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 62, "end": 71, "probability": 0.9954, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Diego"}], "urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/YsY0HiMD0P", "expanded_url": "https://www.gofundme.com/f/un-corazon-nuevo-para-juan-diego?utm_source=whatsapp&utm_medium=chat&utm_campaign=p_cf+share-flow-1", "display_url": "gofundme.com/f/un-corazon-n\u2026"}]}, "created_at": "2020-04-18T17:24:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2250, "reply_count": 17, "like_count": 452, "quote_count": 18}, "conversation_id": "1251562139451641858", "author_id": "175082554", "text": "\u00c9l es Juan Diego. Est\u00e1 en Venezuela y tiene un mes de nacido. Juan Diego necesita una cirug\u00eda de coraz\u00f3n URGENTE que cuesta 50.000$. Cualquier aporte puede ayudarlo a salvar su vida, hasta un RT.\n\nhttps://t.co/YsY0HiMD0P"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1251621928512651270", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 41, "probability": 0.6675, "type": "Person", "normalized_text": "Mari\u00e1ngel Centeno"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}, {"start": 17, "end": 22, "tag": "Lara"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/bA1xiaoQN9", "expanded_url": "https://twitter.com/ElPitazoTV/status/1251621928512651270/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/bA1xiaoQN9"}]}, "created_at": "2020-04-18T21:21:36.000Z", "lang": "es", "attachments": {"media_keys": ["7_1251621898917679105"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 2}, "conversation_id": "1251621928512651270", "author_id": "2828470096", "text": "#ServicioP\u00fablico #Lara | Mari\u00e1ngel Centeno, de 15 a\u00f1os, padece de osteosarcoma en el f\u00e9mur izquierdo y necesita: Cardioxane 500mg. Tambi\u00e9n requiere: tomograf\u00eda de t\u00f3rax, resonancia con contraste de f\u00e9mur, cadera y rodilla, y gammagrama \u00f3seo. Contacto: 0424-1888305/0424-5782062 https://t.co/bA1xiaoQN9"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1251259434321489921", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for iPhone", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.4875, "type": "Other", "normalized_text": "LUPUS"}, {"start": 162, "end": 168, "probability": 0.9919, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}], "mentions": [{"start": 207, "end": 220, "username": "katalinovzla"}]}, "created_at": "2020-04-17T21:21:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1036, "reply_count": 3, "like_count": 124, "quote_count": 14}, "conversation_id": "1251259434321489921", "author_id": "278228733", "text": "Me URGE A MI \u203c\ufe0f\u203c\ufe0f\u203c\ufe0f\u203c\ufe0f\u203c\ufe0f\u203c\ufe0f Soy paciente con LUPUS y necesito con car\u00e1cter de urgencia PLAQUINOL ( hidroxicloroquina ) Si alguien me puede ayudar! GRACIAS Estoy en Caracas! RT por favor \u203c\ufe0f\u203c\ufe0f\u203c\ufe0f\u203c\ufe0f\u203c\ufe0f\u203c\ufe0f\u203c\ufe0f\u203c\ufe0f\u203c\ufe0f\u203c\ufe0f\u203c\ufe0f @KatalinoVzla"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1251198232597839872", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 19, "probability": 0.9895, "type": "Person", "normalized_text": "Leinad Carmona"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/mbbWeRdZDt", "expanded_url": "https://twitter.com/FundMamaLis/status/1251198232597839872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mbbWeRdZDt"}]}, "created_at": "2020-04-17T17:17:59.000Z", "lang": "es", "attachments": {"media_keys": ["3_1251198225807278080"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 3}, "conversation_id": "1251198232597839872", "author_id": "1128092772911714304", "text": "\u00c9l es Leinad Carmona paciente oncol\u00f3gico est\u00e1 necesitando con car\u00e1cter de urgencia PLAQUETAS, agradecemos su valiosa colaboraci\u00f3n para que nuestro guerrero gane la batalla contra el c\u00e1ncer.\n\n\ud83d\udcde  +58 412-6158963 https://t.co/mbbWeRdZDt"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1250567465760940044", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 76, "probability": 0.4677, "type": "Place", "normalized_text": "500mgs"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "BuenasNoches"}]}, "created_at": "2020-04-15T23:31:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3638, "reply_count": 103, "like_count": 734, "quote_count": 40}, "conversation_id": "1250567465760940044", "author_id": "115544486", "text": "#BuenasNoches necesito conseguir urgente Ciprofloxacina en ampollas de 500mgs. Los antibi\u00f3ticos en pastillas me ha generado una gastritis medicamentosa cr\u00f3nica y los dolores son horribles \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d, y son por un mes. Donados o a la venta, por favor. Necesito 42 ampollas."}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1250005551980802048", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-04-14T10:18:42.000Z", "lang": "es", "entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 32, "tag": "ServicioP\u00fablico"}, {"start": 152, "end": 160, "tag": "URGENTE"}, {"start": 188, "end": 194, "tag": "Ayuda"}, {"start": 245, "end": 248, "tag": "RT"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/zPrWge78ZP", "expanded_url": "https://www.gofundme.com/f/Helpconsuelo2", "display_url": "gofundme.com/f/Helpconsuelo2"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2180, "reply_count": 79, "like_count": 521, "quote_count": 70}, "conversation_id": "1250005551980802048", "author_id": "42224339", "text": "Buen d\u00eda amigos #ServicioP\u00fablico\n\nDesde hace un tiempo les he comentado sobre mi situaci\u00f3n de salud, colon, ves\u00edcula y gastritis, requiero intervenci\u00f3n #URGENTE raz\u00f3n por la cu\u00e1l solicito #Ayuda para realizarla lo m\u00e1s pronto posible.\n\nAgradezco #RT\n\nhttps://t.co/zPrWge78ZP"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1248760821003542528", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 24, "probability": 0.3072, "type": "Person", "normalized_text": "German David"}, {"start": 198, "end": 210, "probability": 0.5407, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Arvelo"}], "urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/gWvTZLGJOt", "expanded_url": "https://twitter.com/FundMamaLis/status/1248760821003542528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gWvTZLGJOt"}, {"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/gWvTZLGJOt", "expanded_url": "https://twitter.com/FundMamaLis/status/1248760821003542528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gWvTZLGJOt"}]}, "created_at": "2020-04-10T23:52:35.000Z", "lang": "es", "attachments": {"media_keys": ["3_1248760799398703106", "3_1248760804033388544"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1624, "reply_count": 7, "like_count": 267, "quote_count": 34}, "conversation_id": "1248760821003542528", "author_id": "1128092772911714304", "text": "URGENTE \ud83d\udd34 | German David paciente oncol\u00f3gico de 4 a\u00f1os de edad, se encuentra en delicado estado de Salud, en estos momentos se encuentra en la unidad de cuidados intermedios en el hospital militar Carlos Arvelo, est\u00e1 necesitando Morfina. \n\nContacto: +58 414-8856720 https://t.co/gWvTZLGJOt"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1247712475845472262", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter Web App", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 58, "probability": 0.4393, "type": "Place", "normalized_text": "Maracaibo Venezuela Camila"}], "urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/aUlbJdWVnp", "expanded_url": "https://www.gofundme.com/f/ayudemos-a-camila-a-salvar-su-pierna-stopalcancer?utm_source=whatsapp&utm_medium=social&utm_campaign=p_cf+share-flow-1", "display_url": "gofundme.com/f/ayudemos-a-c\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1390675063121321987/BFrP1m7I?format=jpg&name=orig", "width": 706, "height": 470}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1390675063121321987/BFrP1m7I?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Soy Camila tengo c\u00e1ncer y necesito rehabilitaci\u00f3n!, organized by Maria Aguirre", "description": "Mi nombre es Camila de los Angeles Montiel Paz tengo 12 a\u00f1os de Marac\u2026 Maria Aguirre needs your support for Soy Camila tengo c\u00e1ncer y necesito rehabilitaci\u00f3n!", "unwound_url": "https://www.gofundme.com/f/soy-camila-tengo-cancer-y-necesito-rehabilitacion?utm_source=whatsapp&utm_medium=social&utm_campaign=p_cf+share-flow-1"}, {"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/axVZMsPu53", "expanded_url": "https://twitter.com/japa1712/status/1247712475845472262/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/axVZMsPu53"}]}, "created_at": "2020-04-08T02:26:50.000Z", "lang": "es", "attachments": {"media_keys": ["3_1247712144076013572"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 233, "reply_count": 2, "like_count": 32, "quote_count": 2}, "conversation_id": "1247712475845472262", "author_id": "152100248", "text": "Ellas son Mis Trillizas somos de Maracaibo Venezuela Camila, una de ella, tiene c\u00e1ncer de f\u00e9mur y amerita un trasplante de hueso para salvar su pierna. Es una cirug\u00eda muy costosa. \nAy\u00fadame a difundir.\n\nhttps://t.co/aUlbJdWVnp https://t.co/axVZMsPu53"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1248277922902953985", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 29, "probability": 0.9812, "type": "Person", "normalized_text": "Mathias Santos"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "9abril"}], "urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/yjIoAmHbjJ", "expanded_url": "https://twitter.com/FundMamaLis/status/1248277922902953985/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yjIoAmHbjJ"}]}, "created_at": "2020-04-09T15:53:43.000Z", "lang": "es", "attachments": {"media_keys": ["3_1248277920453292033"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 1, "like_count": 54, "quote_count": 2}, "conversation_id": "1248277922902953985", "author_id": "1128092772911714304", "text": "#9abril | El es Mathias Santos, recluido actualmente en el hospital domingo luciani, sus familiares est\u00e1n solicitando con car\u00e1cter de urgencia pa\u00f1ales y leche en polvo. \n\nContacto: 0416 334 4343 https://t.co/yjIoAmHbjJ"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1247559382268813313", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 33, "probability": 0.9916, "type": "Person", "normalized_text": "Mariam Rodr\u00edguez"}, {"start": 80, "end": 101, "probability": 0.7805, "type": "Other", "normalized_text": "Leucemia Linfoblastica"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "7Abril"}], "urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/8fUsBun5c2", "expanded_url": "https://www.gofundme.com/f/1ypfnkqfmo?utm_medium=social&utm_source=whatsapp&utm_campaign=p_na+share-sheet&rcid=88846389d2874992a637cc62d7886945", "display_url": "gofundme.com/f/1ypfnkqfmo?u\u2026"}]}, "created_at": "2020-04-07T16:18:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1439, "reply_count": 1, "like_count": 309, "quote_count": 8}, "conversation_id": "1247559382268813313", "author_id": "1128092772911714304", "text": "#7Abril | Ella es Mariam Rodr\u00edguez de 12 a\u00f1os, tiene un a\u00f1o luchando contra una Leucemia Linfoblastica.  Recibe tratamiento de Quimioterapia, Hoy est\u00e1 guerrera necesita de nosotros para recaudar su tratamiento para que contin\u00fae con una vida normal. https://t.co/8fUsBun5c2"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1247133889690296321", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for iPhone", "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 130, "probability": 0.6892, "type": "Other", "normalized_text": "Lupus Eritematoso Sist\u00e9mico"}], "hashtags": [{"start": 10, "end": 26, "tag": "ServicioPublico"}]}, "created_at": "2020-04-06T12:07:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1956, "reply_count": 11, "like_count": 365, "quote_count": 10}, "conversation_id": "1247133889690296321", "author_id": "108406498", "text": "\u00a1Urgente! #ServicioPublico. Se necesita  con car\u00e1cter de urgencia. Donado, Cloroquina para paciente con Lupus Eritematoso Sist\u00e9mico  , por favor comunicarse por el n\u00famero 04141141976"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1246578604009574401", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter Web App", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 78, "probability": 0.9353, "type": "Person", "normalized_text": "Jose Y\u00e9pez"}, {"start": 250, "end": 261, "probability": 0.9763, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Isabel"}, {"start": 264, "end": 267, "probability": 0.7467, "type": "Place", "normalized_text": "Bqto"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}, {"start": 20, "end": 25, "tag": "Lara"}, {"start": 269, "end": 279, "tag": "venezuela"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/6OeiZYbaPh", "expanded_url": "https://twitter.com/JulioVielma7/status/1246578604009574401/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6OeiZYbaPh"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/6OeiZYbaPh", "expanded_url": "https://twitter.com/JulioVielma7/status/1246578604009574401/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6OeiZYbaPh"}]}, "created_at": "2020-04-04T23:21:14.000Z", "lang": "es", "attachments": {"media_keys": ["3_1246576540487426054", "3_1246576604609904642"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1115, "reply_count": 8, "like_count": 253, "quote_count": 15}, "conversation_id": "1246578604009574401", "author_id": "1265883582", "text": "#ServicioP\u00fablico en #Lara solicitan ayuda econ\u00f3mica o alimentos para Jose Y\u00e9pez, de 19 a\u00f1os de edad, quien sufre par\u00e1lisis cerebral y su madre es hipertensa, en estos momentos no tiene dinero. pago m\u00f3vil 0102 04167517309 25469057 Banco vzla. Vive en Santa Isabel, Bqto #venezuela https://t.co/6OeiZYbaPh"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1246243754752835585", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 37, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Prof. Monta\u00f1o"}]}, "created_at": "2020-04-04T01:10:39.000Z", "in_reply_to_user_id": "136439481", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1246243751879757824", "author_id": "136439481", "text": "mano y recordemos que el Prof. Monta\u00f1o siempre fu\u00e9 una persona dedicada y comprometida con la Universidad, y sus estudiantes. Actualmente, necesita una serie de medicamentos que son bastante costosos y dada a la situaci\u00f3n pa\u00eds ser\u00eda casi imposible adquirirlos. Por esta raz\u00f3n, me", "geo": {"place_id": "00914f80743a0863"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1246243751879757824"}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1245776638324940800", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter Web App", "created_at": "2020-04-02T18:14:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2730, "reply_count": 21, "like_count": 730, "quote_count": 44}, "conversation_id": "1245776638324940800", "author_id": "65568335", "text": "Queridos amigos, como saben mi pap\u00e1 tuvo un ACV hemorr\u00e1gico y estamos a\u00fan en etapa dura de recuperaci\u00f3n. Vamos a necesitar una *cama cl\u00ednica*. Pueden dar mi contacto. Les agradezco much\u00edsimo esto y les doy a todos un abrazo de gol."}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1245752205321408512", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "entities": {"annotations": [{"start": 218, "end": 223, "probability": 0.656, "type": "Place", "normalized_text": "Unidos"}]}, "created_at": "2020-04-02T16:37:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 530, "reply_count": 43, "like_count": 774, "quote_count": 11}, "conversation_id": "1245752205321408512", "author_id": "110050054", "text": "Soy Traumat\u00f3logo y Ortopedista, Con especialidad en Hombro y Rodilla, Pongo mi consulta a su disposici\u00f3n por dm ! Que no sean Emergencia! Para ayudar a todos los que necesiten y no Salgan de sus casas ! \nEntre todos y Unidos podemos para este Virus! \nFavor difundir!!!"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1244803881130999809", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for iPhone", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 68, "probability": 0.9905, "type": "Place", "normalized_text": "Barranquilla"}, {"start": 82, "end": 90, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Cartagena"}]}, "created_at": "2020-03-31T01:49:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 2, "like_count": 57, "quote_count": 5}, "conversation_id": "1244803881130999809", "author_id": "62432186", "text": "Hola, necesitamos ayuda con tres familias venezolanas en Barranquilla y cuatro en Cartagena que tienen ni\u00f1os, si puedes ayudarnos para enviarles un Mercado, porfavor escribe por whatsapp al +57 (305) 399-7891 y te daremos los datos para ayudar."}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1244390865323397120", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for iPhone", "created_at": "2020-03-29T22:27:56.000Z", "lang": "es", "attachments": {"media_keys": ["3_1244390826714828806"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 752, "reply_count": 3, "like_count": 64, "quote_count": 6}, "conversation_id": "1244390865323397120", "author_id": "119552225", "text": "Urgente: Se solicita el siguiente medicamento Renangio 80 mg  favor comunicarse al Nro 04149067299  \u00f3 \ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/FbFJ05KymC", "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/FbFJ05KymC", "expanded_url": "https://twitter.com/oliverandresfz/status/1244390865323397120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FbFJ05KymC"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1243545639042125824", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for iPhone", "created_at": "2020-03-27T14:29:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "911398360699031552", "lang": "es", "attachments": {"media_keys": ["3_1243545616715784194", "3_1243545620507504640", "3_1243545622239731713"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1243545548239577089", "author_id": "911398360699031552", "text": "As\u00ed qued\u00f3 el \u00fanico ba\u00f1o disponible ayer despu\u00e9s de la visita de los plomeros https://t.co/5HLKPhcMrX", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/5HLKPhcMrX", "expanded_url": "https://twitter.com/paolantonellahz/status/1243545639042125824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5HLKPhcMrX"}, {"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/5HLKPhcMrX", "expanded_url": "https://twitter.com/paolantonellahz/status/1243545639042125824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5HLKPhcMrX"}, {"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/5HLKPhcMrX", "expanded_url": "https://twitter.com/paolantonellahz/status/1243545639042125824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5HLKPhcMrX"}]}, "geo": {"place_id": "07d9dc4edb884001"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1243545608557912066"}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1243250371339923457", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter Web App", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 43, "probability": 0.5928, "type": "Person", "normalized_text": "Lourdes Reggeti"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioPublico"}]}, "created_at": "2020-03-26T18:56:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 3}, "conversation_id": "1243250371339923457", "author_id": "49881461", "text": "#ServicioPublico para la Sra Lourdes Reggeti se busca los siguientes medicamentos: Miflonide de 400 o de 200 \u00f2\nSeretite 120 \u00f2 Foradil. Comunicarse con el 04143014992 Muchas gracias de antemano"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1242806291287982080", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 100, "probability": 0.4968, "type": "Person", "normalized_text": "Hydrea"}, {"start": 130, "end": 133, "probability": 0.9129, "type": "Organization", "normalized_text": "IVSS"}], "hashtags": [{"start": 221, "end": 227, "tag": "Zulia"}], "urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/zjoWETRJUB", "expanded_url": "https://twitter.com/valenrcs/status/944348528779853824", "display_url": "twitter.com/valenrcs/statu\u2026"}]}, "created_at": "2020-03-25T13:31:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 1, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1242806291287982080", "author_id": "38566245", "text": "Hola a todos, me ha tocado pedir ayuda de nuevo. Mi hermana, que ahora tiene 13 a\u00f1os, necesita Hydrea (hidroxiurea) y este mes el IVSS no lo tiene. \n\nPor favor, si alguien sabe donde conseguirlo, se le agradecer\u00eda mucho. #Zulia https://t.co/zjoWETRJUB", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "944348528779853824"}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1242231422397661188", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 77, "probability": 0.9946, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "created_at": "2020-03-23T23:27:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1633, "reply_count": 46, "like_count": 523, "quote_count": 20}, "conversation_id": "1242231422397661188", "author_id": "115544486", "text": "Necesito conseguir urgente una poltrona reclinable, a buen precio y en Caracas. \u00bfAlguien puede ayudarme? Es para m\u00ed, la necesito porque estoy padeciendo dolores muy fuertes, y la cama y el sof\u00e1 no ayudan."}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1242071555120734210", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for iPhone", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 51, "probability": 0.6611, "type": "Place", "normalized_text": "Victoria Valentina"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioPublico"}, {"start": 87, "end": 97, "tag": "Meropenem"}, {"start": 118, "end": 134, "tag": "ServicioPublico"}, {"start": 135, "end": 153, "tag": "JuntosPorVictoria"}, {"start": 154, "end": 170, "tag": "AyudanosAAyudar"}, {"start": 171, "end": 182, "tag": "StopCancer"}, {"start": 183, "end": 195, "tag": "YoRecolecto"}, {"start": 196, "end": 213, "tag": "JuntosHacemosMas"}, {"start": 214, "end": 223, "tag": "Comparte"}, {"start": 224, "end": 232, "tag": "Difunde"}, {"start": 233, "end": 255, "tag": "ReciclaYCelebraLaVida"}, {"start": 256, "end": 266, "tag": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/lrpPtpdDiy", "expanded_url": "https://twitter.com/tapasybotellas/status/1242071555120734210/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lrpPtpdDiy"}]}, "created_at": "2020-03-23T12:51:49.000Z", "lang": "es", "attachments": {"media_keys": ["3_1242071549760475136"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1242071555120734210", "author_id": "2758276707", "text": "#ServicioPublico se solicita para Victoria Valentina, recluida en piso 8 del IAHULA:\n- #Meropenem \n\nTlf: 0424-7338554\n#ServicioPublico\u2028#JuntosPorVictoria\n#AyudanosAAyudar\u2028#StopCancer\u2028#YoRecolecto\u2028#JuntosHacemosMas\n#Comparte\u2028#Difunde\n#ReciclaYCelebraLaVida\u2028#Venezuela https://t.co/lrpPtpdDiy"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1242089202340302851", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 87, "probability": 0.6166, "type": "Person", "normalized_text": "Sara Portillo"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 122, "tag": "ServicioPublico"}, {"start": 123, "end": 127, "tag": "HCM"}, {"start": 128, "end": 136, "tag": "Maracay"}, {"start": 137, "end": 144, "tag": "Aragua"}, {"start": 145, "end": 159, "tag": "MedicosAragua"}, {"start": 160, "end": 170, "tag": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/jeiK6jLkID", "expanded_url": "https://twitter.com/medicosaragua/status/1242089202340302851/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jeiK6jLkID"}]}, "created_at": "2020-03-23T14:01:57.000Z", "lang": "es", "attachments": {"media_keys": ["3_1242089189149159430"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1242089202340302851", "author_id": "138215349", "text": "Servicio Publico. Para paciente de 14 a\u00f1os de edad. Comunicarse con la Sra Sara Portillo al 0424 2984970\n\n#ServicioPublico #HCM #Maracay #Aragua #MedicosAragua #Venezuela https://t.co/jeiK6jLkID"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1240360024427368452", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.6839, "type": "Product", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 72, "end": 81, "probability": 0.9466, "type": "Place", "normalized_text": "Macaracuay"}, {"start": 119, "end": 127, "probability": 0.4105, "type": "Other", "normalized_text": "Alzheimer"}, {"start": 243, "end": 252, "probability": 0.8259, "type": "Place", "normalized_text": "Libertador"}]}, "created_at": "2020-03-18T19:30:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 13, "like_count": 234, "quote_count": 5}, "conversation_id": "1240360024427368452", "author_id": "2357270799", "text": "Amigos de Twitter, conozco un par de abuelos que est\u00e1n solos y viven en Macaracuay, son mayores de 80 ajos y uno tiene Alzheimer. Ser\u00e1 que alg\u00fan vecino de all\u00e1 podr\u00e1 ayudarles con las compras de medicinas y alimentos ? Yo no puedo ir, vivo en Libertador.\nGracias por el RT.", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752842752", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10045225402", "name": "Twitter"}}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1240339461944365057", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 18, "probability": 0.7744, "type": "Place", "normalized_text": "Casco Central"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 31, "tag": "Maracay"}, {"start": 109, "end": 116, "tag": "SinLuz"}, {"start": 117, "end": 132, "tag": "FelizMiercoles"}, {"start": 134, "end": 148, "tag": "QuedateEnCasa"}, {"start": 150, "end": 161, "tag": "cuarentena"}]}, "created_at": "2020-03-18T18:09:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1240339461944365057", "author_id": "102256778", "text": "En el Casco Central de #Maracay, lo que faltaba para completar el combo sin agua, sin luz y sin poder salir.\n#SinLuz\n#FelizMiercoles \n#QuedateEnCasa \n#cuarentena", "geo": {"place_id": "0198c6f108778b40"}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1240096297102782465", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for iPhone", "entities": {"annotations": [{"start": 136, "end": 158, "probability": 0.3413, "type": "Place", "normalized_text": "Carboplatino de 450mgrs"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}, {"start": 212, "end": 220, "tag": "Caracas"}, {"start": 221, "end": 229, "tag": "Guatire"}]}, "created_at": "2020-03-18T02:02:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 709, "reply_count": 3, "like_count": 137, "quote_count": 12}, "conversation_id": "1240096297102782465", "author_id": "95924481", "text": "#ServicioP\u00fablico con car\u00e1cter de urgencia necesitamos para la pr\u00f3xima quimioterapia de mi mam\u00e1, el d\u00eda lunes 22 de marzo, 2 ampollas de Carboplatino de 450mgrs y tapabocas. Agradecida con quienes puedan donar \ud83d\ude4f\ud83c\udffb #Caracas #Guatire"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1240098186242523137", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-03-18T02:10:22.000Z", "lang": "es", "entities": {"hashtags": [{"start": 235, "end": 251, "tag": "ServicioPublico"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/qXsslrmpgK", "expanded_url": "https://www.gofundme.com/f/support-marisla039s-surgery?utm_source=whatsapp&utm_medium=chat&utm_campaign=p_cf+share-flow-1", "display_url": "gofundme.com/f/support-mari\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4563, "reply_count": 92, "like_count": 2060, "quote_count": 61}, "conversation_id": "1240098186242523137", "author_id": "65165135", "text": "Recurro a ustedes para pedir AYUDA. Mi madre fue diagnosticada con un tumor cerebral, requiere operaci\u00f3n lo antes posible. Luchadora madre de tres hijos, incre\u00edble abuela de tres nietos y una maravillosa esposa.\nLes pido oraci\u00f3n \ud83d\ude4f\nRT.\n#ServicioPublico\n\nhttps://t.co/qXsslrmpgK"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1239660777721733126", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 17, "probability": 0.9582, "type": "Place", "normalized_text": "Los Caobos"}, {"start": 20, "end": 26, "probability": 0.9036, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "created_at": "2020-03-16T21:12:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1340, "reply_count": 86, "like_count": 2825, "quote_count": 35}, "conversation_id": "1239660777721733126", "author_id": "85251929", "text": "Vivo en Los Caobos, Caracas. \nSi alguna persona mayor vive solo (a) por esta zona o las cercanas y necesita comprar algo en la farmacia o en el mercado. Con gusto har\u00e9 de su mensajero."}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1239003606474526720", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.6928, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2020-03-15T01:40:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8869, "reply_count": 235, "like_count": 8899, "quote_count": 147}, "conversation_id": "1239003606474526720", "author_id": "136436895", "text": "Soy M\u00e9dico General, residente de cirug\u00eda general, De Venezuela! Si necesitas alguna sugerencia y no es una emergencia,Me pongo a la orden por dm , para que no acudas a una emergencia, Actualmente estamos en emergencia sanitaria!\nDifundir por favor! \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfb\ud83c\uddea"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1239348043310419969", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for iPhone", "created_at": "2020-03-16T00:29:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1051, "reply_count": 15, "like_count": 1175, "quote_count": 13}, "conversation_id": "1239348043310419969", "author_id": "73380194", "text": "Soy psicologo, psicoanalista y coordino el servicio de atenci\u00f3n psicol\u00f3gica de @cecodap atendemos casos relacionados con ni\u00f1os. Si necesitas alguna orientaci\u00f3n escr\u00edbeme un DM, estamos en cuarentena pero con buena disposici\u00f3n", "entities": {"mentions": [{"start": 79, "end": 87, "username": "cecodap"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "1129090662622588930", "name": "Psychology"}}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1239331768676896768", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-03-15T23:24:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 22, "like_count": 262, "quote_count": 9}, "conversation_id": "1239331768676896768", "author_id": "1095056468662013952", "text": "\u00a1Hola! Soy m\u00e9dico. Si alguien tiene un problema o duda m\u00e9dica y no sabe c\u00f3mo actuar y no lo considera grave para acudir a urgencias en estas circunstancias puede consultarme por privado.\n\nSe agradece difusi\u00f3n"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1238991799496171526", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter Web App", "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.9468, "type": "Person", "normalized_text": "Harold"}], "urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/DTLVWKUWfe", "expanded_url": "https://twitter.com/FundacionPasito/status/1238991799496171526/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/DTLVWKUWfe"}]}, "created_at": "2020-03-15T00:53:59.000Z", "lang": "es", "attachments": {"media_keys": ["7_1238990854880182273"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1439, "reply_count": 19, "like_count": 274, "quote_count": 33}, "conversation_id": "1238991799496171526", "author_id": "1153003998116552705", "text": "Amigos les recuerdo a los que puedan apoyar a esta madre desesperada por la salud de su beb\u00e9 Harold con un diagn\u00f3stico de p\u00farpura fulminante \ud83d\ude4f\ud83c\udffb \nnuestro n\u00famero de contacto 04242171209 y nuestro instagram @pasitoapasitovenezuela https://t.co/DTLVWKUWfe", "context_annotations": [{"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752842752", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10041893684", "name": "Instagram"}}]}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1238515904826290176", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter Web App", "entities": {"annotations": [{"start": 145, "end": 162, "probability": 0.875, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez Barquisimeto"}], "urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/GyA8ISDj5p", "expanded_url": "https://twitter.com/yelitza55257748/status/1238515904826290176/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GyA8ISDj5p"}]}, "created_at": "2020-03-13T17:22:56.000Z", "lang": "es", "attachments": {"media_keys": ["3_1238515881916989442"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1518, "reply_count": 18, "like_count": 218, "quote_count": 30}, "conversation_id": "1238515904826290176", "author_id": "1237719523081453573", "text": "Mi saludos necesito un marcapasos con urgencia no tengo recursos para comprarlo e ido a todos lados y nada este es mi n\u00famero 04145461001 yelitza L\u00f3pez Barquisimeto https://t.co/GyA8ISDj5p"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1238884980278902784", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-03-14T17:49:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 27644, "reply_count": 742, "like_count": 35283, "quote_count": 391}, "conversation_id": "1238884980278902784", "author_id": "226377368", "text": "\u00a1Hola! Soy m\u00e9dico de atenci\u00f3n primaria. Si alguien tiene un problema o duda m\u00e9dica y no sabe c\u00f3mo actuar y no lo considera grave para acudir a urgencias en estas circunstancias puede consultarme por privado.\n\nSe agradece difusi\u00f3n"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1238840251109556226", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "created_at": "2020-03-14T14:51:47.000Z", "lang": "es", "attachments": {"media_keys": ["3_1238840238010662913"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 2}, "conversation_id": "1238840251109556226", "author_id": "274071791", "text": "Necesito apoyo para mi primo. Qui\u00e9n tenga a disposici\u00f3n dexametasona 8mg o inyectadora 20 cc, favor comunicarse al n\u00famero que est\u00e1 en la imagen. Dios les bendiga. https://t.co/I2IjMI2WIl", "entities": {"urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/I2IjMI2WIl", "expanded_url": "https://twitter.com/PadreMax/status/1238840251109556226/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/I2IjMI2WIl"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1238654650770915329", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter Web App", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9562, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00facuta"}], "hashtags": [{"start": 190, "end": 197, "tag": "M\u00e9rida"}]}, "created_at": "2020-03-14T02:34:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 655, "reply_count": 27, "like_count": 141, "quote_count": 15}, "conversation_id": "1238654650770915329", "author_id": "69763871", "text": "Con toda esta situaci\u00f3n de salud p\u00fablica, temo no poder viajar a C\u00facuta (ni conseguir nadie que lo haga) en menos de 10 d\u00edas para conseguir el medicamento que necesito.\n\nBusco Paroxetina en #M\u00e9rida con cierta urgencia."}], "media": [{"width": 794, "height": 1280, "url": "https://pbs.twimg.com/media/EdyFhqQXoAA8Av0.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1287050406846242816"}, {"width": 1080, "height": 1080, "url": "https://pbs.twimg.com/media/EdtuWCiXoAEHYxK.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1286743443461611521"}, {"width": 794, "height": 1280, "url": "https://pbs.twimg.com/media/Edr0QFdWkAQH4bA.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1286609200748072964"}, {"width": 794, "height": 1280, "url": "https://pbs.twimg.com/media/EdnfhuxXoAEf14q.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1286304939174764545"}, {"width": 800, "height": 650, "url": "https://pbs.twimg.com/media/EdftqJzXkAE9COQ.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1285757527079227393"}, {"width": 1240, "height": 1755, "url": "https://pbs.twimg.com/media/EdftquTWsAA5iNU.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1285757536877064192"}, {"width": 720, "height": 981, "url": "https://pbs.twimg.com/media/EdftrZ0WsAIRAcE.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1285757548558200834"}, {"width": 800, "height": 650, "url": "https://pbs.twimg.com/media/EdftsCFXkAElszd.png", "type": "photo", "media_key": "3_1285757559366979585"}, {"width": 1080, "height": 1558, "url": "https://pbs.twimg.com/media/EddlKPKXkAENghh.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1285607445180682241"}, {"width": 540, "height": 960, "url": "https://pbs.twimg.com/media/EdaLEYOXgAEM-YY.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1285367650999304193"}, {"width": 540, "height": 960, "url": "https://pbs.twimg.com/media/EdaLEukX0AIT7d8.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1285367656997179394"}, {"width": 1080, "height": 967, "url": "https://pbs.twimg.com/media/EdaLFjJXsAArh8y.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1285367671111004160"}, {"width": 500, "height": 500, "url": "https://pbs.twimg.com/media/EdUJGf7WkAU4-_7.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1284943275938451461"}, {"width": 1080, "height": 1080, "url": "https://pbs.twimg.com/media/Ec5G9N2WoAMqTjl.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1283040961350770691"}, {"width": 749, "height": 412, "url": "https://pbs.twimg.com/media/Ec2i9_PXgAAiKnF.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1282860654702067712"}, {"width": 720, "height": 680, "url": "https://pbs.twimg.com/media/Ec1gwcpXkAQECS-.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1282787854310150148"}, {"width": 810, "height": 810, "url": "https://pbs.twimg.com/media/Ec0ZUcWWoAAl3jI.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1282709307868487680"}, {"width": 749, "height": 412, "url": "https://pbs.twimg.com/media/EcwHaCkWAAARnES.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1282408137841049600"}, {"width": 480, "duration_ms": 23767, "height": 608, "public_metrics": {"view_count": 17409}, "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1281735869305696256/pu/img/BrCWzE8jpM4Pbbbe.jpg", "type": "video", "media_key": "7_1281735869305696256"}, {"width": 1076, "height": 1076, "url": "https://pbs.twimg.com/media/Ecmf1yEWAAM8riF.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1281731315285491715"}, {"width": 1080, "height": 1080, "url": "https://pbs.twimg.com/media/EcmfDH2X0AAo8XF.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1281730444959141888"}, {"width": 763, "height": 1080, "url": "https://pbs.twimg.com/media/Eckutf4WoAAaL8O.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1281606928150470656"}, {"width": 634, "height": 867, "url": "https://pbs.twimg.com/media/EcaVxAWXsAAvvsD.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1280875813173440512"}, {"width": 631, "height": 1080, "url": "https://pbs.twimg.com/media/EcWp57GXQAENOsU.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1280616481638793217"}, {"width": 490, "height": 586, "url": "https://pbs.twimg.com/media/EcWG1BcXgAAz-Jl.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1280577914535378944"}, {"width": 720, "height": 1440, "url": "https://pbs.twimg.com/media/EcSCpK8WsAEUCXr.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1280291837903810561"}, {"width": 449, "height": 599, "url": "https://pbs.twimg.com/media/EcLPw4VXkAErbx6.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1279813682789322753"}, {"width": 500, "height": 500, "url": "https://pbs.twimg.com/media/EbzoHUWXkAEuCfA.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1278151606685634561"}, {"width": 480, "height": 854, "url": "https://pbs.twimg.com/media/EbzoH5YWAAAm4dV.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1278151616626032640"}, {"width": 720, "height": 1132, "url": "https://pbs.twimg.com/media/Ebv20QYXkAAzn0-.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1277886296900472832"}, {"width": 707, "height": 471, "url": "https://pbs.twimg.com/media/EbsmExOX0A0CtZL.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1277656782664617997"}, {"width": 607, "height": 1080, "url": "https://pbs.twimg.com/media/EbpsdMMXsAAuMfq.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1277452693058072576"}, {"width": 720, "height": 1057, "url": "https://pbs.twimg.com/media/Ebop5b2XsAcCBV4.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1277379511018041351"}, {"width": 720, "height": 1057, "url": "https://pbs.twimg.com/media/Ebi3GO8XsAE0j_V.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1276971812077940737"}, {"width": 720, "height": 1057, "url": "https://pbs.twimg.com/media/Eboo7uwXkAcykk1.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1277378450941251591"}, {"width": 500, "height": 500, "url": "https://pbs.twimg.com/media/EbiqxjnXYAA7peb.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1276958262710198272"}, {"width": 1023, "height": 586, "url": "https://pbs.twimg.com/media/EbZRFWZXkAE7FTG.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1276296696759291905"}, {"width": 750, "height": 988, "url": "https://pbs.twimg.com/media/EbOh4rtWkAEoMtY.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1275541114653675521"}, {"width": 540, "height": 702, "url": "https://pbs.twimg.com/media/EbKDxG8WkAYonkD.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1275226524199849990"}, {"width": 1280, "height": 669, "url": "https://pbs.twimg.com/media/EbDLwdNX0AQCi2H.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1274742727880724484"}, {"width": 1280, "height": 669, "url": "https://pbs.twimg.com/media/EbDLw2PXQAAq131.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1274742734599962624"}, {"width": 1280, "height": 669, "url": "https://pbs.twimg.com/media/EbDLxO-WsAINp_4.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1274742741239508994"}, {"width": 1280, "height": 669, "url": "https://pbs.twimg.com/media/EbDLxtHXYAMx-LG.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1274742749330366467"}, {"width": 1280, "height": 669, "url": "https://pbs.twimg.com/media/EbDLupQWsAARvlQ.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1274742696754720768"}, {"width": 1280, "height": 669, "url": "https://pbs.twimg.com/media/EbDLvNGXYAAsdOJ.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1274742706376499200"}, {"width": 1280, "height": 669, "url": "https://pbs.twimg.com/media/EbDLvjqXsAAnuHb.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1274742712433094656"}, {"width": 1280, "height": 669, "url": "https://pbs.twimg.com/media/EbDLv6YWkAE7Vom.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1274742718531538945"}, {"width": 1280, "height": 669, "url": "https://pbs.twimg.com/media/Ea-uuk_XsAMgYrt.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1274429334795825155"}, {"width": 1280, "height": 669, "url": "https://pbs.twimg.com/media/Ea-uvfQX0AADQ2u.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1274429350436392960"}, {"width": 1280, "height": 669, "url": "https://pbs.twimg.com/media/Ea-uwpKWAAYC9Vc.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1274429370275332102"}, {"width": 1280, "height": 669, "url": "https://pbs.twimg.com/media/Ea-ux0nXQAMU73C.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1274429390529708035"}, {"width": 1280, "height": 669, "url": "https://pbs.twimg.com/media/Ea-uqvRXsAgub6H.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1274429268836200456"}, {"width": 1280, "height": 669, "url": "https://pbs.twimg.com/media/Ea-ur6RX0AUAHog.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1274429288968867845"}, {"width": 1280, "height": 669, "url": "https://pbs.twimg.com/media/Ea-usu_WsAM67lS.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1274429303120375811"}, {"width": 1280, "height": 669, "url": "https://pbs.twimg.com/media/Ea-utiuWoAAbjeq.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1274429317007712256"}, {"width": 750, "height": 813, "url": "https://pbs.twimg.com/media/EaAeIRSWsAI459T.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1270048222346653698"}, {"width": 720, "height": 720, "url": "https://pbs.twimg.com/media/Ea9j4LmXYAEWrdr.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1274347036406669313"}, {"width": 541, "height": 1024, "url": "https://pbs.twimg.com/media/Ea9j4LuXkAISygz.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1274347036440236034"}, {"width": 476, "height": 635, "url": "https://pbs.twimg.com/media/Ea31HNTX0AEDBs0.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1273943773794521089"}, {"width": 607, "height": 1080, "url": "https://pbs.twimg.com/media/Ea1NFbBXQAcPGYT.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1273759025163878407"}, {"width": 500, "height": 1000, "url": "https://pbs.twimg.com/media/Ea0qz6_WoAI2y-j.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1273721341112393730"}, {"width": 408, "height": 705, "url": "https://pbs.twimg.com/media/Eab5zpaXkAAAGDY.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1271978610463838208"}, {"width": 480, "duration_ms": 3000, "height": 854, "public_metrics": {"view_count": 10}, "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1271883842333409287/pu/img/w9qsQhyQMThlJQwn.jpg", "type": "video", "media_key": "7_1271883842333409287"}, {"width": 511, "height": 1080, "url": "https://pbs.twimg.com/media/EaReZOPWAAAlCOG.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1271244782237515776"}, {"width": 607, "height": 1080, "url": "https://pbs.twimg.com/media/EaEzvnrXsAA7L13.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1270353463092948992"}, {"width": 320, "height": 400, "url": "https://pbs.twimg.com/media/EaBsFVqXQAALUkf.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1270133933888454656"}, {"width": 720, "height": 722, "url": "https://pbs.twimg.com/media/EZ8WL_MXgAE4w9A.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1269758015139446785"}, {"width": 434, "height": 372, "url": "https://pbs.twimg.com/media/EZ3ac7HX0AA8_0J.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1269410860428152832"}, {"width": 1080, "height": 1080, "url": "https://pbs.twimg.com/media/EZxMN6sXkAEX_xm.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1268972996988997633"}, {"width": 1080, "height": 915, "url": "https://pbs.twimg.com/media/EZvbIyKX0AA53Wr.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1268848663985639424"}, {"width": 960, "height": 960, "url": "https://pbs.twimg.com/media/EZuW4ywWkAIU5Ey.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1268773622476345346"}, {"width": 720, "height": 685, "url": "https://pbs.twimg.com/media/EZozMhlWsAMWLb4.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1268382535324708867"}, {"width": 472, "height": 691, "url": "https://pbs.twimg.com/media/EZoUIn7XQAEKL1v.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1268348383447695361"}, {"width": 908, "height": 1280, "url": "https://pbs.twimg.com/media/EZmuem_WoAEWavL.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1268236610967085057"}, {"width": 1080, "height": 1080, "url": "https://pbs.twimg.com/media/EZmloNtXgAEvXpX.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1268226880374800385"}, {"width": 1080, "height": 1080, "url": "https://pbs.twimg.com/media/EZmlrXbWsAIngSK.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1268226934523211778"}, {"width": 1080, "height": 1080, "url": "https://pbs.twimg.com/media/EZmlv_YWsAAjkKP.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1268227013967523840"}, {"width": 1080, "height": 1080, "url": "https://pbs.twimg.com/media/EZmlzYYX0AAs_et.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1268227072218091520"}, {"width": 1280, "height": 668, "url": "https://pbs.twimg.com/media/EZljd_oWkAErsbD.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1268154137029545985"}, {"width": 1280, "height": 668, "url": "https://pbs.twimg.com/media/EZljcbSXkAAvXFn.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1268154110093791232"}, {"width": 1280, "height": 668, "url": "https://pbs.twimg.com/media/EZljc0BWsAAFVzB.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1268154116733317120"}, {"width": 1280, "height": 668, "url": "https://pbs.twimg.com/media/EZljdJrX0AIXhF9.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1268154122546696194"}, {"width": 1280, "height": 668, "url": "https://pbs.twimg.com/media/EZljdh7XsAA_Onh.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1268154129056247808"}, {"width": 864, "height": 1080, "url": "https://pbs.twimg.com/media/EZj117rXQAAej3B.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1268033602006237184"}, {"width": 763, "height": 1080, "url": "https://pbs.twimg.com/media/EZjlojYWoAAsHOo.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1268015779959709696"}, {"width": 562, "height": 633, "url": "https://pbs.twimg.com/media/EZb_xVYWkAMkvB7.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1267481568169332739"}, {"width": 1280, "height": 668, "url": "https://pbs.twimg.com/media/EZWpMBTWsAEEvgn.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1267104894147801089"}, {"width": 1280, "height": 668, "url": "https://pbs.twimg.com/media/EZWpKR2X0AEpkTr.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1267104864229904385"}, {"width": 1280, "height": 668, "url": "https://pbs.twimg.com/media/EZWpK1rXkAAY8JS.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1267104873847427072"}, {"width": 1280, "height": 668, "url": "https://pbs.twimg.com/media/EZWpLK4WkAABbli.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1267104879539032064"}, {"width": 1280, "height": 668, "url": "https://pbs.twimg.com/media/EZWpLgxXgAAqi-M.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1267104885415313408"}, {"width": 900, "height": 849, "url": "https://pbs.twimg.com/media/EZTrHL0WoAAi40l.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1266895903861940224"}, {"width": 900, "height": 849, "url": "https://pbs.twimg.com/media/EZTlQboWoAAV_MS.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1266889465655631872"}, {"width": 640, "height": 640, "url": "https://pbs.twimg.com/media/EZTSGFLXYAEG817.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1266868397108846593"}, {"width": 1280, "height": 668, "url": "https://pbs.twimg.com/media/EZRK8xrXQAAWBZO.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1266719803185774592"}, {"width": 1280, "height": 668, "url": "https://pbs.twimg.com/media/EZRKtXiWoAEH52I.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1266719538470625281"}, {"width": 1280, "height": 668, "url": "https://pbs.twimg.com/media/EZRKt41XgAM-XPd.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1266719547408744451"}, {"width": 1280, "height": 668, "url": "https://pbs.twimg.com/media/EZRKuVxXkAAGW3M.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1266719555176599552"}, {"width": 1280, "height": 668, "url": "https://pbs.twimg.com/media/EZRK7i8XQAIx5Gh.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1266719782050676738"}, {"width": 1280, "height": 668, "url": "https://pbs.twimg.com/media/EZNbEaaWAA4tz_E.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1266456051588661262"}, {"width": 1280, "height": 668, "url": "https://pbs.twimg.com/media/EZNbC4ZXYAUj55A.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1266456025277882373"}, {"width": 1280, "height": 668, "url": "https://pbs.twimg.com/media/EZNbDPaX0AIXT5d.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1266456031456120834"}, {"width": 1280, "height": 668, "url": "https://pbs.twimg.com/media/EZNbDjcX0AIT_AN.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1266456036833218562"}, {"width": 1280, "height": 668, "url": "https://pbs.twimg.com/media/EZNbD36WAAI-Cev.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1266456042327638018"}, {"width": 1280, "height": 668, "url": "https://pbs.twimg.com/media/EZHNfvOXQAIKkVi.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1266018915404169218"}, {"width": 1280, "height": 668, "url": "https://pbs.twimg.com/media/EZHNMLtXQAgRptU.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1266018579453001736"}, {"width": 1280, "height": 668, "url": "https://pbs.twimg.com/media/EZHNedNWkAEJD7R.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1266018893388222465"}, {"width": 1280, "height": 668, "url": "https://pbs.twimg.com/media/EZHNexxWAAEsUyj.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1266018898907889665"}, {"width": 1280, "height": 668, "url": "https://pbs.twimg.com/media/EZHNfKeWAAEf0ps.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1266018905539084289"}, {"width": 810, "height": 1080, "url": "https://pbs.twimg.com/media/EZGKO78WAAErF1o.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1265944959481413633"}, {"width": 540, "height": 1080, "url": "https://pbs.twimg.com/media/EZGKPesXYAAobdP.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1265944968809635840"}, {"width": 1280, "height": 668, "url": "https://pbs.twimg.com/media/EZD4Kl4WoAEr9Oc.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1265784356141965313"}, {"width": 1280, "height": 668, "url": "https://pbs.twimg.com/media/EZD4Ev0WkAIp3am.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1265784255730323458"}, {"width": 1280, "height": 668, "url": "https://pbs.twimg.com/media/EZD4G4ZXYAAb4XS.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1265784292392787968"}, {"width": 1280, "height": 668, "url": "https://pbs.twimg.com/media/EZD4HzoWoAIRt54.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1265784308293345282"}, {"width": 1280, "height": 668, "url": "https://pbs.twimg.com/media/EZD4JeSWAAINZTF.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1265784336923623426"}, {"width": 1440, "height": 1440, "url": "https://pbs.twimg.com/media/EY9cqdNXkAM-Y_o.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1265331904779358211"}, {"width": 1440, "height": 1440, "url": "https://pbs.twimg.com/media/EY9cqdqXkAE8kF0.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1265331904900993025"}, {"width": 720, "height": 722, "url": "https://pbs.twimg.com/media/EY8CjZAWkAEMFqt.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1265232827345440769"}, {"width": 720, "height": 722, "url": "https://pbs.twimg.com/media/EY3L4P1WoAAySAo.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1264891237544402944"}, {"width": 717, "height": 696, "url": "https://pbs.twimg.com/media/EYowXeKXYAEgFeR.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1263875825222508545"}, {"width": 480, "height": 420, "url": "https://pbs.twimg.com/media/EYKLbJ6XgAEs100.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1261724144250617857"}, {"width": 525, "height": 776, "url": "https://pbs.twimg.com/media/EX6RwDKWkAAq_J9.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1260605200378793984"}, {"width": 480, "height": 640, "url": "https://pbs.twimg.com/media/EX24EqCWsAE_Ivl.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1260365860876759041"}, {"width": 608, "height": 608, "url": "https://pbs.twimg.com/media/EXwYDHQXQAcPIjo.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1259908437523251207"}, {"width": 496, "height": 513, "url": "https://pbs.twimg.com/media/EXv0JzZX0AcpKDw.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1259868970032812039"}, {"width": 525, "height": 1080, "url": "https://pbs.twimg.com/media/EXhHXkJXYAA6js7.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1258834566015574016"}, {"width": 900, "height": 425, "url": "https://pbs.twimg.com/media/EXgCIKhWsAAUMDT.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1258758435136516096"}, {"width": 720, "height": 920, "url": "https://pbs.twimg.com/media/EXf7CxCWsAEHYJH.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1258750645814865921"}, {"width": 811, "height": 1014, "url": "https://pbs.twimg.com/media/EXXUgqUUEAE7FbA.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1258145328500314113"}, {"width": 1440, "height": 1440, "url": "https://pbs.twimg.com/media/EXXBjfUU0AA7EDs.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1258124486366253056"}, {"width": 1440, "height": 1440, "url": "https://pbs.twimg.com/media/EXXBjfiUwAAag5K.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1258124486424969216"}, {"width": 1440, "height": 1440, "url": "https://pbs.twimg.com/media/EXXBjhfUEAEEMOH.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1258124486949212161"}, {"width": 1440, "height": 1440, "url": "https://pbs.twimg.com/media/EXXBjheUcAAucD1.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1258124486945042432"}, {"width": 1560, "height": 2080, "url": "https://pbs.twimg.com/media/EXQykKoWsAAEm-1.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1257685792853504000"}, {"width": 680, "height": 616, "url": "https://pbs.twimg.com/media/EXL4kEfX0AEAUyn.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1257340544554094593"}, {"width": 480, "height": 480, "url": "https://pbs.twimg.com/media/EXBmH1lXsAAM8jT.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1256616580865306624"}, {"width": 1438, "height": 2255, "url": "https://pbs.twimg.com/media/EW9wAWjXgAMrh0l.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1256345972415889411"}, {"width": 1440, "height": 1616, "url": "https://pbs.twimg.com/media/EW9wBrnXkAUvsWH.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1256345995249684485"}, {"width": 1440, "height": 1017, "url": "https://pbs.twimg.com/media/EW9wDCpWoAQQg4f.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1256346018611896324"}, {"width": 1440, "height": 1440, "url": "https://pbs.twimg.com/media/EWy3hxoXkAcxpCM.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1255580187015745543"}, {"width": 1440, "height": 1440, "url": "https://pbs.twimg.com/media/EWy3hy-XgAEeJsQ.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1255580187376451585"}, {"width": 540, "height": 1038, "url": "https://pbs.twimg.com/media/EWszzxdVcAY-sUW.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1255153885695537158"}, {"width": 480, "height": 364, "url": "https://pbs.twimg.com/media/EWiZDEeWsAI6xDm.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1254420774242398210"}, {"width": 720, "height": 667, "url": "https://pbs.twimg.com/media/EWfq68aXQAATJ26.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1254229319615987712"}, {"width": 1800, "height": 1200, "url": "https://pbs.twimg.com/media/EWUukYxXQAU_Huz.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1253459273952215045"}, {"width": 414, "height": 525, "url": "https://pbs.twimg.com/media/EWAlGhBXgAY65j5.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1252041490282545158"}, {"width": 1080, "height": 1080, "url": "https://pbs.twimg.com/media/EV5t62WX0AMHGNy.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1251558604244766723"}, {"width": 787, "height": 1080, "url": "https://pbs.twimg.com/media/EVxBVgfXQAM_m1i.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1250946634256695299"}, {"width": 585, "height": 584, "url": "https://pbs.twimg.com/media/EVspqRqXkAEVmvt.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1250639127797796865"}, {"width": 720, "height": 720, "url": "https://pbs.twimg.com/media/EVfNZEmXkAIp4O8.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1249693252233695234"}, {"width": 1920, "height": 1920, "url": "https://pbs.twimg.com/media/EVZcta0WkAADf79.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1249287882004664320"}, {"width": 1536, "height": 2048, "url": "https://pbs.twimg.com/media/EVZQAfYXsAERcBR.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1249273915995828225"}, {"width": 804, "height": 1005, "url": "https://pbs.twimg.com/media/EVRI28ZWAAIq8wx.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1248703105451032578"}, {"width": 720, "height": 720, "url": "https://pbs.twimg.com/media/EVLF8sYUEAE7KgJ.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1248277693231009793"}, {"width": 1080, "height": 1080, "url": "https://pbs.twimg.com/media/EVHDT-BUYAAw80Z.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1247993319591796736"}, {"width": 480, "height": 917, "url": "https://pbs.twimg.com/media/EVB3IHdXYAA8jfo.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1247628078106501120"}, {"width": 480, "height": 559, "url": "https://pbs.twimg.com/media/EUshChtWAAAcWZv.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1246126049190084608"}, {"width": 480, "height": 611, "url": "https://pbs.twimg.com/media/EUh2S3XU0AASeUU.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1245375363439448064"}, {"width": 1080, "height": 2076, "url": "https://pbs.twimg.com/media/EUW2vsdXQAADpYm.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1244601802542235648"}, {"width": 581, "height": 1032, "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETxMZV7XgAkuyJi.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1241951595514003465"}, {"width": 680, "height": 643, "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETpcJ0BWsAAN4-j.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1241405970946895872"}, {"width": 720, "height": 1280, "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETb6Tt1XgAEQA2X.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1240453964015042561"}, {"width": 828, "height": 1472, "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETZcAyDWkAIECLH.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1240279915892740098"}, {"width": 1080, "height": 1080, "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETWhKIPXsAM_SB5.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1240074467793154051"}, {"width": 720, "height": 1093, "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETT0PYEXQAUPvDi.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1239884342429696005"}, {"width": 720, "height": 1043, "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETL_f9IX0AACRGX.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1239333771931013120"}, {"width": 719, "height": 1049, "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETC0yNyX0AIacTG.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1238688672314281986"}, {"width": 719, "height": 1049, "url": "https://pbs.twimg.com/media/ES-_YqtX0AEVwpM.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1238418853052534785"}]}, "meta": {"newest_id": "1287557105558278146", "oldest_id": "1238418874372104193", "result_count": 380}, "__twarc": {"url": "https://api.twitter.com/2/tweets/search/all?expansions=author_id%2Cin_reply_to_user_id%2Creferenced_tweets.id%2Creferenced_tweets.id.author_id%2Centities.mentions.username%2Cattachments.poll_ids%2Cattachments.media_keys%2Cgeo.place_id&user.fields=created_at%2Cdescription%2Centities%2Cid%2Clocation%2Cname%2Cpinned_tweet_id%2Cprofile_image_url%2Cprotected%2Cpublic_metrics%2Curl%2Cusername%2Cverified%2Cwithheld&tweet.fields=attachments%2Cauthor_id%2Ccontext_annotations%2Cconversation_id%2Ccreated_at%2Centities%2Cgeo%2Cid%2Cin_reply_to_user_id%2Clang%2Cpublic_metrics%2Ctext%2Cpossibly_sensitive%2Creferenced_tweets%2Creply_settings%2Csource%2Cwithheld&media.fields=duration_ms%2Cheight%2Cmedia_key%2Cpreview_image_url%2Ctype%2Curl%2Cwidth%2Cpublic_metrics&poll.fields=duration_minutes%2Cend_datetime%2Cid%2Coptions%2Cvoting_status&place.fields=contained_within%2Ccountry%2Ccountry_code%2Cfull_name%2Cgeo%2Cid%2Cname%2Cplace_type&max_results=500&query=%23serviciopublico+place_country%3AVE+-is%3Aretweet&start_time=2020-03-13T00%3A00%3A00%2B00%3A00&end_time=2021-05-08T00%3A00%3A00%2B00%3A00&next_token=b26v89c19zqg8o3fo7jfeqyu03utzryz8o0yyxmjcjgjh", "version": "2.0.12", "retrieved_at": "2021-05-10T16:34:07+00:00"}}
