{"data": [{"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1387921409398263814"}], "text": "@taniapsuv De verdad que \u00e9ste tipo de noticias ya no \"asombran a nadie\", muchos funcionarios ya no tienen ni verguenza, ni moral ni principios. Tenemos un pa\u00eds enfermo tan grave como el COVID 19", "in_reply_to_user_id": "173862310", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "taniapsuv"}]}, "geo": {"place_id": "0058b0cb7e695890"}, "conversation_id": "1387921409398263814", "author_id": "408643988", "id": "1388094658614644737", "lang": "es", "source": "Twitter for Android", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-04-30T11:35:30.000Z"}, {"text": "#VzlaQuieroMiVacunaAntiCovid Los venezolanos contin\u00faan enfermando y muriendo por COVID-19 y Maduro retrasa la vacunaci\u00f3n echando cuentos. Exigimos nuestro derecho a la salud. Vacunaci\u00f3n Ya. #TodosCiudadanos #Gu\u00e1rico https://t.co/JLUwPd9LBD", "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/JLUwPd9LBD", "expanded_url": "https://twitter.com/Frentedecodegu1/status/1384968780267274240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JLUwPd9LBD"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 97, "probability": 0.9786, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 28, "tag": "VzlaQuieroMiVacunaAntiCovid"}, {"start": 190, "end": 206, "tag": "TodosCiudadanos"}, {"start": 207, "end": 215, "tag": "Gu\u00e1rico"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false, "attachments": {"media_keys": ["3_1384968770943344643"]}, "geo": {"place_id": "00cfdfc429c27ec3"}, "conversation_id": "1384968780267274240", "author_id": "878759777920323584", "id": "1384968780267274240", "lang": "es", "source": "Twitter for iPhone", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-04-21T20:34:23.000Z"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1380713983750123522"}], "text": "@cleverlaraad @adbernabe @MAELECAD_VE Payaso tu pensando en elecciones y hay venezolanos muriendo por covid-19 se ve que a ustedes no les interesa el pueblo son los verdaderos arrastrados al regimen", "in_reply_to_user_id": "1346835210", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "cleverlaraad"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "adbernabe"}, {"start": 25, "end": 37, "username": "MAELECAD_VE"}]}, "geo": {"place_id": "012af435641420c7"}, "conversation_id": "1380713983750123522", "author_id": "740992422000353280", "id": "1381020973021995015", "lang": "es", "source": "Twitter for Android", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-04-10T23:07:12.000Z"}, {"text": "Es imprescindible que se empiece un plan de vacunaci\u00f3n contra el Covid-19 para todos los venezolanos por igual.  No podemos permitir que sigan muriendo nuestros familiares. \n#VzlaExigeVacunas https://t.co/Z35CcXQRWS", "entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/Z35CcXQRWS", "expanded_url": "https://twitter.com/VctorBaptista2/status/1379799658252341248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Z35CcXQRWS"}], "hashtags": [{"start": 174, "end": 191, "tag": "VzlaExigeVacunas"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false, "attachments": {"media_keys": ["3_1379799653374435333"]}, "geo": {"place_id": "0115394f017772df"}, "conversation_id": "1379799658252341248", "author_id": "1012350880643997696", "id": "1379799658252341248", "lang": "es", "source": "Twitter for Android", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-04-07T14:14:08.000Z"}, {"text": "Es imprescindible que se empiece un plan de vacunaci\u00f3n contra el Covid-19 para todos los venezolanos por igual.  No podemos permitir sigan muriendo nuestros familiares. \n#VzlaExigeVacunas https://t.co/nzSfwP7STl", "entities": {"urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/nzSfwP7STl", "expanded_url": "https://twitter.com/Untsucrearagua2/status/1379794231632400391/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nzSfwP7STl"}], "hashtags": [{"start": 170, "end": 187, "tag": "VzlaExigeVacunas"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false, "attachments": {"media_keys": ["3_1379794221750743043"]}, "geo": {"place_id": "0115394f017772df"}, "conversation_id": "1379794231632400391", "author_id": "1193223307744681986", "id": "1379794231632400391", "lang": "es", "source": "Twitter for Android", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-04-07T13:52:34.000Z"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1379550852344655883"}], "text": "#6Abr Todos los pa\u00edses avanzan con su plan de vacunaci\u00f3n masiva, mientras el r\u00e9gimen pretende seguir con esquemas ya fracasados, con gente enfermando y muriendo por la COVID-19. #BastaDeCuentosVacunqci\u00f3nYa https://t.co/EeAynt7G6a", "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/EeAynt7G6a", "expanded_url": "https://twitter.com/AlbertoRodNews/status/1379550852344655883", "display_url": "twitter.com/AlbertoRodNews\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "6Abr"}, {"start": 178, "end": 205, "tag": "BastaDeCuentosVacunqci\u00f3nYa"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false, "geo": {"place_id": "00cfdfc429c27ec3"}, "conversation_id": "1379571277283917827", "author_id": "3166992916", "id": "1379571277283917827", "lang": "es", "source": "Twitter for iPhone", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-04-06T23:06:38.000Z"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1379168646551986189"}], "text": "Los pol\u00edticos de oposici\u00f3n de este Pa\u00eds se creen que tienen doble cerebro y son m\u00e1s inteligentes. Los Militares que est\u00e1n muriendo por Covid-19 y a manos de las FARC, eso est\u00e1 bien que pase. Son ellos mismos los q deben darse cuenta de la intensi\u00f3n del Dictador. Punto. https://t.co/TGD6PXuDpX", "entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/TGD6PXuDpX", "expanded_url": "https://twitter.com/EAristeguieta/status/1379168646551986189", "display_url": "twitter.com/EAristeguieta/\u2026"}], "annotations": [{"start": 135, "end": 139, "probability": 0.3578, "type": "Person", "normalized_text": "Covid"}, {"start": 161, "end": 164, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "FARC"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}], "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false, "geo": {"place_id": "00914f80743a0863"}, "conversation_id": "1379200491742236678", "author_id": "2241479120", "id": "1379200491742236678", "lang": "es", "source": "Twitter for Android", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-04-05T22:33:16.000Z"}, {"text": "Todos unidos en oracion por nuestro enfermo de covid-19 o otra enfernedad https://t.co/wr0a7cZJPV", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/wr0a7cZJPV", "expanded_url": "https://twitter.com/EnComunas/status/1377694137634463744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wr0a7cZJPV"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false, "attachments": {"media_keys": ["3_1377694128604131330"]}, "geo": {"place_id": "012b6b2c110f0c21"}, "conversation_id": "1377694137634463744", "author_id": "1372910735785885703", "id": "1377694137634463744", "lang": "es", "source": "Twitter for Android", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-04-01T18:47:33.000Z"}, {"text": "Todos unidos en oracion por todos aquellos enfermo por covid-19 o por otra enfermedad https://t.co/w0xL5Gso0y", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/w0xL5Gso0y", "expanded_url": "https://twitter.com/EnComunas/status/1377693283523162124/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w0xL5Gso0y"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false, "attachments": {"media_keys": ["3_1377693280524189696"]}, "geo": {"place_id": "012b6b2c110f0c21"}, "conversation_id": "1377693283523162124", "author_id": "1372910735785885703", "id": "1377693283523162124", "lang": "es", "source": "Twitter for Android", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-04-01T18:44:09.000Z"}, {"text": "Todos unidos en oracion por todos aquellos enfermo por covid-19 o por otra enfermedad https://t.co/Am3pQ3hBhc", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/Am3pQ3hBhc", "expanded_url": "https://twitter.com/EnComunas/status/1377692537364869120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Am3pQ3hBhc"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false, "attachments": {"media_keys": ["3_1377692533430624263"]}, "geo": {"place_id": "012b6b2c110f0c21"}, "conversation_id": "1377692537364869120", "author_id": "1372910735785885703", "id": "1377692537364869120", "lang": "es", "source": "Twitter for Android", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-04-01T18:41:11.000Z"}], "includes": {"users": [{"url": "", "description": "Viva mi Venezuela...", "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/720600763857309696/GfZunQKh_normal.jpg", "protected": false, "username": "dainyoj", "location": "Caracas - Venezuela", "id": "408643988", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 673, "tweet_count": 4907, "listed_count": 1}, "name": "DC", "created_at": "2011-11-09T18:04:10.000Z"}, {"pinned_tweet_id": "1391735223063298057", "url": "", "description": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaOrgullosa venezolana\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaDiputada bajo mandato del pueblo. Guardiana del legado de Hugo Ch\u00e1vez", "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1005309262590021632/Yn-JkZYq_normal.jpg", "protected": false, "username": "taniapsuv", "location": "Rep. Bolivariana de Venezuela", "id": "173862310", "public_metrics": {"followers_count": 366464, "following_count": 2972, "tweet_count": 60265, "listed_count": 1122}, "name": "Tania Valentina D\u00edaz\ud83c\udfe0\ud83d\ude37", "created_at": "2010-08-02T15:05:09.000Z"}, {"url": "", "description": "Cuenta oficial del Frente para la Defensa de la Constituci\u00f3n y la Democracia del Estado Gu\u00e1rico", "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/878762510190612482/J0r5OY7M_normal.jpg", "protected": false, "username": "Frentedecodegu1", "id": "878759777920323584", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 126, "tweet_count": 6863, "listed_count": 0}, "name": "Defensa Constituci\u00f3n", "created_at": "2017-06-24T23:40:32.000Z"}, {"url": "", "description": "JOVEN POL\u00cdTICO/\nESTUDIANTE DERECHO UC\u2696\ufe0f /\nMIEMBRO DEL BURO JUVENIL @JADCarabobo\n Miguel Pe\u00f1a Valencia Edo Carabobo \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "verified": false, "entities": {"description": {"mentions": [{"start": 67, "end": 79, "username": "JADCarabobo"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1387163460933402629/qZYgO8h5_normal.jpg", "protected": false, "username": "SanlyAd", "location": "Carabobo, Venezuela", "id": "740992422000353280", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 739, "tweet_count": 1141, "listed_count": 2}, "name": "Sanly Henriquez", "created_at": "2016-06-09T19:42:15.000Z"}, {"url": "", "description": "Secretario Nacional de Organizaci\u00f3n AD           \n Abogado. MSc.  D\u00b0 Penal. Ex Concejal  Mcpio. Sucre. Profesor UBA, Socialdem\u00f3crata. Instagram cleverlarac", "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1283515385761927174/rdkR926z_normal.jpg", "protected": false, "username": "cleverlaraad", "location": "Aragua, Venezuela", "id": "1346835210", "public_metrics": {"followers_count": 3236, "following_count": 2725, "tweet_count": 8655, "listed_count": 8}, "name": "Clever Lara C.", "created_at": "2013-04-12T13:36:00.000Z"}, {"url": "https://t.co/pFDK11mdQR", "description": "Diputado a la Asamblea Nacional. Secretario General Nacional de Acci\u00f3n Democr\u00e1tica. Ex Senador al Congreso de la Rep\u00fablica. Ex Gobernador de Amazonas.", "verified": false, "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/pFDK11mdQR", "expanded_url": "http://ADemocratica.com", "display_url": "ADemocratica.com"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1305851022338916352/uzRY9-8n_normal.jpg", "protected": false, "username": "adbernabe", "location": "Venezuela", "id": "137786070", "public_metrics": {"followers_count": 32212, "following_count": 17040, "tweet_count": 22386, "listed_count": 140}, "name": "Bernab\u00e9 Guti\u00e9rrez", "created_at": "2010-04-27T19:21:44.000Z"}, {"url": "https://t.co/9bSPMAqe5y", "description": "Twitter de la Secretar\u00eda Nacional de Organizaci\u00f3n de AD para las divisiones de activismo, sistematizaci\u00f3n, registro, control y seguimiento.", "verified": false, "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/9bSPMAqe5y", "expanded_url": "http://ADemocratica.com", "display_url": "ADemocratica.com"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1273087465474097155/caiQnqoB_normal.jpg", "protected": false, "username": "MAELECAD_VE", "location": "Caracas, Venezuela", "id": "941402264194961408", "public_metrics": {"followers_count": 987, "following_count": 132, "tweet_count": 2380, "listed_count": 0}, "name": "MAELECAD", "created_at": "2017-12-14T20:19:24.000Z"}, {"pinned_tweet_id": "1184618503275458560", "url": "", "description": "De tendencia Social Dem\u00f3crata, Magallanero y del Real Madrid, detesto las injusticias y la mediocridad.", "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1314605096529989639/_bsjGbSO_normal.jpg", "protected": false, "username": "VctorBaptista2", "location": "Cagua, Venezuela", "id": "1012350880643997696", "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 757, "tweet_count": 6579, "listed_count": 0}, "name": "V\u00edctor Baptista", "created_at": "2018-06-28T15:03:53.000Z"}, {"url": "", "description": "Somos democracia social", "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1373070397579669508/CP0Ew7Q2_normal.jpg", "protected": false, "username": "Untsucrearagua2", "location": "Cagua, Venezuela", "id": "1193223307744681986", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 343, "tweet_count": 3206, "listed_count": 1}, "name": "Untsucrearagua", "created_at": "2019-11-09T17:46:59.000Z"}, {"url": "", "description": "Ing Agr MSc Econom\u00eda Agr\u00edcola Dr Ciencias Agr\u00edcolas(UCV)Prof universitario. Presidente Mov.Ciudadanos Unidos Coord.Frente Amplio Gu\u00e1rico Instagram:jhurtadopower", "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1150514484328505345/mqy1dSV6_normal.jpg", "protected": false, "username": "jhurtadopower", "location": "San Juan de los Morros Gu\u00e1rico", "id": "3166992916", "public_metrics": {"followers_count": 2616, "following_count": 2440, "tweet_count": 4064, "listed_count": 1}, "name": "Jes\u00fas Hurtado Power", "created_at": "2015-04-14T19:44:44.000Z"}, {"pinned_tweet_id": "1374788149407326209", "url": "https://t.co/uJQDUBFq91", "description": "RT's are not endorsements. - Instagram: @AlbertoRodNews Cont\u00e1ctanos: arodriguez@albertonews.com", "verified": true, "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/uJQDUBFq91", "expanded_url": "https://bit.ly/39NWkec", "display_url": "bit.ly/39NWkec"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 40, "end": 55, "username": "AlbertoRodNews"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346101946395078658/9SlbFJQA_normal.jpg", "protected": false, "username": "AlbertoRodNews", "location": "Caracas, Venezuela", "id": "2334661493", "public_metrics": {"followers_count": 502674, "following_count": 20232, "tweet_count": 256022, "listed_count": 1671}, "name": "AlbertoRodNews", "created_at": "2014-02-09T23:24:09.000Z"}, {"url": "", "description": "Abogado. Ex LGV, Bitor y Pdvsa. Pensador Libre. Estudiante de Teosof\u00eda.", "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1269771239498944514/9QBJoNIJ_normal.jpg", "protected": false, "username": "victorbalbas_91", "location": "Uric, Venezuela", "id": "2241479120", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 299, "tweet_count": 10837, "listed_count": 0}, "name": "V\u00edctor Balb\u00e1s", "created_at": "2013-12-11T22:56:54.000Z"}, {"url": "", "description": "Abogado (UCV) Dr. en Derecho (UC) egresado de IAEDEN curso no.2 Dirigente politico independiente socialcristiano y miembro de la Junta Patriotica de 1958", "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3769311276/c03c400593ab3dce19d584a9f3cde7ea_normal.jpeg", "protected": false, "username": "EAristeguieta", "id": "1410380994", "public_metrics": {"followers_count": 644387, "following_count": 2726, "tweet_count": 31267, "listed_count": 824}, "name": "Enrique Aristeguieta", "created_at": "2013-05-07T14:37:29.000Z"}, {"url": "", "description": "comuna socialista patriotas en combate Barquisimeto parroquia ana soto", "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1372911428949192706/qK770N1A_normal.jpg", "protected": false, "username": "EnComunas", "id": "1372910735785885703", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 152, "tweet_count": 50, "listed_count": 0}, "name": "Comuna Patriotas En Combate", "created_at": "2021-03-19T14:00:32.000Z"}], "places": [{"country": "Venezuela", "place_type": "city", "name": "Petare", "country_code": "VE", "full_name": "Petare, Venezuela", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-66.847406, 10.4573479, -66.7841263, 10.5128183], "properties": {}}, "id": "0058b0cb7e695890"}, {"country": "Venezuela", "place_type": "city", "name": "San Juan De Los Morros", "country_code": "VE", "full_name": "San Juan De Los Morros, Venezuela", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-67.378685, 9.8856544, -67.3372224, 9.9283161], "properties": {}}, "id": "00cfdfc429c27ec3"}, {"country": "Venezuela", "place_type": "city", "name": "Valencia", "country_code": "VE", "full_name": "Valencia, Venezuela", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-68.0339966, 10.1125402, -67.9569168, 10.2401114], "properties": {}}, "id": "012af435641420c7"}, {"country": "Venezuela", "place_type": "city", "name": "Cagua", "country_code": "VE", "full_name": "Cagua, Venezuela", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-67.4840748, 10.150589, -67.4376526, 10.1940069], "properties": {}}, "id": "0115394f017772df"}, {"country": "Venezuela", "place_type": "admin", "name": "Monagas", "country_code": "VE", "full_name": "Monagas, Venezuela", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-64.063602, 8.385376, -61.995369, 10.320079], "properties": {}}, "id": "00914f80743a0863"}, {"country": "Venezuela", "place_type": "city", "name": "Barquisimeto", "country_code": "VE", "full_name": "Barquisimeto, Venezuela", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-69.475331, 9.9958546, -69.2599188, 10.1151752], "properties": {}}, "id": "012b6b2c110f0c21"}], "tweets": [{"text": "\u26ab\ufe0fDETIENEN A 10 FUNCIONARIOS DE PDVSA \n\u2022 Desviaron 50 cisternas de gasolina premiun y 28 de diesel en la Planta de Distribuci\u00f3n de Bajo Grande en Maracaibo.\n\u2022 Entre los supuestos delincuentes se encuentran gerentes y operadores. https://t.co/dUBDETrg1y", "entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/dUBDETrg1y", "expanded_url": "https://twitter.com/taniapsuv/status/1387921409398263814/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/dUBDETrg1y"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8124, "type": "Organization", "normalized_text": "PDVSA"}, {"start": 105, "end": 141, "probability": 0.3765, "type": "Place", "normalized_text": "Planta de Distribuci\u00f3n de Bajo Grande"}, {"start": 146, "end": 154, "probability": 0.8053, "type": "Place", "normalized_text": "Maracaibo"}]}, "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false, "attachments": {"media_keys": ["7_1387919741713539073"]}, "conversation_id": "1387921409398263814", "author_id": "173862310", "id": "1387921409398263814", "lang": "es", "source": "Twitter Web App", "public_metrics": {"retweet_count": 924, "reply_count": 95, "like_count": 643, "quote_count": 66}, "created_at": "2021-04-30T00:07:04.000Z"}, {"text": "Por instrucciones del compa\u00f1ero Secretario General Nacional de #AccionDemocratica Dip. @adbernabe  el partido comenz\u00f3 a aceitar su @MAELECAD_VE con los coordinadores de centros electorales y testigos de mesas en los 335 municipios del pa\u00eds, rumbo a las mega elecciones regionales https://t.co/ouZOuXopFw", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/ouZOuXopFw", "expanded_url": "https://twitter.com/cleverlaraad/status/1380713983750123522/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ouZOuXopFw"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/ouZOuXopFw", "expanded_url": "https://twitter.com/cleverlaraad/status/1380713983750123522/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ouZOuXopFw"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/ouZOuXopFw", "expanded_url": "https://twitter.com/cleverlaraad/status/1380713983750123522/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ouZOuXopFw"}], "mentions": [{"start": 87, "end": 97, "username": "adbernabe"}, {"start": 131, "end": 143, "username": "MAELECAD_VE"}], "hashtags": [{"start": 63, "end": 81, "tag": "AccionDemocratica"}]}, "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false, "attachments": {"media_keys": ["3_1380713972932956168", "3_1380713972970749953", "3_1380713972932939777"]}, "conversation_id": "1380713983750123522", "author_id": "1346835210", "id": "1380713983750123522", "lang": "es", "source": "Twitter for iPhone", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 17, "like_count": 124, "quote_count": 6}, "created_at": "2021-04-10T02:47:20.000Z"}, {"text": "\u00daLTIMA HORA | Maduro: el pr\u00f3ximo lunes 12 de abril, arranca la flexibilizaci\u00f3n laboral y econ\u00f3mica bajo el m\u00e9todo 7+7 https://t.co/CDWdBUuRQB", "entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/CDWdBUuRQB", "expanded_url": "https://bit.ly/31SBxDe", "display_url": "bit.ly/31SBxDe", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1379550853653274625/cHSiGhNL?format=jpg&name=orig", "width": 521, "height": 255}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1379550853653274625/cHSiGhNL?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "\u00daLTIMA HORA | Maduro: el pr\u00f3ximo lunes 12 de abril, arranca la flexibilizaci\u00f3n laboral y econ\u00f3mica bajo el m\u00e9todo 7+7 - AlbertoNews - Periodismo sin censura", "description": "La tarde de este marte, Nicol\u00e1s Maduro inform\u00f3 al pa\u00eds que el pr\u00f3ximo lunes 12 de abril arranca la flexibilizaci\u00f3n laboral, econ\u00f3mica en una nueva modalidad, tras la propagaci\u00f3n del coronavirus en el pa\u00eds. \u00abVolvemos al m\u00e9todo 7+7 y caemos nosotras otra ve en semana flexibilizaci\u00f3n\u00bb, precis\u00f3. NoticiasRelacionadas Argentina registra un nuevo r\u00e9cord de casos [\u2026]", "unwound_url": "https://b1tlydns02io.com/uncategorized/ultima-hora-maduro-el-proximo-lunes-12-de-abril-arranca-la-flexibilizacion-laboral-y-economica-bajo-el-metodo-77/"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}]}, "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1379550852344655883", "author_id": "2334661493", "id": "1379550852344655883", "lang": "es", "source": "Twitter Web App", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 8, "like_count": 39, "quote_count": 11}, "created_at": "2021-04-06T21:45:28.000Z"}, {"text": "Debo decir que c\u00f3mo vzlno. me indigna ver a Maduro jactarse de que se vacun\u00f3, mientras se le niega ese derecho a nuestra martirizada poblaci\u00f3n, y que nuestros militares mueran defendiendo una guerrilla extranjera frente a otra. Es hora de decir YA BASTA !!!", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.995, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}]}, "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1379168646551986189", "author_id": "1410380994", "id": "1379168646551986189", "lang": "es", "source": "Twitter for iPhone", "public_metrics": {"retweet_count": 2026, "reply_count": 123, "like_count": 4042, "quote_count": 37}, "created_at": "2021-04-05T20:26:43.000Z"}], "media": [{"type": "photo", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EzhlwmEWYAMsjQ_.jpg", "media_key": "3_1384968770943344643", "height": 922, "width": 681}, {"type": "photo", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EyYIeWiXIAUAU8u.jpg", "media_key": "3_1379799653374435333", "height": 1080, "width": 1080}, {"type": "photo", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EyYDiMKW8AM6Mc0.jpg", "media_key": "3_1379794221750743043", "height": 1080, "width": 1080}, {"type": "photo", "url": "https://pbs.twimg.com/media/Ex6NgriXMAIhMxi.jpg", "media_key": "3_1377694128604131330", "height": 635, "width": 900}, {"type": "photo", "url": "https://pbs.twimg.com/media/Ex6MvUMWQAAxRHW.jpg", "media_key": "3_1377693280524189696", "height": 635, "width": 900}, {"type": "photo", "url": "https://pbs.twimg.com/media/Ex6MD1DXIAcQ8c-.jpg", "media_key": "3_1377692533430624263", "height": 635, "width": 900}]}, "meta": {"newest_id": "1388094658614644737", "oldest_id": "1377692537364869120", "result_count": 10}, "__twarc": {"url": "https://api.twitter.com/2/tweets/search/all?expansions=author_id%2Cin_reply_to_user_id%2Creferenced_tweets.id%2Creferenced_tweets.id.author_id%2Centities.mentions.username%2Cattachments.poll_ids%2Cattachments.media_keys%2Cgeo.place_id&user.fields=created_at%2Cdescription%2Centities%2Cid%2Clocation%2Cname%2Cpinned_tweet_id%2Cprofile_image_url%2Cprotected%2Cpublic_metrics%2Curl%2Cusername%2Cverified%2Cwithheld&tweet.fields=attachments%2Cauthor_id%2Ccontext_annotations%2Cconversation_id%2Ccreated_at%2Centities%2Cgeo%2Cid%2Cin_reply_to_user_id%2Clang%2Cpublic_metrics%2Ctext%2Cpossibly_sensitive%2Creferenced_tweets%2Creply_settings%2Csource%2Cwithheld&media.fields=duration_ms%2Cheight%2Cmedia_key%2Cpreview_image_url%2Ctype%2Curl%2Cwidth%2Cpublic_metrics&poll.fields=duration_minutes%2Cend_datetime%2Cid%2Coptions%2Cvoting_status&place.fields=contained_within%2Ccountry%2Ccountry_code%2Cfull_name%2Cgeo%2Cid%2Cname%2Cplace_type&max_results=500&query=enfermo+covid-19+place_country%3AVE+-is%3Aretweet+OR+muriendo+covid-19+place_country%3AVE+-is%3Aretweet&start_time=2021-04-01T00%3A00%3A00%2B00%3A00&end_time=2021-05-08T00%3A00%3A00%2B00%3A00", "version": "2.0.12", "retrieved_at": "2021-05-10T23:04:58+00:00"}}
