{"data": [{"created_at": "2021-04-29T13:12:42.000Z", "author_id": "1193223307744681986", "attachments": {"media_keys": ["3_1387756729631449089"]}, "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.3281, "type": "Place", "normalized_text": "Covid"}], "hashtags": [{"start": 221, "end": 247, "tag": "MedicinasUrgentesParaVzla"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/0RQAHhzcr0", "expanded_url": "https://twitter.com/Untsucrearagua2/status/1387756731917275139/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0RQAHhzcr0"}]}, "source": "Twitter for Android", "id": "1387756731917275139", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "geo": {"place_id": "0115394f017772df"}, "text": "Atender a los pacientes con Covid-19 es una tragedia diaria, pues el tratamiento es costoso y precario. El r\u00e9gimen es indolente he ineficiente, solo le interesa mantener el poder sin importar la vida de los venezolanos. \n#MedicinasUrgentesParaVzla https://t.co/0RQAHhzcr0", "conversation_id": "1387756731917275139", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-04-28T21:17:54.000Z", "author_id": "67153643", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.9755, "type": "Person", "normalized_text": "Beltr\u00e1n S\u00e1nchez"}, {"start": 77, "end": 100, "probability": 0.2847, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Cruz de Pacairigua"}, {"start": 140, "end": 163, "probability": 0.4398, "type": "Organization", "normalized_text": "Hosp Victorino Santaella"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "28Abr"}, {"start": 42, "end": 51, "tag": "Covid_19"}, {"start": 104, "end": 112, "tag": "Guatire"}, {"start": 167, "end": 177, "tag": "LosTeques"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/McAg7ZS6xP", "expanded_url": "https://cutt.ly/bvCR", "display_url": "cutt.ly/bvCR"}]}, "source": "Twitter for Android", "id": "1387516449112174595", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "00dd051c4ae032b0"}, "text": "#28Abr El padre Beltr\u00e1n S\u00e1nchez super\u00f3 el #Covid_19. El p\u00e1rroco d la iglesia Santa Cruz de Pacairigua d #Guatire recibi\u00f3 el alta m\u00e9dica del Hosp Victorino Santaella d #LosTeques\nSeguir\u00e1 con tratamiento y supervisi\u00f3n en casa para recuperase d las secuelas\nhttps://t.co/McAg7ZS6xP", "conversation_id": "1387516449112174595", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-04-26T21:55:49.000Z", "author_id": "67153643", "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 108, "probability": 0.5383, "type": "Person", "normalized_text": "Lotty Colemares"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "26Abr"}, {"start": 40, "end": 46, "tag": "25Abr"}, {"start": 85, "end": 93, "tag": "Guatire"}, {"start": 148, "end": 156, "tag": "COVID19"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/cZjnqgz6dv", "expanded_url": "https://cutt.ly/ZU1c5", "display_url": "cutt.ly/ZU1c5"}]}, "source": "Twitter for Android", "id": "1386801211593142274", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "geo": {"place_id": "01c93e351e3122fb"}, "text": "#26Abr Al final de la noche del domingo #25Abr falleci\u00f3 la enfermera del Hospital de #Guatire Lotty Colemares (58) por complicaciones derivadas del #COVID19. Muri\u00f3 en la UCI del hospital centinela, esperando conseguir el tratamiento que le indicaron\nhttps://t.co/cZjnqgz6dv", "conversation_id": "1386801211593142274", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-04-26T13:50:57.000Z", "author_id": "1353805316631244802", "attachments": {"media_keys": ["3_1386679179828203521"]}, "entities": {"annotations": [{"start": 193, "end": 198, "probability": 0.9243, "type": "Place", "normalized_text": "Cuman\u00e1"}, {"start": 202, "end": 209, "probability": 0.8303, "type": "Place", "normalized_text": "Car\u00fapano"}], "hashtags": [{"start": 212, "end": 237, "tag": "SucreProducePorVenezuela"}], "urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/joIs14ikdF", "expanded_url": "https://twitter.com/lucycoa_/status/1386679191169556481/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/joIs14ikdF"}]}, "source": "Twitter for Android", "id": "1386679191169556481", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "0165fd44316e9f7f"}, "text": "Se entegaron 6 nuevos equipos de ventilaci\u00f3n mec\u00e1nica y 30 nuevas camas cl\u00ednicas, lo que permitir\u00e1 la ampliaci\u00f3n del \u00e1rea de tratamiento intermedio, para pacientes con covid-19 del hospital de Cuman\u00e1 y Car\u00fapano.\n#SucreProducePorVenezuela https://t.co/joIs14ikdF", "conversation_id": "1386679191169556481", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-04-26T10:08:44.000Z", "author_id": "1050203478327476225", "source": "Twitter for Android", "id": "1386623268623355904", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "01c93e351e3122fb"}, "text": "TRATAMIENTO PARA COVID-19 YA     VACUNAS YA", "conversation_id": "1386623268623355904", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-04-26T10:02:53.000Z", "author_id": "1050203478327476225", "in_reply_to_user_id": "1252764865", "source": "Twitter for Android", "id": "1386621798670811140", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "01c93e351e3122fb"}, "text": "@NicolasMaduro PRESIDENTE UD. DIJO Q HOSPITAL Y CDI TIENEN TRATAMIENTO PARA COVID-19, SI ES AS\u00cd ALGUIEN NO LO DA, ME OFREZCO PARA IR A ESA TRINCHERA Y ENTREGAR TRATAMIENTO, DONDE SEA Y QUIEN SEA @clarcklaurens1 @ejdecena @HectoRodriguez @PCV_Ve", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "NicolasMaduro"}, {"start": 195, "end": 210, "username": "clarcklaurens1"}, {"start": 211, "end": 220, "username": "ejdecena"}, {"start": 221, "end": 236, "username": "HectoRodriguez"}, {"start": 237, "end": 244, "username": "PCV_Ve"}]}, "conversation_id": "1386621798670811140", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-04-26T09:56:47.000Z", "author_id": "1050203478327476225", "in_reply_to_user_id": "96431099", "source": "Twitter for Android", "id": "1386620261458456578", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "01c93e351e3122fb"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1386617722998595589"}], "text": "@ejdecena @NicolasMaduro @clarcklaurens1 @PaolaKatari @PCV_Ve ESPERO QUE CAMBIE, 1 DE LAS PERSONAS CON COVID-19 EST\u00c1 SALIENDO DE UN CANCER , CLARO CAMBIA QUE EL PRESIDENTE DE EL TRATAMIENTO COMPLETO PARA LOS 3 , Y TODO EL PUEBLO Q LO NECESITA, ME OFREZCO PARA ENTREGAR ESE TRATAMIENTO DONDE SEA, QUIEN SEA, ESPERO POR UD PRESIDENTE .", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ejdecena"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "NicolasMaduro"}, {"start": 25, "end": 40, "username": "clarcklaurens1"}, {"start": 41, "end": 53, "username": "PaolaKatari"}, {"start": 54, "end": 61, "username": "PCV_Ve"}]}, "conversation_id": "1386617512436056064", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-04-26T09:45:51.000Z", "author_id": "1050203478327476225", "in_reply_to_user_id": "1252764865", "source": "Twitter for Android", "id": "1386617512436056064", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "01c93e351e3122fb"}, "text": "@NicolasMaduro PRESIDENTE UD DIJO Q EST\u00c1 GARANTIZADO PARA EL PUEBLO TRATAMIENTO DE COVID-19, DONDE LO DAN HOSPITALES Y CDI NO LO TIENEN, TENGO 2 SOBRINOS Y SU MAM\u00c1 CON EL VIRUS, LO NECESITAMOS Y NO PODEMOS COMPRARLO, DONDE LOS DAN @clarcklaurens1 @ejdecena @PaolaKatari @PCV_Ve", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "NicolasMaduro"}, {"start": 231, "end": 246, "username": "clarcklaurens1"}, {"start": 247, "end": 256, "username": "ejdecena"}, {"start": 257, "end": 269, "username": "PaolaKatari"}, {"start": 270, "end": 277, "username": "PCV_Ve"}]}, "conversation_id": "1386617512436056064", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-04-26T02:59:01.000Z", "author_id": "1321877483881418755", "attachments": {"media_keys": ["3_1386514968514863104", "3_1386515012932485120", "3_1386515058180739072", "3_1386515124073242624"]}, "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 67, "probability": 0.3474, "type": "Place", "normalized_text": "COVID"}], "hashtags": [{"start": 121, "end": 145, "tag": "LaVictoriaEsDeVenezuela"}, {"start": 244, "end": 265, "tag": "ViviremosYVenceremos"}], "urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/IORb0sQftY", "expanded_url": "https://twitter.com/FeliciaIvss/status/1386515128301068292/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IORb0sQftY"}, {"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/IORb0sQftY", "expanded_url": "https://twitter.com/FeliciaIvss/status/1386515128301068292/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IORb0sQftY"}, {"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/IORb0sQftY", "expanded_url": "https://twitter.com/FeliciaIvss/status/1386515128301068292/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IORb0sQftY"}, {"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/IORb0sQftY", "expanded_url": "https://twitter.com/FeliciaIvss/status/1386515128301068292/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IORb0sQftY"}], "mentions": [{"start": 170, "end": 184, "username": "NicolasMaduro"}, {"start": 215, "end": 230, "username": "MagaGutierrezV"}, {"start": 231, "end": 243, "username": "ivssoficial"}]}, "source": "Twitter for Android", "id": "1386515128301068292", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "00914f80743a0863"}, "text": "Se Entregan Tratamiento Farmacol\u00f3gico a los Pte Recuperados de COVID-19 Para el Reforzamiento de su Sistema Inmunol\u00f3gico #LaVictoriaEsDeVenezuela  Gracias a Nuestro Pdte @NicolasMaduro a la Gesti\u00f3n de Nuestra Podr\u00e1 @MagaGutierrezV @ivssoficial #ViviremosYVenceremos https://t.co/IORb0sQftY", "conversation_id": "1386515128301068292", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-04-26T01:38:53.000Z", "author_id": "1050203478327476225", "entities": {"annotations": [{"start": 150, "end": 158, "probability": 0.9433, "type": "Place", "normalized_text": "VENEZUELA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ejdecena"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "NicolasMaduro"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "nicmaduroguerra"}, {"start": 42, "end": 57, "username": "HectoRodriguez"}, {"start": 58, "end": 67, "username": "ejdecena"}, {"start": 68, "end": 83, "username": "clarcklaurens1"}]}, "in_reply_to_user_id": "96431099", "source": "Twitter for Android", "id": "1386494963656138757", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "01c93e351e3122fb"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1386492624715005953"}], "text": "@ejdecena @NicolasMaduro @nicmaduroguerra @HectoRodriguez @ejdecena @clarcklaurens1 PRESIDENTE EN DIAS PASADO POR TELEVISI\u00d3N UD.DIJO QUE EL PUEBLO DE VENEZUELA TENIA GARANTIZADO  EL TRATAMIENTO  PARA COVID-19, AHORITA TENGO 1 ADULTO Y 2 ADOLESCENTES DONDE BUSCO EL TRATAMIENTO", "conversation_id": "1386492624715005953", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-04-21T03:05:56.000Z", "author_id": "1193223307744681986", "attachments": {"media_keys": ["3_1384704912416772099"]}, "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 65, "probability": 0.3713, "type": "Organization", "normalized_text": "Covid"}], "hashtags": [{"start": 247, "end": 263, "tag": "VacunasUrgentes"}], "urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/ntcq36O0r9", "expanded_url": "http://Dios.es", "display_url": "Dios.es", "unwound_url": "http://Dios.es"}, {"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/znatBOK2wA", "expanded_url": "https://twitter.com/Untsucrearagua2/status/1384704929378578432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/znatBOK2wA"}]}, "source": "Twitter for Android", "id": "1384704929378578432", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "0115394f017772df"}, "text": "El sueldo m\u00ednimo mensual es de 2$ y el tratamiento contra la Covid-19 va desde 800$ a m\u00e1s de 1000$ \u00bfQui\u00e9n puede pagarlo? Solo la \u00e9lite del r\u00e9gimen,  de resto los venezolanos estamos a la buena de https://t.co/ntcq36O0r9 necesario vacunar a todos.\n#VacunasUrgentes https://t.co/znatBOK2wA", "conversation_id": "1384704929378578432", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-04-21T01:01:32.000Z", "author_id": "1074411170331877384", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.3075, "type": "Organization", "normalized_text": "Covid"}], "hashtags": [{"start": 66, "end": 82, "tag": "salariodehambre"}, {"start": 246, "end": 264, "tag": "Vacunaci\u00f3nUrgente"}]}, "source": "Twitter for Android", "id": "1384673622594359298", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "01a74227630d48a8"}, "text": "Pagar el tratamiento para superar la Covid-19 es imposible con el #salariodehambre producto de la cat\u00e1strofe econ\u00f3mica del r\u00e9gimen.\n\nEn los hogares venezolanos la familia no puede ni siquiera comprar alimentos para cubrir las 3 comidas diarias.  #Vacunaci\u00f3nUrgente", "conversation_id": "1384673622594359298", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-04-19T13:01:16.000Z", "author_id": "1353805316631244802", "attachments": {"media_keys": ["3_1384129945845133322"]}, "source": "Twitter for Android", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "LaVozDeSucre"}, {"start": 169, "end": 188, "tag": "AbrilDeFuegoPatrio"}, {"start": 189, "end": 218, "tag": "SucreEsIndependenciaYLealtad"}], "urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/dJflLoYIgS", "expanded_url": "https://twitter.com/lucycoa_/status/1384129974509006860/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dJflLoYIgS"}], "mentions": [{"start": 138, "end": 150, "username": "EdwinRojasM"}, {"start": 153, "end": 167, "username": "LaVozDeSucre_"}]}, "id": "1384129974509006860", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "0165fd44316e9f7f"}, "text": "#LaVozDeSucre El tratamiento intensivo para la atenci\u00f3n de paciente con covid-19, est\u00e1 distribuido en los principales centros centinelas. @EdwinRojasM \n\n@LaVozDeSucre_ \n#AbrilDeFuegoPatrio #SucreEsIndependenciaYLealtad https://t.co/dJflLoYIgS", "conversation_id": "1384129974509006860", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-04-14T15:23:14.000Z", "author_id": "110506448", "source": "Twitter for Android", "id": "1382353763055259648", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "008eb02a542ac3d4"}, "text": "1 ampolla de tocilizumab (actemra) tiene un costo de 600$, la consigues econ\u00f3mica en 520$. La est\u00e1n indicando como parte del tratamiento para el covid-19 (unas 6 ampollas). A cuidarse!", "conversation_id": "1382353763055259648", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-04-14T09:47:23.000Z", "author_id": "148430360", "in_reply_to_user_id": "1241867391711272960", "source": "Twitter for Android", "id": "1382269241324363777", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "00c6d37a4dec6abf"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1380980919515877379"}], "text": "@drodriven2 @OianeB @NicolasMaduro Camarada y porque hay tanta gente haciendo rifa y pidiendo donaciones para poder comprar el tratamiento contra el covid 19 no es un montaje es una realidad que estamos viviendo y no podemos tapar \u2600\ufe0f\u2600\ufe0fcon los dedos", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "drodriven2"}, {"start": 12, "end": 19, "username": "OianeB"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "NicolasMaduro"}]}, "conversation_id": "1380980919515877379", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-04-13T10:19:47.000Z", "author_id": "132167541", "source": "Twitter for Android", "id": "1381915007026335745", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "01a74227630d48a8"}, "entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/mEDnbEFscz", "expanded_url": "https://www.thelancet.com/journals/lanres/article/PIIS2213-2600(21)00160-0/fulltext", "display_url": "thelancet.com/journals/lanre\u2026"}]}, "text": "Budesonida, un glucocorticoide inhalado, parece ser un tratamiento eficaz para la infecci\u00f3n temprana por COVID-19, que podr\u00eda aplicarse a los sistemas sanitarios mundiales. https://t.co/mEDnbEFscz", "conversation_id": "1381915007026335745", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-04-12T14:31:05.000Z", "author_id": "1353805316631244802", "attachments": {"media_keys": ["3_1381615855574863876"]}, "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 97, "probability": 0.4125, "type": "Place", "normalized_text": "hospital Santos An\u00edbal Dominicci de Car\u00fapano"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "LaVozDeSucre"}, {"start": 178, "end": 191, "tag": "LaVozDeSucre"}, {"start": 192, "end": 218, "tag": "SucreSeCuidaContraElCovid"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/PV6HicoWwx", "expanded_url": "https://twitter.com/lucycoa_/status/1381615861220380676/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PV6HicoWwx"}], "mentions": [{"start": 219, "end": 233, "username": "NicolasMaduro"}, {"start": 235, "end": 246, "username": "Mippcivzla"}, {"start": 248, "end": 264, "username": "PresidencialVen"}, {"start": 265, "end": 277, "username": "EdwinRojasM"}]}, "source": "Twitter for Android", "id": "1381615861220380676", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "0165fd44316e9f7f"}, "text": "#LaVozDeSucre\ud83d\udce3 .Se realiz\u00f3 dotaci\u00f3n de insumos en el hospital Santos An\u00edbal Dominicci de Car\u00fapano, Para garantizar el tratamiento y \u00f3ptima atenci\u00f3n a pacientes con la covid-19.\n\n#LaVozDeSucre\n#SucreSeCuidaContraElCovid\n@nicolasmaduro \n@mippcivzla \n@presidencialven\n@EdwinRojasM https://t.co/PV6HicoWwx", "conversation_id": "1381615861220380676", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-04-12T14:03:38.000Z", "author_id": "1366409701559332873", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 118, "probability": 0.4389, "type": "Place", "normalized_text": "hospital Santos An\u00edbal Dominicci de Car\u00fapano"}], "hashtags": [{"start": 200, "end": 226, "tag": "SucreSeCuidaContraElCovid"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "EdwinRojasM"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "LaVozDeSucre_"}, {"start": 227, "end": 241, "username": "NicolasMaduro"}, {"start": 243, "end": 259, "username": "PresidencialVen"}, {"start": 260, "end": 276, "username": "mayurisantuare2"}]}, "in_reply_to_user_id": "140922830", "source": "Twitter for Android", "id": "1381608956469121027", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "012a9ff7509f33b5"}, "text": "@EdwinRojasM, desde @LaVozDeSucre_:  \"Se realiz\u00f3 dotaci\u00f3n de insumos en el hospital Santos An\u00edbal Dominicci de Car\u00fapano, Para garantizar el tratamiento y \u00f3ptima atenci\u00f3n a pacientes con la covid-19.\"\n#SucreSeCuidaContraElCovid\n@nicolasmaduro \n@presidencialven @mayurisantuare2", "conversation_id": "1381608956469121027", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-04-12T02:49:51.000Z", "author_id": "2193480042", "in_reply_to_user_id": "148798897", "source": "Twitter for Android", "id": "1381439392791822338", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "0058b0cb7e695890"}, "entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/GgTuaXluHc", "expanded_url": "https://eldiario.com?p=157848", "display_url": "eldiario.com/?p=157848", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1390685324192493573/zz41UZsS?format=jpg&name=orig", "width": 1600, "height": 1067}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1390685324192493573/zz41UZsS?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "\u00bfD\u00f3nde comprar remdesivir para el tratamiento del covid-19 en Caracas?", "description": "En Venezuela se est\u00e1 usando el remdesivir para el tratamiento del covid-19. Te contamos d\u00f3nde se puede conseguir y su eficacia", "unwound_url": "https://eldiario.com/2021/04/07/donde-comprar-remdesivir-caracas-tratamiento-covid-19/"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "leometal7"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "carmeLaLongo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1381392030589456384"}], "text": "@leometal7 @carmeLaLongo https://t.co/GgTuaXluHc", "conversation_id": "1381392030589456384", "lang": "und", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-04-11T19:29:45.000Z", "author_id": "992406039726383104", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.7464, "type": "Product", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 261, "end": 272, "probability": 0.9743, "type": "Person", "normalized_text": "V\u00edctor navas"}]}, "source": "Twitter for Android", "id": "1381328638117830656", "context_annotations": [{"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752842752", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10045225402", "name": "Twitter"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "geo": {"place_id": "0137799d4f960b21"}, "text": "Auxilio familia Twitter  personas de buen coraz\u00f3n le pido su ayuda con el coraz\u00f3n en la mano y si est\u00e1 entre sus posibilidades me estar\u00edn ayudando a reunir para comprar mi tratamiento para la epilepsia y por favor todos cu\u00eddense mucho del covid-19 humildemente V\u00edctor navas", "conversation_id": "1381328638117830656", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-04-10T01:33:41.000Z", "author_id": "2438765798", "attachments": {"media_keys": ["3_1380695447468175361", "3_1380689572821106697"]}, "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 99, "probability": 0.5496, "type": "Place", "normalized_text": "COJEDES"}], "urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/1SoOuc32V6", "expanded_url": "https://twitter.com/Iloveyouvzla/status/1380695449749848071/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SoOuc32V6"}, {"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/X9rUzCi8Oe", "expanded_url": "https://twitter.com/FundehullanVzla/status/1380689582799396868/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/X9rUzCi8Oe"}], "mentions": [{"start": 51, "end": 67, "username": "FundehullanVzla"}, {"start": 73, "end": 89, "username": "RedJustLibertad"}]}, "source": "Twitter for Android", "id": "1380695449749848071", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "009e6b0e445977d6"}, "text": "Servicio P\u00fablico\n\nPilar Guerra es coordinadora de \u2066@FundehullanVzla\u2069  y \u2066@RedJustLibertad en COJEDES \u2069 tiene COVID-19 estamos solicitando su apoyo para que pueda cubrir los gastos del tratamiento. \nAy\u00fada a compartir  con un RT \nSolidariosConPIlar https://t.co/X9rUzCi8Oe https://t.co/1SoOuc32V6", "conversation_id": "1380695449749848071", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-04-10T01:23:08.000Z", "author_id": "79901097", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 53, "probability": 0.9232, "type": "Person", "normalized_text": "Carmen Gisela Martinez"}], "hashtags": [{"start": 64, "end": 70, "tag": "Covid"}, {"start": 77, "end": 85, "tag": "Caracas"}], "urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/7chEXem3EB", "expanded_url": "https://2001online.com/comunidad/servicio-publico-ayudemos-a-carmen-gisela-martinez-a-combatir-el-covid-19/", "display_url": "2001online.com/comunidad/serv\u2026"}]}, "source": "Twitter for Android", "id": "1380692793866207236", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "01a73d6169f504ac"}, "text": "SERVICIO P\u00daBLICO | Para la Sra. Carmen Gisela Martinez paciente #Covid-19 en #Caracas necesita apoyo para su tratamiento. \n\nhttps://t.co/7chEXem3EB", "conversation_id": "1380692793866207236", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-04-10T00:26:25.000Z", "author_id": "1199446914812563457", "attachments": {"media_keys": ["3_1380678509715202051"]}, "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 87, "probability": 0.6198, "type": "Place", "normalized_text": "Pilar Guerra"}, {"start": 108, "end": 112, "probability": 0.3024, "type": "Place", "normalized_text": "Covid"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Cojedes"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/oZ02voyQWW", "expanded_url": "https://twitter.com/ChinoAranguren/status/1380678517948567552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oZ02voyQWW"}]}, "source": "Twitter for Android", "id": "1380678517948567552", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "geo": {"place_id": "01975eef4d91e560"}, "text": "#Cojedes | Necesitamos de tu solidaridad para costear tratamiento m\u00e9dico de Pilar Guerra, diagnosticada con Covid-19.  Datos del Pago M\u00f3vil: Banco Mercantil: 0105\nTel\u00e9fono: 04145975208.\nC\u00e9dula de identidad: 9.984.490,\n\nVamos todos a unirnos para apoyar a esta gran periodista!! https://t.co/oZ02voyQWW", "conversation_id": "1380678517948567552", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-04-09T23:35:58.000Z", "author_id": "224257930", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.3262, "type": "Organization", "normalized_text": "Covid"}], "hashtags": [{"start": 183, "end": 202, "tag": "Falc\u00f3nExigeVacunas"}, {"start": 204, "end": 225, "tag": "UrgenVacunasParaVzla"}]}, "in_reply_to_user_id": "224257930", "source": "Twitter for iPhone", "id": "1380665825187803137", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "01f090006f05e39c"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1380665300748795906"}], "text": "D\u00eda a d\u00eda los venezolanos buscan donaciones para el tratamiento del Covid-19, bombonas de ox\u00edgeno, man\u00f3metros, concentradores, porque los centros de salud estan vacios y sin recursos #Falc\u00f3nExigeVacunas  #UrgenVacunasParaVzla", "conversation_id": "1380665300748795906", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-04-09T21:59:38.000Z", "author_id": "1001736074", "attachments": {"media_keys": ["3_1380641570916024322", "3_1380641577371111424"]}, "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 102, "probability": 0.9984, "type": "Person", "normalized_text": "Gisela Mart\u00ednez"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.2717, "type": "Place", "normalized_text": "Covid"}, {"start": 164, "end": 170, "probability": 0.465, "type": "Person", "normalized_text": "Brice\u00f1o"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "09deAbril"}, {"start": 11, "end": 17, "tag": "ayuda"}, {"start": 18, "end": 26, "tag": "COVID19"}], "urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/h11oNFYbMe", "expanded_url": "https://twitter.com/roynieto13/status/1380641579300442119/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/h11oNFYbMe"}, {"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/h11oNFYbMe", "expanded_url": "https://twitter.com/roynieto13/status/1380641579300442119/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/h11oNFYbMe"}]}, "source": "Twitter for Android", "id": "1380641579300442119", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "text": "#09deAbril #ayuda #COVID19 \nEl d\u00eda de hoy familiares y Amigos pedimos ayuda para m\u00ed t\u00eda Gisela Mart\u00ednez para su tratamiento de Covid-19, se encuentra en la cl\u00ednica Brice\u00f1o rosii, el que la pueda ayudar ser\u00eda de gran ayuda. https://t.co/h11oNFYbMe", "conversation_id": "1380641579300442119", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-04-09T15:18:55.000Z", "author_id": "115090623", "attachments": {"media_keys": ["3_1380540639679483906", "3_1380540639700516865", "3_1380540639763398657", "3_1380540639788548096"]}, "source": "Twitter for iPhone", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "AlMomento"}, {"start": 185, "end": 194, "tag": "Covid_19"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/mEAcxqGm9H", "expanded_url": "https://twitter.com/elio_cordova21/status/1380540735427125253/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mEAcxqGm9H"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/mEAcxqGm9H", "expanded_url": "https://twitter.com/elio_cordova21/status/1380540735427125253/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mEAcxqGm9H"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/mEAcxqGm9H", "expanded_url": "https://twitter.com/elio_cordova21/status/1380540735427125253/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mEAcxqGm9H"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/mEAcxqGm9H", "expanded_url": "https://twitter.com/elio_cordova21/status/1380540735427125253/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mEAcxqGm9H"}], "mentions": [{"start": 44, "end": 59, "username": "EneidaLayaPsuv"}, {"start": 70, "end": 80, "username": "sundde_ve"}, {"start": 116, "end": 131, "username": "rafaellacava10"}, {"start": 196, "end": 210, "username": "NicolasMaduro"}, {"start": 212, "end": 227, "username": "EneidaLayaPsuv"}, {"start": 229, "end": 241, "username": "PartidoPSUV"}, {"start": 243, "end": 258, "username": "rafaellacava10"}, {"start": 260, "end": 276, "username": "avilaelguerrero"}]}, "id": "1380540735427125253", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 3}, "geo": {"place_id": "07d9c9a44cc83001"}, "text": "#AlMomento por instrucciones de la ministra @EneidaLayaPsuv el equipo @sundde_ve atendi\u00f3 la denuncia del gobernador @rafaellacava10 sobre la especulaci\u00f3n en los precios por tratamiento #Covid_19 \n@NicolasMaduro \n@EneidaLayaPsuv \n@PartidoPSUV \n@rafaellacava10 \n@avilaelguerrero https://t.co/mEAcxqGm9H", "conversation_id": "1380540735427125253", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-04-09T05:45:01.000Z", "author_id": "2193480042", "in_reply_to_user_id": "108283942", "source": "Twitter for Android", "id": "1380396309564289025", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "0058b0cb7e695890"}, "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/GgTuaXluHc", "expanded_url": "https://eldiario.com?p=157848", "display_url": "eldiario.com/?p=157848"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Greciag"}, {"start": 9, "end": 17, "username": "Greciag"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1380213676020543490"}], "text": "@Greciag @Greciag https://t.co/GgTuaXluHc", "conversation_id": "1380213676020543490", "lang": "und", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-04-09T02:09:24.000Z", "author_id": "1223078665703043072", "in_reply_to_user_id": "178628761", "source": "Twitter for Android", "id": "1380342049837355011", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1138104384351399937", "name": "Diosdado Cabello R"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1138104384351399937", "name": "Diosdado Cabello R"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "012af435641420c7"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1380332678898196488"}], "text": "@avilaelguerrero @rafaellacava10 @YormanMontero @sundde_ve @PartidoPSUV @dcabellor Debe atacarse de manera equitativa. Puesto que hay much\u00edsima corrupci\u00f3n con el tratamiento que facilita el Estado, a los pacientes que deben ser atendidos de manera preventiva por Covid-19.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "avilaelguerrero"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "rafaellacava10"}, {"start": 33, "end": 47, "username": "YormanMontero"}, {"start": 48, "end": 58, "username": "sundde_ve"}, {"start": 59, "end": 71, "username": "PartidoPSUV"}, {"start": 72, "end": 82, "username": "dcabellor"}]}, "conversation_id": "1380332678898196488", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-04-08T23:06:42.000Z", "author_id": "1334975008779755521", "source": "Twitter for Android", "entities": {"hashtags": [{"start": 162, "end": 179, "tag": "VacunasParaTodos"}]}, "id": "1380296070077554697", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "012b6b2c110f0c21"}, "text": "En 8 d\u00edas del mes de Abril han fallecido 103 Venezolanos a causa del COVID-19 por no contar con tratamiento ni vacuna preventiva para contrarrestar la enfermedad #VacunasParaTodos", "conversation_id": "1380296070077554697", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-04-08T13:44:24.000Z", "author_id": "583107094", "attachments": {"media_keys": ["3_1380154530919223303", "3_1380154548900274190"]}, "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 9, "probability": 0.9731, "type": "Place", "normalized_text": "Cojedes"}, {"start": 121, "end": 150, "probability": 0.4774, "type": "Place", "normalized_text": "Hospital Joaquina de Rotondaro"}, {"start": 158, "end": 173, "probability": 0.7112, "type": "Place", "normalized_text": "mcpio Tinaquillo"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/kh9z6pZSv6", "expanded_url": "https://twitter.com/salud_cojedes/status/1380154564880502798/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kh9z6pZSv6"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/kh9z6pZSv6", "expanded_url": "https://twitter.com/salud_cojedes/status/1380154564880502798/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kh9z6pZSv6"}], "mentions": [{"start": 212, "end": 225, "username": "MargaudGpsuv"}]}, "source": "Twitter for Android", "id": "1380154564880502798", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "01031ef97be7f374"}, "text": "En Cojedes se garantiza el tratamiento profilactico Carvativir a pacientes internos en las \u00e1reas de protecci\u00f3n Covid del Hospital Joaquina de Rotondaro en el mcpio Tinaquillo, demostrando el compromiso de la gob @MargaudGpsuv de erradicar las cadenas de transmisi\u00f3n del Covid-19 https://t.co/kh9z6pZSv6", "conversation_id": "1380154564880502798", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-04-07T12:10:12.000Z", "author_id": "896916691392843776", "attachments": {"media_keys": ["3_1379768450621571072"]}, "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 24, "probability": 0.9837, "type": "Person", "normalized_text": "Dra Zinnia Ron"}, {"start": 99, "end": 103, "probability": 0.342, "type": "Person", "normalized_text": "Covid"}], "hashtags": [{"start": 244, "end": 247, "tag": "rt"}, {"start": 248, "end": 260, "tag": "puertoordaz"}], "urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/Oariqx4R3c", "expanded_url": "https://twitter.com/medicenyon/status/1379768468921278465/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Oariqx4R3c"}]}, "in_reply_to_user_id": "896916691392843776", "source": "Twitter for Android", "id": "1379768468921278465", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "011e9fe872fe6928"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1379231139580280838"}], "text": "Mi querida Dra Zinnia Ron, m\u00e9dico psiquiatra que ha sido de gran ayuda para mi vida di\u00f3 positivo a Covid-19 y su esquema de tratamiento ha cambiado.\n\nSi puedes colaborar monetariamente o con alguno de los medicamentos se te agradece un mont\u00f3n\n\n#rt #puertoordaz https://t.co/Oariqx4R3c", "conversation_id": "1379231139580280838", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-04-06T11:16:22.000Z", "author_id": "132167541", "source": "Twitter for Android", "id": "1379392533441224705", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "01a74227630d48a8"}, "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/sw0WxEcG99", "expanded_url": "https://jamanetwork.com/journals/jamainternalmedicine/fullarticle/2778366?utm_source=twitter&utm_campaign=content-shareicons&utm_content=article_engagement&utm_medium=social&utm_term=040521#.YGt_TNxmeoc.twitter", "display_url": "jamanetwork.com/journals/jamai\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1379392534259118080/11kZENVv?format=png&name=orig", "width": 600, "height": 600}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1379392534259118080/11kZENVv?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Tocilizumab in Treatment for Patients With COVID-19\u2014Reply", "description": "In Reply Our randomized clinical trial,1 along with several other studies as detailed by Parr,2 has demonstrated no differences in mortality at days 28 or 30 when tocilizumab was used in treatment for patients with COVID-19. Benefits of this drug in specific subpopulations of patients, particularly...", "unwound_url": "https://jamanetwork.com/journals/jamainternalmedicine/fullarticle/2778366?utm_source=twitter&utm_campaign=content-shareicons&utm_content=article_engagement&utm_medium=social&utm_term=040521#.YGt_TNxmeoc.twitter"}]}, "text": "Tocilizumab en el tratamiento de pacientes con COVID-19 \u2014 Respuesta https://t.co/sw0WxEcG99", "conversation_id": "1379392533441224705", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-04-05T14:21:20.000Z", "author_id": "1069006921", "source": "Twitter for Android", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 25, "tag": "RadicalesContraLaCovid19"}]}, "id": "1379076694552756226", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "text": "#RadicalesContraLaCovid19 Morir x covid-19 ser\u00eda lo d menos. Imag\u00ednense todo el tratamiento Y sufrimiento al paciente y familiares q conlleva est\u00e1 enfermedad antes de fallecer. Por eso es mejor evitar el tratamiento covid. Utiliza el tapa boca y mant\u00e9n la distancia.", "conversation_id": "1379076694552756226", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-04-05T12:29:41.000Z", "author_id": "583107094", "attachments": {"media_keys": ["3_1379048591579303940"]}, "entities": {"annotations": [{"start": 152, "end": 185, "probability": 0.4131, "type": "Place", "normalized_text": "Banco Obrero mcpio Ezequiel Zamora"}, {"start": 231, "end": 235, "probability": 0.3082, "type": "Organization", "normalized_text": "Covid"}], "hashtags": [{"start": 254, "end": 279, "tag": "RadicalesContraLaCovid19"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/ALYceTqcnc", "expanded_url": "https://twitter.com/salud_cojedes/status/1379048594632802307/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ALYceTqcnc"}]}, "source": "Twitter for Android", "id": "1379048594632802307", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "01031ef97be7f374"}, "text": "El gob bolivariano sigue apoyando con tratamiento profilactico carvativir y pruebas PCR gratuitas a pacientes asintomaticos sospechosos de la comunidad Banco Obrero mcpio Ezequiel Zamora, para vencer las cadenas de transmisi\u00f3n del Covid-19 en la entidad #RadicalesContraLaCovid19 https://t.co/ALYceTqcnc", "conversation_id": "1379048594632802307", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-04-04T01:26:45.000Z", "author_id": "106199539", "attachments": {"media_keys": ["3_1378519373384708096"]}, "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}], "hashtags": [{"start": 155, "end": 164, "tag": "COVID_19"}], "urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/TIY7Mu6lgm", "expanded_url": "https://twitter.com/lmaracara/status/1378519376589115393/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TIY7Mu6lgm"}]}, "source": "Twitter for Android", "id": "1378519376589115393", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "text": "1607 casos reconoce el gobierno de Maduro hoy s\u00e1bado 3 de abril . Siento que todos esos casos est\u00e1n en mi TL pidiendo ayuda para pagar el tratamiento . \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d #COVID_19 https://t.co/TIY7Mu6lgm", "conversation_id": "1378519376589115393", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-04-03T02:32:30.000Z", "author_id": "367458825", "entities": {"annotations": [{"start": 305, "end": 364, "probability": 0.5259, "type": "Place", "normalized_text": "HOSPITAL RAFAEL ZAMORA AREVALO DE VALLE DE LA PASCUA GUARICO"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "amelia74698445"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "mercedeslouzaod"}, {"start": 33, "end": 49, "username": "Cristin41257008"}, {"start": 50, "end": 61, "username": "ALEXGAR999"}, {"start": 62, "end": 78, "username": "nestorevolucion"}, {"start": 79, "end": 89, "username": "celest_ad"}, {"start": 90, "end": 106, "username": "manuelconectado"}, {"start": 107, "end": 116, "username": "20Mivzla"}, {"start": 117, "end": 129, "username": "Vilma_Meche"}, {"start": 130, "end": 138, "username": "yasmi70"}, {"start": 139, "end": 150, "username": "milymary78"}, {"start": 151, "end": 161, "username": "Edinsonvh"}, {"start": 162, "end": 174, "username": "magacecilia"}, {"start": 175, "end": 188, "username": "Zuli29398595"}, {"start": 189, "end": 199, "username": "babypas73"}]}, "in_reply_to_user_id": "743077538780581888", "source": "Twitter for Android", "id": "1378173536477544448", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "018b105d41df02d5"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1378101984591548417"}], "text": "@amelia74698445 @mercedeslouzaod @Cristin41257008 @ALEXGAR999 @nestorevolucion @celest_ad @manuelconectado @20Mivzla @Vilma_Meche @yasmi70 @milymary78 @Edinsonvh @magacecilia @Zuli29398595 @babypas73 URGENTE Por favor ay\u00fadame a conseguir este tratamiento para paciente AYARILIS PRADO HOSPITALIZADA EN  EL HOSPITAL RAFAEL ZAMORA AREVALO DE VALLE DE LA PASCUA GUARICO CON COVID-19 RENDESIVIR DE 100MG tel\u00e9fono contacto 04144875403-04124659371 Arleni Prado hermana", "conversation_id": "1378101984591548417", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-04-01T20:43:00.000Z", "author_id": "2244788239", "attachments": {"media_keys": ["3_1377723182682095618"]}, "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 115, "probability": 0.8949, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Vicente Mor\u00f3n"}], "hashtags": [{"start": 151, "end": 160, "tag": "Covid_19"}], "urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/NqaFrfClHK", "expanded_url": "https://twitter.com/vipiprensayrrpp/status/1377723191758626817/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NqaFrfClHK"}]}, "source": "Twitter for Android", "id": "1377723191758626817", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "geo": {"place_id": "01031ef97be7f374"}, "text": "\ud83d\udde3\ufe0f Atenci\u00f3n: solicitamos cualquier aporte que est\u00e9 a su alcance para ayudar a nuestro compa\u00f1ero Pedro Vicente Mor\u00f3n a costear su tratamiento contra el #Covid_19.\nTambi\u00e9n pedimos elevar una plegaria por su salud \ud83d\ude4f https://t.co/NqaFrfClHK", "conversation_id": "1377723191758626817", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-04-01T16:07:02.000Z", "author_id": "948704863260762113", "in_reply_to_user_id": "948704863260762113", "source": "Twitter for Android", "id": "1377653740866576384", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "0cd08d80bc169000"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1377653738303787009"}], "text": "Resulta que la segunda vez que le dije a algunos familiares y amigos que no me tom\u00e9 ivermectina me ten\u00edan ladillada enviandome cadenas de whatsapp sobre la ivermectina. Ayer la oms hizo oficial que la ivermectina no sirve ni para prevenci\u00f3n ni tratamiento para el covid 19. (2/3)", "conversation_id": "1377653738303787009", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-03-31T22:43:41.000Z", "author_id": "134178168", "in_reply_to_user_id": "49290290", "source": "Twitter for Android", "id": "1377391173711585283", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/Eow99TJW0w", "expanded_url": "https://www.fda.gov/consumers/articulos-en-espanol/por-que-no-debe-utilizar-ivermectina-para-tratar-o-prevenir-el-covid-19", "display_url": "fda.gov/consumers/arti\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "drsergiomedina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1377361192595779589"}], "text": "@drsergiomedina Falso. Para tratamiento covid no est\u00e1 aprobada. Es desaconsejable m\u00e1s bien su uso. https://t.co/Eow99TJW0w", "conversation_id": "1377361192595779589", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": true}, {"created_at": "2021-03-31T18:39:20.000Z", "author_id": "1187811456", "in_reply_to_user_id": "78687173", "source": "Twitter for Android", "id": "1377329680768991234", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "008eb02a542ac3d4"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1377327655830368265"}], "text": "@eldolardiario Qu\u00e9 porcentaje de la poblaci\u00f3n venezolana, tiene d\u00f3lares para pagar tratamiento contra el covid-19? Ni siquiera artistas y animadores anclas de los medios de TV lo pueden cubrir y apelan a la ayuda econ\u00f3mica.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "eldolardiario"}]}, "conversation_id": "1377327655830368265", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-03-31T16:10:39.000Z", "author_id": "225199844", "source": "Twitter for Android", "id": "1377292266516193288", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "015e5397777769a2"}, "text": "La mayor\u00eda de los venezolanos solo quieren que se les resuelvan sus problemas m\u00e1s urgentes y los que han sido v\u00edctimas del virus, o sus familiares, requien ayuda urgente para el tratamiento del COVID-19 porque es muy costoso.", "conversation_id": "1377292266516193288", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-03-31T15:37:37.000Z", "author_id": "1245426310245212160", "attachments": {"media_keys": ["3_1377283929590358018", "3_1377283950461259784"]}, "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.7215, "type": "Product", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 90, "end": 104, "probability": 0.9977, "type": "Person", "normalized_text": "Belinda Morales"}], "hashtags": [{"start": 150, "end": 158, "tag": "Caracas"}], "urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/nsW6RQdY1Y", "expanded_url": "https://gofund.me/3928329f", "display_url": "gofund.me/3928329f"}, {"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/zeNV6vGYsx", "expanded_url": "https://twitter.com/JMBONYUETM/status/1377283952935903243/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zeNV6vGYsx"}, {"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/zeNV6vGYsx", "expanded_url": "https://twitter.com/JMBONYUETM/status/1377283952935903243/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zeNV6vGYsx"}], "mentions": [{"start": 160, "end": 170, "username": "Juliococo"}, {"start": 171, "end": 182, "username": "Madepalmar"}, {"start": 183, "end": 198, "username": "alexagomez2000"}]}, "source": "Twitter for Android", "id": "1377283952935903243", "context_annotations": [{"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752842752", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10045225402", "name": "Twitter"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "01be351754bcbe13"}, "text": "Hola! Gente de Twitter les pido por favor difundir a esta campa\u00f1a GoFundMe es para mi t\u00eda Belinda Morales. Ahorita est\u00e1 hospitalizada por Covid-19 en #Caracas. @Juliococo @Madepalmar @alexagomez2000\nAgradeceria su apoyo con RTs https://t.co/nsW6RQdY1Y https://t.co/zeNV6vGYsx", "conversation_id": "1377283952935903243", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-03-31T01:57:27.000Z", "author_id": "183278342", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 11, "probability": 0.197, "type": "Organization", "normalized_text": "Covid 19"}, {"start": 195, "end": 213, "probability": 0.5388, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Guerra Rond\u00f3n"}]}, "in_reply_to_user_id": "183278342", "source": "Twitter for Android", "id": "1377077551865204737", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "00cfdfc429c27ec3"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1377077461096099842"}], "text": "con Covid 19, cuyos recursos no son suficientes para cubrir su tratamiento. Con t\u00fa aporte estar\u00e1s ayudando a su recuperaci\u00f3n.   No de cuenta banco venezuela 01020496830000264804 Cuenta Global    Jorge Guerra Rond\u00f3n.  Pag\u00f3 m\u00f3vil 0102--04243112590.    26.193. 348.", "conversation_id": "1377077461096099842", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-03-30T02:09:26.000Z", "author_id": "1146535398", "source": "Twitter for Android", "id": "1376718179267919874", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 11, "like_count": 64, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "018e4aba7010ecbe"}, "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/Fhdmlcic9o", "expanded_url": "https://twitter.com/Rajivo777/status/1376712984244842498", "display_url": "twitter.com/Rajivo777/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1376712984244842498"}], "text": "El 80 % de los pacientes con COVID-19 son leves y  en esos casos NO SE USA ni ox\u00edgeno, ni dexametasona, ni ivermectina, ni remdesivir. El tratamiento es SINTOM\u00c1TICO . No conozco a\u00fan un acetaminofen o una loratadina que valgan m\u00e1s de 50 $. https://t.co/Fhdmlcic9o", "conversation_id": "1376718179267919874", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-03-30T01:31:08.000Z", "author_id": "1146535398", "source": "Twitter for Android", "id": "1376708540744802311", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 864, "reply_count": 46, "like_count": 1290, "quote_count": 17}, "geo": {"place_id": "018e4aba7010ecbe"}, "text": "El costo promedio de tratamiento en un paciente con COVID-19 habitualmente sobrepasa los 50 $. El costo referencial de las vacunas es de 10 $. Una muestra m\u00e1s de que la medicina preventiva es m\u00e1s econ\u00f3mica que la curativa. En un pa\u00eds como el nuestro esto no es poca cosa...", "conversation_id": "1376708540744802311", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-03-29T22:13:51.000Z", "author_id": "1017375127602958336", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 118, "probability": 0.4447, "type": "Other", "normalized_text": "Programa Mi Tratamiento Contra el COVID"}, {"start": 127, "end": 148, "probability": 0.453, "type": "Place", "normalized_text": "C.C. La Vi\u00f1a Siglo XXI"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 43, "tag": "30marzo"}], "urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/6VyA1WGOYJ", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/CNBN2EJHSRJ/?igshid=qmp7ojlpkcmi", "display_url": "instagram.com/p/CNBN2EJHSRJ/\u2026"}]}, "source": "Instagram", "id": "1376658893523259396", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "012af435641420c7", "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-68.01698729, 10.2168656]}}, "text": "AVISO IMPORTANTE \nEl d\u00eda de ma\u00f1ana #30marzo SOLO se estar\u00e1 haciendo entrega del Programa Mi Tratamiento Contra el COVID-19. en C.C. La Vi\u00f1a Siglo XXI https://t.co/6VyA1WGOYJ", "conversation_id": "1376658893523259396", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-03-29T15:47:21.000Z", "author_id": "948704863260762113", "source": "Twitter for Android", "id": "1376561626078400525", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "0100789d0c41147f"}, "text": "Lo chimbo del covid 19 es que la gente le tiene tanto miedo que cuando lo tienen lo niegan y no reciben tratamiento hasta morirse o son incapaces de hasta comer solos porque les da depresi\u00f3n saber que lo tienen.\n\nNadie les ha dicho que se puede salir bien y eso los ponen peor.", "conversation_id": "1376561626078400525", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-03-29T13:11:31.000Z", "author_id": "583107094", "attachments": {"media_keys": ["3_1376522303652167681", "3_1376522348371849216", "3_1376522403325616129"]}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5314, "type": "Place", "normalized_text": "Cojedes"}, {"start": 56, "end": 64, "probability": 0.2915, "type": "Person", "normalized_text": "PCR Covid"}, {"start": 144, "end": 149, "probability": 0.4884, "type": "Place", "normalized_text": "IACPEC"}, {"start": 157, "end": 177, "probability": 0.9157, "type": "Place", "normalized_text": "mcpio Ezequiel Zamora"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/sSHYPCYUjd", "expanded_url": "https://twitter.com/salud_cojedes/status/1376522408748847110/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sSHYPCYUjd"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/sSHYPCYUjd", "expanded_url": "https://twitter.com/salud_cojedes/status/1376522408748847110/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sSHYPCYUjd"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/sSHYPCYUjd", "expanded_url": "https://twitter.com/salud_cojedes/status/1376522408748847110/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sSHYPCYUjd"}]}, "source": "Twitter for Android", "id": "1376522408748847110", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "01031ef97be7f374"}, "text": "Cojedes contin\u00faa la realizaci\u00f3n de pruebas PDR capilar, PCR Covid-19 y entrega de tratamiento profilactico Carvativir a privados de libertad en IACPEC en el mcpio Ezequiel Zamora, demostrando el compromiso del gob bolivariano de erradicar las cadenas de transmisi\u00f3n del Covid-19 https://t.co/sSHYPCYUjd", "conversation_id": "1376522408748847110", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-03-29T12:59:02.000Z", "author_id": "1277807930", "attachments": {"media_keys": ["3_1373766758134341632", "3_1373766760780984321"]}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 91, "probability": 0.6074, "type": "Place", "normalized_text": "Carvativir"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Sucre"}, {"start": 31, "end": 42, "tag": "EdwinRojas"}, {"start": 180, "end": 193, "tag": "LaVozDeSucre"}, {"start": 194, "end": 219, "tag": "SucreRespetaLaCuarentena"}], "urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/u8aaoGu084", "expanded_url": "https://twitter.com/PrensaOrienteVE/status/1373766774454386688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u8aaoGu084"}, {"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/u8aaoGu084", "expanded_url": "https://twitter.com/PrensaOrienteVE/status/1373766774454386688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u8aaoGu084"}]}, "source": "Twitter for Android", "id": "1376519265600307207", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "012a9ff7509f33b5"}, "text": "#Sucre | Gobernador del estado #EdwinRojas  anunci\u00f3 la llegada del primer lote de Carvativir que ser\u00e1 aplicado en el tratamiento de los pacientes con COVID-19 en toda la entidad. \n#LaVozDeSucre\n#SucreRespetaLaCuarentena\nhttps://t.co/u8aaoGu084", "conversation_id": "1376519265600307207", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-03-29T10:47:34.000Z", "author_id": "94601036", "source": "Twitter for Android", "id": "1376486181706330115", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "text": "Si gozas de salud y conoces a alguien que contrajo el virus, s\u00e9 emp\u00e1tico y solidario, no solo afecta lo f\u00edsico, tambi\u00e9n lo emocional y, lo econ\u00f3mico. Contraer COVID-19 sin tener apoyo, tratamiento adecuado y ahorros lo complica todo a\u00fan m\u00e1s. \u00a1EMPAT\u00cdA!.", "conversation_id": "1376486181706330115", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-03-29T05:21:27.000Z", "author_id": "132167541", "entities": {"annotations": [{"start": 172, "end": 179, "probability": 0.3193, "type": "Organization", "normalized_text": "SARS-CoV"}], "urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/icLO92oRc6", "expanded_url": "https://www.frontiersin.org/articles/10.3389/fphar.2021.646676/full", "display_url": "frontiersin.org/articles/10.33\u2026"}]}, "source": "Twitter for Android", "id": "1376404112552689669", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "01a74227630d48a8"}, "text": "Terapias para el tratamiento de la enfermedad por coronavirus 2019 (COVID-19).\u00a0Aunque se administran diferentes antivirales para el tratamiento cl\u00ednico de la infecci\u00f3n por SARS-CoV-2, su eficacia a\u00fan est\u00e1 en evaluaci\u00f3n https://t.co/icLO92oRc6", "conversation_id": "1376404112552689669", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-03-28T21:14:03.000Z", "author_id": "1212558283472437250", "in_reply_to_user_id": "2439448514", "source": "Twitter for Android", "id": "1376281455341531144", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "0190477a36e5f54d"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1373305406945120260"}], "text": "@_Gabbyta_ @jmlara02 @realCarola2Hope @Brillantinas @UnionVeneUKorg @Dianasc47344743 @TAJODE @Mangiagli @LAUMUMI Hola amiga muy buenos tus comentarios y acertados. Quisiera saber que tratamiento indican los medicos para tratar el covid 19? Se ha escuchado y le\u00eddo tanto que a esta altura no se sabe el verdadero tratamiento y medicamentos a tomar.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "_Gabbyta_"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "jmlara02"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "realCarola2Hope"}, {"start": 38, "end": 51, "username": "Brillantinas"}, {"start": 52, "end": 67, "username": "UnionVeneUKorg"}, {"start": 68, "end": 84, "username": "Dianasc47344743"}, {"start": 85, "end": 92, "username": "TAJODE"}, {"start": 93, "end": 103, "username": "Mangiagli"}, {"start": 104, "end": 112, "username": "LAUMUMI"}]}, "conversation_id": "1373305406945120260", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-03-28T19:41:03.000Z", "author_id": "100333184", "attachments": {"media_keys": ["3_1376258041595768833"]}, "entities": {"annotations": [{"start": 263, "end": 270, "probability": 0.2538, "type": "Other", "normalized_text": "Covid 19"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/YPLJrkxPke", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioLaCalle/status/1376258049770455040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YPLJrkxPke"}]}, "source": "Twitter for iPhone", "id": "1376258049770455040", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "012af435641420c7"}, "text": "Los puntos de la red p\u00fablica de salud, en los 14 municipios y las 47 \u00c1reas de Salud Integral Comunitarias, ASIC, en los cuales estar\u00e1n disponibles los kits de medicamentos que est\u00e1n siendo distribuidos para el tratamiento inmediato de estos primeros s\u00edntomas del Covid 19. https://t.co/YPLJrkxPke", "conversation_id": "1376258049770455040", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-03-28T18:31:01.000Z", "author_id": "1333921588316663811", "attachments": {"media_keys": ["7_1376239751217475597"]}, "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 24, "probability": 0.958, "type": "Person", "normalized_text": "Dave Capella"}], "hashtags": [{"start": 114, "end": 123, "tag": "Covid_19"}, {"start": 249, "end": 268, "tag": "Cuid\u00e9monosEnFamila"}], "urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/j1qBPvXy5Q", "expanded_url": "https://twitter.com/WasabaraTv_/status/1376240426269704192/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/j1qBPvXy5Q"}], "mentions": [{"start": 157, "end": 167, "username": "JeanMary_"}, {"start": 170, "end": 186, "username": "elalexgoncalves"}]}, "source": "Twitter for Android", "id": "1376240426269704192", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "0100789d0c41147f"}, "text": "Hace semanas Dave Capella y su familia lanzaron una campa\u00f1a de recaudaci\u00f3n para cubrir los gastos del tratamiento #Covid_19. luego salieron estos 2 bichitos @JeanMary_ y @elalexgoncalves  a decir que era una estafa, hoy la realidad es muy triste.\n\n #Cuid\u00e9monosEnFamila https://t.co/j1qBPvXy5Q", "conversation_id": "1376240426269704192", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-03-25T12:44:46.000Z", "author_id": "1157698978630311936", "attachments": {"media_keys": ["3_1375066125344632832"]}, "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 101, "probability": 0.3265, "type": "Place", "normalized_text": "Centro de Salud"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "LaCovidNoEsCoba"}, {"start": 46, "end": 55, "tag": "Covid_19"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/3BPKSWdx1x", "expanded_url": "https://twitter.com/CorposaludL/status/1375066127596929030/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3BPKSWdx1x"}], "mentions": [{"start": 221, "end": 235, "username": "NicolasMaduro"}, {"start": 236, "end": 252, "username": "AdolfoP_Oficial"}, {"start": 253, "end": 269, "username": "gestionperfecta"}]}, "source": "Twitter for Android", "id": "1375066127596929030", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "geo": {"place_id": "010416b434768b1c"}, "text": "#LaCovidNoEsCoba || Ante cualquier s\u00edntoma de #Covid_19 debemos acudir de inmediato al Centro de Salud m\u00e1s cercano. No te automediques, el tratamiento debe ser el indicado por un m\u00e9dico especialista y var\u00eda seg\u00fan el caso\n@NicolasMaduro @AdolfoP_Oficial @gestionperfecta https://t.co/3BPKSWdx1x", "conversation_id": "1375066127596929030", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-03-24T18:24:33.000Z", "author_id": "992406039726383104", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.7984, "type": "Product", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 83, "end": 91, "probability": 0.9917, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "source": "Twitter for Android", "id": "1374789246029025282", "context_annotations": [{"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752842752", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10045225402", "name": "Twitter"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 4, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "0137799d4f960b21"}, "text": "Familia Twitter le escribo con todo mi coraz\u00f3n estoy muy asustado la gente aqu\u00ed en Venezuela est\u00e1 cayendo enferma del covid-19 es decir est\u00e1 muriendo y yo no me quiero morir no quiero enfermarme de covid-19 y estoy muy asustado quisiera tener mi tratamiento para estar un tiempo", "conversation_id": "1374789246029025282", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-03-23T21:46:34.000Z", "author_id": "85657011", "in_reply_to_user_id": "84292762", "source": "Twitter for Android", "id": "1374477696969838616", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "geo": {"place_id": "01031ef97be7f374"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1374409039153524737"}], "text": "@AleCrespoF Explique ud por favor, detalladamente y en lenguaje entendible, el por qu\u00e9 la IVERMECTINA no sirve como tratamiento para el Covid-19??\nHay muchisimos profesionales d la salud q la recomiendan.\nPor qu\u00e9 ud piensa que no sirve?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "AleCrespoF"}]}, "conversation_id": "1374409039153524737", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-03-23T21:21:26.000Z", "author_id": "85657011", "source": "Twitter for Android", "id": "1374471374312333321", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "01031ef97be7f374"}, "entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/59MAMIRUZD", "expanded_url": "https://twitter.com/clcipriany/status/1374464096058310661", "display_url": "twitter.com/clcipriany/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 8, "end": 19, "username": "yolyabreuh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1374464096058310661"}], "text": "Doctora @yolyabreuh puede ud, por favor, darme su opini\u00f3n acerca de la Ivermectina como tratamiento contra el Covid-19?\n\nDe antemano, much\u00edsimas gracias! \ud83e\udd17 https://t.co/59MAMIRUZD", "conversation_id": "1374471374312333321", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-03-22T14:16:48.000Z", "author_id": "1166765641044582400", "attachments": {"media_keys": ["3_1374002120148586502"]}, "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 93, "probability": 0.3874, "type": "Place", "normalized_text": "Sucre"}], "hashtags": [{"start": 211, "end": 230, "tag": "SucreSeCuidaYVence"}, {"start": 231, "end": 254, "tag": "RadicalContraLaCovid19"}, {"start": 255, "end": 269, "tag": "QuedateEnCasa"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/NPQDy4xPGs", "expanded_url": "https://twitter.com/IaminSucre/status/1374002123063578627/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NPQDy4xPGs"}], "mentions": [{"start": 25, "end": 37, "username": "EdwinRojasM"}, {"start": 60, "end": 74, "username": "LaVozDeSucre_"}]}, "source": "Twitter for Android", "id": "1374002123063578627", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "0165fd44316e9f7f"}, "text": "Nuestro l\u00edder Gobernador @EdwinRojasM a trav\u00e9s del programa @LaVozDeSucre_ : \ud83c\udf99Al estado Sucre, llegaron las gotas milagrosas, el antiviral cavativir, compuesto complementario para el tratamiento del covid-19. \n\n#SucreSeCuidaYVence\n#RadicalContraLaCovid19\n#QuedateEnCasa https://t.co/NPQDy4xPGs", "conversation_id": "1374002123063578627", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-03-22T01:14:56.000Z", "author_id": "1215768911343472646", "entities": {"annotations": [{"start": 216, "end": 223, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Trujillo"}, {"start": 239, "end": 261, "probability": 0.6571, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Gregorio Hern\u00e1ndez"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "AsiDijo"}], "mentions": [{"start": 9, "end": 23, "username": "RangelSilva4F"}, {"start": 178, "end": 192, "username": "NicolasMaduro"}]}, "source": "Twitter for Android", "id": "1373805360629317633", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "008cea206884906b"}, "text": "#AsiDijo @RangelSilva4F \u00a1Carvativir para vivir! \nCon la llegada de este antiviral venezolano, afianzaremos el tratamiento preventivo y curativo del covid-19. \u00a1Gracias presidente @NicolasMaduro por el apoyo al estado Trujillo, cuna del Dr. Jos\u00e9 Gregorio Hern\u00e1ndez!", "conversation_id": "1373805360629317633", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-03-21T15:10:23.000Z", "author_id": "1179036827426013191", "attachments": {"media_keys": ["3_1373653214650888198"]}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.7005, "type": "Person", "normalized_text": "Sunamed Guarico"}], "urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/mfZTFGVV6D", "expanded_url": "https://twitter.com/HenryPrezRios1/status/1373653217746239488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mfZTFGVV6D"}]}, "source": "Twitter for Android", "id": "1373653217746239488", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "00cfdfc429c27ec3"}, "text": "Sunamed Guarico se une al gremio m\u00e9dico,  en solicitud al gobierno nacional para que se revisen los protocolos de tratamiento para covid-19 as\u00ed como la dotaci\u00f3n para los mismos ya que los m\u00e9dicos andan pidiendo colaboraci\u00f3n para adquirir el tratamiento y sino se mueren. https://t.co/mfZTFGVV6D", "conversation_id": "1373653217746239488", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-03-20T20:32:57.000Z", "author_id": "1083056604", "source": "Twitter for iPhone", "entities": {"hashtags": [{"start": 267, "end": 278, "tag": "Airfunding"}], "urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/Ex8QFUxnXl", "expanded_url": "https://www.airfunding.net/project/296811?hl=es&utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=collaborate_shares&utm_content=project_id_296811", "display_url": "airfunding.net/project/296811\u2026"}]}, "id": "1373372006956171272", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "0198c6f108778b40"}, "text": "Hola! Bendiciones y larga vida para todos. Ellos son mis t\u00edos en este momento est\u00e1n pasando por un tratamiento para COVID-19 est\u00e1n hospitalizados en una situaci\u00f3n complicada en lo que me puedan apoyar por favor ser\u00eda de gran ayuda. Gracias \u2764\ufe0f https://t.co/Ex8QFUxnXl #Airfunding", "conversation_id": "1373372006956171272", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-03-17T01:35:15.000Z", "author_id": "1187811456", "in_reply_to_user_id": "15007299", "source": "Twitter for Android", "id": "1371998534090776582", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "008eb02a542ac3d4"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1371658731151368195"}], "text": "@ElNacionalWeb Pregunta obligada, de donde salen los d\u00f3lares para cubrir un tratamiento de covid-19 en cl\u00ednicas privadas, porque los costos son impagables. El 80% de la poblaci\u00f3n no le alcanza el dinero para comer. Entonces???", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ElNacionalWeb"}]}, "conversation_id": "1371658731151368195", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-03-11T11:57:12.000Z", "author_id": "146203831", "attachments": {"media_keys": ["3_1280192145840902144"]}, "source": "Twitter for Android", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 20, "tag": "VenezuelaInvencible"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/bLr6fFyvl4", "expanded_url": "https://twitter.com/PartidoPSUV/status/1280192267190493190/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bLr6fFyvl4"}]}, "id": "1369980725739593728", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "019e6a103559d590"}, "text": "#VenezuelaInvencible\n\nLa mayor\u00eda de las personas que contraen la COVID-19 se recuperan de la enfermedad sin necesidad de realizar un tratamiento especial. El 20% que el padece desarrolla una enfermedad grave y tiene dificultad para respirar. https://t.co/bLr6fFyvl4", "conversation_id": "1369980725739593728", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-03-07T12:13:08.000Z", "author_id": "146203831", "attachments": {"media_keys": ["3_1280192145840902144"]}, "source": "Twitter for Android", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "Cuid\u00e9mosnosM\u00e1s"}], "urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/bLr6fFyvl4", "expanded_url": "https://twitter.com/PartidoPSUV/status/1280192267190493190/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bLr6fFyvl4"}]}, "id": "1368535185109745697", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "019e6a103559d590"}, "text": "#Cuid\u00e9mosnosM\u00e1s\n\nLa mayor\u00eda de las personas que contraen la COVID-19 se recuperan de la enfermedad sin necesidad de realizar un tratamiento especial. El 20% que el padece desarrolla una enfermedad grave y tiene dificultad para respirar. https://t.co/bLr6fFyvl4", "conversation_id": "1368535185109745697", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-03-05T11:56:33.000Z", "author_id": "146203831", "attachments": {"media_keys": ["3_1280192145840902144"]}, "source": "Twitter for Android", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 20, "tag": "Ch\u00e1vezAhoraYSiempre"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/bLr6fFyvl4", "expanded_url": "https://twitter.com/PartidoPSUV/status/1280192267190493190/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bLr6fFyvl4"}]}, "id": "1367806232854208513", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "019e6a103559d590"}, "text": "#Ch\u00e1vezAhoraYSiempre\n\nLa mayor\u00eda de las personas que contraen la COVID-19 se recuperan de la enfermedad sin necesidad de realizar un tratamiento especial. El 20% que el padece desarrolla una enfermedad grave y tiene dificultad para respirar. https://t.co/bLr6fFyvl4", "conversation_id": "1367806232854208513", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-03-04T03:29:05.000Z", "author_id": "1245229705575436289", "attachments": {"media_keys": ["3_1367315306805362692", "3_1367315369644457986", "3_1367315439001489414"]}, "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 43, "probability": 0.2091, "type": "Place", "normalized_text": "Pueblo Nuevo Sector Sim\u00f3n Bol\u00edvar"}, {"start": 64, "end": 77, "probability": 0.8043, "type": "Person", "normalized_text": "Nelson Sanchez"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Parroquia"}], "urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/8oyOyJVfKh", "expanded_url": "https://twitter.com/UnBaralt/status/1367316137617354754/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8oyOyJVfKh"}, {"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/8oyOyJVfKh", "expanded_url": "https://twitter.com/UnBaralt/status/1367316137617354754/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8oyOyJVfKh"}, {"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/8oyOyJVfKh", "expanded_url": "https://twitter.com/UnBaralt/status/1367316137617354754/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8oyOyJVfKh"}]}, "source": "Twitter for Android", "id": "1367316137617354754", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "01d677e97eae46b3"}, "text": "#Parroquia Pueblo Nuevo Sector Sim\u00f3n Bol\u00edvar Casa del dirigente Nelson Sanchez\nFecha*02/03\nHora: 5:00 PM\n*Actividad:Charla de orientaci\u00f3n sobre Covid-19, Medidas de prevenci\u00f3n, sintomatolog\u00eda, tratamiento, cuidados, protocolos a seguir. Responsable Dr. Domingo Vasquez https://t.co/8oyOyJVfKh", "conversation_id": "1367316137617354754", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-03-03T08:50:09.000Z", "author_id": "1244530426804408320", "attachments": {"media_keys": ["3_1367034534437523456"]}, "in_reply_to_user_id": "139901117", "source": "Twitter for Android", "id": "1367034550468108292", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "01c93e351e3122fb"}, "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/EyLEqYSeSj", "expanded_url": "https://twitter.com/HilarioRondn2/status/1367034550468108292/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EyLEqYSeSj"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Delnacarrero"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1366641163915063296"}], "text": "@Delnacarrero Nuestro Camarada Presidente dijo que nos ten\u00edamos que cuidarnos hasta conseguir un tratamiento efectivo contra el Covid-19, por eso fue mi comentario Camarada, si ofend\u00ed, pido disculpas. https://t.co/EyLEqYSeSj", "conversation_id": "1366202115924893698", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-03-02T16:55:55.000Z", "author_id": "146203831", "attachments": {"media_keys": ["3_1280192145840902144"]}, "source": "Twitter for Android", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 21, "tag": "VacunaEsperanzaYVida"}], "urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/bLr6fFyvl4", "expanded_url": "https://twitter.com/PartidoPSUV/status/1280192267190493190/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bLr6fFyvl4"}]}, "id": "1366794408167899136", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "019e6a103559d590"}, "text": "#VacunaEsperanzaYVida\n\nLa mayor\u00eda de las personas que contraen la COVID-19 se recuperan de la enfermedad sin necesidad de realizar un tratamiento especial. El 20% que el padece desarrolla una enfermedad grave y tiene dificultad para respirar. https://t.co/bLr6fFyvl4", "conversation_id": "1366794408167899136", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-03-01T04:18:21.000Z", "author_id": "55677669", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 40, "probability": 0.467, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "source": "Twitter for Android", "id": "1366241370978009088", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "01c93e351e3122fb"}, "text": "*ACTUALIZACI\u00d3N DE VIRUS CHINO* \ud83c\udde8\ud83c\uddf3La OMS no tuvo m\u00e1s remedio que recular a rega\u00f1adientes para reconocer el uso de la ivermectina para la profilaxis y tratamiento  del COVID 19, los estudios realizados en varios pa\u00edses con resultados positivos son abrumadores", "conversation_id": "1366241370978009088", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-02-27T10:44:57.000Z", "author_id": "132167541", "source": "Twitter for Android", "id": "1365613889128452097", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "01a74227630d48a8"}, "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/ynqQu7HBL4", "expanded_url": "https://www.liebertpub.com/doi/10.1089/ther.2017.0012?url_ver=Z39.88-2003&rfr_id=ori%3Arid%3Acrossref.org&rfr_dat=cr_pub++0pubmed&", "display_url": "liebertpub.com/doi/10.1089/th\u2026"}]}, "text": "INTERESANTE Hipotermia como tratamiento para COVID-19 https://t.co/ynqQu7HBL4", "conversation_id": "1365613889128452097", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-02-25T16:14:36.000Z", "author_id": "226712008", "attachments": {"media_keys": ["3_1364972054827696129", "3_1364972062624907268"]}, "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 53, "probability": 0.6621, "type": "Organization", "normalized_text": "Universidad de Oriente"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "ATENCION"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/1tO68nSzaH", "expanded_url": "https://twitter.com/wjtovar/status/1364972071076454400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1tO68nSzaH"}, {"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/1tO68nSzaH", "expanded_url": "https://twitter.com/wjtovar/status/1364972071076454400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1tO68nSzaH"}]}, "source": "Twitter for Android", "id": "1364972071076454400", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "0047c84e70b9501b"}, "text": "#ATENCION Colega Profesor de la Universidad de Oriente requiere el APOYO para tratamiento para infecci\u00f3n por Covid-19. Se les agradece a todos los que puedan contribuir para salvar esta vida. Aqu\u00ed sus datos, y requerimiento de medicamentos etc. https://t.co/1tO68nSzaH", "conversation_id": "1364972071076454400", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-02-24T19:30:36.000Z", "author_id": "922222202", "in_reply_to_user_id": "171299971", "source": "Twitter for Android", "id": "1364659009475801091", "context_annotations": [{"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1356700880322535424", "name": "Barcelona vs Elche"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "731226165784928260", "name": "Europe - Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "731226215760027649", "name": "Spain - Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756520714752000", "name": "La Liga"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "012af435641420c7"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1364650976934825984"}], "text": "@CaraotaDigital Da tristeza, pena, dolor y rabia que eso ocurra, porque en cadena nacional, casi todos los d\u00edas dicen, que a los diagnosticados con Covid 19, los atienden con todo el tratamiento, en hospitales bien equipados y hasta le dan mucho amor, no entiendo, porqu\u00e9 pasan estos casos?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CaraotaDigital"}]}, "conversation_id": "1364650976934825984", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-02-23T15:14:58.000Z", "author_id": "48530631", "source": "UberSocial for Android", "entities": {"hashtags": [{"start": 63, "end": 74, "tag": "Mentirosos"}, {"start": 75, "end": 87, "tag": "opotunistas"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/IfI4MAcsnB", "expanded_url": "https://twitter.com/FarmaciaWuiston/status/1364214383505768448", "display_url": "twitter.com/FarmaciaWuisto\u2026"}]}, "id": "1364232287588597771", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "017697d30746c82c", "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-67.0347332, 10.342283]}}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1364214383505768448"}], "text": "Qu\u00e9 tienen que ver estos productos con el tratamiento Covid-19 #Mentirosos #opotunistas ... https://t.co/IfI4MAcsnB", "conversation_id": "1364232287588597771", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-02-21T14:10:05.000Z", "author_id": "1265589561524211714", "attachments": {"media_keys": ["3_1280192145840902144"]}, "source": "Twitter for Android", "entities": {"hashtags": [{"start": 220, "end": 230, "tag": "GNBM\u00e9rida"}], "urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/jItCLnlkL3", "expanded_url": "https://twitter.com/PartidoPSUV/status/1280192267190493190/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jItCLnlkL3"}]}, "id": "1363491184077848578", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "01acdb9d4686f3f3"}, "text": "La mayor\u00eda de las personas que contraen la COVID-19 se recuperan de la enfermedad sin necesidad de realizar un tratamiento especial. El 20% que el padece desarrolla una enfermedad grave y tiene dificultad para respirar.\n#GNBM\u00e9rida https://t.co/jItCLnlkL3", "conversation_id": "1363491184077848578", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-02-16T15:57:36.000Z", "author_id": "704653085289947136", "in_reply_to_user_id": "704653085289947136", "source": "Twitter for iPhone", "id": "1361706303509434376", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "01a73d6169f504ac"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1361706298052648962"}], "text": "(5/6) Debe evitarse el uso de ivermectina para la prevenci\u00f3n o el tratamiento del COVID-19 ya que no se han establecido sus beneficios y seguridad para estos fines.", "conversation_id": "1361706290465169410", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-02-16T15:57:34.000Z", "author_id": "704653085289947136", "in_reply_to_user_id": "704653085289947136", "source": "Twitter for iPhone", "id": "1361706293485068293", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "01a73d6169f504ac"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1361706290465169410"}], "text": "(2/6) Aunque existen usos aprobados para la ivermectina en personas y animales, no est\u00e1 aprobada para la prevenci\u00f3n o el tratamiento del COVID-19. No debe tomar ning\u00fan medicamento para tratar o prevenir el COVID-19 a menos que se lo haya recetado su proveedor de atenci\u00f3n m\u00e9dica.", "conversation_id": "1361706290465169410", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-02-16T13:04:13.000Z", "author_id": "1265589561524211714", "attachments": {"media_keys": ["3_1280192145840902144"]}, "source": "Twitter for Android", "entities": {"hashtags": [{"start": 220, "end": 230, "tag": "GNBM\u00e9rida"}], "urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/jItCLnlkL3", "expanded_url": "https://twitter.com/PartidoPSUV/status/1280192267190493190/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jItCLnlkL3"}], "mentions": [{"start": 231, "end": 240, "username": "Czgnb22M"}]}, "id": "1361662670223589382", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "01acdb9d4686f3f3"}, "text": "La mayor\u00eda de las personas que contraen la COVID-19 se recuperan de la enfermedad sin necesidad de realizar un tratamiento especial. El 20% que el padece desarrolla una enfermedad grave y tiene dificultad para respirar.\n#GNBM\u00e9rida @Czgnb22M\nhttps://t.co/jItCLnlkL3", "conversation_id": "1361662670223589382", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-02-15T14:46:29.000Z", "author_id": "3128587494", "in_reply_to_user_id": "883455335360548866", "source": "Twitter for Android", "id": "1361326019219755012", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "012b6b2c110f0c21"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1361038522380091399"}], "text": "@Vladi_VillegasP Pronta recuperaci\u00f3n.\nEl Covid 19 no respeta edad ,ni clase social.\nSeguir el tratamiento indicado .", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Vladi_VillegasP"}]}, "conversation_id": "1361038522380091399", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-02-15T13:30:45.000Z", "author_id": "1265589561524211714", "attachments": {"media_keys": ["3_1280192145840902144"]}, "source": "Twitter for Android", "entities": {"hashtags": [{"start": 220, "end": 230, "tag": "GNBM\u00e9rida"}], "urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/jItCLnlkL3", "expanded_url": "https://twitter.com/PartidoPSUV/status/1280192267190493190/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jItCLnlkL3"}]}, "id": "1361306956884021253", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "01cb69a764a68d10"}, "text": "La mayor\u00eda de las personas que contraen la COVID-19 se recuperan de la enfermedad sin necesidad de realizar un tratamiento especial. El 20% que el padece desarrolla una enfermedad grave y tiene dificultad para respirar.\n#GNBM\u00e9rida https://t.co/jItCLnlkL3", "conversation_id": "1361306956884021253", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-02-09T16:25:07.000Z", "author_id": "145062006", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9134, "type": "Organization", "normalized_text": "ULA T\u00e1chira"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/bwk0BzTp6m", "expanded_url": "https://elmercurioweb.com/noticias/2021/2/9/profesores-de-la-ula-tchira-donan-sus-salarios-a-colegas-y-trabajadores-para-costear-tratamiento-contra-el-covid-19", "display_url": "elmercurioweb.com/noticias/2021/\u2026"}]}, "source": "Squarespace", "id": "1359176512432439298", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "016eb87b25e8a354", "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-64.695053, 10.188904]}}, "text": "Profesores de la ULA T\u00e1chira donan sus salarios a colegas y trabajadores para costear tratamiento contra el COVID-19  https://t.co/bwk0BzTp6m", "conversation_id": "1359176512432439298", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-02-06T18:50:13.000Z", "author_id": "3420131603", "source": "Twitter for iPhone", "id": "1358125862382694401", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "018deff91b0b23b7"}, "entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/0ShNkDZDZr", "expanded_url": "https://twitter.com/abc_es/status/1357974820856725504", "display_url": "twitter.com/abc_es/status/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1357974820856725504"}], "text": "Ah que bueno saberlo! Yo pensaba que el paro cardiaco con covid-19 era de tratamiento ambulatorio chill con vitamina b https://t.co/0ShNkDZDZr", "conversation_id": "1358125862382694401", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-02-05T22:06:44.000Z", "author_id": "857718019493154816", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.2216, "type": "Place", "normalized_text": "Covid"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/NQmTSHrDPN", "expanded_url": "https://twitter.com/Lisbeth87643981/status/1357808651738767365", "display_url": "twitter.com/Lisbeth8764398\u2026"}]}, "source": "Twitter for Android", "id": "1357812929584914434", "context_annotations": [{"domain": {"id": "88", "name": "Political Body", "description": "A section of a government, like The Supreme Court"}, "entity": {"id": "1147215121103503360", "name": "UNESCO"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "01c93e351e3122fb"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1357808651738767365"}], "text": "Y mucho menos costear el tratamiento, si se contagian de Covid-19. https://t.co/NQmTSHrDPN", "conversation_id": "1357812929584914434", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-02-05T10:13:53.000Z", "author_id": "132167541", "source": "Twitter for Android", "id": "1357633534966575105", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "01a74227630d48a8"}, "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/QHFpfIAKSB", "expanded_url": "https://amp.infosalus.com/asistencia/noticia-oms-publica-lista-pruebas-diagnosticas-esenciales-incluye-pcr-test-antigenos-contra-covid-19-20210129120740.html?__twitter_impression=true", "display_url": "amp.infosalus.com/asistencia/not\u2026"}]}, "text": "El uso de pruebas diagn\u00f3sticas precisas y de calidad es el primer paso en la elaboraci\u00f3n y aplicaci\u00f3n de estrategias de tratamiento, control y, en muchos casos, prevenci\u00f3n de enfermedades y brotes. COVID-19 https://t.co/QHFpfIAKSB", "conversation_id": "1357633534966575105", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-02-04T19:19:56.000Z", "author_id": "404424460", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 56, "probability": 0.7192, "type": "Person", "normalized_text": "Cardiovascularmente"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.6061, "type": "Person", "normalized_text": "Angina"}, {"start": 96, "end": 104, "probability": 0.6511, "type": "Person", "normalized_text": "Caterismo"}, {"start": 125, "end": 135, "probability": 0.4621, "type": "Person", "normalized_text": "Obstructiva"}, {"start": 173, "end": 178, "probability": 0.4904, "type": "Other", "normalized_text": "Angina"}]}, "source": "Twitter for Android", "id": "1357408565330329600", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 7, "like_count": 56, "quote_count": 2}, "geo": {"place_id": "00aeacac6b5f625e"}, "text": "Antes de que me diera COVID-19,  era  Cardiovascularmente sana, al mes hice una primera Angina, Caterismo sin ninguna lesi\u00f3n Obstructiva, pero he hecho dos episodios m\u00e1s de Angina, con severos cambios electrocardiograficos, a pesar del tratamiento. Maldigo a este virus Chino.", "conversation_id": "1357408565330329600", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-02-03T21:19:33.000Z", "author_id": "352707411", "attachments": {"media_keys": ["3_1357076247667482625"]}, "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 41, "probability": 0.2754, "type": "Organization", "normalized_text": "Instituto de Investigaciones Biom\u00e9dicas"}, {"start": 61, "end": 73, "probability": 0.3387, "type": "Person", "normalized_text": "Triana Alonso"}, {"start": 82, "end": 95, "probability": 0.5478, "type": "Organization", "normalized_text": "UC Sede Aragua"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/It6WudcAr9", "expanded_url": "https://twitter.com/alopezbitriaga/status/1357076281607811072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/It6WudcAr9"}]}, "source": "Twitter for Android", "id": "1357076281607811072", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 2, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "0198c6f108778b40"}, "text": "El Instituto de Investigaciones Biom\u00e9dicas \"Dr. Francisco J. Triana Alonso\" de la UC Sede Aragua, realizar\u00e1 esta interesante conferencia denominada: F\u00e1rmacos Aprobados Cl\u00ednicamente para el Tratamiento de COVID-19. Extendemos la invitaci\u00f3n. Fecha 10/02/2021 https://t.co/It6WudcAr9", "conversation_id": "1357076281607811072", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-02-01T22:30:53.000Z", "author_id": "987128299481681920", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 53, "probability": 0.9804, "type": "Person", "normalized_text": "Maryori Mart\u00ednez"}, {"start": 67, "end": 82, "probability": 0.9718, "type": "Person", "normalized_text": "Francisco Marval"}, {"start": 200, "end": 211, "probability": 0.9643, "type": "Place", "normalized_text": "Ciudad Ojeda"}], "urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/5fn6W2FerR", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/CKxDRw8Fbaz/?igshid=1iamo90ww6fis", "display_url": "instagram.com/p/CKxDRw8Fbaz/\u2026"}]}, "source": "Instagram", "id": "1356369456113590274", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "002e2add0d1ff144", "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-71.3102, 10.1956]}}, "text": "SERVICIO P\u00daBLICO\n\nUna mano amiga para Maryori Mart\u00ednez y su esposo Francisco Marval, necesitan de nuestra ayuda para cumplir con el tratamiento para superar el COVID-19.\n\nCada aporte es importante en Ciudad Ojeda https://t.co/5fn6W2FerR", "conversation_id": "1356369456113590274", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-01-25T19:10:37.000Z", "author_id": "1281455298931232773", "attachments": {"media_keys": ["3_1353782337293737987"]}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9497, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "hashtags": [{"start": 32, "end": 52, "tag": "CarvativirParaVivir"}], "urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/gdrUX8NRix", "expanded_url": "https://twitter.com/JuanVillarroelI/status/1353782343820050433/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gdrUX8NRix"}], "mentions": [{"start": 161, "end": 175, "username": "NicolasMaduro"}, {"start": 177, "end": 187, "username": "dcabellor"}, {"start": 189, "end": 204, "username": "ConCiliaFlores"}, {"start": 206, "end": 217, "username": "drodriven2"}, {"start": 219, "end": 230, "username": "jorgerpsuv"}, {"start": 232, "end": 248, "username": "CarnetDLaPatria"}]}, "source": "Twitter for Android", "id": "1353782343820050433", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1138104384351399937", "name": "Diosdado Cabello R"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1138104384351399937", "name": "Diosdado Cabello R"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "01a7e5c417e78885"}, "text": "Venezuela \ud83c\uddfb\ud83c\uddea lumbrera del Mundo #CarvativirParaVivir este medicamento desarollado por Venezolanxs est\u00e1 comprobado como tratamiento efectivo contra el COVID-19.\n.@NicolasMaduro .@dcabellor .@ConCiliaFlores .@drodriven2 .@jorgerpsuv .@CarnetDLaPatria https://t.co/gdrUX8NRix", "conversation_id": "1353782343820050433", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-01-25T19:06:09.000Z", "author_id": "1281455298931232773", "attachments": {"media_keys": ["3_1353781215040581632"]}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9497, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "hashtags": [{"start": 32, "end": 52, "tag": "CarvativirParaVivir"}], "urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/PfG718hHMQ", "expanded_url": "https://twitter.com/JuanVillarroelI/status/1353781218849001473/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PfG718hHMQ"}], "mentions": [{"start": 161, "end": 175, "username": "NicolasMaduro"}, {"start": 177, "end": 187, "username": "dcabellor"}, {"start": 189, "end": 204, "username": "ConCiliaFlores"}, {"start": 206, "end": 217, "username": "drodriven2"}, {"start": 219, "end": 230, "username": "jorgerpsuv"}, {"start": 232, "end": 248, "username": "CarnetDLaPatria"}]}, "source": "Twitter for Android", "id": "1353781218849001473", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1138104384351399937", "name": "Diosdado Cabello R"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1138104384351399937", "name": "Diosdado Cabello R"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "01a7e5c417e78885"}, "text": "Venezuela \ud83c\uddfb\ud83c\uddea lumbrera del Mundo #CarvativirParaVivir este medicamento desarollado por Venezolanxs est\u00e1 comprobado como tratamiento efectivo contra el COVID-19.\n.@NicolasMaduro .@dcabellor .@ConCiliaFlores .@drodriven2 .@jorgerpsuv .@CarnetDLaPatria https://t.co/PfG718hHMQ", "conversation_id": "1353781218849001473", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-01-25T19:04:17.000Z", "author_id": "1281455298931232773", "attachments": {"media_keys": ["3_1353780651225444352", "3_1353780667449008131", "3_1353780682951168000", "3_1353780695882223616"]}, "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 143, "probability": 0.9857, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "hashtags": [{"start": 49, "end": 75, "tag": "Flexibilizaci\u00f3nConsciente"}, {"start": 153, "end": 173, "tag": "CarvativirParaVivir"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/vGHHUaBrZK", "expanded_url": "https://twitter.com/JuanVillarroelI/status/1353780750794059776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vGHHUaBrZK"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/vGHHUaBrZK", "expanded_url": "https://twitter.com/JuanVillarroelI/status/1353780750794059776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vGHHUaBrZK"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/vGHHUaBrZK", "expanded_url": "https://twitter.com/JuanVillarroelI/status/1353780750794059776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vGHHUaBrZK"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/vGHHUaBrZK", "expanded_url": "https://twitter.com/JuanVillarroelI/status/1353780750794059776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vGHHUaBrZK"}], "mentions": [{"start": 232, "end": 246, "username": "NicolasMaduro"}, {"start": 248, "end": 258, "username": "dcabellor"}, {"start": 260, "end": 275, "username": "ConCiliaFlores"}]}, "source": "Twitter for Android", "id": "1353780750794059776", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1138104384351399937", "name": "Diosdado Cabello R"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1138104384351399937", "name": "Diosdado Cabello R"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "01a7e5c417e78885"}, "text": "Las mejores noticias para iniciar esta semana de #Flexibilizaci\u00f3nConsciente gracias al esfuerzos de nuestrxs hermanxs de la Ciencia en Venezuela nace el #CarvativirParaVivir antiviral 100% efectivo en el tratamiento del COVID-19.\n\n.@NicolasMaduro .@dcabellor .@ConCiliaFlores https://t.co/vGHHUaBrZK", "conversation_id": "1353780750794059776", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-01-24T22:19:12.000Z", "author_id": "45140712", "source": "Twitter for Android", "id": "1353467416492306432", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "01be351754bcbe13"}, "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/cyk3UUuM2U", "expanded_url": "https://efectococuyo.com/salud/ivermectina-covid-19-tratamiento-estudios/", "display_url": "efectococuyo.com/salud/ivermect\u2026"}]}, "text": "\u00bfPuede usarse ivermectina para tratar COVID-19 https://t.co/cyk3UUuM2U", "conversation_id": "1353467416492306432", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-01-23T11:08:38.000Z", "author_id": "132167541", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 70, "probability": 0.4388, "type": "Organization", "normalized_text": "COVID"}], "urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/8yBFjF6NrT", "expanded_url": "http://www.globenewswire.com/news-release/2021/01/23/2163109/0/en/Colchicine-reduces-the-risk-of-COVID-19-related-complications.html", "display_url": "globenewswire.com/news-release/2\u2026"}]}, "source": "Twitter for Android", "id": "1352936272613007362", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "01a74227630d48a8"}, "text": "La colchicina reduce el riesgo de complicaciones relacionadas con COVID-19\n\nLos resultados positivos del ensayo COLCORONA muestran que la colchicina es el \u00fanico medicamento oral eficaz para el tratamiento de pacientes no hospitalizados\n https://t.co/8yBFjF6NrT", "conversation_id": "1352936272613007362", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-01-20T01:55:00.000Z", "author_id": "132167541", "source": "Twitter for Android", "id": "1351709782961500160", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "01a74227630d48a8"}, "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/xf5y4PCb6V", "expanded_url": "https://www.sciencedirect.com/science/article/pii/S2589537020304648", "display_url": "sciencedirect.com/science/articl\u2026"}]}, "text": "El efecto del tratamiento temprano con ivermectina sobre la carga viral, los s\u00edntomas y la respuesta humoral en pacientes con COVID-19 no grave: un ensayo cl\u00ednico piloto, doble ciego, controlado con placebo y aleatorizado https://t.co/xf5y4PCb6V", "conversation_id": "1351709782961500160", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-01-19T04:08:32.000Z", "author_id": "1144298492862586880", "attachments": {"media_keys": ["7_1351169453476614144"]}, "source": "Twitter for Android", "entities": {"hashtags": [{"start": 136, "end": 157, "tag": "CuarentenaConsciente"}], "urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/9JY5OzISSu", "expanded_url": "https://twitter.com/taniapsuv/status/1351170057628487683/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/9JY5OzISSu"}], "mentions": [{"start": 9, "end": 20, "username": "MinSaludVE"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "AlvaradoC_Salud"}, {"start": 182, "end": 192, "username": "taniapsuv"}, {"start": 193, "end": 207, "username": "NicolasMaduro"}, {"start": 208, "end": 219, "username": "drodriven2"}, {"start": 220, "end": 236, "username": "JRodriguezPSUV_"}]}, "id": "1351380998106263557", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "text": "Ministro @MinSaludVE  @AlvaradoC_Salud  explica las bondades de la terapia con ozono en el tratamiento a los afectados por el Covid-19.\n#CuarentenaConsciente https://t.co/9JY5OzISSu @taniapsuv\n@NicolasMaduro @drodriven2 @JRodriguezPSUV_ \ud83d\udc9b\ud83d\udc99\u2764\ufe0f\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83d\udcaa", "conversation_id": "1351380998106263557", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-01-18T19:27:25.000Z", "author_id": "193422137", "attachments": {"media_keys": ["3_1351249816110723075", "3_1351249836151074823"]}, "in_reply_to_user_id": "193422137", "source": "Twitter for Android", "id": "1351249858049486857", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "01d6e8863bde02c0"}, "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/t5HvGAQeTF", "expanded_url": "https://twitter.com/RangelSilva4F/status/1351249858049486857/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t5HvGAQeTF"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/t5HvGAQeTF", "expanded_url": "https://twitter.com/RangelSilva4F/status/1351249858049486857/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t5HvGAQeTF"}], "mentions": [{"start": 30, "end": 44, "username": "NicolasMaduro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1351249812830760963"}], "text": "En contacto con el presidente @NicolasMaduro ratificamos la voluntad de ir comunidad a comunidad aplicando pruebas r\u00e1pidas a trav\u00e9s de nuestras 15 \u00c1reas de Salud Integral Comunitarias,adem\u00e1s de ofrecer el tratamiento oportuno a todos los pacientes de#covid-19 para su recuperaci\u00f3n https://t.co/t5HvGAQeTF", "conversation_id": "1351249812830760963", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-01-18T01:04:05.000Z", "author_id": "4134890309", "in_reply_to_user_id": "1319393140860649473", "source": "Twitter for Android", "entities": {"hashtags": [{"start": 58, "end": 74, "tag": "QuedateEnCasaYa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "OlgaMonje3"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "NicolasMaduro"}, {"start": 27, "end": 38, "username": "Mippcivzla"}]}, "id": "1350972194176827393", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "012af435641420c7"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1350926474195427328"}], "text": "@OlgaMonje3 @NicolasMaduro @Mippcivzla Excelente mensaje. #QuedateEnCasaYa mejor encerrados que enterrados. El covid-19 es una pandemia. No es juego, no hay tratamiento certero para la este virus. No distingue clase social ni edad.", "conversation_id": "1350925884350488576", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-01-12T18:06:59.000Z", "author_id": "51266095", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.3835, "type": "Organization", "normalized_text": "Covid"}, {"start": 39, "end": 56, "probability": 0.6664, "type": "Person", "normalized_text": "Dr. P\u00e9rez Barrag\u00e1n"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/4h7Sdg5o7l", "expanded_url": "https://twitter.com/dredgarbarragan/status/1348706445999669259", "display_url": "twitter.com/dredgarbarraga\u2026"}]}, "source": "Twitter for Android", "id": "1349055287219662849", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1348706445999669259"}], "text": "Tratamiento sobre el Covid-19 leve del Dr. P\u00e9rez Barrag\u00e1n https://t.co/4h7Sdg5o7l", "conversation_id": "1349055287219662849", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-01-11T00:56:46.000Z", "author_id": "132167541", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 70, "probability": 0.3392, "type": "Organization", "normalized_text": "Front Line"}], "urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/uv82PkTdtF", "expanded_url": "https://www.cureus.com/articles/47669-the-history-of-methylprednisolone-ascorbic-acid-thiamine-and-heparin-protocol-and-i-mask-ivermectin-protocol-for-covid-19?fbclid=IwAR1B9mq9arw2lP-WSIw-yLObJVOOGSBdpYYV7CbE2pTRmKJraMQlQxwRXg8#comments", "display_url": "cureus.com/articles/47669\u2026"}]}, "source": "Twitter for Android", "id": "1348433637319061504", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "01a74227630d48a8"}, "text": "Una alianza de expertos establecidos en cuidados intensivos, Front Line COVID-19 Critical Care Alliance (FLCCC), ha publicado dos protocolos para el tratamiento de COVID-19.\u00a0 https://t.co/uv82PkTdtF", "conversation_id": "1348433637319061504", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-01-10T14:57:32.000Z", "author_id": "147956755", "source": "Twitter for Android", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Reclamo"}]}, "id": "1348282836638437378", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "geo": {"place_id": "006fa5d223223cfc"}, "text": "#Reclamo si Decreto de alarma por covid-19, tiene por objeto proteger la vida y salud, \u00bfc\u00f3mo es que sigue muriendo gente, por falta de recursos para comprar costosas medicinas del tratamiento?\n\nSino las proveen, no protegen ninguno de estos derechos, no basta la hospitalizaci\u00f3n", "conversation_id": "1348282836638437378", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-01-08T14:38:45.000Z", "author_id": "181019708", "attachments": {"media_keys": ["3_1347553330923524097"]}, "source": "Twitter for Android", "id": "1347553333414912004", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "0151a18c54bdbe02"}, "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/yWo8qVlg7K", "expanded_url": "https://twitter.com/MayorGNB_Rivero/status/1347553333414912004/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yWo8qVlg7K"}]}, "text": "La mayor\u00eda de las personas que contraen la COVID-19 se recuperan de la enfermedad sin necesidad de realizar un tratamiento especial. El 20% que la padece desarrolla una enfermedad grave y tiene dificultad para respirar. https://t.co/yWo8qVlg7K", "conversation_id": "1347553333414912004", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": true}, {"created_at": "2021-01-05T14:58:11.000Z", "author_id": "632322871", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 31, "probability": 0.3102, "type": "Organization", "normalized_text": "Civil T\u00e1chira"}], "hashtags": [{"start": 152, "end": 164, "tag": "T\u00e1chiraNews"}, {"start": 165, "end": 178, "tag": "SanCrist\u00f3bal"}, {"start": 179, "end": 185, "tag": "Covid"}, {"start": 189, "end": 195, "tag": "Ayuda"}, {"start": 196, "end": 204, "tag": "T\u00e1chira"}, {"start": 205, "end": 208, "tag": "PC"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/yCuHXbyC19", "expanded_url": "https://www.tachiranews.com/video-proteccion-necesita-del-apoyo-urgente-para-el-tratamiento-de-cuatro-funcionarios-contagiados-de-covid-19/", "display_url": "tachiranews.com/video-protecci\u2026"}]}, "source": "Twitter for Android", "id": "1346471058753294336", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "01a73d6169f504ac"}, "text": "[V\u00eddeo] Protecci\u00f3n Civil T\u00e1chira necesita del apoyo urgente para el tratamiento de cuatro funcionarios contagiados de covid-19 https://t.co/yCuHXbyC19\n\n#T\u00e1chiraNews #SanCrist\u00f3bal #Covid-19 #Ayuda #T\u00e1chira #PC", "conversation_id": "1346471058753294336", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-01-04T12:03:33.000Z", "author_id": "146203831", "attachments": {"media_keys": ["3_1345885329874628608", "3_1345885330369609730", "3_1345885330361221124", "3_1345885330369622021"]}, "entities": {"annotations": [{"start": 164, "end": 172, "probability": 0.9777, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "Cu\u00eddateDelCovid19"}], "urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/kNTe0cF79T", "expanded_url": "https://twitter.com/EscalonaJFC/status/1345885523848671234/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kNTe0cF79T"}, {"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/kNTe0cF79T", "expanded_url": "https://twitter.com/EscalonaJFC/status/1345885523848671234/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kNTe0cF79T"}, {"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/kNTe0cF79T", "expanded_url": "https://twitter.com/EscalonaJFC/status/1345885523848671234/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kNTe0cF79T"}, {"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/kNTe0cF79T", "expanded_url": "https://twitter.com/EscalonaJFC/status/1345885523848671234/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kNTe0cF79T"}], "mentions": [{"start": 31, "end": 45, "username": "NicolasMaduro"}]}, "source": "Twitter for Android", "id": "1346064722337136641", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752842752", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10041893684", "name": "Instagram"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "010416b434768b1c"}, "text": "#Cu\u00eddateDelCovid19\n\nPresidente @NicolasMaduro insta a cumplir con el sistema 7+7 para cortar las cadenas de transmisi\u00f3n, a realizar las debidas pruebas PCR en todo Venezuela y garantizar a tiempo el tratamiento a los casos positivos de Covid-19. https://t.co/kNTe0cF79T", "conversation_id": "1346064722337136641", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-01-04T01:58:50.000Z", "author_id": "1107843994611007488", "attachments": {"media_keys": ["3_1280192145840902144"]}, "source": "Twitter for Android", "entities": {"hashtags": [{"start": 220, "end": 238, "tag": "2021DeProsperidad"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/31lBbaJYUH", "expanded_url": "https://twitter.com/PartidoPSUV/status/1280192267190493190/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/31lBbaJYUH"}]}, "id": "1345912541642416129", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "012af435641420c7"}, "text": "La mayor\u00eda de las personas que contraen la COVID-19 se recuperan de la enfermedad sin necesidad de realizar un tratamiento especial. El 20% que la padece desarrolla una enfermedad grave y tiene dificultad para respirar.\n#2021DeProsperidad\nhttps://t.co/31lBbaJYUH", "conversation_id": "1345912541642416129", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-01-03T16:14:50.000Z", "author_id": "50804079", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 42, "probability": 0.5911, "type": "Person", "normalized_text": "Dr. Joseph Var\u00f3n"}, {"start": 65, "end": 79, "probability": 0.5448, "type": "Organization", "normalized_text": "United Memorial"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.7573, "type": "Place", "normalized_text": "Huston"}, {"start": 145, "end": 155, "probability": 0.2763, "type": "Place", "normalized_text": "Ivermectina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "lisbprieto"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "DrAlCapino"}]}, "in_reply_to_user_id": "49993715", "source": "Twitter for Android", "id": "1345765572823363584", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 2}, "geo": {"place_id": "015d19216c749864"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1345578104014708736"}], "text": "@lisbprieto @DrAlCapino El Dr. Joseph Var\u00f3n, jefe de  la UCI del United Memorial\nCenter en Huston, texas, explica ampliamente las bondades de la Ivermectina. Les recomiendo que se lean los protocolos de tratamiento para Covid 19 que tiene la FLCCC, Alliance( Front line Covid-19 Critical Care Alliance)", "conversation_id": "1345578104014708736", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-01-02T01:43:08.000Z", "author_id": "79901097", "attachments": {"media_keys": ["3_1345183810116325377"]}, "source": "Twitter for Android", "entities": {"hashtags": [{"start": 65, "end": 74, "tag": "Covid_19"}], "urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/nZiZotXRRM", "expanded_url": "https://twitter.com/williamsAmaya/status/1345183813136216064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZiZotXRRM"}], "mentions": [{"start": 25, "end": 39, "username": "eymarfuentes1"}]}, "id": "1345183813136216064", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 2, "like_count": 86, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "01a73d6169f504ac"}, "text": "ATENCI\u00d3N | Nuestro amigo @eymarfuentes1 contin\u00faa su recuperaci\u00f3n #Covid_19 \n\nSe encuentra estable pero contin\u00faa en tratamiento. Agradecemos a las personas que han colaborado. \n\nDios les pague. https://t.co/nZiZotXRRM", "conversation_id": "1345183813136216064", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-12-30T18:43:50.000Z", "author_id": "719052458", "attachments": {"media_keys": ["3_1344353515762823171"]}, "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 25, "probability": 0.9918, "type": "Person", "normalized_text": "Denis Medina"}], "urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/hWzHIs6TUI", "expanded_url": "https://twitter.com/josegprato29/status/1344353518719799300/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hWzHIs6TUI"}]}, "source": "Twitter for Android", "id": "1344353518719799300", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "01be351754bcbe13"}, "text": "Para el se\u00f1or Denis Medina, enfermo de covid 19, se requieren los indicados medicamentos para iniciar su tratamiento.DIOS nos recompensar\u00e1 en abundancia y salud.\ud83d\ude4f https://t.co/hWzHIs6TUI", "conversation_id": "1344353518719799300", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-12-26T22:36:11.000Z", "author_id": "632322871", "attachments": {"media_keys": ["3_1342962406511751168", "3_1342962425520414726", "3_1342962433648947202"]}, "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 47, "probability": 0.9569, "type": "Person", "normalized_text": "Cheo Pe\u00f1aloza"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.659, "type": "Organization", "normalized_text": "Copei T\u00e1chira"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}, {"start": 258, "end": 270, "tag": "T\u00e1chiraNews"}], "urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/jBtpcTwYxl", "expanded_url": "https://twitter.com/TachiraNews/status/1342962441920122881/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jBtpcTwYxl"}, {"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/jBtpcTwYxl", "expanded_url": "https://twitter.com/TachiraNews/status/1342962441920122881/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jBtpcTwYxl"}, {"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/jBtpcTwYxl", "expanded_url": "https://twitter.com/TachiraNews/status/1342962441920122881/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jBtpcTwYxl"}]}, "source": "Twitter for Android", "id": "1342962441920122881", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "01a73d6169f504ac"}, "text": "#ServicioP\u00fablico Estimados amigos: Cheo Pe\u00f1aloza nos necesita!!, Educador y dirigente de Copei T\u00e1chira,  solicita nuestra ayuda para superar la COVID-19. Requiere 20 dosis de Ceftriaxona de 1gr y recursos para sufragar los gastos m\u00e9dicos de su tratamiento.\n\n#T\u00e1chiraNews https://t.co/jBtpcTwYxl", "conversation_id": "1342962441920122881", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-12-19T13:41:31.000Z", "author_id": "226712008", "source": "Twitter for Android", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "19dicembre"}], "mentions": [{"start": 166, "end": 181, "username": "Aguasdemonagas"}, {"start": 199, "end": 213, "username": "_LaAvanzadora"}]}, "id": "1340291170522591232", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "0047c84e70b9501b"}, "text": "#19dicembre Contin\u00faa MATUR\u00cdN SIN AGUA POTABLE!  Esto se torna Intolerable! \nNadie informa que es lo que est\u00e1 pasando en la planta de tratamiento del Bajo Guarapiche!\n@Aguasdemonagas haciendo fiesta! @_LaAvanzadora no aparece tambi\u00e9n de fiesta! Y el Covid-19 tambi\u00e9n de fiesta!", "conversation_id": "1340291170522591232", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-12-16T22:49:14.000Z", "author_id": "220312705", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.9456, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}]}, "source": "Twitter for iPhone", "id": "1339341844187131937", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "0058b0cb7e695890"}, "text": "Bueno mi gente, gracias a Dios ya recuper\u00e1ndome del COVID-19. Que Diosito meta su mano poderosa y proteja a quienes nos aqueja esta malvada enfermedad. Mi pap\u00e1 hospitalizado y mi esposo con secuelas\ud83d\udc94\ud83d\ude22Seguimos aislados de reposo y en tratamiento \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f", "conversation_id": "1339341844187131937", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-12-13T18:07:36.000Z", "author_id": "220312705", "entities": {"annotations": [{"start": 195, "end": 198, "probability": 0.83, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}]}, "source": "Twitter for iPhone", "id": "1338183805727805446", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "0058b0cb7e695890"}, "text": "Y me agarr\u00f3 la segunda oleada...        a cuidarse, esto no es juego, y la verdad que los malestares son rudos. \nEl Covid-19 no es juego.\nDebilita, es doloroso... aqu\u00ed vamos en tratamiento y que Dios nos proteja.\ud83d\ude4f", "conversation_id": "1338183805727805446", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-12-10T00:35:14.000Z", "author_id": "2950111623", "attachments": {"media_keys": ["3_1336831786169618433"]}, "in_reply_to_user_id": "1312019636821647366", "source": "Twitter for Android", "entities": {"hashtags": [{"start": 165, "end": 185, "tag": "ParemosLaCorrupci\u00f3n"}, {"start": 186, "end": 203, "tag": "LaCorrupcionMata"}], "urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/OqsFcQxovF", "expanded_url": "https://twitter.com/OlivoCora/status/1336831806038011905/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OqsFcQxovF"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "VSinCorrupcion"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "NoMasGuiso"}]}, "id": "1336831806038011905", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "012b6b2c110f0c21"}, "text": "@VSinCorrupcion @NoMasGuiso M\u00e9dicos y personal de salud  mueren contagiados  de covid- 19 por falta de bioseguridad y de insumos m\u00e9dicos para tratamiento oportuno. \n#ParemosLaCorrupci\u00f3n #LaCorrupcionMata https://t.co/OqsFcQxovF", "conversation_id": "1336831806038011905", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-11-28T20:59:28.000Z", "author_id": "1176211439318708226", "in_reply_to_user_id": "141257200", "source": "Twitter for Android", "id": "1332791238823714816", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "0198c6f108778b40"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1332748461243035648"}], "text": "@AlexisArellano El gobierno nacional debe analizar bien la oferta de flexibilizaci\u00f3n total durante el mes de diciembre, un repunte de la covid-19 durante ese mes, pudiera producir tal cantidad de infectados que superaria la capacidad instalada para el tratamiento de dicha enfermedad", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AlexisArellano"}]}, "conversation_id": "1332748461243035648", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-11-22T18:57:29.000Z", "author_id": "1324699975486418944", "attachments": {"media_keys": ["3_1330586213267419143"]}, "source": "Twitter for Android", "entities": {"hashtags": [{"start": 25, "end": 34, "tag": "covid_19"}, {"start": 35, "end": 50, "tag": "CubaPorLaSalud"}, {"start": 51, "end": 63, "tag": "CubaCoopera"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/aKA3aRPwiF", "expanded_url": "http://www.sld.cu/anuncio/2020/11/21/isquemia-miocardica-tratamiento", "display_url": "sld.cu/anuncio/2020/1\u2026"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/Q3Es7furt9", "expanded_url": "https://twitter.com/CDIPOLIDEPORTI2/status/1330586215796629504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q3Es7furt9"}], "mentions": [{"start": 64, "end": 80, "username": "OrlandolvarezA5"}, {"start": 81, "end": 92, "username": "MMCVEN_APU"}]}, "id": "1330586215796629504", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "013af206217285bb"}, "text": "https://t.co/aKA3aRPwiF\n #covid_19 #CubaPorLaSalud #CubaCoopera @OrlandolvarezA5\n@MMCVEN_APU https://t.co/Q3Es7furt9", "conversation_id": "1330586215796629504", "lang": "und", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-11-16T22:29:54.000Z", "author_id": "97966452", "attachments": {"media_keys": ["3_1328465339064180736"]}, "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 32, "probability": 0.9034, "type": "Person", "normalized_text": "Reyes Segundo Quintero"}], "hashtags": [{"start": 52, "end": 61, "tag": "Covid_19"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/0mtXvzbQWI", "expanded_url": "https://twitter.com/NoticiasFalcon/status/1328465343904444418/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0mtXvzbQWI"}], "mentions": [{"start": 100, "end": 107, "username": "rey2do"}]}, "source": "Twitter for Android", "id": "1328465343904444418", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 2}, "geo": {"place_id": "0100789d0c41147f"}, "text": "Periodista Reyes Segundo Quintero, diagnosticado de #Covid_19 requiere el apoyo para su tratamiento @rey2do https://t.co/0mtXvzbQWI", "conversation_id": "1328465343904444418", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-11-05T22:57:29.000Z", "author_id": "140995003", "source": "Twitter for Android", "id": "1324486019253755906", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "009e6b0e445977d6"}, "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/EpcMnSytdN", "expanded_url": "https://elpitazo.net/gran-caracas/farmacias-del-estado-solo-reciben-pago-en-dolares-por-tratamiento-para-covid-19/", "display_url": "elpitazo.net/gran-caracas/f\u2026"}]}, "text": "https://t.co/EpcMnSytdN", "conversation_id": "1324486019253755906", "lang": "und", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-10-30T13:39:58.000Z", "author_id": "1517483576", "attachments": {"media_keys": ["3_1322171386924814338"]}, "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 116, "probability": 0.3274, "type": "Organization", "normalized_text": "Coronavirus"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "30Oct"}, {"start": 20, "end": 38, "tag": "Campa\u00f1aPreventiva"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/W6wgngK53H", "expanded_url": "https://twitter.com/crstrujillo/status/1322171390456406016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/W6wgngK53H"}], "mentions": [{"start": 7, "end": 19, "username": "crstrujillo"}, {"start": 247, "end": 261, "username": "NicolasMaduro"}, {"start": 262, "end": 270, "username": "mirelct"}, {"start": 271, "end": 279, "username": "65Leudi"}]}, "source": "Twitter for Android", "id": "1322171390456406016", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "015c005b4efdc7ee"}, "text": "#30Oct @crstrujillo #Campa\u00f1aPreventiva COVID-19 Es importante que estemos informados y preparados ante el Coronavirus, sobre c\u00f3mo se transmite, signos y s\u00edntomas, tratamiento y todas sus verdades para disminuir el riesgo de contagio \u00a1Tarea com\u00fan! @NicolasMaduro @mirelct @65Leudi https://t.co/W6wgngK53H", "conversation_id": "1322171390456406016", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-10-28T10:13:19.000Z", "author_id": "1359623396", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 58, "probability": 0.9948, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/PC25bSEBkR", "expanded_url": "https://twitter.com/ConElMazoDando/status/1321364849323069440", "display_url": "twitter.com/ConElMazoDando\u2026"}]}, "source": "Twitter for Android", "id": "1321394605913448448", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "01a74227630d48a8"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1321364849323069440"}], "text": "Veamonos en el espejo no en el ojo ajeno. Aqu\u00ed en Venezuela los \u00fanicos que tienen tratamiento y todo gratis del covid-19 son los tira piedra traidores de la patria ap\u00e1trida, les llaman trasnacionales. https://t.co/PC25bSEBkR", "conversation_id": "1321394605913448448", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-10-28T03:55:07.000Z", "author_id": "140995003", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 19, "probability": 0.4275, "type": "Organization", "normalized_text": "Academia de Ciencias"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/7kIeusXIvX", "expanded_url": "https://efectococuyo.com/salud/academia-de-ciencias-molecula-dr10-tratamiento-covid-19-venezuela/", "display_url": "efectococuyo.com/salud/academia\u2026"}]}, "source": "Twitter for Android", "id": "1321299428968464387", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "009e6b0e445977d6"}, "text": "Academia de Ciencias llama a no crear falsas expectativas sobre tratamientos para COVID-19 https://t.co/7kIeusXIvX", "conversation_id": "1321299428968464387", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-10-27T10:18:59.000Z", "author_id": "140995003", "source": "Twitter for Android", "id": "1321033646984364032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "0096220c798886ce"}, "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/UOd97AkdaB", "expanded_url": "https://lanoticiadebarinas.com/locales/arquimedes-colmenares-quienes-piden-ayuda-tratamiento-covid-19-se-da/", "display_url": "lanoticiadebarinas.com/locales/arquim\u2026"}]}, "text": "https://t.co/UOd97AkdaB", "conversation_id": "1321033646984364032", "lang": "und", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-10-26T20:05:40.000Z", "author_id": "732690321973358593", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 8, "probability": 0.9751, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 125, "end": 128, "probability": 0.7302, "type": "Organization", "normalized_text": "IVIC"}, {"start": 252, "end": 256, "probability": 0.3684, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel"}]}, "source": "Twitter for Android", "id": "1320818902763479040", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 8, "like_count": 45, "quote_count": 5}, "geo": {"place_id": "01a74227630d48a8"}, "text": "Si la OMS confirma 100% de afectividad, como tratamiento contra COVID-19, de medicamento desarrollado por investigadores del IVIC,  aislando la mol\u00e9cula DR 10, la ciencia venezolana resonar\u00e1  fuerte en todo el mundo y los investigadores ganar\u00e1n premio Nobel.", "conversation_id": "1320818902763479040", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-10-26T16:46:28.000Z", "author_id": "126079018", "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 112, "probability": 0.3661, "type": "Organization", "normalized_text": "Covid"}, {"start": 169, "end": 171, "probability": 0.8043, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "hashtags": [{"start": 228, "end": 252, "tag": "CuarentenaRadicalEficaz"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/kiI6psSKac", "expanded_url": "https://pbs.twimg.com/media/ElNyKxQXIA4OobY?format=jpg&name=200x400", "display_url": "pbs.twimg.com/media/ElNyKxQX\u2026"}], "mentions": [{"start": 213, "end": 227, "username": "NicolasMaduro"}]}, "source": "Twitter for Android", "id": "1320768770839846912", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "00914f80743a0863"}, "text": "\u00a1Tremenda Noticia! Certificamos la mol\u00e9cula DR10 como un antiviral altamente efectivo en la lucha contra el Covid-19. Hemos iniciado el proceso de certificaci\u00f3n ante la OMS para ofrecer este tratamiento al mundo. @NicolasMaduro #CuarentenaRadicalEficaz \nhttps://t.co/kiI6psSKac", "conversation_id": "1320768770839846912", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-10-19T17:18:37.000Z", "author_id": "1035117455516098561", "attachments": {"media_keys": ["3_1318237283326300161", "3_1318237670615748613", "3_1318238682156060677", "3_1318239572506062848"]}, "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.3744, "type": "Organization", "normalized_text": "Covid"}], "hashtags": [{"start": 256, "end": 277, "tag": "7Mas7F\u00f3rmulaPerfecta"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/9ljof8APae", "expanded_url": "https://twitter.com/Clapmanzanita1/status/1318240149420081154/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9ljof8APae"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/9ljof8APae", "expanded_url": "https://twitter.com/Clapmanzanita1/status/1318240149420081154/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9ljof8APae"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/9ljof8APae", "expanded_url": "https://twitter.com/Clapmanzanita1/status/1318240149420081154/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9ljof8APae"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/9ljof8APae", "expanded_url": "https://twitter.com/Clapmanzanita1/status/1318240149420081154/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9ljof8APae"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "NicolasMaduro"}]}, "in_reply_to_user_id": "1252764865", "source": "Twitter for Android", "id": "1318240149420081154", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "00e7ab373bbd3707"}, "text": "@NicolasMaduro en la lucha contra el Covid-19 creo los Puestos de Atenci\u00f3n Social Integral (PASI) donde se le brinda tratamiento, posada y alimentos totalmente gratuitos a los hermanos venezolanos rescatados de la xenofobia que vivieron en otros paises   \n#7Mas7F\u00f3rmulaPerfecta https://t.co/9ljof8APae", "conversation_id": "1318240149420081154", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-10-18T20:00:44.000Z", "author_id": "627429900", "entities": {"annotations": [{"start": 289, "end": 293, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 296, "end": 304, "probability": 0.5298, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "champagnatmundo"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "DilciaLozada9"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "nelsonbocaranda"}]}, "in_reply_to_user_id": "136254947", "source": "Twitter for Android", "id": "1317918558593142785", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "799022225751871488", "name": "Donald Trump", "description": "US President Donald Trump"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "799022225751871488", "name": "Donald Trump", "description": "US President Donald Trump"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "01d677e97eae46b3"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1317889282137260032"}], "text": "@champagnatmundo @DilciaLozada9 @nelsonbocaranda El virus no es tan letal, solo que los protocolos de tratamiento implementados no son los m\u00e1s indicados para tratar la Covid 19. Por eso se hace mortal en muchas personas. Con tratamiento adecuado las personas se recuperan r\u00e1pidamente. Ej. Trump, Bolsonaro,", "conversation_id": "1317796044357369857", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-10-18T16:07:05.000Z", "author_id": "68044616", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 44, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Freddy Criollo"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}]}, "source": "Twitter for Android", "id": "1317859758733492225", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "0046bf5f60971c34"}, "text": "#ServicioP\u00fablico El periodista Freddy Criollo necesita con urgencia lo siguientes medicamentos para su tratamiento contra el Covid-19 \nDOXICICLINA, ATORVASTATINA \nZINC \nVITAMINAS C y D\nFAMOTIDINA, \nCLEXANE, DEXSAMETASONA \nTOCILIZUMAB \nCONTACTO 04120786550", "conversation_id": "1317859758733492225", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-10-17T16:40:18.000Z", "author_id": "163248399", "attachments": {"media_keys": ["3_1317505695110103040"]}, "source": "Twitter for Android", "id": "1317505728232476673", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "geo": {"place_id": "0198c6f108778b40"}, "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/gG7XaYT4yX", "expanded_url": "https://twitter.com/SoyLafont/status/1317505728232476673/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gG7XaYT4yX"}]}, "text": "Aqu\u00ed un breve resumen de los medicamentos aplicados en pacientes con COVID-19, para que vean que no hay un tratamiento espec\u00edfico, para m\u00ed esas medicinas son paliativas y hacen efecto placebo, todo depende es propiamente del sistema inmune de cada persona. https://t.co/gG7XaYT4yX", "conversation_id": "1317505728232476673", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-10-16T16:44:19.000Z", "author_id": "97966452", "attachments": {"media_keys": ["3_1317144345988993025"]}, "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 28, "probability": 0.4367, "type": "Person", "normalized_text": "Remdesivir"}, {"start": 58, "end": 62, "probability": 0.2487, "type": "Organization", "normalized_text": "Covid"}, {"start": 91, "end": 93, "probability": 0.6357, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/mL6SH56DQO", "expanded_url": "https://www.arsenalterapeutico.com/2020/10/16/el-tratamiento-con-remdesivir-no-reduce-la-mortalidad-por-covid-19-segun-un-estudio-de-la-oms/", "display_url": "arsenalterapeutico.com/2020/10/16/el-\u2026"}, {"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/xwn3plidpS", "expanded_url": "https://twitter.com/NoticiasFalcon/status/1317144353408770048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xwn3plidpS"}]}, "source": "Twitter for Android", "id": "1317144353408770048", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "0100789d0c41147f"}, "text": "El tratamiento con Remdesivir no reduce la mortalidad por Covid-19, seg\u00fan un estudio de la OMS https://t.co/mL6SH56DQO https://t.co/xwn3plidpS", "conversation_id": "1317144353408770048", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-10-10T23:07:06.000Z", "author_id": "81227712", "source": "Twitter for Android", "id": "1315066356090449921", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 16, "like_count": 150, "quote_count": 3}, "geo": {"place_id": "01c93e351e3122fb"}, "text": "No les cont\u00e9, pero mi cu\u00f1ado ya se recuper\u00f3. Super\u00f3 la covid-19. En las pr\u00f3ximas horas se va a volver a encontrar con mi hermana y mi sobrino.\n\nEstaba asintom\u00e1tico y recibi\u00f3 todo el tratamiento necesario para vencer la enfermedad.", "conversation_id": "1315066356090449921", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-10-09T17:21:09.000Z", "author_id": "97966452", "attachments": {"media_keys": ["3_1314616905181917184"]}, "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.9126, "type": "Organization", "normalized_text": "Saime"}, {"start": 25, "end": 35, "probability": 0.9966, "type": "Person", "normalized_text": "Dante Rivas"}, {"start": 207, "end": 219, "probability": 0.4092, "type": "Place", "normalized_text": "Nueva Esparta"}, {"start": 249, "end": 250, "probability": 0.9026, "type": "Organization", "normalized_text": "AN"}, {"start": 273, "end": 276, "probability": 0.8824, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/9tvhel8KRO", "expanded_url": "https://twitter.com/NoticiasFalcon/status/1314616908264673282/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9tvhel8KRO"}]}, "source": "Twitter for Android", "id": "1314616908264673282", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 5, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "geo": {"place_id": "0100789d0c41147f"}, "text": "El exdirector del Saime, Dante Rivas, inform\u00f3 este viernes 9 de octubre que inici\u00f3 el aislamiento y tratamiento para combatir el covid-19, tras dar positivo a la prueba PCR.\n\nEl llamado protector del estado Nueva Esparta y candidato a diputado a la AN encomend\u00f3 su salud a Dios. https://t.co/9tvhel8KRO", "conversation_id": "1314616908264673282", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-10-07T18:03:09.000Z", "author_id": "50207358", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 49, "probability": 0.4841, "type": "Person", "normalized_text": "Presidente Trump"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.3419, "type": "Organization", "normalized_text": "Covid"}, {"start": 174, "end": 189, "probability": 0.4799, "type": "Person", "normalized_text": "Presidente Trump"}]}, "source": "Twitter for Android", "id": "1313902698216009729", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "799022225751871488", "name": "Donald Trump", "description": "US President Donald Trump"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "799022225751871488", "name": "Donald Trump", "description": "US President Donald Trump"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "0152c0f36270f8b1"}, "text": "*1)Gracias a m\u00e9dico venezolano el Presidente Trump sali\u00f3 del Covid-19 en tiempo r\u00e9cord*....por si no se enteraron, les informo: ... que el tratamiento que esta recibiendo el Presidente Trump del farmac\u00e9utico \u201cRegeneron\u201d, fue elaborado por un ejecutivo venezolano, perteneciente a", "conversation_id": "1313902698216009729", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-10-04T22:31:12.000Z", "author_id": "69399796", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 83, "probability": 0.4465, "type": "Organization", "normalized_text": "REMDESIVIR"}]}, "source": "Twitter for Android", "id": "1312882991660781568", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "007d375579cdad52"}, "text": "El sueldo de un docente si acaso debe llegar a 3$ mensuales. Una dosis de REMDESIVIR cuesta unos 400$ y el tratamiento requiere de 7 dosis.\n\nY el r\u00e9gimen pretende obligar a los docentes a retomar las aulas, cuando el nivel de contagio del COVID_19 es m\u00e1s que alarmante.", "conversation_id": "1312882991660781568", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-10-03T23:08:24.000Z", "author_id": "1145139999417020416", "attachments": {"media_keys": ["3_1312529962650533890"]}, "in_reply_to_user_id": "708103673767854081", "source": "Twitter for Android", "id": "1312529965464731650", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "00d5bffa5b6661ca"}, "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/c79G13NMZw", "expanded_url": "https://twitter.com/rebelde8a/status/1312529965464731650/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/c79G13NMZw"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "eamd_1976"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "tmaniglia"}, {"start": 138, "end": 152, "username": "NicolasMaduro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1312443189698027520"}], "text": "@eamd_1976 @tmaniglia Un poquito de ignorancia nada m\u00e1s, definitivamente de la estupidez no se regresa. Tanta mentira vale, el presidente @NicolasMaduro lo ha dicho y lo dice el tratamiento para el Covid-19 inclusive la vacuna son gratuitos. https://t.co/c79G13NMZw", "conversation_id": "1312434454686765057", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-10-03T20:09:57.000Z", "author_id": "518879975", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.9249, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 74, "end": 80, "probability": 0.5214, "type": "Person", "normalized_text": "Infobae"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/aXQUWyOLnu", "expanded_url": "https://www.infobae.com/america/eeuu/2020/10/03/el-tratamiento-para-el-covid-19-de-trump-ya-es-unico-asi-podria-seguir/", "display_url": "infobae.com/america/eeuu/2\u2026"}]}, "source": "Twitter for Android", "id": "1312485058901471232", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "799022225751871488", "name": "Donald Trump", "description": "US President Donald Trump"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "799022225751871488", "name": "Donald Trump", "description": "US President Donald Trump"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596157181956", "name": "Online Site"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "1108424811208835078", "name": "Infobae", "description": "Infobae"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "008eb02a542ac3d4"}, "text": "El tratamiento para el COVID-19 de Trump ya es \u00fanico: as\u00ed podr\u00eda seguir - Infobae https://t.co/aXQUWyOLnu", "conversation_id": "1312485058901471232", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-10-01T19:50:39.000Z", "author_id": "232546921", "attachments": {"media_keys": ["3_1311755422949355528"]}, "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.4374, "type": "Person", "normalized_text": "Covid"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "URGENTE"}], "urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/b6pmzc4RfN", "expanded_url": "https://twitter.com/rosalba491/status/1311755427600887812/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/b6pmzc4RfN"}]}, "source": "Twitter for Android", "id": "1311755427600887812", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "01939c9a2941c18a"}, "text": "#URGENTE: Ha sido diagnosticado con Covid -19 y necesita nuestra ayuda para poder costear el tratamiento m\u00e9dico. Su estado es complicado y los costos exageradamente altos,   Se les agradece de coraz\u00f3n al que pueda ayudar.  Gracias de antemano. https://t.co/b6pmzc4RfN", "conversation_id": "1311755427600887812", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-09-30T02:28:17.000Z", "author_id": "522827344", "attachments": {"media_keys": ["3_1311130699672563712"]}, "entities": {"annotations": [{"start": 170, "end": 174, "probability": 0.3394, "type": "Person", "normalized_text": "Covid"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/IB477tlb5N", "expanded_url": "https://twitter.com/AlcaldiaLaFria/status/1311130720019120129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IB477tlb5N"}]}, "source": "Twitter for Android", "id": "1311130720019120129", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 7, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "01f6ed434973b122"}, "text": "\"Camaradas y pueblo amado hoy me dirijo a ustedes fortalecido por nuestro Se\u00f1or, actualmente en aislamiento domiciliario, cumpliendo reposo y recibiendo tratamiento para Covid 19 puesto que la prueba (PCR) result\u00f3 positiva\" Viviremos y Venceremos!\n\nSu Alcalde Willington Vivas # https://t.co/IB477tlb5N", "conversation_id": "1311130720019120129", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-09-29T01:07:00.000Z", "author_id": "313308351", "attachments": {"media_keys": ["3_1310747870442774529"]}, "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 154, "probability": 0.6721, "type": "Place", "normalized_text": "La Bas\u00edlica del Santo Cristo de La Grita"}, {"start": 157, "end": 175, "probability": 0.8425, "type": "Person", "normalized_text": "Jes\u00fas Mora Calder\u00f3n"}], "urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/1OIkRxnt78", "expanded_url": "https://twitter.com/TachiraNoticias/status/1310747873173213192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1OIkRxnt78"}]}, "source": "Twitter for Android", "id": "1310747873173213192", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 1, "like_count": 47, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "01a73d6169f504ac"}, "text": "SERVICIO P\u00daBLICO \ud83d\udde3\ufe0f Con un diagn\u00f3stico de Neumon\u00eda at\u00edpica por covid-19, se encuentra hospitalizado el p\u00e1rroco de La Bas\u00edlica del Santo Cristo de La Grita, Jes\u00fas Mora Calder\u00f3n, para su tratamiento se requieren 8 ampollas de RENDESIVIR\n04243444603\n04147040231 https://t.co/1OIkRxnt78", "conversation_id": "1310747873173213192", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-09-24T12:50:14.000Z", "author_id": "76965765", "attachments": {"media_keys": ["3_1309112906856923138"]}, "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 41, "probability": 0.967, "type": "Person", "normalized_text": "Jes\u00fas Manuel Parra"}, {"start": 133, "end": 140, "probability": 0.2393, "type": "Organization", "normalized_text": "Ev Curas"}], "hashtags": [{"start": 192, "end": 200, "tag": "barinas"}, {"start": 202, "end": 211, "tag": "COVID\u30fc19"}], "urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/XppDrDZ5D3", "expanded_url": "https://twitter.com/robertveraz/status/1309112908765450247/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XppDrDZ5D3"}]}, "source": "Twitter for Android", "id": "1309112908765450247", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "009e6b0e445977d6"}, "text": "*Ofrece sus servicios*\n*Jes\u00fas Manuel Parra*\nLicenciado en enfermeria.\n Atiende paciente Post-operados, colocacion de tratamiento Im -Ev Curas y paciente con Covid -19\n *Telefono  04165437608*\n#barinas \n#COVID\u30fc19 https://t.co/XppDrDZ5D3", "conversation_id": "1309112908765450247", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-09-23T02:01:35.000Z", "author_id": "76965765", "attachments": {"media_keys": ["3_1308587277585715202"]}, "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 41, "probability": 0.967, "type": "Person", "normalized_text": "Jes\u00fas Manuel Parra"}, {"start": 133, "end": 140, "probability": 0.2393, "type": "Organization", "normalized_text": "Ev Curas"}], "hashtags": [{"start": 192, "end": 200, "tag": "barinas"}, {"start": 202, "end": 211, "tag": "COVID\u30fc19"}], "urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/G0wNicJv4L", "expanded_url": "https://twitter.com/robertveraz/status/1308587285286449160/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G0wNicJv4L"}]}, "source": "Twitter for Android", "id": "1308587285286449160", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "009e6b0e445977d6"}, "text": "*Ofrece sus servicios*\n*Jes\u00fas Manuel Parra*\nLicenciado en enfermeria.\n Atiende paciente Post-operados, colocacion de tratamiento Im -Ev Curas y paciente con Covid -19\n *Telefono  04165437609*\n#barinas \n#COVID\u30fc19 https://t.co/G0wNicJv4L", "conversation_id": "1308587285286449160", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-09-22T02:57:30.000Z", "author_id": "112158331", "source": "Twitter for Android", "entities": {"hashtags": [{"start": 82, "end": 88, "tag": "covid"}, {"start": 92, "end": 104, "tag": "coronavirus"}, {"start": 105, "end": 111, "tag": "21Sep"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/NFvmfWnMpk", "expanded_url": "https://twitter.com/juliocastrom/status/1308195799814352896", "display_url": "twitter.com/juliocastrom/s\u2026"}]}, "id": "1308238969117847552", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "00fef4361f2ad538"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1308195799814352896"}], "text": "De que manera hay que explic\u00e1rselos... La prevenci\u00f3n es el mejor tratamiento para #covid-19 #coronavirus #21Sep https://t.co/NFvmfWnMpk", "conversation_id": "1308238969117847552", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-09-16T23:38:39.000Z", "author_id": "938135070904389632", "attachments": {"media_keys": ["3_1306376983564124166"]}, "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 25, "probability": 0.4382, "type": "Organization", "normalized_text": "Estado Bolivar"}, {"start": 74, "end": 101, "probability": 0.6987, "type": "Organization", "normalized_text": "Tribunal Supremo de Justicia"}, {"start": 104, "end": 106, "probability": 0.9774, "type": "Organization", "normalized_text": "TSJ"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9416, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 123, "end": 135, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Maikel Moreno"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "noticia"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/jqK4Gv98nh", "expanded_url": "https://twitter.com/CJPBolivar/status/1306376986776887296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jqK4Gv98nh"}]}, "source": "Twitter for Android", "id": "1306376986776887296", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "01a74227630d48a8"}, "text": "#noticia El Estado Bolivar celebra  el anuncio dado por el Presidente del Tribunal Supremo de Justicia (TSJ) de Venezuela, Maikel Moreno,  al superar el covid-19 (enfermedad causada por el nuevo coronavirus), tras cumplir el tratamiento en aislamiento. https://t.co/jqK4Gv98nh", "conversation_id": "1306376986776887296", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-09-16T20:02:02.000Z", "author_id": "199487123", "attachments": {"media_keys": ["3_1306322470484545541"]}, "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.586, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}, {"start": 28, "end": 41, "probability": 0.9982, "type": "Person", "normalized_text": "Rafa Rodr\u00edguez"}, {"start": 268, "end": 271, "probability": 0.9634, "type": "Person", "normalized_text": "Rafa"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/kPPufvvoRw", "expanded_url": "https://twitter.com/ginergr/status/1306322473424752640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kPPufvvoRw"}]}, "source": "Twitter for Android", "id": "1306322473424752640", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 1, "like_count": 88, "quote_count": 2}, "geo": {"place_id": "008eb02a542ac3d4"}, "text": "Gracias a Dios nuestro pana Rafa Rodr\u00edguez sigue evolucionando d\u00eda a d\u00eda en su lucha contra el Covid-19. Sin embargo, a\u00fan necesitamos de la solidaridad de todos ustedes para seguir recogiendo fondos para costear su hospitalizaci\u00f3n y tratamiento.  Gracias en nombre de Rafa. https://t.co/kPPufvvoRw", "conversation_id": "1306322473424752640", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-09-14T17:49:35.000Z", "author_id": "74804130", "attachments": {"media_keys": ["3_1305564325415989248", "3_1305564362032246785"]}, "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 62, "probability": 0.52, "type": "Place", "normalized_text": "San Juan de Dios"}, {"start": 179, "end": 183, "probability": 0.2897, "type": "Organization", "normalized_text": "Covid"}], "urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/ZegMH0cTL2", "expanded_url": "https://twitter.com/delysch/status/1305564365194776576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZegMH0cTL2"}, {"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/ZegMH0cTL2", "expanded_url": "https://twitter.com/delysch/status/1305564365194776576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZegMH0cTL2"}], "mentions": [{"start": 65, "end": 79, "username": "hsjddcaracass"}]}, "source": "Twitter for Android", "id": "1305564365194776576", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "text": "Hoy donamos mascaras respiratorias al hospital San Juan de Dios! @hsjddcaracass \nEstamos muy contentos porque las mascaras son funcionales y muy necesarias para el tratamiento de Covid 19. Nuestra Responsabilidad Social nos viene desde el coraz\u00f3n y la fraternidad. https://t.co/ZegMH0cTL2", "conversation_id": "1305564365194776576", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-09-13T21:28:13.000Z", "author_id": "1299823510789984261", "entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 127, "probability": 0.3035, "type": "Place", "normalized_text": "Covid"}], "hashtags": [{"start": 1, "end": 7, "tag": "13Sep"}, {"start": 34, "end": 58, "tag": "VamosVenciendoAlCovid19"}]}, "source": "Twitter for Android", "id": "1305256999991508993", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "0137799d4f960b21"}, "text": "*#13Sep|\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83d\udce2\u00a1SEGUNDA ET DEL D\u00cdA! \u23e9 #VamosVenciendoAlCovid19*\n\nCon amor y atenci\u00f3n verdadera cuidamos a los pacientes con Covid-19, m\u00e1s del 80% de los contagiados est\u00e1n recuperados, con hospitalizaci\u00f3n  tratamiento gratuito.", "conversation_id": "1305256999991508993", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-09-13T20:19:17.000Z", "author_id": "838473554236694530", "entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 133, "probability": 0.2995, "type": "Place", "normalized_text": "Covid"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "13Sep"}, {"start": 41, "end": 65, "tag": "VamosVenciendoAlCovid19"}], "urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/8cMAC0QGJB", "expanded_url": "https://www.pscp.tv/NicolasMaduro", "display_url": "pscp.tv/NicolasMaduro", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1373743860527071235/KJwJJFI0?format=jpg&name=orig", "width": 400, "height": 400}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1373743860527071235/KJwJJFI0?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "The latest broadcasts from Nicol\u00e1s Maduro (@NicolasMaduro). Presidente de la Rep\u00fablica Bolivariana de Venezuela. Hijo de Ch\u00e1vez. Construyendo la Patria con eficiencia revolucionaria.", "unwound_url": "https://www.pscp.tv/NicolasMaduro"}]}, "source": "Twitter for Android", "id": "1305239648491446279", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "015e5397777769a2"}, "text": "#13Sep| \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83d\udce2 \u00a1SEGUNDA ETIQUETA DEL D\u00cdA! \u23e9 #VamosVenciendoAlCovid19\n\nCon amor y atenci\u00f3n verdadera cuidamos a los pacientes con Covid-19, m\u00e1s del 80% de los contagiados est\u00e1n recuperados, con hospitalizaci\u00f3n y tratamiento gratuito.\nhttps://t.co/8cMAC0QGJB", "conversation_id": "1305239648491446279", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-09-11T16:56:40.000Z", "author_id": "97966452", "source": "Twitter for Android", "id": "1304463882786869256", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "0100789d0c41147f"}, "entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/4lB41EPZE9", "expanded_url": "http://www.tsj.gob.ve/-/tribunal-dicto-privativa-de-libertad-contra-medico-por-comercializar-en-divisas-medicamento-para-tratamiento-del-covid-19", "display_url": "tsj.gob.ve/-/tribunal-dic\u2026"}]}, "text": "Tribunal dict\u00f3 privativa de libertad contra m\u00e9dico por comercializar\nen divisas medicamento para tratamiento del Covid-19 https://t.co/4lB41EPZE9", "conversation_id": "1304463882786869256", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-09-10T22:30:11.000Z", "author_id": "235712120", "attachments": {"media_keys": ["3_1304185370561708033"]}, "in_reply_to_user_id": "1252764865", "source": "Twitter for Android", "id": "1304185427780403202", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "01c93e351e3122fb"}, "entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/L5m4WhjI3l", "expanded_url": "https://twitter.com/ojovigilante193/status/1304185427780403202/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/L5m4WhjI3l"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "NicolasMaduro"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "PresidencialVE"}]}, "text": "@NicolasMaduro @PresidencialVE ES UN ERROR, DESDE EL PUNTO DE VISTA D EFECTIVIDAD, PARA CREAR CONCIENCIA PARA CUIDARSE DEL COVID-19. PASAR VIDEOS D PERSONAS FELICES REPUESTAS D LA PANDEMIA. SE TIENEN Q PASAR D LO DOLOROSO DEL TRATAMIENTO. \u00daNICA  FORMA DE CREAR CONSCIENCIA. https://t.co/L5m4WhjI3l", "conversation_id": "1304185427780403202", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-09-10T22:21:42.000Z", "author_id": "235712120", "attachments": {"media_keys": ["3_1304182182634754050"]}, "in_reply_to_user_id": "1252764865", "source": "Twitter for Android", "id": "1304183295350116353", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "01c93e351e3122fb"}, "entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/Dtf2reK8hw", "expanded_url": "https://twitter.com/ojovigilante193/status/1304183295350116353/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Dtf2reK8hw"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "NicolasMaduro"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "PresidencialVE"}]}, "text": "@NicolasMaduro @PresidencialVE ES UN ERROR, DESDE EL PUNTO DE VISTA D EFECTIVIDAD, PARA CREAR CONCIENCIA PARA CUIDARSE DEL COVID-19. PASAR VIDEOS D PERSONAS FELICES REPUESTAS D LA PANDEMIA. SE TIENEN Q PASAR D LO DOLOROSO DEL TRATAMIENTO. \u00daNICA  FORMA D CREAR CONSCIENCIA. https://t.co/Dtf2reK8hw", "conversation_id": "1304183295350116353", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-09-10T22:19:06.000Z", "author_id": "497042256", "attachments": {"media_keys": ["7_1304172781513383937"]}, "source": "Twitter for Android", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "EnVivo"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/2ZbVoCApaR", "expanded_url": "https://twitter.com/PresidencialVE/status/1304172892343734272/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/2ZbVoCApaR"}], "mentions": [{"start": 32, "end": 46, "username": "NicolasMaduro"}]}, "id": "1304182638710861825", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "018deff91b0b23b7"}, "text": "#EnVivo \ud83d\udcf9 | Mandatario nacional @NicolasMaduro califica de descomposici\u00f3n moral la venta en d\u00f3lares de tratamiento contra el COVID-19. \"Quien est\u00e9 contrabandeando y jugando con la vida del pueblo, hag\u00e1nmelo saber para ir por ellos\", enfatiz\u00f3 https://t.co/2ZbVoCApaR", "conversation_id": "1304182638710861825", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-09-09T23:43:50.000Z", "author_id": "150242954", "in_reply_to_user_id": "308699483", "source": "Twitter for Android", "entities": {"hashtags": [{"start": 111, "end": 121, "tag": "COVID__19"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ViceVenezuela"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "corpovex_VE"}, {"start": 139, "end": 150, "username": "MinSaludVE"}, {"start": 180, "end": 196, "username": "Corposalud_tach"}]}, "id": "1303841574179217410", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "01a73d6169f504ac"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1303809204197691392"}], "text": "@ViceVenezuela @corpovex_VE Como lo har\u00e1n? Tengo una conocida que est\u00e1 en tratamiento por neumon\u00eda y resumimos #COVID__19 pero sin Virocul @MinSaludVE Contactos tiene y por mont\u00f3n @Corposalud_tach", "conversation_id": "1303809204197691392", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-09-09T19:13:13.000Z", "author_id": "2876845409", "source": "Twitter for Android", "id": "1303773474620674048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "0100789d0c41147f"}, "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/ct1WiJwOor", "expanded_url": "https://1noticia.info/2020/09/09/detenido-medico-c-residente-por-vender-tratamiento-para-covid-19/", "display_url": "1noticia.info/2020/09/09/det\u2026"}]}, "text": "https://t.co/ct1WiJwOor", "conversation_id": "1303773474620674048", "lang": "und", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-09-08T12:57:22.000Z", "author_id": "549754533", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 70, "probability": 0.4241, "type": "Place", "normalized_text": "Covid"}], "mentions": [{"start": 7, "end": 22, "username": "HectoRodriguez"}]}, "source": "Twitter for Android", "id": "1303316500342886401", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "text": "ALERTA @HectoRodriguez hay rumores de persona supuesta enferma de Covid_19 en los valles del tuy, no quiere ir al m\u00e9dico pero hay una enfermera que se est\u00e1 robando el tratamiento en el hospital donde trabaja y se lo est\u00e1 aplicando, estoy verificando nombre, apellido y direcci\u00f3n", "conversation_id": "1303316500342886401", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-09-06T03:30:32.000Z", "author_id": "156318338", "entities": {"annotations": [{"start": 154, "end": 158, "probability": 0.9724, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 169, "end": 190, "probability": 0.9364, "type": "Person", "normalized_text": "Dr. Miguel Viso Garc\u00eda"}, {"start": 230, "end": 234, "probability": 0.247, "type": "Person", "normalized_text": "Covid"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "rsucre"}]}, "in_reply_to_user_id": "156318338", "source": "Twitter for Android", "id": "1302449075531415553", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "008eb02a542ac3d4"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1302448558730342401"}], "text": "@rsucre El tema de los asintom\u00e1ticos que propagan la enfermedad...el otro gran tema, es el tratamiento. Nosotros acabamos de perder a un primo hermano en Chile, M\u00e9dico, Dr. Miguel Viso Garc\u00eda, 63 a\u00f1os y sin enfermedad de base por Covid 19.", "conversation_id": "1302299182166876163", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-09-05T18:58:45.000Z", "author_id": "59499850", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.3656, "type": "Person", "normalized_text": "Covid"}, {"start": 38, "end": 66, "probability": 0.455, "type": "Other", "normalized_text": "Academia Nacional de Medicina"}], "hashtags": [{"start": 208, "end": 217, "tag": "Covid_19"}, {"start": 218, "end": 233, "tag": "cardiopediatra"}, {"start": 234, "end": 239, "tag": "MISC"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/3dwzMPISJw", "expanded_url": "https://youtu.be/79x2_GlvOwA", "display_url": "youtu.be/79x2_GlvOwA"}], "mentions": [{"start": 69, "end": 85, "username": "ManfredHermanni"}]}, "source": "Twitter for Android", "id": "1302320280078094337", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "012af435641420c7"}, "text": "Coraz\u00f3n y Covid-19 presentaci\u00f3n en la Academia Nacional de Medicina. @ManfredHermanni\nRealiza una revisi\u00f3n actualizada de la evidencian que existe para el diagn\u00f3stico manejo y tratamiento.\nLes dejo el link.\n\n#Covid_19\n#cardiopediatra #MISC\n\n https://t.co/3dwzMPISJw", "conversation_id": "1302320280078094337", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-09-05T18:52:10.000Z", "author_id": "32869935", "in_reply_to_user_id": "518845063", "source": "Twitter for Android", "id": "1302318622002556928", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1085232510924029952", "name": "Juan Guaido", "description": "Juan Guaido"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1085232510924029952", "name": "Juan Guaido", "description": "Juan Guaido"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "01bcac764b72de63"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1302299103922196480"}], "text": "@andrealuigimarc @jguaido 300$ sale una ampolla remdesivir que es un antiviral contra el Covid-19, no te garantiza tu vida y el tratamiento es m\u00ednimo de cinco d\u00edas y pasa los 1500$ nada m\u00e1s ese detalle.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "andrealuigimarc"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "jguaido"}]}, "conversation_id": "1302297301935890432", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-09-05T01:21:32.000Z", "author_id": "2832398987", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.4636, "type": "Organization", "normalized_text": "BBC News Mundo"}], "urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/HrjKzzI8f7", "expanded_url": "https://www.bbc.com/mundo/noticias-54012453", "display_url": "bbc.com/mundo/noticias\u2026"}]}, "source": "Twitter for Android", "id": "1302054223186624512", "context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974597310615553", "name": "Entertainment"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596157181956", "name": "Online Site"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974597105094656", "name": "TV/Movies Related"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "1065659570578612224", "name": "BBC", "description": "BBC"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974597310615553", "name": "Entertainment"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596157181956", "name": "Online Site"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974597105094656", "name": "TV/Movies Related"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10047963348", "name": "BBC News", "description": "BBC News"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "01c93e351e3122fb"}, "text": "BBC News Mundo - Tratamiento del covid-19: el estudio que concluye que esteroides baratos y accesibles reducen la mortalidad en casos cr\u00edticos https://t.co/HrjKzzI8f7", "conversation_id": "1302054223186624512", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-09-03T12:33:02.000Z", "author_id": "153578583", "in_reply_to_user_id": "76931020", "source": "Twitter for Android", "entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 119, "tag": "VenezuelaAElecciones"}], "urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/8LkwuGfDLe", "expanded_url": "https://ultimasnoticias.com.ve/?p=2140586", "display_url": "ultimasnoticias.com.ve/?p=2140586"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "UNoticias"}]}, "id": "1301498435833655298", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "00914f80743a0863"}, "text": "@UNoticias Investigadores destacan que ya puede ser usada en el tratamiento contra el coronavirus #VenezuelaAElecciones https://t.co/8LkwuGfDLe", "conversation_id": "1301498435833655298", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-09-02T18:52:16.000Z", "author_id": "1146535398", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 14, "probability": 0.662, "type": "Person", "normalized_text": "Bocaranda"}, {"start": 57, "end": 67, "probability": 0.9484, "type": "Place", "normalized_text": "Reino Unido"}, {"start": 260, "end": 262, "probability": 0.6018, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/H7tb5Zk3uk", "expanded_url": "https://twitter.com/nelsonbocaranda/status/1301215025655435265", "display_url": "twitter.com/nelsonbocarand\u2026"}]}, "source": "Twitter for Android", "id": "1301231484368547841", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 6, "like_count": 86, "quote_count": 2}, "geo": {"place_id": "018e4aba7010ecbe"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1301215025655435265"}], "text": "Amigo Bocaranda el estudio RECOVERY llevado a cabo en el Reino Unido demostr\u00f3 que un esteroide (la dexametasona) disminuye la mortalidad por COVID-19 en pacientes graves. Desde hace varios meses est\u00e1 incluido en los esquemas y protocolos  de tratamiento de la OMS. https://t.co/H7tb5Zk3uk", "conversation_id": "1301231484368547841", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-09-01T12:25:18.000Z", "author_id": "153578583", "attachments": {"media_keys": ["3_1280192145840902144"]}, "in_reply_to_user_id": "102094084", "source": "Twitter for Android", "id": "1300771713110609921", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "00914f80743a0863"}, "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/Iv4VG9FJkS", "expanded_url": "https://twitter.com/PartidoPSUV/status/1280192267190493190/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Iv4VG9FJkS"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PartidoPSUV"}, {"start": 234, "end": 250, "username": "jeanburrundanga"}]}, "text": "@PartidoPSUV : La mayor\u00eda de las personas que contraen la COVID-19 se recupera de la enfermedad sin necesidad de realizar un tratamiento especial. El 20% que la padece desarrolla una enfermedad grave y tiene dificultad para respirar. @jeanburrundanga https://t.co/Iv4VG9FJkS", "conversation_id": "1300771713110609921", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-08-31T16:51:43.000Z", "author_id": "115431169", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9962, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Manuel"}, {"start": 70, "end": 90, "probability": 0.9498, "type": "Place", "normalized_text": "Altagracia de Orituco"}, {"start": 135, "end": 158, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Francisco Torrealba"}, {"start": 245, "end": 252, "probability": 0.9728, "type": "Place", "normalized_text": "San Juan"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/h0h00Zrike", "expanded_url": "https://twitter.com/josemvasquez/status/1300417688909553664", "display_url": "twitter.com/josemvasquez/s\u2026"}]}, "source": "Twitter for Android", "id": "1300476370674429952", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "005565431762c415"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1300417688909553664"}], "text": "Jos\u00e9  Manuel,  buenas tardes, disculpa hermano, mi hermano, medico en Altagracia de Orituco,  se encuentra mal, muy mal en el hospital Jos\u00e9 Francisco Torrealba, el director, que es su amigo, le dijo que su tratamiento para el covid-19 estaba en San Juan ROMDESIVIR 100 mg https://t.co/h0h00Zrike", "conversation_id": "1300476370674429952", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-08-29T18:52:42.000Z", "author_id": "1146535398", "attachments": {"media_keys": ["3_1299781948718673920", "3_1299781962631196672", "3_1299781988916891648", "3_1299782021926051841"]}, "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 113, "probability": 0.3447, "type": "Place", "normalized_text": "Casco Hist\u00f3rico"}, {"start": 269, "end": 275, "probability": 0.7835, "type": "Place", "normalized_text": "Bol\u00edvar"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/tCngjJHNkf", "expanded_url": "https://twitter.com/Marcoslimamd/status/1299782041865793537/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tCngjJHNkf"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/tCngjJHNkf", "expanded_url": "https://twitter.com/Marcoslimamd/status/1299782041865793537/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tCngjJHNkf"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/tCngjJHNkf", "expanded_url": "https://twitter.com/Marcoslimamd/status/1299782041865793537/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tCngjJHNkf"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/tCngjJHNkf", "expanded_url": "https://twitter.com/Marcoslimamd/status/1299782041865793537/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tCngjJHNkf"}]}, "source": "Twitter for Android", "id": "1299782041865793537", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 14, "like_count": 316, "quote_count": 4}, "geo": {"place_id": "07d9e329f7085001"}, "text": "Hoy administramos tratamiento antiparasitario y probi\u00f3ticos a m\u00e1s de 20 ni\u00f1os de la parte alta del Casco Hist\u00f3rico. Compartimos con los vecinos y donamos tapabocas a nuestros viejitos para prevenir el COVID-19.  El distanciamiento jam\u00e1s puede ser emocional !. Seguimos Bol\u00edvar!. https://t.co/tCngjJHNkf", "conversation_id": "1299782041865793537", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-08-29T14:46:47.000Z", "author_id": "115459321", "source": "Instagram", "id": "1299720156139196421", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "008af77d1b1cf7a3", "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-65.0, 8.0]}}, "entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/iKZTlip4I7", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/CEeiJ-mJm5p/?igshid=14h98bcxnysu9", "display_url": "instagram.com/p/CEeiJ-mJm5p/\u2026"}]}, "text": "\ud83e\udda0 \u2022 COVID-19: TRATAMIENTO DE CASOS LEVES Y MODERADOS.\n\nCon COVID-19 se ha establecido que alrededor del 40 % de los infectados no desarrollan s\u00edntomas, son asintom\u00e1ticos, y en este caso no se requiere de ning\u00fan\u2026 https://t.co/iKZTlip4I7", "conversation_id": "1299720156139196421", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-08-28T06:34:53.000Z", "author_id": "139903557", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 66, "probability": 0.5993, "type": "Place", "normalized_text": "Hospital Domingo Luciani del Llanito"}, {"start": 83, "end": 94, "probability": 0.5528, "type": "Place", "normalized_text": "Triaje Covid"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "madf9"}, {"start": 166, "end": 178, "username": "ivssoficial"}, {"start": 179, "end": 194, "username": "Hosp_D_Luciani"}]}, "in_reply_to_user_id": "99182743", "source": "Twitter for Android", "id": "1299233977681797121", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1299147213302640642"}], "text": "@madf9 Traslada al paciente al Hospital Domingo Luciani del Llanito, a la carpa de Triaje Covid-19 (\u00e1rea 51) para que le gestionen el ingreso, ox\u00edgeno y tratamiento. @ivssoficial @Hosp_D_Luciani", "conversation_id": "1299147213302640642", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-08-27T16:51:38.000Z", "author_id": "1392147091", "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 92, "probability": 0.9972, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 168, "end": 172, "probability": 0.2342, "type": "Place", "normalized_text": "Covid"}, {"start": 285, "end": 295, "probability": 0.6048, "type": "Person", "normalized_text": "Venezolanos"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "SergioNovelli"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "alcaldeledezma"}, {"start": 31, "end": 37, "username": "VPITV"}]}, "in_reply_to_user_id": "54713891", "source": "Twitter for Android", "id": "1299026798211223552", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "931576060738617344", "name": "Antonio Ledezma", "description": "Antonio Ledezma"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1139122344440426497", "name": "Sergio Novelli"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "931576060738617344", "name": "Antonio Ledezma", "description": "Antonio Ledezma"}}, {"domain": {"id": "58", "name": "Entertainment Personality", "description": "An entertainment personality in the world, like Anderson Cooper or Miranda Sings"}, "entity": {"id": "1139122344440426497", "name": "Sergio Novelli"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1298954641317728257"}], "text": "@SergioNovelli @alcaldeledezma @VPITV Bueno si hablamos de la tasa de mortalidad en Venezuela incluimos pacientes sin tratamiento, homicidios,  situaci\u00f3n psicologica y Covid-19 tenemos la m\u00e1s alta en comparaci\u00f3n con pa\u00edses en guerra. As\u00ed q de que estar\u00edamos hablando de acabar con los Venezolanos??", "conversation_id": "1298954641317728257", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-08-26T12:30:13.000Z", "author_id": "3781729649", "source": "Instagram", "id": "1298598623400296448", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "008af77d1b1cf7a3", "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-65.0, 8.0]}}, "entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/cUTz5gnEwo", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/CEWkJF0DW47/?igshid=1mddcbljdos2r", "display_url": "instagram.com/p/CEWkJF0DW47/\u2026"}]}, "text": "Repost drajohannafernandez\nby media.repost:\nRECOMENDACIONES DE TROMBOPROFILAXIS Y\u00a0\nTRATAMIENTO ANTITROMB\u00d3TICO EN PACIENTES\u00a0\nCON COVID-19\u00a0\n\n\u2705Los pacientes hospitalizados por COVID-19 tienen un mayor de riesgo\u2026 https://t.co/cUTz5gnEwo", "conversation_id": "1298598623400296448", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-08-25T11:30:22.000Z", "author_id": "152826345", "attachments": {"media_keys": ["3_1298221165425680385"]}, "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 D\u00edaz"}, {"start": 81, "end": 93, "probability": 0.5214, "type": "Place", "normalized_text": "P\u00e9rez Carre\u00f1o"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/LnX6H5t8TQ", "expanded_url": "https://twitter.com/yanit81/status/1298221174514688000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LnX6H5t8TQ"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "conectapaciente"}]}, "in_reply_to_user_id": "778510143503867904", "source": "Twitter for Android", "id": "1298221174514688000", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "text": "@conectapaciente  el se\u00f1or Jos\u00e9 D\u00edaz de 67 a\u00f1os se encuentra hospitalizado en el P\u00e9rez Carre\u00f1o con c\u00e1ncer de pulm\u00f3n y diagn\u00f3stico de COVID 19, no cuenta con los recursos para su tratamiento, necesita u a mano amiga y caritativa ay\u00fadame ayudarle https://t.co/LnX6H5t8TQ", "conversation_id": "1298221174514688000", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-08-25T11:29:32.000Z", "author_id": "152826345", "attachments": {"media_keys": ["3_1298220963847430144"]}, "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 D\u00edaz"}, {"start": 78, "end": 90, "probability": 0.5214, "type": "Place", "normalized_text": "P\u00e9rez Carre\u00f1o"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/8JS3epFLs6", "expanded_url": "https://twitter.com/yanit81/status/1298220966158512128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8JS3epFLs6"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Edurodriguezg"}]}, "in_reply_to_user_id": "108722247", "source": "Twitter for Android", "id": "1298220966158512128", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "text": "@Edurodriguezg el se\u00f1or Jos\u00e9 D\u00edaz de 67 a\u00f1os se encuentra hospitalizado en el P\u00e9rez Carre\u00f1o con c\u00e1ncer de pulm\u00f3n y diagn\u00f3stico de COVID 19, no cuenta con los recursos para su tratamiento, necesita u a mano amiga y caritativa ay\u00fadame ayudarle https://t.co/8JS3epFLs6", "conversation_id": "1298220966158512128", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-08-25T11:29:07.000Z", "author_id": "152826345", "attachments": {"media_keys": ["3_1298220859052699649"]}, "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 33, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 D\u00edaz"}, {"start": 79, "end": 91, "probability": 0.5214, "type": "Place", "normalized_text": "P\u00e9rez Carre\u00f1o"}], "urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/Uku42oJoyL", "expanded_url": "https://twitter.com/yanit81/status/1298220861254754304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Uku42oJoyL"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "rossihenriquez"}]}, "in_reply_to_user_id": "449393108", "source": "Twitter for Android", "id": "1298220861254754304", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "text": "@rossihenriquez el se\u00f1or Jos\u00e9 D\u00edaz de 67 a\u00f1os se encuentra hospitalizado en el P\u00e9rez Carre\u00f1o con c\u00e1ncer de pulm\u00f3n y diagn\u00f3stico de COVID 19, no cuenta con los recursos para su tratamiento, necesita u a mano amiga y caritativa ay\u00fadame ayudarle https://t.co/Uku42oJoyL", "conversation_id": "1298220861254754304", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-08-25T11:28:30.000Z", "author_id": "152826345", "attachments": {"media_keys": ["3_1298220704719151104"]}, "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 D\u00edaz"}, {"start": 76, "end": 88, "probability": 0.5214, "type": "Place", "normalized_text": "P\u00e9rez Carre\u00f1o"}], "urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/JkuNM2VBsk", "expanded_url": "https://twitter.com/yanit81/status/1298220706912710656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JkuNM2VBsk"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "rumbos670am"}]}, "in_reply_to_user_id": "1180181155", "source": "Twitter for Android", "id": "1298220706912710656", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "text": "@rumbos670am el se\u00f1or Jos\u00e9 D\u00edaz de 67 a\u00f1os se encuentra hospitalizado en el P\u00e9rez Carre\u00f1o con c\u00e1ncer de pulm\u00f3n y diagn\u00f3stico de COVID 19, no cuenta con los recursos para su tratamiento, necesita u a mano amiga y caritativa ay\u00fadame ayudarle https://t.co/JkuNM2VBsk", "conversation_id": "1298220706912710656", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-08-25T11:27:56.000Z", "author_id": "152826345", "attachments": {"media_keys": ["3_1298220561626259456"]}, "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 D\u00edaz"}, {"start": 73, "end": 85, "probability": 0.5214, "type": "Place", "normalized_text": "P\u00e9rez Carre\u00f1o"}], "urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/EAesOn60mf", "expanded_url": "https://twitter.com/yanit81/status/1298220564092420097/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EAesOn60mf"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "FMCENTER"}]}, "in_reply_to_user_id": "78039816", "source": "Twitter for Android", "id": "1298220564092420097", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "text": "@FMCENTER el se\u00f1or Jos\u00e9 D\u00edaz de 67 a\u00f1os se encuentra hospitalizado en el P\u00e9rez Carre\u00f1o con c\u00e1ncer de pulm\u00f3n y diagn\u00f3stico de COVID 19, no cuenta con los recursos para su tratamiento, necesita u a mano amiga y caritativa ay\u00fadame ayudarle https://t.co/EAesOn60mf", "conversation_id": "1298220564092420097", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-08-25T11:27:20.000Z", "author_id": "152826345", "attachments": {"media_keys": ["3_1298220410899660802"]}, "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 D\u00edaz"}, {"start": 76, "end": 88, "probability": 0.5214, "type": "Place", "normalized_text": "P\u00e9rez Carre\u00f1o"}], "urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/nmSxmly8oH", "expanded_url": "https://twitter.com/yanit81/status/1298220413093371905/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nmSxmly8oH"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "la_patilla"}]}, "in_reply_to_user_id": "124172948", "source": "Twitter for Android", "id": "1298220413093371905", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "text": "@la_patilla  el se\u00f1or Jos\u00e9 D\u00edaz de 67 a\u00f1os se encuentra hospitalizado en el P\u00e9rez Carre\u00f1o con c\u00e1ncer de pulm\u00f3n y diagn\u00f3stico de COVID 19, no cuenta con los recursos para su tratamiento, necesita u a mano amiga y caritativa ay\u00fadame ayudarle https://t.co/nmSxmly8oH", "conversation_id": "1298220413093371905", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-08-25T11:26:47.000Z", "author_id": "152826345", "attachments": {"media_keys": ["3_1298220268020695041"]}, "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 D\u00edaz"}, {"start": 81, "end": 93, "probability": 0.5214, "type": "Place", "normalized_text": "P\u00e9rez Carre\u00f1o"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/sJyLgTBLhs", "expanded_url": "https://twitter.com/yanit81/status/1298220271195893762/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sJyLgTBLhs"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "VzlaServicioPub"}]}, "in_reply_to_user_id": "969007714952204289", "source": "Twitter for Android", "id": "1298220271195893762", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "text": "@VzlaServicioPub  el se\u00f1or Jos\u00e9 D\u00edaz de 67 a\u00f1os se encuentra hospitalizado en el P\u00e9rez Carre\u00f1o con c\u00e1ncer de pulm\u00f3n y diagn\u00f3stico de COVID 19, no cuenta con los recursos para su tratamiento, necesita u a mano amiga y caritativa ay\u00fadame ayudarle https://t.co/sJyLgTBLhs", "conversation_id": "1298220271195893762", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-08-25T11:25:58.000Z", "author_id": "152826345", "attachments": {"media_keys": ["3_1298220065616285697"]}, "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 D\u00edaz"}, {"start": 78, "end": 90, "probability": 0.5139, "type": "Place", "normalized_text": "P\u00e9rez Carre\u00f1o"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/3lec6Uugs1", "expanded_url": "https://twitter.com/yanit81/status/1298220068191514625/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3lec6Uugs1"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MamaLisVzla"}]}, "in_reply_to_user_id": "115544486", "source": "Twitter for Android", "id": "1298220068191514625", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "text": "@MamaLisVzla v el se\u00f1or Jos\u00e9 D\u00edaz de 67 a\u00f1os se encuentra hospitalizado en el P\u00e9rez Carre\u00f1o con c\u00e1ncer de pulm\u00f3n y diagn\u00f3stico de COVID 19, no cuenta con los recursos para su tratamiento, necesita u a mano amiga y caritativa ay\u00fadame ayudarle https://t.co/3lec6Uugs1", "conversation_id": "1298220068191514625", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-08-25T11:25:32.000Z", "author_id": "152826345", "attachments": {"media_keys": ["3_1298219956010721283"]}, "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 D\u00edaz"}, {"start": 78, "end": 90, "probability": 0.5214, "type": "Place", "normalized_text": "P\u00e9rez Carre\u00f1o"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/Y4a0f8zbtD", "expanded_url": "https://twitter.com/yanit81/status/1298219958455984128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Y4a0f8zbtD"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ElNacionalWeb"}]}, "in_reply_to_user_id": "15007299", "source": "Twitter for Android", "id": "1298219958455984128", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "text": "@ElNacionalWeb el se\u00f1or Jos\u00e9 D\u00edaz de 67 a\u00f1os se encuentra hospitalizado en el P\u00e9rez Carre\u00f1o con c\u00e1ncer de pulm\u00f3n y diagn\u00f3stico de COVID 19, no cuenta con los recursos para su tratamiento, necesita u a mano amiga y caritativa ay\u00fadame ayudarle https://t.co/Y4a0f8zbtD", "conversation_id": "1298219958455984128", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-08-25T11:25:03.000Z", "author_id": "152826345", "attachments": {"media_keys": ["3_1298219830726795264"]}, "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.988, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 D\u00edaz"}, {"start": 85, "end": 97, "probability": 0.507, "type": "Place", "normalized_text": "P\u00e9rez Carre\u00f1o"}], "urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/ff6Z36XOXM", "expanded_url": "https://twitter.com/yanit81/status/1298219834950455298/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ff6Z36XOXM"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ElPitazoTV"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "PublServ"}]}, "in_reply_to_user_id": "2828470096", "source": "Twitter for Android", "id": "1298219834950455298", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "text": "@ElPitazoTV @PublServ el se\u00f1or Jos\u00e9 D\u00edaz de 67 a\u00f1os se encuentra hospitalizado en el P\u00e9rez Carre\u00f1o con c\u00e1ncer de pulm\u00f3n y diagn\u00f3stico de COVID 19, no cuenta con los recursos para su tratamiento, necesita u a mano amiga y caritativa ay\u00fadame ayudarle https://t.co/ff6Z36XOXM", "conversation_id": "1298219834950455298", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-08-25T11:24:47.000Z", "author_id": "152826345", "attachments": {"media_keys": ["3_1298219766184849409"]}, "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 43, "probability": 0.988, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 D\u00edaz"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.507, "type": "Place", "normalized_text": "P\u00e9rez Carre\u00f1o"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/zctv49D7Fx", "expanded_url": "https://twitter.com/yanit81/status/1298219770890919939/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zctv49D7Fx"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "alexagomez2000"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "PublServ"}]}, "in_reply_to_user_id": "53863905", "source": "Twitter for Android", "id": "1298219770890919939", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "text": "@alexagomez2000 @PublServ el se\u00f1or Jos\u00e9 D\u00edaz de 67 a\u00f1os se encuentra hospitalizado en el P\u00e9rez Carre\u00f1o con c\u00e1ncer de pulm\u00f3n y diagn\u00f3stico de COVID 19, no cuenta con los recursos para su tratamiento, necesita u a mano amiga y caritativa ay\u00fadame ayudarle https://t.co/zctv49D7Fx", "conversation_id": "1298219770890919939", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-08-25T11:24:24.000Z", "author_id": "152826345", "attachments": {"media_keys": ["3_1298219668830932992"]}, "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 33, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 D\u00edaz"}, {"start": 79, "end": 91, "probability": 0.5214, "type": "Place", "normalized_text": "P\u00e9rez Carre\u00f1o"}], "urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/sFkGijLqQ2", "expanded_url": "https://twitter.com/yanit81/status/1298219671242641411/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sFkGijLqQ2"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "traffiCARACAS"}]}, "in_reply_to_user_id": "95134013", "source": "Twitter for Android", "id": "1298219671242641411", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "text": "@traffiCARACAS  el se\u00f1or Jos\u00e9 D\u00edaz de 67 a\u00f1os se encuentra hospitalizado en el P\u00e9rez Carre\u00f1o con c\u00e1ncer de pulm\u00f3n y diagn\u00f3stico de COVID 19, no cuenta con los recursos para su tratamiento, necesita u a mano amiga y caritativa ay\u00fadame ayudarle https://t.co/sFkGijLqQ2", "conversation_id": "1298219671242641411", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-08-25T11:21:51.000Z", "author_id": "152826345", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.9832, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 D\u00edaz"}, {"start": 73, "end": 85, "probability": 0.5079, "type": "Place", "normalized_text": "P\u00e9rez Carre\u00f1o"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "PublServ"}]}, "in_reply_to_user_id": "2800149147", "source": "Twitter for Android", "id": "1298219030428385280", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "text": "@PublServ el se\u00f1or Jos\u00e9 D\u00edaz de 67 a\u00f1os se encuentra hospitalizado en el P\u00e9rez Carre\u00f1o con c\u00e1ncer de pulm\u00f3n y diagn\u00f3stico de COVID 19, no cuenta con los recursos para su tratamiento, necesita u a mano amiga y caritativa ay\u00fadame ayudarle", "conversation_id": "1298219030428385280", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-08-24T11:42:53.000Z", "author_id": "114805802", "source": "Twitter for Android", "id": "1297861937053732865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "015cbec154ca1c9c"}, "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/Lp91TUmZ94", "expanded_url": "https://empendium.com/manualmibe/covid19/236976,guias-nih-tratamiento-de-covid-19-oxigenacion-de-la-sangre-y-ventilacion", "display_url": "empendium.com/manualmibe/cov\u2026"}]}, "text": "Guias NIH: tratamiento COBID 19. Oxigenaci\u00f3n de la sangre y ventilaci\u00f3n.\nhttps://t.co/Lp91TUmZ94", "conversation_id": "1297861937053732865", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-08-24T10:57:12.000Z", "author_id": "1335270018", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 67, "probability": 0.7009, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/Jom1ifBSeX", "expanded_url": "https://www.xataka.com/medicina-y-salud/estados-unidos-acaba-aprobar-uso-plasma-sanguineo-pacientes-recuperados-como-tratamiento-para-coronavirus-esto-que-sabemos?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=botoneramobile_AMP", "display_url": "xataka.com/medicina-y-sal\u2026"}]}, "source": "Twitter for iPhone", "id": "1297850438931419137", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10049318445", "name": "Supervivientes Tierra De Nadie"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "01d677e97eae46b3"}, "text": "Infusiones de sangre de supervivientes para tratar el COVID-19: EEUU acaba de aprobarlo y esto es lo que sabemos https://t.co/Jom1ifBSeX", "conversation_id": "1297850438931419137", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-08-23T12:56:49.000Z", "author_id": "359673465", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 46, "probability": 0.6593, "type": "Organization", "normalized_text": "VHC"}], "urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/QIlmPpR1SU", "expanded_url": "https://twitter.com/eldiario/status/1297516463297830913", "display_url": "twitter.com/eldiario/statu\u2026"}]}, "source": "Twitter for iPhone", "id": "1297518152998367232", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "799022225751871488", "name": "Donald Trump", "description": "US President Donald Trump"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "799022225751871488", "name": "Donald Trump", "description": "US President Donald Trump"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "88", "name": "Political Body", "description": "A section of a government, like The Supreme Court"}, "entity": {"id": "871795678447456256", "name": "The White House", "description": "Conversation from and about the White House, both as a destination and as political voice"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1297516463297830913"}], "text": "Debe ser acerca del uso de f\u00e1rmacos para la VHC que parecen prometedores en el tratamiento del covid 19 y mucho m\u00e1s econ\u00f3mico que remdesivir https://t.co/QIlmPpR1SU", "conversation_id": "1297518152998367232", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-08-21T22:00:27.000Z", "author_id": "1287916243375226880", "entities": {"annotations": [{"start": 171, "end": 190, "probability": 0.823, "type": "Organization", "normalized_text": "Gobierno Bolivariano"}], "hashtags": [{"start": 1, "end": 27, "tag": "Prevenci\u00f3nOportunaYEficaz"}, {"start": 29, "end": 40, "tag": "ModoActivo"}], "mentions": [{"start": 41, "end": 55, "username": "NicolasMaduro"}]}, "source": "Twitter for Android", "id": "1296930190816354306", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "008af77d1b1cf7a3"}, "text": "\u23e9#Prevenci\u00f3nOportunaYEficaz \n#ModoActivo @NicolasMaduro\nGarantizamos, prevenci\u00f3n, detecci\u00f3n oportuna, diagn\u00f3stico y tratamiento eficaz para la salud de nuestro pueblo. El Gobierno Bolivariano comprometido en esta batalla contin\u00faa ideando estrategias para vencer el COVID-19", "conversation_id": "1296930190816354306", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-08-21T21:59:09.000Z", "author_id": "1287916243375226880", "attachments": {"media_keys": ["3_1296929831729471489", "3_1296929842995376134", "3_1296929853615288326", "3_1296929858946310144"]}, "entities": {"annotations": [{"start": 179, "end": 198, "probability": 0.8172, "type": "Organization", "normalized_text": "Gobierno Bolivariano"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "21Ago"}, {"start": 32, "end": 58, "tag": "Prevenci\u00f3nOportunaYEficaz"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/bYH3PdfVzl", "expanded_url": "https://twitter.com/Armando36306513/status/1296929862083661826/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bYH3PdfVzl"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/bYH3PdfVzl", "expanded_url": "https://twitter.com/Armando36306513/status/1296929862083661826/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bYH3PdfVzl"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/bYH3PdfVzl", "expanded_url": "https://twitter.com/Armando36306513/status/1296929862083661826/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bYH3PdfVzl"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/bYH3PdfVzl", "expanded_url": "https://twitter.com/Armando36306513/status/1296929862083661826/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bYH3PdfVzl"}]}, "source": "Twitter for Android", "id": "1296929862083661826", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "008af77d1b1cf7a3"}, "text": "#21Ago|\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83d\udce2\u00a1SEGUNDA ET DEL D\u00cdA!\u23e9 #Prevenci\u00f3nOportunaYEficaz \n\nGarantizamos, prevenci\u00f3n, detecci\u00f3n oportuna, diagn\u00f3stico y tratamiento eficaz para la salud de nuestro pueblo. El Gobierno Bolivariano comprometido en esta batalla contin\u00faa ideando estrategias para vencer el COVID-19 https://t.co/bYH3PdfVzl", "conversation_id": "1296929862083661826", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-08-20T13:58:09.000Z", "author_id": "349078164", "source": "Twitter for Android", "id": "1296446426722054144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/TmN4IQQTSU", "expanded_url": "https://efectococuyo.com/coronavirus/tratamiento-del-covid-19-el-punto-debil-del-coronavirus-que-encontro-una-cientifica-mexicana-y-como-puede-servir-para-neutralizarlo/", "display_url": "efectococuyo.com/coronavirus/tr\u2026"}]}, "text": "https://t.co/TmN4IQQTSU", "conversation_id": "1296446426722054144", "lang": "und", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-08-20T13:46:26.000Z", "author_id": "1146583303", "attachments": {"media_keys": ["7_1296441713582657537"]}, "entities": {"annotations": [{"start": 148, "end": 190, "probability": 0.5262, "type": "Place", "normalized_text": "Hospital del Seguro Social de San Crist\u00f3bal"}], "urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/6R8hUWB9Cn", "expanded_url": "https://twitter.com/Tachira24horas/status/1296443477723680768/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/6R8hUWB9Cn"}]}, "source": "Twitter for Android", "id": "1296443477723680768", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "00f7750f78431b5e"}, "text": "La autoridad en materia de Salud, inform\u00f3 que ha llegado la dotaci\u00f3n de bioseguridad, insumos y medicamentos para el tratamiento del Covid-19 en el Hospital del Seguro Social de San Crist\u00f3bal.\nCortes\u00eda v\u00eddeo TRT https://t.co/6R8hUWB9Cn", "conversation_id": "1296443477723680768", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-08-19T23:31:24.000Z", "author_id": "2453785238", "attachments": {"media_keys": ["3_1296228294862540800"]}, "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 66, "probability": 0.9651, "type": "Person", "normalized_text": "Erasmo Bol\u00edvar"}, {"start": 164, "end": 169, "probability": 0.8771, "type": "Person", "normalized_text": "Erasmo"}], "urls": [{"start": 323, "end": 346, "url": "https://t.co/LYNJJwtF2A", "expanded_url": "https://twitter.com/ErasmoBolivar_/status/1296228299966906368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LYNJJwtF2A"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarimVera6"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "Comision_DS"}, {"start": 25, "end": 36, "username": "AsambleaVE"}, {"start": 37, "end": 52, "username": "Presidencia_VE"}]}, "in_reply_to_user_id": "1163186330966396928", "source": "Twitter for Android", "id": "1296228299966906368", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "043383f8b2b79918"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1296146297775415301"}], "text": "@KarimVera6 @Comision_DS @AsambleaVE @Presidencia_VE Erasmo Bol\u00edvar es un preso pol\u00edtico venezolano desde hace m\u00e1s de 17 a\u00f1os.\n\nSus familiares hemos denunciado que Erasmo ha estado presentando s\u00edntomas de COVID-19 y no ha recibido la atenci\u00f3n que necesita.\n\nPresenta deficiencia respiratoria y no tiene ning\u00fan tratamiento. https://t.co/LYNJJwtF2A", "conversation_id": "1296146297775415301", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-08-19T22:25:18.000Z", "author_id": "238248987", "source": "Twitter for Android", "id": "1296211668548988929", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "00604def69ec46a8"}, "entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/HMwdK1X4o2", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/ciencia-y-salud/es-otra-manera-de-curar-el-covid-19-dice-cientifica-mexicana-que-bloquea-al", "display_url": "eluniversal.com.mx/ciencia-y-salu\u2026"}]}, "text": "Tratamiento del covid-19: el punto d\u00e9bil del coronavirus que encontr\u00f3 una cient\u00edfica mexicana (y c\u00f3mo puede servir para neutralizarlo) https://t.co/HMwdK1X4o2", "conversation_id": "1296211668548988929", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-08-18T02:54:24.000Z", "author_id": "886722070712918016", "entities": {"annotations": [{"start": 231, "end": 244, "probability": 0.8638, "type": "Person", "normalized_text": "Nicolas Maduro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "biblioamiga"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "tmaniglia"}, {"start": 24, "end": 34, "username": "dcabellor"}, {"start": 35, "end": 50, "username": "HectoRodriguez"}, {"start": 51, "end": 66, "username": "gutierrez_ledy"}]}, "in_reply_to_user_id": "208799841", "source": "Twitter for Android", "id": "1295554613811322886", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1138104384351399937", "name": "Diosdado Cabello R"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1138104384351399937", "name": "Diosdado Cabello R"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "011eda3559cd03c8"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1295511695675265025"}], "text": "@biblioamiga @tmaniglia @dcabellor @HectoRodriguez @gutierrez_ledy Ayyy,por favor,no seas tan escualida,porque rayas en lo estupido !!!..El tratamiento para el Covid-19, hasta para las clinicas,lo provee el gobierno del Presidente Nicolas Maduro,para que te arda,babosa!!!", "conversation_id": "1295406173026476033", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-08-18T01:43:33.000Z", "author_id": "1670950525", "attachments": {"media_keys": ["3_1295536729219309568", "3_1295536776308756481"]}, "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 35, "probability": 0.9215, "type": "Person", "normalized_text": "Nicol\u00e1s Maduro"}], "hashtags": [{"start": 200, "end": 223, "tag": "BoletinDeLaVerdad17Ago"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/YElT18exdK", "expanded_url": "https://twitter.com/VPDeltaAmacuro/status/1295536782369595392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YElT18exdK"}, {"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/YElT18exdK", "expanded_url": "https://twitter.com/VPDeltaAmacuro/status/1295536782369595392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YElT18exdK"}], "mentions": [{"start": 5, "end": 19, "username": "joseolivaresm"}]}, "in_reply_to_user_id": "1670950525", "source": "Twitter for Android", "id": "1295536782369595392", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "00982120172dd83a"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1295536468551753728"}], "text": "Dip. @joseolivaresm: \"Nicol\u00e1s Maduro debe entender que esto es un tema de ciencia , habla de un tratamiento secreto, esto no es un juego tuyo, la Covid-19 es una enfermedad que est\u00e1 matando a gente\". #BoletinDeLaVerdad17Ago https://t.co/YElT18exdK", "conversation_id": "1295536088132485120", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-08-18T00:01:06.000Z", "author_id": "174806601", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 63, "probability": 0.5181, "type": "Organization", "normalized_text": "COVID"}, {"start": 121, "end": 157, "probability": 0.4941, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Socialista Unido de Venezuela"}, {"start": 175, "end": 190, "probability": 0.9319, "type": "Person", "normalized_text": "Diosdado Cabello"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "17AGO"}], "urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/An2QXGuPC8", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/CEAn4e3nNIF/?igshid=io3iib76kn9j", "display_url": "instagram.com/p/CEAn4e3nNIF/\u2026"}], "mentions": [{"start": 160, "end": 172, "username": "PartidoPSUV"}]}, "source": "Instagram", "id": "1295510998372163584", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "008af77d1b1cf7a3", "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-65.0, 8.0]}}, "text": "#17AGO \u2022 dcabellor asegur\u00f3 que recibi\u00f3 tratamiento para el COVID-19 en un hospital p\u00fablico\n\nEl primer vicepresidente del Partido Socialista Unido de Venezuela (@partidopsuv), Diosdado Cabello en una videoconferencia\u2026 https://t.co/An2QXGuPC8", "conversation_id": "1295510998372163584", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-08-17T18:01:30.000Z", "author_id": "2347488608", "in_reply_to_user_id": "49340359", "source": "Twitter for Android", "id": "1295420505059667968", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "008eb02a542ac3d4"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1295114484932063238"}], "text": "@rc2856 @DonGochoK @kkaizen Si, es un t\u00e9rmino muy venezolano, pero fuera de lugar, no es el vocabulario que se espera de quien lleva las riendas del pa\u00eds y menos para referirse al tratamiento de las personas afectadas por el covid-19.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "rc2856"}, {"start": 8, "end": 18, "username": "DonGochoK"}, {"start": 19, "end": 27, "username": "kkaizen"}]}, "conversation_id": "1295112379425083394", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-08-17T17:19:40.000Z", "author_id": "1146535398", "attachments": {"media_keys": ["3_1295409949972078593", "3_1295409961342775296"]}, "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9456, "type": "Person", "normalized_text": "Teresa"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/urYfFA4wj8", "expanded_url": "https://twitter.com/Marcoslimamd/status/1295409974018035712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/urYfFA4wj8"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/urYfFA4wj8", "expanded_url": "https://twitter.com/Marcoslimamd/status/1295409974018035712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/urYfFA4wj8"}]}, "source": "Twitter for Android", "id": "1295409974018035712", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 13, "like_count": 424, "quote_count": 3}, "geo": {"place_id": "018e4aba7010ecbe"}, "text": "Hace 2 meses conoc\u00ed a Teresa con m\u00e1s de 300 de glucemia (az\u00facar) y esa \u00falcera en su espalda. Comenzamos un tratamiento y hoy la recibo con 76 de glucemia y su \u00falcera cicatrizada. No olviden todo diab\u00e9tico descompensado es susceptible a cualquier infecci\u00f3n, no solo COVID-19 !!. https://t.co/urYfFA4wj8", "conversation_id": "1295409974018035712", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-08-15T22:26:43.000Z", "author_id": "63503381", "in_reply_to_user_id": "223260457", "source": "Twitter for Android", "id": "1294762470352007169", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "0152c0f36270f8b1"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1294756568739840000"}], "text": "@Paky_Cruz @RCR750 @ReporteYa Es uno de los muy pocos medicamentos con comprobada eficacia en el tratamiento de COVID 19", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Paky_Cruz"}, {"start": 11, "end": 18, "username": "RCR750"}, {"start": 19, "end": 29, "username": "ReporteYa"}]}, "conversation_id": "1294752386402181125", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-08-15T02:34:57.000Z", "author_id": "142478264", "source": "Twitter for Android", "entities": {"hashtags": [{"start": 7, "end": 17, "tag": "Venezuela"}, {"start": 23, "end": 38, "tag": "cadenanacional"}, {"start": 71, "end": 80, "tag": "Covid_19"}, {"start": 184, "end": 195, "tag": "VirusChino"}, {"start": 213, "end": 230, "tag": "cuidateymecuidas"}, {"start": 231, "end": 245, "tag": "QuedateEnCasa"}, {"start": 246, "end": 262, "tag": "CuarentenaTotal"}, {"start": 263, "end": 276, "tag": "SOSVenezuela"}]}, "id": "1294462556095078401", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "text": "Hoy En #Venezuela y en #cadenanacional presentar\u00f3n tratamientos contra #Covid_19 completamente gratis. Y veo tantas personas solicitando ayuda para sufragar tratamiento para tratar el #VirusChino solo puedo decir #cuidateymecuidas #QuedateEnCasa #CuarentenaTotal #SOSVenezuela", "conversation_id": "1294462556095078401", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-08-14T23:58:38.000Z", "author_id": "2340568635", "in_reply_to_user_id": "2340568635", "source": "Twitter for iPhone", "id": "1294423214303719424", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "geo": {"place_id": "018deff91b0b23b7"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1294422137592315905"}], "text": "@Josepal16360821 @AChavezPdvsa @PDVSA @drodriven2 @NicolasMaduro @TareckPSUV Estamos en medio de una pandemia y somos una poblaci\u00f3n vulnerable y de alto riesgo.  Un tratamiento para COVID/19 cuesta 65$, adem\u00e1s en las \u00e1reas no nos est\u00e1n recibiendo los reembolsos y las cl\u00ednicas no nos atienden.  Cree que 35$ es suficiente? @FreddyM87145403 @MoraMarx", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Josepal16360821"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "AChavezPdvsa"}, {"start": 31, "end": 37, "username": "PDVSA"}, {"start": 38, "end": 49, "username": "drodriven2"}, {"start": 50, "end": 64, "username": "NicolasMaduro"}, {"start": 65, "end": 76, "username": "TareckPSUV"}, {"start": 340, "end": 349, "username": "MoraMarx"}]}, "conversation_id": "1294394919457628160", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-08-13T14:59:52.000Z", "author_id": "1215677051501457408", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.6445, "type": "Place", "normalized_text": "Zamora"}, {"start": 88, "end": 92, "probability": 0.3995, "type": "Person", "normalized_text": "Covid"}]}, "source": "Twitter for Android", "id": "1293925240796585984", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 23, "like_count": 38, "quote_count": 10}, "geo": {"place_id": "004ea55b013fa89f"}, "text": "Saludos a mi pueblo de Zamora.\nDebo informar que he sido diagnosticado de infecci\u00f3n por Covid-19, por lo que he iniciado mi aislamiento.\nPara el momento estoy asintom\u00e1tico, me siento con buena salud e iniciar\u00e9 el tratamiento correspondiente. \nSeguiremos en batalla.\n\u00a1Venceremos!", "conversation_id": "1293925240796585984", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-08-09T09:28:47.000Z", "author_id": "76941522", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 29, "probability": 0.89, "type": "Person", "normalized_text": "Franz De Armas"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/9LsyPVoRAw", "expanded_url": "https://youtu.be/i3GU7k_XI3k", "display_url": "youtu.be/i3GU7k_XI3k"}]}, "source": "Twitter for Android", "id": "1292392372337344518", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "01be351754bcbe13"}, "text": "M\u00e9dico zuliano, Franz De Armas, cuestiona y atribuye negligencia al Gobierno en el tratamiento contra el Covid 19.\n\nhttps://t.co/9LsyPVoRAw", "conversation_id": "1292392372337344518", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-08-07T23:53:37.000Z", "author_id": "62554856", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.6, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 109, "end": 112, "probability": 0.9693, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Repost"}], "urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/N2iPHJhpC2", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/CDm3HIaHItG/?igshid=ejnwhnrojl10", "display_url": "instagram.com/p/CDm3HIaHItG/\u2026"}], "mentions": [{"start": 8, "end": 18, "username": "igersPeru"}]}, "source": "Instagram", "id": "1291885238449143808", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "012af435641420c7", "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-68.0, 10.16666667]}}, "text": "#Repost @igersperu\n\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022\nPeru\n\n\u00bfSab\u00edas que el c\u00e1ncer sigue siendo la causa n\u00famero uno de muertes en el Per\u00fa y hasta hoy debido al COVID 19 solo un tercio de los pacientes retomaron su tratamiento?\nDesde HOY\u2026 https://t.co/N2iPHJhpC2", "conversation_id": "1291885238449143808", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-08-06T18:00:57.000Z", "author_id": "35781156", "source": "Twitter for Android", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "6Ago"}], "mentions": [{"start": 20, "end": 32, "username": "EdwinRojasM"}]}, "id": "1291434097466908674", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "0165fd44316e9f7f"}, "text": "#6Ago El gobernador @EdwinRojasM aparece en su programa radial luego de semanas de aislamiento y tratamiento por covid-19.\n\nPor cierto, le sirvi\u00f3 para darse cuenta de que su gesti\u00f3n de gobierno no sirve.", "conversation_id": "1291434097466908674", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-08-04T21:05:54.000Z", "author_id": "1288088968601448453", "source": "Twitter for Android", "id": "1290755868301066241", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "043383f8b2b79918"}, "entities": {"urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/1WmRp6y6cW", "expanded_url": "https://presidenciave.com/parlamento/dip-velazco-informo-que-llevara-a-plenaria-propuesta-destinar-fondos-protegidos-en-el-exterior-para-la-compra-de-tratamiento-del-covid-19/", "display_url": "presidenciave.com/parlamento/dip\u2026"}], "mentions": [{"start": 4, "end": 19, "username": "Presidencia_VE"}, {"start": 27, "end": 41, "username": "JuanCVelazcoQ"}]}, "text": "V\u00eda @Presidencia_VE:\n\nDip. @JuanCVelazcoQ inform\u00f3 que llevar\u00e1 a plenaria un propuesta para destinar fondos protegidos en el exterior para la compra del Covid-19\n\nhttps://t.co/1WmRp6y6cW", "conversation_id": "1290755868301066241", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-08-04T02:41:15.000Z", "author_id": "142478264", "source": "Twitter for Android", "entities": {"hashtags": [{"start": 188, "end": 202, "tag": "QuedateEnCasa"}, {"start": 203, "end": 221, "tag": "CuarentenaRadical"}, {"start": 222, "end": 231, "tag": "Covid_19"}]}, "id": "1290477872843350019", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "834828264786898945", "name": "Drinks", "description": "Drinks"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "834828445238431744", "name": "Generic Drinks", "description": "Generic Drinks"}}, {"domain": {"id": "67", "name": "Interests and Hobbies", "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks"}, "entity": {"id": "850147694358036480", "name": "Juice", "description": "Juice"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "text": "Alguien tiene plan B si se enferma, de gripe, al\u00e9rgia, yo me pas\u00f3 a el cuarto de mi hijo, mi hijo a mi cama y buenos potajes y jugos. Y tratamiento m\u00e9dico por supuesto y AISLAMIENTO TOTAL #QuedateEnCasa #CuarentenaRadical #Covid_19", "conversation_id": "1290477872843350019", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-08-03T22:57:15.000Z", "author_id": "908772116", "source": "Instagram", "id": "1290421500663611392", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076", "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-66.9146, 10.506]}}, "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/Ifx1gXvlGA", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/CDccXJ3nGnW/?igshid=1q5bg64idikdc", "display_url": "instagram.com/p/CDccXJ3nGnW/\u2026"}]}, "text": "En el proceso de sanitizaci\u00f3n se realiza una nebulizaci\u00f3n al frio con maquina ulv.\n\nEste tratamiento solo nos ayuda a minimizar los organismos biologicos como bacterias, virus, germenes, esto incluyendo el Covid-19.\u2026 https://t.co/Ifx1gXvlGA", "conversation_id": "1290421500663611392", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-08-02T01:06:45.000Z", "author_id": "1343379282", "entities": {"annotations": [{"start": 259, "end": 262, "probability": 0.6851, "type": "Place", "normalized_text": "Vzla"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "donlenguaweb"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "Luislatinosur"}]}, "in_reply_to_user_id": "781244722773884928", "source": "Twitter for Android", "id": "1289729315693834241", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "019e6a103559d590"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1289584270827085830"}], "text": "@donlenguaweb @Luislatinosur Hermano acu\u00e9rdate que los brutos somos nosotros los chavistas. Mira los virus no tienen tratamiento m\u00e9dico \ud83d\ude37 solo paliativos que ayudan a mejorar el sistema inmunol\u00f3gico. El \u00fanico remedio son las vacunas y el mundo no las tiene. Vzla es l\u00edder en el manejo de COVID-19. UFFF", "conversation_id": "1289584270827085830", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-07-31T23:53:05.000Z", "author_id": "95088634", "source": "Twitter for Android", "id": "1289348389428224004", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "01c93e351e3122fb"}, "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/Xha0EHEqdQ", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/361579-empresario-convertir-oficina-hospital-covid19-pobres", "display_url": "actualidad.rt.com/actualidad/361\u2026"}]}, "text": "Un empresario sobrevive al covid-19 y convierte su oficina en un hospital para los pobres de su ciudad -\n\n\"El costo del tratamiento en un hospital privado es enorme. \u00bfC\u00f3mo podr\u00edan los pobres pagar ese tratamiento?\", dijo Shaikh. \n https://t.co/Xha0EHEqdQ", "conversation_id": "1289348389428224004", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-07-31T23:48:16.000Z", "author_id": "95088634", "source": "Twitter for Android", "id": "1289347176565313537", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "01c93e351e3122fb"}, "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/Xha0EHW15o", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/361579-empresario-convertir-oficina-hospital-covid19-pobres", "display_url": "actualidad.rt.com/actualidad/361\u2026"}]}, "text": "Un empresario sobrevive al covid-19 y convierte su oficina en un hospital para los pobres de su ciudad -\n\n\"El costo del tratamiento en un hospital privado es enorme. \u00bfC\u00f3mo podr\u00edan los pobres pagar ese tratamiento?\", dijo Shaikh. \n https://t.co/Xha0EHW15o", "conversation_id": "1289347176565313537", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-07-30T21:20:42.000Z", "author_id": "1146535398", "attachments": {"media_keys": ["3_1288947645462073346"]}, "in_reply_to_user_id": "1146535398", "source": "Twitter for Android", "id": "1288947653808619525", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "018e4aba7010ecbe"}, "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/fY24vA2Uz8", "expanded_url": "https://twitter.com/Marcoslimamd/status/1288947653808619525/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fY24vA2Uz8"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1288946344460197891"}], "text": "A los 15 d\u00edas de tratamiento NO SE OBSERVARON DIFERENCIAS ESTAD\u00cdSTICAMENTE SIGNIFICATIVAS entre los pacientes con COVID-19 tratados de forma est\u00e1ndar o los tratados con hidroxicloroquina sola o en combinaci\u00f3n con azitromicina. https://t.co/fY24vA2Uz8", "conversation_id": "1288941511372165121", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-07-30T21:15:30.000Z", "author_id": "1146535398", "attachments": {"media_keys": ["3_1288946332959485954"]}, "in_reply_to_user_id": "1146535398", "source": "Twitter for Android", "id": "1288946344460197891", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "018e4aba7010ecbe"}, "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/u2OAiOK0sC", "expanded_url": "https://twitter.com/Marcoslimamd/status/1288946344460197891/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u2OAiOK0sC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1288945170151505927"}], "text": "Es un ensayo cl\u00ednico multic\u00e9ntrico, aleatorizado,  controlado donde evaluaron 667 pacientes con COVID-19 leve a moderado y los dividieron en 3 grupos: tratamiento est\u00e1ndar, tratamiento est\u00e1ndar m\u00e1s hidroxicloroquina y tratamiento est\u00e1ndar m\u00e1s hidroxicloroquina con azitromicina https://t.co/u2OAiOK0sC", "conversation_id": "1288941511372165121", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-07-27T11:13:22.000Z", "author_id": "152785669", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9956, "type": "Person", "normalized_text": "Omar Prieto"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.4077, "type": "Organization", "normalized_text": "Covid"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/ljQMlkPNw7", "expanded_url": "https://j.mp/2WWU3s7", "display_url": "j.mp/2WWU3s7"}]}, "source": "Twitter for Android", "id": "1287707647953833985", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1100089473893715968", "name": "Omar Prieto", "description": "Omar Prieto"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1100089473893715968", "name": "Omar Prieto", "description": "Omar Prieto"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "01c93e351e3122fb"}, "text": "Omar Prieto anunci\u00f3 que se recuper\u00f3 tras su tratamiento contra el Covid-19 https://t.co/ljQMlkPNw7          -", "conversation_id": "1287707647953833985", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-07-26T16:16:03.000Z", "author_id": "1069006921", "source": "Twitter for Android", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 26, "tag": "VivanLosM\u00e9dicosDeLaPatria"}]}, "id": "1287421434135027712", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "text": "#VivanLosM\u00e9dicosDeLaPatria deber\u00edan explicar a nuestro estilo el proceso paso paso cuando alguien es positivo covid-19 hasta q se recupera o lamentablemente fallece.Q hacen, q comen,d acuerdo al caso recibe visita,est\u00e1n todo el d\u00eda acostado, como reciben tratamiento.etc.", "conversation_id": "1287421434135027712", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-07-26T05:28:54.000Z", "author_id": "623229591", "entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 151, "probability": 0.2727, "type": "Place", "normalized_text": "Centro de Salud Gubernamental"}]}, "source": "Twitter for Android", "id": "1287258571609186304", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "018deff91b0b23b7"}, "text": "Hay mucha gente con s\u00edntomatolog\u00eda Covid-19,  pero prefieren manejar su tratamiento en casa. El miedo a ser reclu\u00eddo en un Centro de Salud Gubernamental es tenaz.\nEs un hecho.", "conversation_id": "1287258571609186304", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-07-25T21:21:00.000Z", "author_id": "787978830", "in_reply_to_user_id": "98653618", "source": "Twitter for Android", "id": "1287135789080616960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "01d677e97eae46b3"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1286976677948657664"}], "text": "@NOmasCNE @LeNt0R0dRiGuEz @COVID_19 Una  cuesti\u00f3n  es creer  que se tiene  la  enfermedad y otra es tenerla .  \u00bfen  que momento y circunstancia se  debe aplicar ese tratamiento?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "NOmasCNE"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "LeNt0R0dRiGuEz"}, {"start": 26, "end": 35, "username": "COVID_19"}]}, "conversation_id": "1286659158532595712", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-07-25T19:03:58.000Z", "author_id": "2221856872", "source": "Twitter for Android", "id": "1287101304213590016", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "015e5397777769a2"}, "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/YortdMJd0f", "expanded_url": "https://www.eltiempo.com/colombia/cali/coronavirus-colombia-medico-en-narino-aplica-con-exito-un-medicamento-contra-el-covid-19-521556", "display_url": "eltiempo.com/colombia/cali/\u2026"}]}, "text": "https://t.co/YortdMJd0f es interesante este tratamiento contra el covid", "conversation_id": "1287101304213590016", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-07-24T16:41:46.000Z", "author_id": "95088634", "source": "Twitter for Android", "entities": {"hashtags": [{"start": 22, "end": 30, "tag": "Bolivia"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/oThBMjWoSR", "expanded_url": "https://www.dw.com/es/crece-preocupaci%C3%B3n-en-bolivia-por-muertos-en-las-calles-y-por-tratamientos-alternativos/a-54300499?maca=spa-rss-sp-top-547-rdf", "display_url": "dw.com/es/crece-preoc\u2026"}]}, "id": "1286703129111728131", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "01c93e351e3122fb"}, "text": "Crece preocupaci\u00f3n en #Bolivia por muertos en las calles y por tratamientos alternativos\nhttps://t.co/oThBMjWoSR\n\nLa Polic\u00eda ha levantado m\u00e1s de 400 cad\u00e1veres en calles y viviendas. Senado aprueba una ley que permite el tratamiento de COVID-19 con di\u00f3xido de cloro.", "conversation_id": "1286703129111728131", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-07-23T21:11:51.000Z", "author_id": "2994223294", "attachments": {"media_keys": ["3_1286408706280882179"]}, "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.9243, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/OYS4tQBdLI", "expanded_url": "https://twitter.com/DaiverAlcalde/status/1286408709388853248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OYS4tQBdLI"}], "mentions": [{"start": 34, "end": 45, "username": "TareckPSUV"}, {"start": 167, "end": 181, "username": "NicolasMaduro"}, {"start": 182, "end": 192, "username": "dcabellor"}, {"start": 193, "end": 203, "username": "jaarreaza"}, {"start": 219, "end": 229, "username": "taniapsuv"}, {"start": 230, "end": 242, "username": "PartidoPSUV"}, {"start": 243, "end": 251, "username": "PSUVMRD"}, {"start": 252, "end": 266, "username": "BlancaEekhout"}, {"start": 267, "end": 277, "username": "ErikaPSUV"}]}, "source": "Twitter for Android", "id": "1286408709388853248", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1138104384351399937", "name": "Diosdado Cabello R"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1138104384351399937", "name": "Diosdado Cabello R"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "893526853129875456", "name": "Delcy Rodriguez", "description": "Vice President of Venezuela Delcy Rodriguez"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "893526853129875456", "name": "Delcy Rodriguez", "description": "Vice President of Venezuela Delcy Rodriguez"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "01cb69a764a68d10"}, "text": "Gracias a  Dios, nuestro camarada @TareckPSUV ha librado la batalla contra el COVID-19 su recuperaci\u00f3n y tratamiento han sido un \u00e9xito. Venceremos compa\u00f1ero de lucha. @NicolasMaduro @dcabellor @jaarreaza @DrodriguezVen @taniapsuv @PartidoPSUV @PSUVMRD @BlancaEekhout @ErikaPSUV https://t.co/OYS4tQBdLI", "conversation_id": "1286408709388853248", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-07-23T18:41:38.000Z", "author_id": "174806601", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 58, "probability": 0.4967, "type": "Place", "normalized_text": "COVID"}, {"start": 89, "end": 95, "probability": 0.8213, "type": "Place", "normalized_text": "Yaracuy"}, {"start": 98, "end": 121, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Julio C\u00e9sar Le\u00f3n Heredia"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "23JUL"}], "urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/ETCiERBJoL", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/CC_rnnTHXSI/?igshid=15vucvgudkaxh", "display_url": "instagram.com/p/CC_rnnTHXSI/\u2026"}]}, "source": "Instagram", "id": "1286370905543847937", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "013c4ab452ad50e9", "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-68.7364, 10.3417]}}, "text": "#23JUL || Gobernador julioleonyara est\u00e1 contagiado de COVID-19\n\nEl gobernador del estado Yaracuy, Julio C\u00e9sar Le\u00f3n Heredia, inform\u00f3 que se encuentra en aislamiento e inici\u00f3 su tratamiento al resultar positivo al\u2026 https://t.co/ETCiERBJoL", "conversation_id": "1286370905543847937", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-07-23T01:46:00.000Z", "author_id": "965239338", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 73, "probability": 0.318, "type": "Place", "normalized_text": "Sant\u00edsima Trinidad"}, {"start": 204, "end": 207, "probability": 0.8409, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "not\u00edcias"}, {"start": 10, "end": 26, "tag": "notiyaradigital"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/hDID2OsTWx", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/CC93Y3cB3Z1/?igshid=kdfn4q5vvvv", "display_url": "instagram.com/p/CC93Y3cB3Z1/\u2026"}]}, "source": "Instagram", "id": "1286115313650630658", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "013c4ab452ad50e9", "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-68.7364, 10.3417]}}, "text": "#not\u00edcias #notiyaradigital julioleonyara \"Aferrado a la Sant\u00edsima Trinidad y con la Fe en nuestro personal de salud comienzo mi aislamiento y tratamiento tras salir positivo a COVID-19... En el nombre de Dios\u2026 https://t.co/hDID2OsTWx", "conversation_id": "1286115313650630658", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-07-19T19:35:39.000Z", "author_id": "886722070712918016", "in_reply_to_user_id": "1261912102261927936", "source": "Twitter for Android", "id": "1284934951280967680", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "011eda3559cd03c8"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1284894591393705984"}], "text": "@Patrick43076501 @MambaNegra92F @gutierrez_ledy no seas estupido,solamente con el pago del alquiler,se les va mas de la mitad del sueldo,y el transporte,servicios basicos,educacion,alimentos etc...aqui,en mi pais,el tratamiento para el Covid-19,es gratuito...y por encima de la vida,no hay nada!!!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Patrick43076501"}, {"start": 32, "end": 47, "username": "gutierrez_ledy"}]}, "conversation_id": "1284813914128166912", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-07-19T15:10:24.000Z", "author_id": "1105601070192119809", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.9133, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 63, "end": 73, "probability": 0.8354, "type": "Person", "normalized_text": "Dar\u00edo Vivas"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}, {"start": 130, "end": 139, "tag": "Covid_19"}], "urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/0DeNfeDQjS", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/CC1ARKTsZgN/?igshid=1t5fc18pq47vk", "display_url": "instagram.com/p/CC1ARKTsZgN/\u2026"}]}, "source": "Instagram", "id": "1284868197989126144", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "008eb02a542ac3d4", "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-66.86166644, 10.47232601]}}, "text": "#\u00daLTIMAHORA | Jefe de Gobierno del Distrito Capital de Maduro, Dar\u00edo Vivas, recibe tratamiento en aislamiento tras dar positivo a #Covid_19.\n\nHizo un llamado a la ciudadan\u00eda para que acate las normas de bioseguridad\u2026 https://t.co/0DeNfeDQjS", "conversation_id": "1284868197989126144", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-07-16T00:33:13.000Z", "author_id": "2994223294", "attachments": {"media_keys": ["3_1283560264886083597"]}, "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.9277, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "15Jul2020"}], "urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/DevGJX3keo", "expanded_url": "https://twitter.com/DaiverAlcalde/status/1283560284553187330/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DevGJX3keo"}], "mentions": [{"start": 183, "end": 197, "username": "NicolasMaduro"}, {"start": 198, "end": 213, "username": "Jehyson_Guzman"}, {"start": 214, "end": 226, "username": "ramonievesc"}]}, "source": "Twitter for Android", "id": "1283560284553187330", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "01cb69a764a68d10"}, "text": "#15Jul2020 El d\u00eda de hoy gracias a Dios y al esfuerzo de nuestros m\u00e9dicos dos pacientes que hab\u00edan dado positivo para COVID-19 fueron dadas de alta, tras cumplir con el tratamiento.  @NicolasMaduro @Jehyson_Guzman @ramonievesc https://t.co/DevGJX3keo", "conversation_id": "1283560284553187330", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-07-14T20:29:56.000Z", "author_id": "1251587989463085059", "source": "Twitter for Android", "id": "1283136671182192646", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "01be351754bcbe13"}, "text": "Todos nuestros l\u00edderes de la Revoluci\u00f3n, separados f\u00edsicamente de la accion, m\u00e1s no de la direcci\u00f3n. Todos vienen respondiendo al ciento por ciento al tratamiento del COVID-19", "conversation_id": "1283136671182192646", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-07-11T19:49:26.000Z", "author_id": "1449686960", "source": "Instagram", "entities": {"hashtags": [{"start": 97, "end": 106, "tag": "covid_19"}, {"start": 168, "end": 190, "tag": "distanciamientosocial"}, {"start": 193, "end": 207, "tag": "quedateencasa"}], "urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/G0nTdh6fH3", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/CCg52BGnVyi/?igshid=1q06i5t06yauq", "display_url": "instagram.com/p/CCg52BGnVyi/\u2026"}]}, "id": "1282039315414028291", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "015d19216c749864", "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-67.96000426, 10.17626513]}}, "text": "Reposted from opspaho COVID-19 \ud83d\udc49 \u00bfEs la dexametasona un tratamiento para todos los pacientes con #covid_19 \u2753\n\nRecuerda, l\u00e1vate las \ud83d\udd90\ud83c\udffc\ud83e\udd1a\ud83c\udffe con agua y jab\u00f3n.   \n\nMant\u00e9n el #distanciamientosocial y #quedateencasa \ud83c\udfe0 en\u2026 https://t.co/G0nTdh6fH3", "conversation_id": "1282039315414028291", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-07-11T18:20:19.000Z", "author_id": "98255804", "in_reply_to_user_id": "12493262", "source": "Twitter for Android", "id": "1282016889737228290", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1281675429468934145"}], "text": "@lubrio Puro show si no tienes enfermedades que se puedan complicar con el Covid-19, no es de gravedad, millones de recuperados y personas asintom\u00e1ticas lo confirman, hay personas que se curan hasta sin tratamiento ahora lo van a querer hacer m\u00e1rtir \ud83d\ude44", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "lubrio"}]}, "conversation_id": "1281675429468934145", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-07-11T00:51:58.000Z", "author_id": "3432065320", "attachments": {"media_keys": ["3_1281753031504269316"]}, "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 32, "probability": 0.9944, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael Torrealba"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.5814, "type": "Place", "normalized_text": "Coche"}, {"start": 201, "end": 212, "probability": 0.96, "type": "Person", "normalized_text": "Peggy Veroes"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/kuuByJap7C", "expanded_url": "https://twitter.com/israel_unidad/status/1281753060432379905/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kuuByJap7C"}]}, "source": "Twitter for iPhone", "id": "1281753060432379905", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 4, "like_count": 46, "quote_count": 5}, "geo": {"place_id": "01c93e351e3122fb"}, "text": "Para el paciente Rafael Torrealba hospitalizado en Coche  por  + para covid  19 se necesitan estos broncodilatadores : salbutamol y budecort   para su tratamiento, si pueden colaborar  comunicarse con Peggy Veroes al 04241396162 gracias de antemano . https://t.co/kuuByJap7C", "conversation_id": "1281753060432379905", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-07-10T11:13:14.000Z", "author_id": "2879653337", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 77, "probability": 0.8652, "type": "Person", "normalized_text": "Capit\u00e1n Cabello"}, {"start": 290, "end": 295, "probability": 0.4589, "type": "Person", "normalized_text": "CHAVEZ"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "exadecoarrecho"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "lucena51"}, {"start": 26, "end": 36, "username": "dcabellor"}]}, "in_reply_to_user_id": "2423862192", "source": "Twitter for Android", "id": "1281547023255248896", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1138104384351399937", "name": "Diosdado Cabello R"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1138104384351399937", "name": "Diosdado Cabello R"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "0058b0cb7e695890"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1281513906721128448"}], "text": "@exadecoarrecho @lucena51 @dcabellor Abandona el servilismo tu Capit\u00e1n Cabello en 15 d\u00edas estar\u00e1 convertido en un H\u00c9ROE NACIONAL que venci\u00f3 El COVID 19.,mientras tanto no calaremos hasta para respirar como evoluciona en su tratamiento.sera una copia de la situaci\u00f3n m\u00e9dica del comandante H CHAVEZ", "conversation_id": "1281513906721128448", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-07-09T23:05:57.000Z", "author_id": "145289300", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 16, "probability": 0.8302, "type": "Person", "normalized_text": "Diosdado"}, {"start": 125, "end": 140, "probability": 0.982, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 G Hern\u00e1ndez"}, {"start": 211, "end": 215, "probability": 0.5296, "type": "Place", "normalized_text": "Covid"}], "hashtags": [{"start": 220, "end": 241, "tag": "VenezuelaConDiosdado"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/HUKhW4Yol5", "expanded_url": "https://twitter.com/HERNANGARBOZA/status/1281359799175782400", "display_url": "twitter.com/HERNANGARBOZA/\u2026"}]}, "source": "Twitter for Android", "id": "1281363993135808512", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1138104384351399937", "name": "Diosdado Cabello R"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1138104384351399937", "name": "Diosdado Cabello R"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "014950ed1900452e"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1281359799175782400"}], "text": "Camarada Diosdado cu\u00eddese mucho y cumpla fielmente el tratamiento que se va a sanar pronto. Te queremos mucho y le pedimos a Jos\u00e9 G Hern\u00e1ndez, nuestro santo  popular por tu salud y la de todos los enfermeros de Covid-19\n#VenezuelaConDiosdado https://t.co/HUKhW4Yol5", "conversation_id": "1281363993135808512", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-07-09T22:26:12.000Z", "author_id": "357042367", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9033, "type": "Person", "normalized_text": "Diosdado"}]}, "source": "Twitter for Android", "id": "1281353989028810753", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "004ed43112a4cf6a"}, "text": "Diosdado cabello que va hacer un goofume y un potazo por qu\u00e9 no tiene como hacerse el tratamiento del Covid-19 JAJAJA", "conversation_id": "1281353989028810753", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-07-07T18:36:52.000Z", "author_id": "141431036", "in_reply_to_user_id": "108445498", "source": "Twitter for Android", "id": "1280571503147470848", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "01be351754bcbe13"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1280453982373150721"}], "text": "@willy_casanova @tonyboza Dan pena agena con el tratamiento a las E/S a quien se le cocurre restringir las E/S para pasemos toda la madrugada y la ma\u00f1ana en cola v\u00edtima del Covid-19. El coco le echa humo de la inteligencia", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "willy_casanova"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "tonyboza"}]}, "conversation_id": "1280453982373150721", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-07-07T02:46:38.000Z", "author_id": "227288386", "attachments": {"media_keys": ["3_1280332363818565634"]}, "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 35, "probability": 0.6393, "type": "Organization", "normalized_text": "Sociedad de Pediatr\u00eda"}, {"start": 57, "end": 60, "probability": 0.7596, "type": "Organization", "normalized_text": "MPPS"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/pmQSCwCteR", "expanded_url": "https://twitter.com/huniades/status/1280332366192443394/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pmQSCwCteR"}]}, "source": "Twitter for Android", "id": "1280332366192443394", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 3, "like_count": 33, "quote_count": 4}, "geo": {"place_id": "01c93e351e3122fb"}, "text": "Posici\u00f3n de la Sociedad de Pediatr\u00eda ante el anuncio del MPPS y el esquema de Tratamiento para COVID-19 https://t.co/pmQSCwCteR", "conversation_id": "1280332366192443394", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-07-06T23:02:51.000Z", "author_id": "1146535398", "in_reply_to_user_id": "1146535398", "source": "Twitter for Android", "id": "1280276048635101184", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 1, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "018e4aba7010ecbe"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1280275456953065475"}], "text": "2. Los diab\u00e9ticos con COVID-19 que desarrollen infecci\u00f3n leve DEBEN MANTENER SU TRATAMIENTO HABITUAL.\n3. En diab\u00e9ticos con infecci\u00f3n severa o complicada por COVID-19 el tratamiento de elecci\u00f3n es con insulina.", "conversation_id": "1280275456953065475", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-07-06T19:42:41.000Z", "author_id": "116877635", "attachments": {"media_keys": ["3_1280225642190114818"]}, "source": "Twitter for Android", "entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 53, "tag": "COVID__19"}, {"start": 102, "end": 106, "tag": "VIH"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/2DQKagiWQp", "expanded_url": "https://twitter.com/AzulPositivo/status/1280225678282153985/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2DQKagiWQp"}]}, "id": "1280225678282153985", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "01be351754bcbe13"}, "text": "Ser\u00eda un gran error que ante el avance del #COVID__19 se debiliten los esfuerzos para la respuesta al #VIH. Esta nueva pandemia ha representado en muchos casos riesgos de protecci\u00f3n y dificultades de acceso tanto al tratamiento como a los servicios de salud de las personas VIH+ https://t.co/2DQKagiWQp", "conversation_id": "1280225678282153985", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-07-05T03:56:30.000Z", "author_id": "146223170", "in_reply_to_user_id": "98653618", "source": "Twitter for Android", "id": "1279625176334901253", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "0047c84e70b9501b"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1279464894006509573"}], "text": "@NOmasCNE Saludos ludwig. Vistes la charla sobre tratamiento del covid-19 que dimos ?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "NOmasCNE"}]}, "conversation_id": "1279357963124310018", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-07-05T01:21:46.000Z", "author_id": "1069006921", "in_reply_to_user_id": "108196938", "source": "Twitter for Android", "id": "1279586234864676866", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "text": "@LaHojillaenTV  Deber\u00edan dramatizar por TV en cadena el procedimiento de un enfermo covid-19, desde q entra a tratamiento hasta el final.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "LaHojillaenTV"}]}, "conversation_id": "1279586234864676866", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-07-05T01:19:59.000Z", "author_id": "235712120", "attachments": {"media_keys": ["3_1279585658420543490"]}, "in_reply_to_user_id": "108196938", "source": "Twitter for Android", "id": "1279585785675689984", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "008eb02a542ac3d4"}, "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/jE5j7ysSU2", "expanded_url": "https://twitter.com/ojovigilante193/status/1279585785675689984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jE5j7ysSU2"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "LaHojillaenTV"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "lahojillatv"}]}, "text": "@LaHojillaenTV @lahojillatv  ME ALEGRO QUE PASASES EL VIDEO DE LO TERRIBLE DEL TRATAMIENTO DEL COVID-19. SE SUELE COMETER EL ERROR DE QUE NO PONEN ESAS COSA, POR FALSA DELICADEZA. SE TIENE QUE PASARLE A LA GENTE, LO TERRIBLE DEL TRATAMIENTO. https://t.co/jE5j7ysSU2", "conversation_id": "1279585785675689984", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-07-02T18:25:56.000Z", "author_id": "195032413", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.9947, "type": "Person", "normalized_text": "Sandra"}, {"start": 95, "end": 103, "probability": 0.9962, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 275, "end": 279, "probability": 0.2823, "type": "Other", "normalized_text": "Covid"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 30, "username": "MatatandlParley"}, {"start": 31, "end": 47, "username": "TarekWiliamSaab"}]}, "in_reply_to_user_id": "857296971035488256", "source": "Twitter for Android", "id": "1278756810640457728", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "geo": {"place_id": "00fef4361f2ad538"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1278754571381354500"}], "text": "@Sandri69xoxo @MatatandlParley @TarekWiliamSaab Oye Sandra no sabr\u00eda decirte, pero si est\u00e1s en Venezuela le puedes dar las gracias que est\u00e1s en este hermoso Pa\u00eds, porque ahorita se han muerto miles de venezolanos en los otros pa\u00edses por no tener para pagar un tratamiento de Covid-19, aqu\u00ed el test y el tratamiento es gratuito", "conversation_id": "1278117575831040000", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-07-02T15:24:25.000Z", "author_id": "568305526", "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 93, "probability": 0.4791, "type": "Other", "normalized_text": "VIH"}]}, "in_reply_to_user_id": "568305526", "source": "Twitter for Android", "id": "1278711130819448832", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "00914f80743a0863"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1278710674395291653"}], "text": "Al encontrar el tratamiento contra el covid_19 este tratamiento servir\u00e1 contra el virus de VIH", "conversation_id": "1278710674395291653", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-06-30T18:17:11.000Z", "author_id": "1067788710626893825", "attachments": {"media_keys": ["3_1277640422572142592"]}, "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.9798, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael Lacava"}, {"start": 67, "end": 71, "probability": 0.347, "type": "Organization", "normalized_text": "Covid"}], "urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/ffcJjECEnE", "expanded_url": "https://twitter.com/CaraboboGB/status/1277972660039962624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ffcJjECEnE"}]}, "source": "Twitter for Android", "id": "1278029834392756224", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "015d19216c749864"}, "text": "El gobernador Rafael Lacava, report\u00f3 13 nuevos casos positivos por Covid-19 en la entidad, todos ellos cumpliendo aislamiento y recibiendo el tratamiento respectivo https://t.co/ffcJjECEnE", "conversation_id": "1278029834392756224", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-06-30T18:17:04.000Z", "author_id": "1067788710626893825", "attachments": {"media_keys": ["3_1277640422572142592"]}, "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.9798, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael Lacava"}, {"start": 67, "end": 71, "probability": 0.347, "type": "Organization", "normalized_text": "Covid"}], "urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/ffcJjEUfMe", "expanded_url": "https://twitter.com/CaraboboGB/status/1277972660039962624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ffcJjEUfMe"}]}, "source": "Twitter for Android", "id": "1278029805410291719", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "015d19216c749864"}, "text": "El gobernador Rafael Lacava, report\u00f3 13 nuevos casos positivos por Covid-19 en la entidad, todos ellos cumpliendo aislamiento y recibiendo el tratamiento respectivo https://t.co/ffcJjEUfMe", "conversation_id": "1278029805410291719", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-06-30T14:36:38.000Z", "author_id": "917954679748857858", "attachments": {"media_keys": ["3_1277974236498243585", "3_1277974258073784320", "3_1277974280920154116", "3_1277974302139101185"]}, "source": "Twitter for Android", "entities": {"hashtags": [{"start": 52, "end": 63, "tag": "CDImiranda"}, {"start": 68, "end": 83, "tag": "EstadoTrujillo"}, {"start": 171, "end": 186, "tag": "CubaSalvaVidas"}], "urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/cDVmvyh66G", "expanded_url": "https://twitter.com/le0nel_batista/status/1277974330391986182/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cDVmvyh66G"}, {"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/cDVmvyh66G", "expanded_url": "https://twitter.com/le0nel_batista/status/1277974330391986182/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cDVmvyh66G"}, {"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/cDVmvyh66G", "expanded_url": "https://twitter.com/le0nel_batista/status/1277974330391986182/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cDVmvyh66G"}, {"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/cDVmvyh66G", "expanded_url": "https://twitter.com/le0nel_batista/status/1277974330391986182/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cDVmvyh66G"}]}, "id": "1277974330391986182", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "015c005b4efdc7ee"}, "text": "Capacitaci\u00f3n al personal m\u00e9dico y de enfermer\u00eda del #CDImiranda del #EstadoTrujillo sobre la actualizaci\u00f3n de los protocolos de tratamiento ante un paciente con Covid-19.\n#CubaSalvaVidas https://t.co/cDVmvyh66G", "conversation_id": "1277974330391986182", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-06-29T14:27:32.000Z", "author_id": "889280682408767488", "source": "Twitter for Android", "entities": {"hashtags": [{"start": 27, "end": 36, "tag": "Covid_19"}, {"start": 46, "end": 57, "tag": "remdesivir"}, {"start": 58, "end": 65, "tag": "Gilead"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/eC0I2C0qAY", "expanded_url": "https://twitter.com/gualestrit/status/1277560382169718784", "display_url": "twitter.com/gualestrit/sta\u2026"}]}, "id": "1277609649953538049", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "847529762566230016", "name": "Business and finance", "description": "Business"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "847888632711061504", "name": "Personal finance", "description": "Personal finance"}}, {"domain": {"id": "67", "name": "Interests and Hobbies", "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks"}, "entity": {"id": "847894852779900928", "name": "Stocks & indices", "description": "Stocks"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "0058b0cb7e695890"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1277560382169718784"}], "text": "Costo del tratamiento para #Covid_19. $3.120.\n#remdesivir #Gilead https://t.co/eC0I2C0qAY", "conversation_id": "1277609649953538049", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-06-29T14:22:15.000Z", "author_id": "965239338", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 83, "probability": 0.2659, "type": "Person", "normalized_text": "Gobernador Julio Le\u00f3n"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.7597, "type": "Place", "normalized_text": "Yaracuy"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "noticias"}, {"start": 10, "end": 26, "tag": "notiyaradigital"}], "urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/Jniy2k11t3", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/CCBa2ZKBaqy/?igshid=1vgw77bffpgff", "display_url": "instagram.com/p/CCBa2ZKBaqy/\u2026"}]}, "source": "Instagram", "id": "1277608320673755136", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "013c4ab452ad50e9", "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-68.7364, 10.3417]}}, "text": "#noticias #notiyaradigital *Fecha: 29 de junio de 2020.*\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddea *Gobernador Julio Le\u00f3n: Yaracuy tiene 19 casos de COVID-19, 9 recuperados y 10 activos hospitalizados y recibiendo tratamiento*\n      \ud83d\udd37 Anunci\u00f3 6 nuevos\u2026 https://t.co/Jniy2k11t3", "conversation_id": "1277608320673755136", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-06-27T04:47:36.000Z", "author_id": "62703125", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.9974, "type": "Person", "normalized_text": "Dr Castro"}, {"start": 109, "end": 113, "probability": 0.2925, "type": "Organization", "normalized_text": "Covid"}, {"start": 135, "end": 162, "probability": 0.6816, "type": "Person", "normalized_text": "Dra Mar\u00eda Eugenia Barrientos"}, {"start": 168, "end": 178, "probability": 0.4599, "type": "Person", "normalized_text": "El Salvador"}, {"start": 225, "end": 231, "probability": 0.6558, "type": "Product", "normalized_text": "Youtube"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "juliocastrom"}]}, "in_reply_to_user_id": "130572816", "source": "Twitter for Android", "id": "1276738929950183425", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752842752", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10029382357", "name": "YouTube"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "008eb02a542ac3d4"}, "text": "@juliocastrom buenas noches, Dr Castro, que opina sobre el tratamiento basado en la cl\u00ednica producida por el Covid-19, aplicado por la Dra Mar\u00eda Eugenia Barrientos, de El Salvador, expuesto en muchas entrevistas publicada en Youtube", "conversation_id": "1276738929950183425", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-06-26T11:04:22.000Z", "author_id": "58020600", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 5, "probability": 0.856, "type": "Organization", "normalized_text": "EMA"}, {"start": 40, "end": 45, "probability": 0.5311, "type": "Organization", "normalized_text": "Gilead"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/OrOpcNxGYA", "expanded_url": "https://cincodias.elpais.com/cincodias/2020/06/25/companias/1593090543_380637.html?id_externo_rsoc=TW_CC", "display_url": "cincodias.elpais.com/cincodias/2020\u2026"}], "mentions": [{"start": 107, "end": 120, "username": "CincoDiascom"}]}, "source": "Twitter for Android", "id": "1276471357879042048", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "00677a6154ac3141"}, "text": "La EMA respalda el uso de remdesivir de Gilead para el tratamiento de Covid-19 https://t.co/OrOpcNxGYA v\u00eda @CincoDiascom", "conversation_id": "1276471357879042048", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-06-24T03:43:05.000Z", "author_id": "362057811", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9509, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 174, "end": 188, "probability": 0.9796, "type": "Person", "normalized_text": "Delcy Rodr\u00edguez"}]}, "source": "Twitter for Android", "id": "1275635529397264386", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "893526853129875456", "name": "Delcy Rodriguez", "description": "Vice President of Venezuela Delcy Rodriguez"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "893526853129875456", "name": "Delcy Rodriguez", "description": "Vice President of Venezuela Delcy Rodriguez"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "01031ef97be7f374"}, "text": "Venezuela anuncia implementaci\u00f3n del tratamiento con plasma para atender a pacientes positivos por covid-19, inform\u00f3 este martes la vicepresidenta Ejecutiva de la Rep\u00fablica, Delcy Rodr\u00edguez.", "conversation_id": "1275635529397264386", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-06-23T20:58:25.000Z", "author_id": "3083754887", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 21, "probability": 0.9869, "type": "Person", "normalized_text": "Delcy Rodr\u00edguez"}, {"start": 35, "end": 43, "probability": 0.9888, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "23Jun"}, {"start": 109, "end": 118, "tag": "Covid_19"}]}, "source": "Twitter for Android", "id": "1275533693063397378", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "893526853129875456", "name": "Delcy Rodriguez", "description": "Vice President of Venezuela Delcy Rodriguez"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "893526853129875456", "name": "Delcy Rodriguez", "description": "Vice President of Venezuela Delcy Rodriguez"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "text": "#23Jun Delcy Rodr\u00edguez informa que Venezuela va a aplicar tratamiento con plasma de pacientes recuperados de #Covid_19", "conversation_id": "1275533693063397378", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-06-23T20:57:14.000Z", "author_id": "106199539", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.987, "type": "Person", "normalized_text": "Delcy Rodr\u00edguez"}, {"start": 25, "end": 33, "probability": 0.9907, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "source": "Twitter for Android", "id": "1275533397297893377", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "893526853129875456", "name": "Delcy Rodriguez", "description": "Vice President of Venezuela Delcy Rodriguez"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "893526853129875456", "name": "Delcy Rodriguez", "description": "Vice President of Venezuela Delcy Rodriguez"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "text": "Delcy Rodr\u00edguez dice que Venezuela va a aplicar tratamiento con plasma de pacientes recuperados de COVID-19", "conversation_id": "1275533397297893377", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-06-20T23:34:34.000Z", "author_id": "1146535398", "attachments": {"media_keys": ["3_1274485809991876612"]}, "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 37, "probability": 0.3389, "type": "Organization", "normalized_text": "Ivermectina"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.3477, "type": "Place", "normalized_text": "Covid"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.555, "type": "Place", "normalized_text": "Estado Bol\u00edvar"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/7erYd4vvSK", "expanded_url": "https://twitter.com/Marcoslimamd/status/1274485824961286144/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7erYd4vvSK"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms"}]}, "source": "Twitter for Android", "id": "1274485824961286144", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 8, "like_count": 36, "quote_count": 1}, "geo": {"place_id": "018e4aba7010ecbe"}, "text": "La @opsoms advierte que la Ivermectina NO DEBE SER USADA en el tratamiento del Covid-19. Ya en las minas del Estado Bol\u00edvar seg\u00fan algunos pacientes estaban vendiendo el llamado \"Combo Covid\" que inclu\u00eda Hidroxicloroquina, azitromicina e ivermectina de uso veterinario... casi nada https://t.co/7erYd4vvSK", "conversation_id": "1274485824961286144", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-06-17T02:10:42.000Z", "author_id": "965239338", "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 106, "probability": 0.5134, "type": "Organization", "normalized_text": "Covid"}, {"start": 114, "end": 122, "probability": 0.9906, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 136, "end": 168, "probability": 0.6694, "type": "Other", "normalized_text": "Sistema P\u00fablico Nacional de Salud"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "noticias"}, {"start": 10, "end": 26, "tag": "notiyaradigital"}], "urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/FMqfBX0KdQ", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/CBhNmlchm_i/?igshid=2wg6826x599x", "display_url": "instagram.com/p/CBhNmlchm_i/\u2026"}]}, "source": "Instagram", "id": "1273075568788082691", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "013c4ab452ad50e9", "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-68.7364, 10.3417]}}, "text": "#noticias #notiyaradigital El 99 por ciento de los pacientes hospitalizados con tratamiento contra la Covid-19 en Venezuela est\u00e1n en el Sistema P\u00fablico Nacional de Salud \u201catendidos con amor, con capacidad cient\u00edfica,\u2026 https://t.co/FMqfBX0KdQ", "conversation_id": "1273075568788082691", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-06-16T22:38:32.000Z", "author_id": "135899053", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 60, "probability": 0.709, "type": "Place", "normalized_text": "Rectorado de la UCLA"}, {"start": 154, "end": 158, "probability": 0.3368, "type": "Organization", "normalized_text": "COVID"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/QblshMRmfp", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/CBg1UgNpQ9H/?igshid=iv6zu6y1q52t", "display_url": "instagram.com/p/CBg1UgNpQ9H/\u2026"}]}, "source": "Instagram", "id": "1273022174614478848", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "geo": {"place_id": "012b6b2c110f0c21", "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-69.29925889, 10.06786229]}}, "text": "Durante dos jornadas se escenific\u00f3 en el Rectorado de la UCLA un taller sobre prevenci\u00f3n, tratamiento y manejo de los pacientes que presenten s\u00edntomas de COVID-19, dirigido a los 92 estudiantes del 6to. a\u00f1o \"B\" del\u2026 https://t.co/QblshMRmfp", "conversation_id": "1273022174614478848", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-06-15T00:27:30.000Z", "author_id": "72351152", "attachments": {"media_keys": ["3_1272324806495604737"]}, "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 125, "probability": 0.7442, "type": "Place", "normalized_text": "La Mesa de Esnujaque"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "ReporteET"}, {"start": 11, "end": 20, "tag": "Trujillo"}, {"start": 50, "end": 59, "tag": "Covid_19"}, {"start": 128, "end": 137, "tag": "Urdaneta"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/bHsujDO6or", "expanded_url": "https://twitter.com/Diario_Tiempo/status/1272324821259636742/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bHsujDO6or"}]}, "source": "Twitter for Android", "id": "1272324821259636742", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "015c005b4efdc7ee"}, "text": "#ReporteET #Trujillo contabiliza un nuevo caso de #Covid_19 se trata de una dama de 35 a\u00f1os, habitante de La Mesa de Esnujaque, #Urdaneta, quien present\u00f3 s\u00edntomas el 2 de junio. Actualmente recibe tratamiento en un centro centinela por presentar insuficiencia respiratoria leve. https://t.co/bHsujDO6or", "conversation_id": "1272324821259636742", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-06-09T23:40:24.000Z", "author_id": "1146535398", "attachments": {"media_keys": ["3_1270501019429023750"]}, "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 139, "probability": 0.2956, "type": "Organization", "normalized_text": "Covid"}, {"start": 224, "end": 231, "probability": 0.5031, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1ola"}, {"start": 245, "end": 253, "probability": 0.7497, "type": "Place", "normalized_text": "VENEZUELA"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/BkEZ7BAnXz", "expanded_url": "https://twitter.com/Marcoslimamd/status/1270501029046554624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BkEZ7BAnXz"}]}, "source": "Twitter for Android", "id": "1270501029046554624", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 36, "like_count": 560, "quote_count": 19}, "geo": {"place_id": "018e4aba7010ecbe"}, "text": "Hace unas semanas un grupo de colegas escribimos un art\u00edculo sobre la factibilidad del uso de estatinas como parte del tratamiento del Covid-19. Hoy con orgullo nos notifican que fue ACEPTADO para publicaci\u00f3n en una revista Espa\u00f1ola. ESTA ES LA VENEZUELA QUE RESISTE A LA BABARIE! https://t.co/BkEZ7BAnXz", "conversation_id": "1270501029046554624", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-06-09T13:38:20.000Z", "author_id": "339945798", "attachments": {"media_keys": ["3_1270349499966410752"]}, "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 62, "probability": 0.9483, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Fraga Pittaluga"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/9v2hEI6nbJ", "expanded_url": "https://linktr.ee/laavdt", "display_url": "linktr.ee/laavdt"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/CCyewhc2c2", "expanded_url": "https://twitter.com/avdt11/status/1270349513941712897/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CCyewhc2c2"}], "mentions": [{"start": 64, "end": 72, "username": "lfragap"}]}, "source": "Twitter for iPhone", "id": "1270349513941712897", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 6, "like_count": 83, "quote_count": 6}, "geo": {"place_id": "008eb02a542ac3d4"}, "text": "Este viernes 12 nos acompa\u00f1ar\u00e1 el profesor Luis Fraga Pittaluga @lfragap para conversar sobre el tratamiento de las p\u00e9rdidas fiscales en el contexto del COVID-19. \nPara registrarse y obtener las coordenadas de la reuni\u00f3n pueden pulsar el siguiente link https://t.co/9v2hEI6nbJ https://t.co/CCyewhc2c2", "conversation_id": "1270349513941712897", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-06-09T12:23:47.000Z", "author_id": "3604636577", "attachments": {"media_keys": ["3_1270330737716273155"]}, "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 58, "probability": 0.9321, "type": "Place", "normalized_text": "Sucre"}, {"start": 163, "end": 168, "probability": 0.6501, "type": "Place", "normalized_text": "Ribero"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 27, "tag": "M\u00e1ximaConcienciaPorLaSalud"}, {"start": 89, "end": 98, "tag": "Covid_19"}, {"start": 147, "end": 153, "tag": "Sucre"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/Pp6S1EPt4S", "expanded_url": "https://twitter.com/Garcia_Edwar_S/status/1270330749967912960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Pp6S1EPt4S"}], "mentions": [{"start": 40, "end": 52, "username": "EdwinRojasM"}, {"start": 261, "end": 275, "username": "NicolasMaduro"}]}, "source": "Twitter for iPhone", "id": "1270330749967912960", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "0165fd44316e9f7f"}, "text": "#M\u00e1ximaConcienciaPorLaSalud\n\nGobernador @EdwinRojasM: Sucre registra 15 casos activos de #Covid_19, de los cuales 14 se encuentran en el municipio #Sucre y uno en Ribero. Todos est\u00e1n recluidos en centros de salud, recibiendo el tratamiento correspondiente Pdte @NicolasMaduro https://t.co/Pp6S1EPt4S", "conversation_id": "1270330749967912960", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-06-04T21:16:18.000Z", "author_id": "83051113", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.4762, "type": "Place", "normalized_text": "Covid"}, {"start": 151, "end": 154, "probability": 0.9176, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}]}, "source": "Twitter for iPhone", "id": "1268652825216778240", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 2, "like_count": 59, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "01be351754bcbe13"}, "text": "Se\u00f1ores del r\u00e9gimen, los pacientes de Covid 19 NO cometieron ning\u00fan delito para que sean tratados como reos, tampoco se pueden abandonar a la buena de Dios. A todos ellos se les TIENE que prestar la debida asistencia m\u00e9dica y GARANTIZARLE el tratamiento para su recuperaci\u00f3n", "conversation_id": "1268652825216778240", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-06-03T23:41:32.000Z", "author_id": "1670950525", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 5, "probability": 0.6026, "type": "Organization", "normalized_text": "OPS"}], "hashtags": [{"start": 231, "end": 247, "tag": "UrgeSalvarVidas"}]}, "in_reply_to_user_id": "1670950525", "source": "Twitter for Android", "id": "1268326987954827264", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "00982120172dd83a"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1268326892857364480"}], "text": "La OPS administrar\u00e1 los fondos aprobados. El dinero, en la 1ra etapa, se utilizar\u00e1 en equipos de protecci\u00f3n para el personal de salud; mejoras en la capacidad de diagn\u00f3stico y tratamiento cl\u00ednico de casos confirmados con COVID-19. #UrgeSalvarVidas", "conversation_id": "1268326476967002112", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-06-03T16:18:12.000Z", "author_id": "291941485", "source": "Twitter for Android", "entities": {"hashtags": [{"start": 79, "end": 88, "tag": "Covid_19"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/Wie2E9S4xw", "expanded_url": "https://twitter.com/CardiologyToday/status/1268202092071661570", "display_url": "twitter.com/CardiologyToda\u2026"}]}, "id": "1268215417216131072", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1268202092071661570"}], "text": "Interesante informaci\u00f3n sobre el tratamiento con inmunoglobulina en pediatr\u00eda. #Covid_19 https://t.co/Wie2E9S4xw", "conversation_id": "1268215417216131072", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-06-03T12:46:38.000Z", "author_id": "1244125051", "attachments": {"media_keys": ["3_1268162014884638761"]}, "source": "Twitter for Android", "id": "1268162174645567489", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/pNUfpxgQqZ", "expanded_url": "https://twitter.com/MisionDrJGH/status/1268162174645567489/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pNUfpxgQqZ"}]}, "text": "\ud83d\udde3\ufe0f \ud835\udc7a\ud835\udc82\ud835\udc83\ud835\udc8a\u0301\ud835\udc82\ud835\udc94 \ud835\udc92\ud835\udc96\ud835\udc86 \u270d\ufe0f\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\nLa mayor\u00eda de las personas que contraen la COVID-19 se recupera de la enfermedad sin necesidad de realizar un tratamiento especial. El 20% que la padece desarrolla una enfermedad grave y tiene dificultad para respirar. https://t.co/pNUfpxgQqZ", "conversation_id": "1268162174645567489", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-06-03T12:46:37.000Z", "author_id": "307069010", "attachments": {"media_keys": ["3_1268162092764483584"]}, "source": "Twitter for Android", "id": "1268162170782703619", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/3QGQRsBsWo", "expanded_url": "https://twitter.com/Conapdis/status/1268162170782703619/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3QGQRsBsWo"}]}, "text": "\ud83d\udde3\ufe0f \ud835\udc7a\ud835\udc82\ud835\udc83\ud835\udc8a\u0301\ud835\udc82\ud835\udc94 \ud835\udc92\ud835\udc96\ud835\udc86 \u270d\ufe0f\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\nLa mayor\u00eda de las personas que contraen la COVID-19 se recupera de la enfermedad sin necesidad de realizar un tratamiento especial. El 20% que la padece desarrolla una enfermedad grave y tiene dificultad para respirar. https://t.co/3QGQRsBsWo", "conversation_id": "1268162170782703619", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-05-30T22:28:01.000Z", "author_id": "100922637", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9851, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 47, "tag": "Covid_19"}, {"start": 153, "end": 160, "tag": "30Mayo"}]}, "in_reply_to_user_id": "100922637", "source": "Twitter for Android", "id": "1266858934473801731", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1266858669725102084"}], "text": "Maduro insiste en \"tratamientos\" para #Covid_19 y habla sobre un nuevo tratamiento ruso: \"Tenemos una bater\u00eda garantizada para los tratamientos\", dice.\n\n#30Mayo", "conversation_id": "1266857865274429441", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-05-29T22:17:09.000Z", "author_id": "62703125", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 93, "probability": 0.9062, "type": "Person", "normalized_text": "Dra Mar\u00eda Eugenia Barrientos"}], "urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/rfqR13ZffI", "expanded_url": "https://youtu.be/9eAKPGnaFY8", "display_url": "youtu.be/9eAKPGnaFY8"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "arduinoCNN"}]}, "in_reply_to_user_id": "34421926", "source": "Twitter for Android", "id": "1266493811674566657", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "008eb02a542ac3d4"}, "text": "@arduinoCNN  buenas tardes, recomiendo tratar de entrevistar a la Dra Mar\u00eda Eugenia Barrientos, tiene excelentes recomendaciones para tratamiento de Covid-19, https://t.co/rfqR13ZffI", "conversation_id": "1266493811674566657", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-05-28T23:50:07.000Z", "author_id": "324115351", "in_reply_to_user_id": "51771212", "source": "Twitter for Android", "id": "1266154818990727168", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "01c93e351e3122fb"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1265799273331003393"}], "text": "@jovilla101 Nadie joven y sin enfermedades cr\u00f3nica debe agravarse con covid 19. Los italianos descubriron la farsa y aplican tratamiento, no puro respiradores como  dijo OMS, anticoagulates, desinflamatorio y antibiotico si tienen fibre y se curaron miles en dos d\u00edas.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jovilla101"}]}, "conversation_id": "1265799273331003393", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-05-26T19:57:16.000Z", "author_id": "744750706716979204", "in_reply_to_user_id": "137176214", "source": "Twitter for iPhone", "id": "1265371445380726789", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "01a73d6169f504ac"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1265227035686944773"}], "text": "@solangel2010 @CanelonDeMiel @yosmlb Responder en detalle es muy largo.Estos medicamentos se usan desde hace muchos a\u00f1os para otras enfermedades.Parecen impedir que el virus invada la c\u00e9lula.COVID 19 no tiene tratamiento espec\u00edfico,por lo cual se usa en muchos pa\u00edses con mucho cuidado,por sus efectos secundarios.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "solangel2010"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "CanelonDeMiel"}, {"start": 29, "end": 36, "username": "YosMlb"}]}, "conversation_id": "1265108797984518144", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-05-26T19:03:11.000Z", "author_id": "324115351", "in_reply_to_user_id": "3366726243", "source": "Twitter for Android", "id": "1265357836005015555", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "01c93e351e3122fb"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1265249684093898756"}], "text": "@jqnicolas48 @yosmlb Llevelo a m\u00e9dicos que le pongan el tratamiento adecuado de los italianos, anticoagulante, desinfamatorios, porq puro respiradero no sala. Cuando italua hace las autpsias salvo miles de vida. Y descubrieron el fondo oscuro de covid 19", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "jqnicolas48"}, {"start": 13, "end": 20, "username": "YosMlb"}]}, "conversation_id": "1265108797984518144", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-05-26T00:40:55.000Z", "author_id": "108592068", "attachments": {"media_keys": ["3_1265080303481208832"]}, "source": "Twitter for Android", "entities": {"hashtags": [{"start": 2, "end": 11, "tag": "Ent\u00e9rate"}, {"start": 23, "end": 32, "tag": "COVID\u30fc19"}, {"start": 240, "end": 270, "tag": "RedoblemosEsfuerzoYPrevenci\u00f3n"}], "urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/tIz1F5qRY1", "expanded_url": "https://twitter.com/charlychaves/status/1265080438051266560/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tIz1F5qRY1"}]}, "id": "1265080438051266560", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "01a73d6169f504ac"}, "text": "\ud83d\udde3\ufe0f#Ent\u00e9rate || \u270d\ufe0f\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\nLa #COVID\u30fc19 est\u00e1 causada por un virus, de modo que los antibi\u00f3ticos no sirven frente a ella. No se deben usar antibi\u00f3ticos como prevenci\u00f3n o tratamiento de la COVID-19. Si presentas s\u00edntomas ve al centro m\u00e9dico cercano\n#RedoblemosEsfuerzoYPrevenci\u00f3n https://t.co/tIz1F5qRY1", "conversation_id": "1265080438051266560", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-05-25T20:37:53.000Z", "author_id": "1117780144356306944", "attachments": {"media_keys": ["3_1265019266916585472"]}, "source": "Twitter for iPhone", "entities": {"hashtags": [{"start": 176, "end": 184, "tag": "COVID19"}], "urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/djXvnhxRIn", "expanded_url": "https://twitter.com/Surnet_io/status/1265019280149676034/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/djXvnhxRIn"}]}, "id": "1265019280149676034", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "043383f8b2b79918"}, "text": "\ud83d\udce3NO EXISTEN MEDICAMENTOS CON LICENCIA PARA EL TRATAMIENTO DE COVID-19\ud83d\udce3\n\ud83d\udd39\nBajo esta premisa recomendamos a la poblaci\u00f3n a tomar medidas preventivas para evitar ser v\u00edctimas del #COVID19 https://t.co/djXvnhxRIn", "conversation_id": "1265019280149676034", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-05-23T01:24:33.000Z", "author_id": "965239338", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 33, "probability": 0.9288, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.309, "type": "Place", "normalized_text": "Covid"}], "urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/01qYEa7sOu", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/CAgwcc5H86P/?igshid=cnvp7wme64q8", "display_url": "instagram.com/p/CAgwcc5H86P/\u2026"}]}, "source": "Instagram", "id": "1264004256341929984", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "013c4ab452ad50e9", "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-68.7364, 10.3417]}}, "text": "En las\u00a0\u00faltimas 24 horas, Venezuela detect\u00f3 62 nuevos casos de Covid-19, para elevar la\u00a0cifra total de contagios a 944, mientras que los\u00a0pacientes recuperados tras recibir tratamiento gratuito se ubican 262, para una\u2026 https://t.co/01qYEa7sOu", "conversation_id": "1264004256341929984", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-05-18T10:59:10.000Z", "author_id": "143054277", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 20, "probability": 0.7513, "type": "Person", "normalized_text": "Xi Jinping"}], "hashtags": [{"start": 39, "end": 43, "tag": "OMS"}, {"start": 118, "end": 127, "tag": "Covid_19"}, {"start": 200, "end": 206, "tag": "WHA73"}], "urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/iYcWrfbE7K", "expanded_url": "https://www.pscp.tv/w/cZEK_DFkclFlWkdwTWxCS2J8MUJkeFlReXZlZHp4WK8itAVkD_EKsJ_6ud7akwMI7yMTS_mAKbLwtQDr9gcE?t=30m46s", "display_url": "pscp.tv/w/cZEK_DFkclFl\u2026"}]}, "source": "Twitter for Android", "id": "1262336924905361409", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "852769182315761664", "name": "Xi Jinping", "description": "Xi Jinping"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "852769182315761664", "name": "Xi Jinping", "description": "Xi Jinping"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "00914f80743a0863"}, "text": "Presidente Xi Jinping, recomienda a la #OMS Redoblar esfuerzos para llevar a buen puerto el control y tratamiento del #Covid_19 en cuanto a protecci\u00f3n, cuarentena, detecci\u00f3n, tratamiento y rastreo. \n\n#WHA73\nhttps://t.co/iYcWrfbE7K", "conversation_id": "1262336924905361409", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-05-13T22:35:51.000Z", "author_id": "1111319884653383680", "in_reply_to_user_id": "728030714168528896", "source": "Twitter for Android", "id": "1260700312756727809", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1260696785804197888"}], "text": "@joherleon56 Y todav\u00eda hablan, lo que pasa es que los tienen marginados en otros pa\u00edses, por la gratuidad del tratamiento para el covid-19 y el culillo a la misma.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "joherleon56"}]}, "conversation_id": "1260696785804197888", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-05-09T18:35:50.000Z", "author_id": "53212595", "source": "Twitter for Android", "id": "1259190357356679168", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "008eb02a542ac3d4"}, "text": "La sociedad espera q se consiga una vacuna para el covid-19 ...y quizas todos reman en la misma direccion ( hasta los q no creen en vacunas , andan en silencio ) ojala se consiga , pero no es seguro ( el hiv no se consiguo vacuna ) quizas mas importante UN TRATAMIENTO SEGURO", "conversation_id": "1259190357356679168", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-05-09T00:20:25.000Z", "author_id": "77719276", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9666, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "source": "Twitter for Android", "id": "1258914686101262336", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "geo": {"place_id": "018e4aba7010ecbe"}, "text": "Venezuela enfrenta el impacto de la pandemia COVID 19 en medio de una crisis humanitaria, que afecta a la mayor\u00eda del pueblo venezolano y que se traduce en hambre, desnutrici\u00f3n, enfermedades sin tratamiento, detenciones arbitrarias, torturas y aislamiento por falta de gasolina.", "conversation_id": "1258914686101262336", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-05-05T12:00:57.000Z", "author_id": "3773382736", "attachments": {"media_keys": ["3_1257641422511054850"]}, "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.5588, "type": "Organization", "normalized_text": "HAP"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 32, "tag": "COVID\u30fc19"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/QnW6j9wiOn", "expanded_url": "https://twitter.com/Codehciu/status/1257641428521488385/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QnW6j9wiOn"}], "mentions": [{"start": 215, "end": 231, "username": "CorreodelCaroni"}]}, "in_reply_to_user_id": "3773382736", "source": "Twitter for Android", "id": "1257641428521488385", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "01a74227630d48a8"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1257640864819621891"}], "text": "Durante la pandemia de #COVID\u30fc19, las personas que sufren de HAP se encuentran expuestas a un contexto de vulneraci\u00f3n sin su tratamiento, y son m\u00e1s fr\u00e1giles a contraer enfermedades infecciosas como el COVID-19, v\u00eda @CorreodelCaroni (6/7). https://t.co/QnW6j9wiOn", "conversation_id": "1257638837502828546", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-05-05T04:35:00.000Z", "author_id": "987128299481681920", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 21, "probability": 0.8942, "type": "Person", "normalized_text": "Omar Prieto"}, {"start": 72, "end": 83, "probability": 0.8729, "type": "Place", "normalized_text": "La Macandona"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.3205, "type": "Organization", "normalized_text": "Covid"}, {"start": 149, "end": 153, "probability": 0.6613, "type": "Place", "normalized_text": "Zulia"}], "urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/fhELDDVlDl", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B_yv7wYlvkc/?igshid=1dpe37afot4is", "display_url": "instagram.com/p/B_yv7wYlvkc/\u2026"}]}, "source": "Instagram", "id": "1257529202212892672", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1100089473893715968", "name": "Omar Prieto", "description": "Omar Prieto"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1100089473893715968", "name": "Omar Prieto", "description": "Omar Prieto"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "002e2add0d1ff144", "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-71.3102, 10.1956]}}, "text": "Gobernador Omar Prieto: Pareja Wayuu est\u00e1n siendo tratados en un CDI en La Macandona.\n\nLas dos personas que dieron positivo al Covid-19 en el estado Zulia ya est\u00e1 recibiendo su tratamiento en un Centro de\u2026 https://t.co/fhELDDVlDl", "conversation_id": "1257529202212892672", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-05-04T20:24:31.000Z", "author_id": "982539522264190976", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.5423, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/yiOVwB0L9f", "expanded_url": "https://www.bbc.com/mundo/noticias-52480895", "display_url": "bbc.com/mundo/noticias\u2026"}]}, "source": "Twitter for Android", "id": "1257405769571545089", "context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974597310615553", "name": "Entertainment"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596157181956", "name": "Online Site"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974597105094656", "name": "TV/Movies Related"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "1065659570578612224", "name": "BBC", "description": "BBC"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "004ed43112a4cf6a"}, "text": "BBC Mundo - Coronavirus: EE.UU. aprueba el uso de emergencia del antiviral Redemsivir como tratamiento del covid-19\nhttps://t.co/yiOVwB0L9f", "conversation_id": "1257405769571545089", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-04-28T22:14:11.000Z", "author_id": "118536733", "attachments": {"media_keys": ["3_1255259035684790277"]}, "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9844, "type": "Person", "normalized_text": "Nicol\u00e1s Maduro"}], "hashtags": [{"start": 97, "end": 112, "tag": "CadenaNacional"}, {"start": 113, "end": 122, "tag": "Covid_19"}, {"start": 220, "end": 241, "tag": "CuarentenaVoluntaria"}], "urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/QafDChkllu", "expanded_url": "https://twitter.com/sardyzerpa/status/1255259039417675777/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QafDChkllu"}]}, "source": "Twitter for Android", "id": "1255259039417675777", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "00e2dca236bad14f"}, "text": "\u00bfCu\u00e1l ser\u00e1 el mensaje subliminal de Nicol\u00e1s Maduro al beber T\u00e9 de Malojillo con Moringa en plena #CadenaNacional?#Covid_19 Respiradores artificiales y tratamiento para la \u00e9lite militar y presidencial. As\u00ed que sigamos en #CuarentenaVoluntaria y al compadre chavista\ud83d\udc47 https://t.co/QafDChkllu", "conversation_id": "1255259039417675777", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-04-26T13:10:46.000Z", "author_id": "424526615", "attachments": {"media_keys": ["3_1254397499000979457"]}, "entities": {"annotations": [{"start": 155, "end": 178, "probability": 0.4271, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Medicina UCV"}], "hashtags": [{"start": 138, "end": 150, "tag": "coronavirus"}, {"start": 230, "end": 239, "tag": "Covid_19"}, {"start": 240, "end": 248, "tag": "26Abril"}, {"start": 249, "end": 260, "tag": "cuarentena"}, {"start": 261, "end": 272, "tag": "LlamadaSOS"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/4kuP0Ar1c1", "expanded_url": "https://twitter.com/sanasanaucv/status/1254397508995989505/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4kuP0Ar1c1"}]}, "source": "Twitter for Android", "id": "1254397508995989505", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "text": "\ud83c\udfe5Los centros de salud pueden verse limitados para proporcionar un tratamiento adecuado a quienes m\u00e1s lo\nnecesitan.\n\nSi tienes s\u00edntomas de #coronavirus la Facultad de Medicina UCV te ofrece atenci\u00f3n m\u00e9dica gratuita v\u00eda telef\u00f3nica\ud83d\udc47\n#Covid_19 #26Abril #cuarentena #LlamadaSOS https://t.co/4kuP0Ar1c1", "conversation_id": "1254397508995989505", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-04-26T00:34:52.000Z", "author_id": "1138529998158123008", "source": "Instagram", "entities": {"hashtags": [{"start": 193, "end": 202, "tag": "covid_19"}], "urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/ZURQwe93ys", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B_bJTJPjwJR/?igshid=1iwkq3dlx4cca", "display_url": "instagram.com/p/B_bJTJPjwJR/\u2026"}]}, "id": "1254207280364556295", "context_annotations": [{"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "847868745150119936", "name": "Home & family", "description": "Hobbies and interests"}}, {"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "854692455005921281", "name": "Science", "description": "Science"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076", "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-66.9146, 10.506]}}, "text": "Mientras el mundo se paraliza por la pandemia, cient\u00edficos de todo el mundo est\u00e1n haciendo sus propios ensayos y procurando desarrollar esquemas de tratamiento efectivo para la lucha contra el #covid_19\n\nVarios\u2026 https://t.co/ZURQwe93ys", "conversation_id": "1254207280364556295", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-04-24T15:56:34.000Z", "author_id": "511037638", "in_reply_to_user_id": "118864905", "source": "Twitter for Android", "id": "1253714458691633154", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "013af206217285bb"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1253712804999282689"}], "text": "@VTVcanal8 Ya no se haya como comprar nada, un tratamiento m\u00e9dico, comida, todo por las nubes , si no nos mata el covid- 19 nos matara el hambre.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "VTVcanal8"}]}, "conversation_id": "1253712804999282689", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-04-23T22:05:43.000Z", "author_id": "141208489", "attachments": {"media_keys": ["7_1253444794782756870"]}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6684, "type": "Place", "normalized_text": "ITALIA"}, {"start": 264, "end": 268, "probability": 0.652, "type": "Place", "normalized_text": "CHINA"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/uzpl0kKSdz", "expanded_url": "https://twitter.com/rogerdario1/status/1253444970834530306/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/uzpl0kKSdz"}]}, "source": "Twitter for Android", "id": "1253444970834530306", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 18, "like_count": 81, "quote_count": 13}, "geo": {"place_id": "01a73d6169f504ac"}, "text": "ITALIA DESCUBRE LA VERDAD Y EL VERDADERO  TRATAMIENTO DEL COVID-19-\nSEG\u00daN INFORM\u00d3 FERNANDO H\u00c9CTOR PETRONI.\nANATOMOPAT\u00d3LOGOS EN BIOPSIAS DE FALLECIDOS DESCUBREN LA VERDADERA CAUSA DE LA MUERTE: TROMBOSIS ( TROMBOS Y NO CORONAVIRUS)  DISEMINADA\nQU\u00c9 TAL?\nY LA OMS?\nY CHINA? OJO-VIDEO https://t.co/uzpl0kKSdz", "conversation_id": "1253444970834530306", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": true}, {"created_at": "2020-04-21T19:18:25.000Z", "author_id": "744750706716979204", "entities": {"annotations": [{"start": 136, "end": 140, "probability": 0.6973, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 149, "end": 160, "probability": 0.7503, "type": "Place", "normalized_text": "Arabia Saud\u00ed"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "EfectoCocuyo"}]}, "in_reply_to_user_id": "2941644267", "source": "Twitter for iPhone", "id": "1252678094252539909", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "01a73d6169f504ac"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1252669081305649152"}], "text": "@EfectoCocuyo NO EXISTE NING\u00daN TRATAMIENTO ESPEC\u00cdFICO CONTRA COVID-19\u2757\ufe0fAlgunos medicamentos utilizados en epidemias por el mismo virus (China/2002 y Arabia Saud\u00ed/2012), junto con otros m\u00e1s recientes,est\u00e1n siendo empleados en diversos protocolos cient\u00edficos,con resultados alentadores y nada mas", "conversation_id": "1252669081305649152", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-04-21T05:25:20.000Z", "author_id": "886722070712918016", "entities": {"annotations": [{"start": 255, "end": 258, "probability": 0.8585, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "lacocvaldez1"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "gutierrez_ledy"}]}, "in_reply_to_user_id": "1021046404096184320", "source": "Twitter for Android", "id": "1252468440104931329", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "011eda3559cd03c8"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1251987345244594177"}], "text": "@lacocvaldez1 @gutierrez_ledy Cinico es ese gobierno Norteamericano,para quien se infecte de Covid-19,el tratamiento le cuesta 80 mil $,o sea que el bolsa,el pelabola,se muere!!!...Aqui en mi Patria,el tratamiento es gratuito!!!..Y deberias dar gracias a Dios por eso.Podrias necesitarlo!!!", "conversation_id": "1251987345244594177", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-04-20T11:12:35.000Z", "author_id": "3781729649", "entities": {"annotations": [{"start": 136, "end": 138, "probability": 0.6342, "type": "Organization", "normalized_text": "HAP"}], "hashtags": [{"start": 69, "end": 72, "tag": "HP"}], "urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/28FfM7AfQH", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B_M1gjHjHmq/?igshid=1nta3wzypbety", "display_url": "instagram.com/p/B_M1gjHjHmq/\u2026"}]}, "source": "Instagram", "id": "1252193438742786048", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "008af77d1b1cf7a3", "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-65.0, 8.0]}}, "text": "Los profesionales de la salud de m\u00e1s de 32 centros de tratamiento de #HP respondieron a la consulta. Las respuestas a la consulta de la HAP indicaron sorprendentemente pocos, solo 13, pacientes con COVID-19 y una\u2026 https://t.co/28FfM7AfQH", "conversation_id": "1252193438742786048", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-04-19T02:42:45.000Z", "author_id": "1247910530", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.9014, "type": "Place", "normalized_text": "CHINA"}, {"start": 86, "end": 89, "probability": 0.9069, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 175, "end": 179, "probability": 0.9274, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 213, "end": 216, "probability": 0.8701, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 238, "end": 248, "probability": 0.6021, "type": "Place", "normalized_text": "CEMENTERIOS"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "cadenirafael"}]}, "in_reply_to_user_id": "1247910530", "source": "Twitter for iPhone", "id": "1251702747335929861", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "00677a6154ac3141"}, "text": "@cadenirafael ....La gran diferencia entre CHINA,primera potencia econ\u00f3mica mundial y EEUU segunda potencia mundial,en el tratamiento a la pandemia COVID-19,para salvar vidas:China busca soluciones en HOSPITALES. EEUU busca soluciones en CEMENTERIOS,/", "conversation_id": "1251702747335929861", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-04-15T00:39:50.000Z", "author_id": "1138529998158123008", "source": "Instagram", "entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 44, "tag": "hidroxicloroquina"}, {"start": 67, "end": 73, "tag": "COVID"}], "urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/CeamaGg5wA", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B--1FFNjYf8/?igshid=m1oe94lpj5hw", "display_url": "instagram.com/p/B--1FFNjYf8/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.instagram.com/p/B--1FFNjYf8/?igshid=m1oe94lpj5hw"}]}, "id": "1250222262411825152", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076", "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-66.9146, 10.506]}}, "text": "La posibilidad de usar la #hidroxicloroquina en el tratamiento del #COVID-19, en medio de la pandemia , debido a la premura por conseguir el medicamento adecuado, ha creado una serie de controversias y cr\u00edticas,\u2026 https://t.co/CeamaGg5wA", "conversation_id": "1250222262411825152", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-04-15T00:33:16.000Z", "author_id": "370098785", "attachments": {"media_keys": ["3_1250220594056044549"]}, "in_reply_to_user_id": "370098785", "source": "Twitter for Android", "entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 20, "tag": "Mar14"}, {"start": 36, "end": 64, "tag": "MarcoTorresInformaASuPueblo"}, {"start": 152, "end": 172, "tag": "AraguaQu\u00e9dateEnCasa"}, {"start": 173, "end": 190, "tag": "CuarentenaSocial"}], "urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/fmUyJo4byz", "expanded_url": "https://twitter.com/IRDA_OFICIAL/status/1250220610082549760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fmUyJo4byz"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "IRDA_OFICIAL"}, {"start": 191, "end": 207, "username": "MarcoTorresPSUV"}, {"start": 208, "end": 221, "username": "Mary_RomeroP"}]}, "id": "1250220610082549760", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "0198c6f108778b40"}, "text": "@IRDA_OFICIAL #Mar14 en el programa #MarcoTorresInformaASuPueblo coment\u00f3 que las 4 personas que dieron + al COVID-19, se encuentran con su tratamiento. #AraguaQu\u00e9dateEnCasa\n#CuarentenaSocial\n@MarcoTorresPSUV\n@Mary_RomeroP https://t.co/fmUyJo4byz", "conversation_id": "1250220610082549760", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-04-14T00:56:03.000Z", "author_id": "114769525", "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 89, "probability": 0.8708, "type": "Place", "normalized_text": "La Guaira"}]}, "source": "Twitter for iPhone", "id": "1249863959424970752", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "019e6a103559d590"}, "text": "Donde est\u00e1n los 200 y pico de contagiados por covid 19 que anunci\u00f3 el loquito de La Guaira. Se recuperaron, est\u00e1n graves, recibiendo tratamiento o se murieron?", "conversation_id": "1249863959424970752", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-04-12T22:43:36.000Z", "author_id": "195032413", "entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 142, "probability": 0.9065, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 214, "end": 218, "probability": 0.1911, "type": "Organization", "normalized_text": "Covid"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "dccolectivo"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "venceralcovid"}]}, "in_reply_to_user_id": "2474550704", "source": "Twitter for Android", "id": "1249468238297288704", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "00fef4361f2ad538"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1249068269845336066"}], "text": "@dccolectivo @VencerAlCovid Yo prefiero mil veces cobrar un Bono de 350.000 y que den el Test y tratamiento del Covid-19 gratis, Estados Unidos y que a los trabajadores le van 1000$ mensual, pero si te enfermas de Covid-19 el test es gratis pero el tratamiento cuesta 35.000$", "conversation_id": "1249068269845336066", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-04-12T13:17:40.000Z", "author_id": "266062677", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.6583, "type": "Organization", "normalized_text": "COVID"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/Uoh1Ha24dM", "expanded_url": "https://www.infobae.com/america/tendencias-america/2020/04/10/un-tratamiento-israeli-para-covid-19-demostro-una-tasa-de-supervivencia-del-100-en-pacientes-graves/", "display_url": "infobae.com/america/tenden\u2026"}]}, "source": "Twitter for Android", "id": "1249325814660898817", "context_annotations": [{"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596157181956", "name": "Online Site"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "1108424811208835078", "name": "Infobae", "description": "Infobae"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "0058b0cb7e695890"}, "text": "Un tratamiento israel\u00ed para COVID-19 demostr\u00f3 una tasa de supervivencia del 100% en pacientes graves - Infobae https://t.co/Uoh1Ha24dM", "conversation_id": "1249325814660898817", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-04-12T13:17:31.000Z", "author_id": "266062677", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.6583, "type": "Organization", "normalized_text": "COVID"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/Uoh1Ha24dM", "expanded_url": "https://www.infobae.com/america/tendencias-america/2020/04/10/un-tratamiento-israeli-para-covid-19-demostro-una-tasa-de-supervivencia-del-100-en-pacientes-graves/", "display_url": "infobae.com/america/tenden\u2026"}]}, "source": "Twitter for Android", "id": "1249325776857706496", "context_annotations": [{"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596157181956", "name": "Online Site"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "1108424811208835078", "name": "Infobae", "description": "Infobae"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "0058b0cb7e695890"}, "text": "Un tratamiento israel\u00ed para COVID-19 demostr\u00f3 una tasa de supervivencia del 100% en pacientes graves - Infobae https://t.co/Uoh1Ha24dM", "conversation_id": "1249325776857706496", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-04-09T18:46:39.000Z", "author_id": "146203831", "attachments": {"media_keys": ["3_1248319290614231041", "3_1248319489931804672", "3_1248319612480925696", "3_1248319684656553984"]}, "source": "Twitter for Android", "entities": {"hashtags": [{"start": 246, "end": 255, "tag": "Covid_19"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/9GcfNzbbK6", "expanded_url": "https://twitter.com/CancilleriaVE/status/1248319854467256326/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9GcfNzbbK6"}, {"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/9GcfNzbbK6", "expanded_url": "https://twitter.com/CancilleriaVE/status/1248319854467256326/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9GcfNzbbK6"}, {"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/9GcfNzbbK6", "expanded_url": "https://twitter.com/CancilleriaVE/status/1248319854467256326/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9GcfNzbbK6"}, {"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/9GcfNzbbK6", "expanded_url": "https://twitter.com/CancilleriaVE/status/1248319854467256326/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9GcfNzbbK6"}]}, "id": "1248321445605904384", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "019e6a103559d590"}, "text": "Especialistas venezolanos en neumonolog\u00eda, infectolog\u00eda e inmunolog\u00eda que laboran en centros de salud centinelas en todo el pa\u00eds,participan en videoconferencia con expertos chinos para fortalecer esquemas de tratamiento en pacientes cr\u00edticos con #Covid_19 https://t.co/9GcfNzbbK6", "conversation_id": "1248321445605904384", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-04-09T09:50:52.000Z", "author_id": "195032413", "in_reply_to_user_id": "1697306731", "source": "Twitter for Android", "id": "1248186607989071872", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1155922125884030976", "name": "Brozo xmiswebs"}}, {"domain": {"id": "120", "name": "Digital Creator", "description": "Influencers who create content on digital platforms"}, "entity": {"id": "1155922125884030976", "name": "Brozo xmiswebs"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "00fef4361f2ad538"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1248088013168447490"}], "text": "@Reyjew @brozoxmiswebs Amigo anoche un tipo me dijo y que en estados unidos el test para diagnosticar  Covid-19 y tratamiento y que todo eso es gr\u00e1tis... Eso es verdad o es mentira", "entities": {"mentions": [{"start": 8, "end": 22, "username": "brozoxmiswebs"}]}, "conversation_id": "1248017790721617921", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-04-09T04:30:56.000Z", "author_id": "146203831", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.834, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 162, "end": 166, "probability": 0.387, "type": "Place", "normalized_text": "Covid"}], "hashtags": [{"start": 173, "end": 196, "tag": "VenezuelaAvanzaEnSalud"}], "urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/M0QbehV2tE", "expanded_url": "https://twitter.com/Vilma_Meche/status/1247901673457979395/video/1", "display_url": "twitter.com/Vilma_Meche/st\u2026"}]}, "source": "Twitter for Android", "id": "1248106094439862272", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "019e6a103559d590"}, "text": "Aqu\u00ed vemos como la delegaci\u00f3n China est\u00e1 desplegada en todo los UCI del pa\u00eds para hacer un mejor diagnosticado y tratamiento con los pacientes contagiados por el Covid-19 \ud83e\udda0\n#VenezuelaAvanzaEnSalud https://t.co/M0QbehV2tE", "conversation_id": "1248106094439862272", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-04-09T02:02:02.000Z", "author_id": "163879506", "source": "Twitter for Android", "id": "1248068625547825154", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "00604def69ec46a8"}, "text": "Si el contaminado con COVID-19 debe quedarse en casa, esta vez aislado adem\u00e1s de toda su familia, c\u00f3mo o qu\u00e9 debe hacer para lograr su tratamiento m\u00e9dico y recuperar su salud? Ser\u00e1 abandonado y as\u00ed condenado a muerte, incluso su familia? De eso se trata?", "conversation_id": "1248068625547825154", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-04-06T23:30:47.000Z", "author_id": "2751374705", "attachments": {"media_keys": ["3_1247305762340306944", "3_1247305772301762560", "3_1247305782108000259"]}, "source": "Twitter for Android", "id": "1247305784163274754", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "008aa0a303fcf700"}, "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/U2j0mHxU59", "expanded_url": "https://twitter.com/LiderLuisOrtega/status/1247305784163274754/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/U2j0mHxU59"}, {"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/U2j0mHxU59", "expanded_url": "https://twitter.com/LiderLuisOrtega/status/1247305784163274754/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/U2j0mHxU59"}, {"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/U2j0mHxU59", "expanded_url": "https://twitter.com/LiderLuisOrtega/status/1247305784163274754/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/U2j0mHxU59"}]}, "text": "Estos tipos hicieron una mutaci\u00f3n con el COVID\u201419 y se fundieron con el en consecuencia el tratamiento debe ser la erradicaci\u00f3n. Que clase de vaina se echaron con el pueblo venezolano, no se hablas m\u00e1s...! https://t.co/U2j0mHxU59", "conversation_id": "1247305784163274754", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-04-05T14:26:32.000Z", "author_id": "190757876", "attachments": {"media_keys": ["3_1246806219479793664"]}, "source": "Twitter for Android", "entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 47, "tag": "Covid_19"}], "urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/B8f6RP2KXD", "expanded_url": "https://twitter.com/jalemoine/status/1246806432298696708/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/B8f6RP2KXD"}]}, "id": "1246806432298696708", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "00fef4361f2ad538"}, "text": "Tratamiento efectivo para combatir el #Covid_19 https://t.co/B8f6RP2KXD", "conversation_id": "1246806432298696708", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-04-04T07:03:45.000Z", "author_id": "114377596", "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 89, "probability": 0.8307, "type": "Place", "normalized_text": "barinas"}]}, "source": "Twitter for Android", "id": "1246332615344492545", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "009e6b0e445977d6"}, "text": "Quisiera experimentar un tratamiento contra el covid-19 pero recuerdo que estoy en barinas y se me pasa....  Es triste so\u00f1ar tan alto y no tener las herramientas...", "conversation_id": "1246332615344492545", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-04-03T16:25:00.000Z", "author_id": "1507529629", "source": "Twitter for Android", "id": "1246111467205730305", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "0fc2c514d154d000"}, "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/9LG5RpwBRP", "expanded_url": "https://odluismarcano.com/coronavirus-COVID-19/", "display_url": "odluismarcano.com/coronavirus-CO\u2026"}]}, "text": "La hidroxicloriquina podr\u00eda causar efectos card\u00edacos negativos\n\nAunque se ha propuesto como un posible tratamiento para el COVID-19, debe administrarse bajo estricta vigilancia m\u00e9dica\n\nY requiere una evaluaci\u00f3n card\u00edaca previa\n\n=====&gt;\n https://t.co/9LG5RpwBRP", "conversation_id": "1246111467205730305", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-04-01T09:57:46.000Z", "author_id": "631287903", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 81, "probability": 0.9332, "type": "Place", "normalized_text": "Vzla"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "GaryGalan4"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "ELKCHE21"}, {"start": 22, "end": 36, "username": "SergioNovelli"}]}, "in_reply_to_user_id": "1042992810473877510", "source": "Twitter for Android", "id": "1245289240881217537", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1139122344440426497", "name": "Sergio Novelli"}}, {"domain": {"id": "58", "name": "Entertainment Personality", "description": "An entertainment personality in the world, like Anderson Cooper or Miranda Sings"}, "entity": {"id": "1139122344440426497", "name": "Sergio Novelli"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "01a73d6169f504ac"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1245135695473258496"}], "text": "@GaryGalan4 @ELKCHE21 @SergioNovelli T\u00fa hablas paja del sistema socialista de Vzla, d\u00f3nde somos ejemplo en el mundo en la forma como se ha tratado el COVID-19, este gobierno a pesar del bolqueo garantiza el tratamiento gratuito, los m\u00e9dicos van a la casas de la gente, all\u00e1 queman los muertos en las calles, qu\u00e9 tal!", "conversation_id": "1245122830494134272", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-04-01T08:57:53.000Z", "author_id": "1124497814938161152", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 19, "probability": 0.4896, "type": "Place", "normalized_text": "ciudad Larense"}], "hashtags": [{"start": 207, "end": 221, "tag": "QuedateEnCasa"}, {"start": 222, "end": 233, "tag": "cuarentena"}]}, "source": "Twitter for Android", "id": "1245274172756054016", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "011b0c535eef38ac"}, "text": "En mi ciudad Larense. Dos de las cuatro personas que hab\u00edan dado positivo a COVID-19, en un examen realizado este Martes 31 de Marzo, habr\u00edan dado negativo luego de tener d\u00edas bajo tratamiento suministrado. #QuedateEnCasa\n#cuarentena", "conversation_id": "1245274172756054016", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-03-29T11:27:35.000Z", "author_id": "146203831", "attachments": {"media_keys": ["3_1243957410701721601"]}, "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4734, "type": "Place", "normalized_text": "COVID"}, {"start": 169, "end": 173, "probability": 0.9223, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU"}], "urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/6fbIcO5UKW", "expanded_url": "https://twitter.com/Mision_Verdad/status/1243960410455379968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6fbIcO5UKW"}]}, "source": "Twitter for Android", "id": "1244224684150984712", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "019e6a103559d590"}, "text": "Medio estadounidense alerta que a los pacientes infectados de COVID-19 que tengan alguna discapacidad intelectual les podr\u00edan negar el acceso a un tratamiento m\u00e9dico en EE.UU https://t.co/6fbIcO5UKW", "conversation_id": "1244224684150984712", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-03-28T17:40:56.000Z", "author_id": "3083754887", "in_reply_to_user_id": "3083754887", "source": "Twitter for Android", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "28Mar"}, {"start": 65, "end": 74, "tag": "Covid_19"}]}, "id": "1243956249114431488", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1243956015944667138"}], "text": "#28Mar Tambi\u00e9n informa que llega cloroquina para tratamiento del #Covid_19", "conversation_id": "1243956015944667138", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-03-27T16:57:19.000Z", "author_id": "272231800", "in_reply_to_user_id": "272231800", "source": "Twitter for Android", "entities": {"hashtags": [{"start": 85, "end": 94, "tag": "Covid_19"}, {"start": 98, "end": 103, "tag": "EEUU"}], "urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/zblR3EonsB", "expanded_url": "https://bit.ly/2JgBhol", "display_url": "bit.ly/2JgBhol"}], "mentions": [{"start": 215, "end": 227, "username": "paleofuture"}]}, "id": "1243582887158480896", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 2, "like_count": 59, "quote_count": 4}, "geo": {"place_id": "0058b0cb7e695890"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1243582120167190528"}], "text": "Caso de adolescente a quien se le neg\u00f3 tratamiento podr\u00eda serla v\u00edctima m\u00e1s joven de #Covid_19 en #EEUU.  Aproximadamente 27,5 millones de estadounidenses, el 8,5 % no tienen seguro m\u00e9dico.  https://t.co/zblR3EonsB @paleofuture", "conversation_id": "1243582120167190528", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-03-26T20:12:43.000Z", "author_id": "1145139999417020416", "entities": {"annotations": [{"start": 143, "end": 145, "probability": 0.9337, "type": "Organization", "normalized_text": "ANC"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 95, "tag": "EEUU"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LailaTajeldine"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "NicolasMaduro"}, {"start": 31, "end": 41, "username": "dcabellor"}, {"start": 117, "end": 131, "username": "NicolasMaduro"}, {"start": 147, "end": 157, "username": "dcabellor"}]}, "in_reply_to_user_id": "237009130", "source": "Twitter for Android", "id": "1243269674214871040", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1138104384351399937", "name": "Diosdado Cabello R"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1138104384351399937", "name": "Diosdado Cabello R"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "0137799d4f960b21"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1243269157568892930"}], "text": "@LailaTajeldine @NicolasMaduro @dcabellor Nos ofende el atrevimiento del inhumano Imperio #EEUU contra el Presidente @NicolasMaduro y Pdnte de ANC @dcabellor, la medida solo indica desespero contra la indestructible Revoluci\u00f3n Bolivariana, que se luce al hacer frente al COVID-19 garantizando la gratuidad del tratamiento.", "conversation_id": "1243269157568892930", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-03-26T14:03:36.000Z", "author_id": "96628796", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.8662, "type": "Organization", "normalized_text": "FDA"}, {"start": 25, "end": 42, "probability": 0.3824, "type": "Person", "normalized_text": "Cloroquina Fosfato"}], "hashtags": [{"start": 115, "end": 124, "tag": "Covid_19"}, {"start": 188, "end": 202, "tag": "QuedateEnCasa"}, {"start": 203, "end": 219, "tag": "CuarentenaTotal"}]}, "in_reply_to_user_id": "96628796", "source": "Twitter for Android", "id": "1243176781835837441", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "015d19216c749864"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1242916060644458496"}], "text": "FDA hace referencia a la Cloroquina Fosfato utilizada en acuarios. No es igual a la Cloroquina estudiada contra el #Covid_19 No cumplan o sigan ning\u00fan tratamiento sin prescripci\u00f3n m\u00e9dica. #QuedateEnCasa #CuarentenaTotal", "conversation_id": "1242916060644458496", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-03-26T01:10:54.000Z", "author_id": "53519973", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.9464, "type": "Person", "normalized_text": "Diosdado Cabello"}, {"start": 36, "end": 38, "probability": 0.957, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}, {"start": 134, "end": 142, "probability": 0.9978, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 249, "end": 252, "probability": 0.6005, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}], "hashtags": [{"start": 119, "end": 128, "tag": "Covid_19"}]}, "source": "Twitter for Android", "id": "1242982323504758784", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "01d677e97eae46b3"}, "text": "Diosdado Cabello hablando de que en USA hay m\u00e1s casos de contagios y muertes por el alto costo del tratamiento para el #Covid_19 y en Venezuela, los venezolanos, tuvieron que hacer mascarillas de tela porque no hay las especiales en farmacias.\n\nPor Dios!", "conversation_id": "1242982323504758784", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-03-25T16:17:51.000Z", "author_id": "145062006", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.8857, "type": "Organization", "normalized_text": "IVIC"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.9412, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}], "urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/4QguvLPvo7", "expanded_url": "https://elmercurioweb.com/noticias/2020/3/25/cientficos-del-ivic-preocupados-por-las-recomendaciones-de-maduro-sobre-el-consumo-de-tratamiento-natural-para-el-covid-19", "display_url": "elmercurioweb.com/noticias/2020/\u2026"}]}, "source": "Squarespace", "id": "1242848177767755787", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "016eb87b25e8a354", "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-64.695053, 10.188904]}}, "text": "Cient\u00edficos del IVIC preocupados por las recomendaciones de Maduro sobre el consumo de tratamiento natural para el COVID-19  https://t.co/4QguvLPvo7", "conversation_id": "1242848177767755787", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-03-24T01:48:20.000Z", "author_id": "1507529629", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8177, "type": "Person", "normalized_text": "Dra"}, {"start": 137, "end": 160, "probability": 0.6188, "type": "Other", "normalized_text": "Coronavirus Disease 2019"}], "urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/9LG5RpwBRP", "expanded_url": "https://odluismarcano.com/coronavirus-COVID-19/", "display_url": "odluismarcano.com/coronavirus-CO\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "katianagb"}, {"start": 11, "end": 19, "username": "Dr_LawC"}]}, "in_reply_to_user_id": "866868338", "source": "Twitter for Android", "id": "1242266968515915778", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 2, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1242265530729463808"}], "text": "@katianagb @Dr_LawC Dra\n\n\u00bfSe refiere a mi publicaci\u00f3n del COVID-19?\n\nComo profesional subrayo aqu\u00ed, y en el post, que el tratamiento del Coronavirus Disease 2019 (COVID-19) debe quedar \u00fanica y estrictamente en manos de los m\u00e9dicos especialistas\n\nhttps://t.co/9LG5RpwBRP", "conversation_id": "1242252252053725186", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-03-23T18:46:01.000Z", "author_id": "1507529629", "in_reply_to_user_id": "1507529629", "source": "Twitter for Android", "id": "1242160692377116679", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/9LG5RpwBRP", "expanded_url": "https://odluismarcano.com/coronavirus-COVID-19/", "display_url": "odluismarcano.com/coronavirus-CO\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "katianagb"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1242157798034747397"}], "text": "@katianagb Adem\u00e1s agrego que:\n\nCualquier tratamiento y/o vacuna que surja para el COVID-19 debe ser administrado \u00fanica y estrictamente bajo supervisi\u00f3n m\u00e9dica.\n\nAutomedicarse NO es una opci\u00f3n\n\nhttps://t.co/9LG5RpwBRP", "conversation_id": "1242152757831913475", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-03-23T17:11:39.000Z", "author_id": "1189353500255444992", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9048, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 169, "end": 177, "probability": 0.988, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 182, "end": 185, "probability": 0.9375, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 230, "end": 234, "probability": 0.9729, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 251, "end": 255, "probability": 0.949, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/cgGSVjAaqL", "expanded_url": "https://twitter.com/usembassyve/status/1242128069277749257", "display_url": "twitter.com/usembassyve/st\u2026"}]}, "source": "Twitter for Android", "id": "1242136942843699202", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "799022225751871488", "name": "Donald Trump", "description": "US President Donald Trump"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "799022225751871488", "name": "Donald Trump", "description": "US President Donald Trump"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "839159814991167489", "name": "Travel", "description": "Travel"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "857603051657482241", "name": "Destinations", "description": "Destinations"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1242128069277749257"}], "text": "EEUU tiene m\u00e1s de 35mil casos, m\u00e1s 400 muertos y solo 170 recuperados. Y sigue imponiendo el cobro de 35mil D\u00f3lares por tratamiento m\u00e9dico. Y sigue imponiendo Bloqueo a Venezuela. Y EEUU es el Culpable de inyectar el COVID 19. En China. Todo se sabe. Trump Pagara. https://t.co/cgGSVjAaqL", "conversation_id": "1242136942843699202", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-03-23T13:43:18.000Z", "author_id": "85870376", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "China"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "elpaisdecomiqui"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "Vladi_VillegasP"}]}, "in_reply_to_user_id": "1385177359", "source": "Twitter for Android", "id": "1242084511430705152", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1242083919513690123"}], "text": "@elpaisdecomiqui @Vladi_VillegasP Por supuesto. Por eso en China el primer m\u00e9dico que alert\u00f3 del covid-19 fue arrestado. Luego muri\u00f3 por no recibir el tratamiento a tiempo. Su pensamiento totalitario es evidente.", "conversation_id": "1241780415163174912", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-03-22T23:59:13.000Z", "author_id": "1507529629", "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 154, "probability": 0.4071, "type": "Other", "normalized_text": "British Medical Journal"}], "urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/9LG5RpwBRP", "expanded_url": "https://odluismarcano.com/coronavirus-COVID-19/", "display_url": "odluismarcano.com/coronavirus-CO\u2026"}]}, "source": "Twitter for Android", "id": "1241877120995000321", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "text": "Evitar el uso del ibuprofeno en el tratamiento del COVID-19, hasta que se haya probado con toda certeza su seguridad\n\nEsto seg\u00fan el British Medical Journal\n\nSigue este link y conocer\u00e1s m\u00e1s al respecto =====&gt;\n https://t.co/9LG5RpwBRP", "conversation_id": "1241877120995000321", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-03-22T17:14:31.000Z", "author_id": "2828490567", "attachments": {"media_keys": ["3_1241775271809880064"]}, "source": "Twitter for Android", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "22marzo"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/vreZLT3WAx", "expanded_url": "https://twitter.com/ivssptocabello/status/1241775276494913537/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vreZLT3WAx"}], "mentions": [{"start": 45, "end": 57, "username": "magallyvina"}, {"start": 145, "end": 159, "username": "NicolasMaduro"}]}, "id": "1241775276494913537", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "geo": {"place_id": "0151a18c54bdbe02"}, "text": "#22marzo recibimos por parte de nuestra pdta @magallyvina y gracias a las pol\u00edticas y medidas de prevenci\u00f3n y protecci\u00f3n para nuestro pueblo de  @NicolasMaduro,medicamentos seg\u00fan el esquema terap\u00e9utico espec\u00edfico para tratamiento de pacientes ad. con COVID-19. JUNTOS ES POSIBLE https://t.co/vreZLT3WAx", "conversation_id": "1241775276494913537", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-03-22T09:50:48.000Z", "author_id": "146203831", "attachments": {"media_keys": ["7_1241440405255786498"]}, "source": "Twitter for Android", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Covid_19"}, {"start": 13, "end": 23, "tag": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/CRrt1LEVrD", "expanded_url": "https://twitter.com/Larissacostas/status/1241440796387262467/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/CRrt1LEVrD"}]}, "id": "1241663609362579456", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "019e6a103559d590"}, "text": "#Covid_19 en #Venezuela: 70 casos en total desde la detecci\u00f3n del primero. 15 recuperados. 2 en estado grave. El Estado garantiza a TODOS LOS PACIENTES con COVID-19 el tratamiento en hospitales p\u00fablicos o cl\u00ednicas privadas https://t.co/CRrt1LEVrD", "conversation_id": "1241663609362579456", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-03-21T17:17:12.000Z", "author_id": "146203831", "attachments": {"media_keys": ["3_1241408790123229184"]}, "source": "Twitter for Android", "entities": {"hashtags": [{"start": 219, "end": 239, "tag": "CuarentenaEnFamilia"}], "urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/PWxyW3XCu3", "expanded_url": "https://twitter.com/Mippcivzla/status/1241412253691322368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PWxyW3XCu3"}]}, "id": "1241413564923088896", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "geo": {"place_id": "019e6a103559d590"}, "text": "La mayor\u00eda de las personas que contraen la COVID-19 se recupera de la enfermedad sin necesidad de realizar un tratamiento especial. El 20% que la padece desarrolla una enfermedad grave y tiene dificultad para respirar.\n#CuarentenaEnFamilia https://t.co/PWxyW3XCu3", "conversation_id": "1241413564923088896", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-03-21T07:40:05.000Z", "author_id": "83995824", "source": "Twitter for Android", "entities": {"hashtags": [{"start": 9, "end": 14, "tag": "EEUU"}, {"start": 44, "end": 53, "tag": "Covid_19"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/f2c8z0fJr0", "expanded_url": "https://twitter.com/TIME/status/1240998984321249288", "display_url": "twitter.com/TIME/status/12\u2026"}], "mentions": [{"start": 89, "end": 94, "username": "TIME"}]}, "id": "1241268328636788736", "context_annotations": [{"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "1065660607825817600", "name": "TIME Magazine", "description": "TIME Magazine"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1240998984321249288"}], "text": "Costo en #EEUU por el tratamiento contra el #Covid_19 es de $ 35.000,oo! Indignante! V\u00eda @TIME https://t.co/f2c8z0fJr0", "conversation_id": "1241268328636788736", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-03-20T17:57:55.000Z", "author_id": "197593526", "in_reply_to_user_id": "197593526", "source": "Twitter for iPhone", "entities": {"hashtags": [{"start": 188, "end": 197, "tag": "Covid_19"}]}, "id": "1241061421506592772", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "01be351754bcbe13"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1241061417677193219"}], "text": "Actualmente, no existe un tratamiento espec\u00edfico contra el nuevo (2019-nCoV). Por lo tanto, se necesita con urgencia identificar agentes antivirales efectivos para combatir la enfermedad. #Covid_19", "conversation_id": "1241061378267533317", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-03-18T20:43:40.000Z", "author_id": "464209491", "entities": {"annotations": [{"start": 181, "end": 183, "probability": 0.7616, "type": "Organization", "normalized_text": "AHA"}, {"start": 187, "end": 189, "probability": 0.5179, "type": "Organization", "normalized_text": "ACC"}], "mentions": [{"start": 2, "end": 17, "username": "eldingocriollo"}, {"start": 20, "end": 29, "username": "BerVal73"}]}, "in_reply_to_user_id": "464209491", "source": "Twitter for Android", "id": "1240378358564872192", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1240376739051835392"}], "text": "2)@eldingocriollo y @BerVal73 tambi\u00e9n podr\u00eda explicar,el porque de las complicaciones en pacientes con enfermedad cardiovascular, infectados por COVID-19.OJO tambi\u00e9n explica que la AHA y ACC no recomienda cambiar tratamiento, porque no hay suficiente evidencia m\u00e9dica,sobre esto.", "conversation_id": "1240376739051835392", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-03-18T15:15:56.000Z", "author_id": "141208489", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.5143, "type": "Place", "normalized_text": "JAP\u00d3N"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/4T7XDcXJAm", "expanded_url": "https://twitter.com/rogerdario1/status/1240284427730800640", "display_url": "twitter.com/rogerdario1/st\u2026"}]}, "source": "Twitter for Android", "id": "1240295881859047426", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "01a73d6169f504ac"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1240284427730800640"}], "text": "EN RELACI\u00d3N AL \"AVIGAN\" NO HAY QUE DESCONTEXTUALIZAR LA INFORMACION DEL JAP\u00d3N.\nDESCALIFICANDOLA\nALL\u00cd NO SE DICE QUE SE CUR\u00d3 EL COVID-19- \"CORONAVIRUS\".\nLA INFORMACI\u00d3N ES QUE EL AVIGAN FUE USADO EN  TRATAMIENTO EN WULHAN Y SENZHEN DONDE SEG\u00daN ESPECIALISTAS-VIDEO-\n NO HAY PANDEMIA https://t.co/4T7XDcXJAm", "conversation_id": "1240295881859047426", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-03-18T14:30:25.000Z", "author_id": "141208489", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.5392, "type": "Place", "normalized_text": "JAP\u00d3N"}]}, "source": "Twitter for Android", "id": "1240284427730800640", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "geo": {"place_id": "01a73d6169f504ac"}, "text": "TRATAMIENTO EN EL JAP\u00d3N CON F\u00c1RMACO PROBADO PARA EL COVID-19-CORONAVIRUS\nSE TRATA DE UNA DROGA USADA PARA LA INFLUENZA-GRIPE-\nSE LLAMA\n \"AVIGAN\"\nAPROBADA EN PROTOCOLO DE WULHAN\nY SENZHEN  \nEFECTIVIDAD PULMONAR \nEN 91% DE CASOS TRATADOS \nES UNA NOTICIA ALENTADORA\nGRACIAS A DIOS.", "conversation_id": "1240284427730800640", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-03-17T00:48:19.000Z", "author_id": "2329216008", "attachments": {"media_keys": ["3_1239715123020865536"]}, "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 35, "probability": 0.9056, "type": "Organization", "normalized_text": "Gobierno Bolivariano"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "EsNoticia"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/4FW84KAsp0", "expanded_url": "https://twitter.com/FNJPetrolera/status/1239715151802228737/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4FW84KAsp0"}], "mentions": [{"start": 119, "end": 133, "username": "NicolasMaduro"}]}, "source": "Twitter for Android", "id": "1239715151802228737", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "043383f8b2b79918"}, "text": "#EsNoticia | El Gobierno Bolivariano garantiza el interfer\u00f3n necesario para el tratamiento del COVID-19, destaca Pdte. @NicolasMaduro https://t.co/4FW84KAsp0", "conversation_id": "1239715151802228737", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-03-16T21:14:18.000Z", "author_id": "114805802", "source": "Twitter for Android", "id": "1239661291385610240", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "015cbec154ca1c9c"}, "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/nCyVBzlBs9", "expanded_url": "https://www.semfyc.es/la-semfyc-se-suma-a-la-posicion-europea-respecto-a-covid-19-y-al-tratamiento-con-ieca-ara-ii/", "display_url": "semfyc.es/la-semfyc-se-s\u2026"}]}, "text": "La semFYC se suma a la posici\u00f3n europea respecto a COVID-19 y al tratamiento con IECA ARA II https://t.co/nCyVBzlBs9", "conversation_id": "1239661291385610240", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-03-16T15:02:51.000Z", "author_id": "313379444", "attachments": {"media_keys": ["3_1239143566972248064"]}, "source": "Twitter for Android", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "16Mar"}], "urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/7F9EYM4uS4", "expanded_url": "https://twitter.com/DGNBEnLinea/status/1239143575075655682/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7F9EYM4uS4"}]}, "id": "1239567814639456258", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "01c93e351e3122fb"}, "text": "#16Mar \ud83d\udea8 La mayor\u00eda de las personas que contraen la COVID-19 se recupera de la enfermedad sin necesidad de realizar ning\u00fan tratamiento especial. S\u00f3lo el 20% la desarrolla en una enfermedad grave y tiene dificultad para respirar. \nhttps://t.co/7F9EYM4uS4", "conversation_id": "1239567814639456258", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-03-15T21:29:04.000Z", "author_id": "91351864", "entities": {"annotations": [{"start": 176, "end": 182, "probability": 0.9803, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}], "hashtags": [{"start": 74, "end": 83, "tag": "covid_19"}, {"start": 84, "end": 94, "tag": "oncologia"}, {"start": 95, "end": 102, "tag": "cancer"}], "urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/eKDgksevat", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B9xPcUiD3pFx9e3g-5_6WTg0FsXdIRSe_fHGa80/?igshid=ej66nw10d83a", "display_url": "instagram.com/p/B9xPcUiD3pFx\u2026"}], "mentions": [{"start": 129, "end": 142, "username": "LHGVenezuela"}]}, "source": "Instagram", "id": "1239302619245543430", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076", "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-66.9146, 10.506]}}, "text": "Recomendaciones para pacientes Oncologicos cr\u00f3nicos o bajo tratamiento.  \n#covid_19 #oncologia #cancer \n@gomezalvaro@saludenplay @LHGVenezuela sociedadvenezolanadeoncologia en Caracas https://t.co/eKDgksevat", "conversation_id": "1239302619245543430", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-03-15T20:00:44.000Z", "author_id": "3002016203", "source": "Instagram", "entities": {"hashtags": [{"start": 185, "end": 208, "tag": "CentroClinicoDelCaribe"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/4M7npHahfb", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B9xFVXyFpN1/?igshid=dzgu2cf05yq4", "display_url": "instagram.com/p/B9xFVXyFpN1/\u2026"}]}, "id": "1239280388830363649", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "00fef4361f2ad538", "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-63.83159674, 10.97413367]}}, "text": "No se deben usar antibi\u00f3ticos como medio de prevenci\u00f3n o tratamiento de la COVID-19. Solo deben usarse para tratar una infecci\u00f3n bacteriana siguiendo las indicaciones de un m\u00e9dico.\n.\n.\n#CentroClinicoDelCaribe\u2026 https://t.co/4M7npHahfb", "conversation_id": "1239280388830363649", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-03-14T03:26:41.000Z", "author_id": "1431652831", "attachments": {"media_keys": ["3_1238667829349617666"]}, "source": "Twitter for Android", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "coronapocalypse"}, {"start": 17, "end": 38, "tag": "coronavirusvenezuela"}, {"start": 39, "end": 48, "tag": "Covid_19"}, {"start": 49, "end": 60, "tag": "deltasalud"}, {"start": 61, "end": 80, "tag": "laboratorioclinico"}, {"start": 81, "end": 95, "tag": "especialistas"}, {"start": 96, "end": 115, "tag": "laboratorioclinico"}, {"start": 116, "end": 129, "tag": "centromedico"}, {"start": 130, "end": 144, "tag": "centrodesalud"}, {"start": 145, "end": 154, "tag": "estudios"}, {"start": 155, "end": 168, "tag": "diagn\u00f3sticos"}, {"start": 169, "end": 181, "tag": "tratamiento"}, {"start": 182, "end": 193, "tag": "prevenci\u00f3n"}, {"start": 194, "end": 201, "tag": "Claves"}], "urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/moHIIYaF3w", "expanded_url": "https://twitter.com/deltasaludca/status/1238667843929079809/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/moHIIYaF3w"}]}, "id": "1238667843929079809", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "07d9d758e1088000"}, "text": "#coronapocalypse #coronavirusvenezuela #Covid_19 #deltasalud #laboratorioclinico #especialistas #laboratorioclinico #centromedico #centrodesalud #estudios #diagn\u00f3sticos #tratamiento #prevenci\u00f3n #Claves https://t.co/moHIIYaF3w", "conversation_id": "1238667843929079809", "lang": "und", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-03-13T19:36:45.000Z", "author_id": "1195884806", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.7448, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 9, "end": 14, "probability": 0.7613, "type": "Person", "normalized_text": "Castro"}], "hashtags": [{"start": 74, "end": 83, "tag": "Covid_19"}, {"start": 241, "end": 256, "tag": "CubaPorLaSalud"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/xDE4GfBPer", "expanded_url": "https://twitter.com/BioCubaFarma/status/1238478778399166465", "display_url": "twitter.com/BioCubaFarma/s\u2026"}]}, "source": "Twitter for Android", "id": "1238549580649771008", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 54, "quote_count": 4}, "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1238478778399166465"}], "text": "La Cuba \"Castro-Comunista\"  a la vanguardia mundial en el tratamiento del #Covid_19, y suministrando a otros pa\u00edses.\nNo leo a los anormales habituales desbarrando o neg\u00e1ndose a recibir medicinas \"comunistas\".\nTendran la \ud83d\udc45 metida en el orto.\n#CubaPorLaSalud https://t.co/xDE4GfBPer", "conversation_id": "1238549580649771008", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-03-13T02:37:57.000Z", "author_id": "147538785", "in_reply_to_user_id": "1203474343667388416", "source": "Twitter for Android", "id": "1238293190886723585", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "01a74227630d48a8"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1238066676261847040"}], "text": "@joselui02124198 As\u00ed como han ocultado estad\u00edsticas, ocultar\u00e1n lo que les de culillo. Seguro hay pocos insumos para detectar el COVID-19 y menos para tratamiento y los hospitales vueltos mierda. Ocultan porque saben que no hay capacidad de respuesta. Ya le est\u00e1n echando la culpa a las sanciones.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "joselui02124198"}]}, "conversation_id": "1238066676261847040", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}], "includes": {"media": [{"width": 540, "type": "photo", "height": 960, "media_key": "3_1387756729631449089", "url": "https://pbs.twimg.com/media/E0JNZJhXIAEdebf.jpg"}, {"width": 1080, "type": "photo", "height": 720, "media_key": "3_1386679179828203521", "url": "https://pbs.twimg.com/media/Ez55XfsXEAE4d94.jpg"}, {"width": 1560, "type": "photo", "height": 2080, "media_key": "3_1386514968514863104", "url": "https://pbs.twimg.com/media/Ez3kBI4XIAAVQB4.jpg"}, {"width": 2080, "type": "photo", "height": 1560, "media_key": "3_1386515012932485120", "url": "https://pbs.twimg.com/media/Ez3kDuWWQAAWBNN.jpg"}, {"width": 2080, "type": "photo", "height": 1560, "media_key": "3_1386515058180739072", "url": "https://pbs.twimg.com/media/Ez3kGW6X0AApjK1.jpg"}, {"width": 2080, "type": "photo", "height": 1560, "media_key": "3_1386515124073242624", "url": "https://pbs.twimg.com/media/Ez3kKMYXoAAH42L.jpg"}, {"width": 1080, "type": "photo", "height": 1080, "media_key": "3_1384704912416772099", "url": "https://pbs.twimg.com/media/Ezd1yAdXEAMNDIk.jpg"}, {"width": 1080, "type": "photo", "height": 719, "media_key": "3_1384129945845133322", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EzVq2jEUcAotp1f.jpg"}, {"width": 1080, "type": "photo", "height": 720, "media_key": "3_1381615855574863876", "url": "https://pbs.twimg.com/media/Eyx8TO-WUAQLZBU.jpg"}, {"width": 1080, "type": "photo", "height": 1084, "media_key": "3_1380695447468175361", "url": "https://pbs.twimg.com/media/Eyk3MblW8AEE3cQ.jpg"}, {"width": 787, "type": "photo", "height": 787, "media_key": "3_1380689572821106697", "url": "https://pbs.twimg.com/media/Eykx2e0WgAkstGx.jpg"}, {"width": 1080, "type": "photo", "height": 1080, "media_key": "3_1380678509715202051", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EyknyhiXIAMMWgd.jpg"}, {"width": 720, "type": "photo", "height": 1520, "media_key": "3_1380641570916024322", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EykGMZyWQAI6anF.jpg"}, {"width": 607, "type": "photo", "height": 1080, "media_key": "3_1380641577371111424", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EykGMx1XEAA3MVL.jpg"}, {"width": 912, "type": "photo", "height": 684, "media_key": "3_1380540639679483906", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EyiqZboWEAIZj2Q.jpg"}, {"width": 912, "type": "photo", "height": 684, "media_key": "3_1380540639700516865", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EyiqZbtXAAE_XxO.jpg"}, {"width": 912, "type": "photo", "height": 684, "media_key": "3_1380540639763398657", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EyiqZb8WgAEIyDY.jpg"}, {"width": 912, "type": "photo", "height": 684, "media_key": "3_1380540639788548096", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EyiqZcCWQAA658r.jpg"}, {"width": 1000, "type": "photo", "height": 750, "media_key": "3_1380154530919223303", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EydLO8aWEAcPFfp.jpg"}, {"width": 1000, "type": "photo", "height": 750, "media_key": "3_1380154548900274190", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EydLP_ZXIA4xmXS.jpg"}, {"width": 731, "type": "photo", "height": 1024, "media_key": "3_1379768450621571072", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EyXsGHOXAAARoXE.jpg"}, {"width": 810, "type": "photo", "height": 1080, "media_key": "3_1379048591579303940", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EyNdYzUWUAQgHTi.jpg"}, {"width": 720, "type": "photo", "height": 568, "media_key": "3_1378519373384708096", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EyF8EP6W8AAqk8w.jpg"}, {"width": 480, "type": "photo", "height": 480, "media_key": "3_1377723182682095618", "url": "https://pbs.twimg.com/media/Ex6n72aWQAIL5r5.jpg"}, {"width": 720, "type": "photo", "height": 1401, "media_key": "3_1377283929590358018", "url": "https://pbs.twimg.com/media/Ex0Yb9IWYAId0I6.jpg"}, {"width": 720, "type": "photo", "height": 1560, "media_key": "3_1377283950461259784", "url": "https://pbs.twimg.com/media/Ex0YdK4XEAg9ljG.jpg"}, {"width": 1024, "type": "photo", "height": 768, "media_key": "3_1376522303652167681", "url": "https://pbs.twimg.com/media/ExpjvfaXAAEHH6H.jpg"}, {"width": 1024, "type": "photo", "height": 768, "media_key": "3_1376522348371849216", "url": "https://pbs.twimg.com/media/ExpjyGAXMAANYOk.jpg"}, {"width": 1080, "type": "photo", "height": 810, "media_key": "3_1376522403325616129", "url": "https://pbs.twimg.com/media/Expj1SuXIAEVzgN.jpg"}, {"width": 1080, "type": "photo", "height": 720, "media_key": "3_1373766758134341632", "url": "https://pbs.twimg.com/media/ExCZlobWYAApwEO.jpg"}, {"width": 1080, "type": "photo", "height": 720, "media_key": "3_1373766760780984321", "url": "https://pbs.twimg.com/media/ExCZlySW8AEH8E7.jpg"}, {"width": 1080, "type": "photo", "height": 1080, "media_key": "3_1376258041595768833", "url": "https://pbs.twimg.com/media/ExlzZaiXMAEVyAa.jpg"}, {"preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1376239751217475597/pu/img/w5gL6rNH0tN5mKQi.jpg", "public_metrics": {"view_count": 65}, "width": 1280, "type": "video", "height": 696, "media_key": "7_1376239751217475597", "duration_ms": 44194}, {"width": 718, "type": "photo", "height": 408, "media_key": "3_1375066125344632832", "url": "https://pbs.twimg.com/media/ExU3WwfW8AAJVx_.jpg"}, {"width": 720, "type": "photo", "height": 435, "media_key": "3_1374002120148586502", "url": "https://pbs.twimg.com/media/ExFvpgQXEAY5e3C.jpg"}, {"width": 750, "type": "photo", "height": 669, "media_key": "3_1373653214650888198", "url": "https://pbs.twimg.com/media/ExAyUh_W8AYOYc5.jpg"}, {"width": 1080, "type": "photo", "height": 1080, "media_key": "3_1280192145840902144", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EcQn-VEXkAApIsj.jpg"}, {"width": 1032, "type": "photo", "height": 774, "media_key": "3_1367315306805362692", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EvmuBvYWgAQb26I.jpg"}, {"width": 1032, "type": "photo", "height": 774, "media_key": "3_1367315369644457986", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EvmuFZeXAAI7lHX.jpg"}, {"width": 1032, "type": "photo", "height": 774, "media_key": "3_1367315439001489414", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EvmuJb2XUAY5ZWw.jpg"}, {"width": 400, "type": "photo", "height": 1000, "media_key": "3_1367034534437523456", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EviuqozXEAA7PEY.jpg"}, {"width": 584, "type": "photo", "height": 584, "media_key": "3_1364972054827696129", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EvFa2hhXAAEsy4x.jpg"}, {"width": 540, "type": "photo", "height": 540, "media_key": "3_1364972062624907268", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EvFa2-kXAAQJ-_e.jpg"}, {"width": 1080, "type": "photo", "height": 1077, "media_key": "3_1357076247667482625", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EtVNqDtXIAEykr3.jpg"}, {"width": 900, "type": "photo", "height": 600, "media_key": "3_1353782337293737987", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EsmZ3PWXYAMD9tn.jpg"}, {"width": 900, "type": "photo", "height": 600, "media_key": "3_1353781215040581632", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EsmY16oXMAAw61c.jpg"}, {"width": 360, "type": "photo", "height": 360, "media_key": "3_1353780651225444352", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EsmYVGQW8AAVYJJ.jpg"}, {"width": 900, "type": "photo", "height": 600, "media_key": "3_1353780667449008131", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EsmYWCsW4AModua.jpg"}, {"width": 719, "type": "photo", "height": 474, "media_key": "3_1353780682951168000", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EsmYW8cXEAA1fdL.jpg"}, {"width": 720, "type": "photo", "height": 480, "media_key": "3_1353780695882223616", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EsmYXsnXUAANxvf.jpg"}, {"preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1351169453476614144/pu/img/ikw6hIjFHkCpbsGD.jpg", "public_metrics": {"view_count": 1326}, "width": 468, "type": "video", "height": 360, "media_key": "7_1351169453476614144", "duration_ms": 91228}, {"width": 1024, "type": "photo", "height": 683, "media_key": "3_1351249816110723075", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EsCajGwXcAMYv84.jpg"}, {"width": 1024, "type": "photo", "height": 683, "media_key": "3_1351249836151074823", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EsCakRaW8AciPdN.jpg"}, {"width": 1080, "type": "photo", "height": 1080, "media_key": "3_1347553330923524097", "url": "https://pbs.twimg.com/media/ErN4nWWXUAEqV9S.jpg"}, {"width": 900, "type": "photo", "height": 600, "media_key": "3_1345885329874628608", "url": "https://pbs.twimg.com/media/Eq2Lk6OWMAAWHXn.jpg"}, {"width": 900, "type": "photo", "height": 600, "media_key": "3_1345885330369609730", "url": "https://pbs.twimg.com/media/Eq2Lk8EXAAINKpK.jpg"}, {"width": 900, "type": "photo", "height": 600, "media_key": "3_1345885330361221124", "url": "https://pbs.twimg.com/media/Eq2Lk8CXAAQWsvd.jpg"}, {"width": 900, "type": "photo", "height": 600, "media_key": "3_1345885330369622021", "url": "https://pbs.twimg.com/media/Eq2Lk8EXMAU5wEU.jpg"}, {"width": 2160, "type": "photo", "height": 2160, "media_key": "3_1345183810116325377", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EqsNjFeXEAEjX7D.jpg"}, {"width": 607, "type": "photo", "height": 1080, "media_key": "3_1344353515762823171", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EqgaZl-XMAM5NMe.jpg"}, {"width": 1920, "type": "photo", "height": 1920, "media_key": "3_1342962406511751168", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EqMpMYLWMAAEmFV.jpg"}, {"width": 637, "type": "photo", "height": 883, "media_key": "3_1342962425520414726", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EqMpNe_XYAY9j2c.jpg"}, {"width": 657, "type": "photo", "height": 1165, "media_key": "3_1342962433648947202", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EqMpN9RW8AIAZvO.jpg"}, {"width": 498, "type": "photo", "height": 1080, "media_key": "3_1336831786169618433", "url": "https://pbs.twimg.com/media/Eo1hbTsXUAEpQ8b.jpg"}, {"width": 235, "type": "photo", "height": 338, "media_key": "3_1330586213267419143", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EncxHHjWMAckmk3.jpg"}, {"width": 720, "type": "photo", "height": 1280, "media_key": "3_1328465339064180736", "url": "https://pbs.twimg.com/media/Em-oL_dW4AAnKwj.jpg"}, {"width": 400, "type": "photo", "height": 206, "media_key": "3_1322171386924814338", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EllL3wnW0AIsZtp.jpg"}, {"width": 512, "type": "photo", "height": 288, "media_key": "3_1318237283326300161", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EktR0ypXEAEM3Rw.jpg"}, {"width": 768, "type": "photo", "height": 573, "media_key": "3_1318237670615748613", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EktSLVaXEAUHmMI.jpg"}, {"width": 800, "type": "photo", "height": 445, "media_key": "3_1318238682156060677", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EktTGNsXUAUqlIm.jpg"}, {"width": 1024, "type": "photo", "height": 684, "media_key": "3_1318239572506062848", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EktT6CgWMAAQGq3.jpg"}, {"width": 922, "type": "photo", "height": 2048, "media_key": "3_1317505695110103040", "url": "https://pbs.twimg.com/media/Eki4cwKXgAAdGAd.jpg"}, {"width": 285, "type": "photo", "height": 177, "media_key": "3_1317144345988993025", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EkdvzdyWkAEPVIl.jpg"}, {"width": 614, "type": "photo", "height": 900, "media_key": "3_1314616905181917184", "url": "https://pbs.twimg.com/media/Ej51HDEXcAAVQ3y.jpg"}, {"width": 404, "type": "photo", "height": 460, "media_key": "3_1312529962650533890", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EjcLDATXgAIcn-7.jpg"}, {"width": 720, "type": "photo", "height": 713, "media_key": "3_1311755422949355528", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EjRKm3EWsAg_UQa.jpg"}, {"width": 469, "type": "photo", "height": 469, "media_key": "3_1311130699672563712", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EjISbLgXsAAAocV.jpg"}, {"width": 1080, "type": "photo", "height": 1350, "media_key": "3_1310747870442774529", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EjC2PlfXYAE6VFy.jpg"}, {"width": 320, "type": "photo", "height": 185, "media_key": "3_1309112906856923138", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EirnQLgWAAIMaUH.jpg"}, {"width": 320, "type": "photo", "height": 185, "media_key": "3_1308587277585715202", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EikJMh4XkAINHuv.jpg"}, {"width": 960, "type": "photo", "height": 960, "media_key": "3_1306376983564124166", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EiEu8fAWAAYOpGy.jpg"}, {"width": 701, "type": "photo", "height": 701, "media_key": "3_1306322470484545541", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EiD9XZ9XkAUbMuw.jpg"}, {"width": 1536, "type": "photo", "height": 2048, "media_key": "3_1305564325415989248", "url": "https://pbs.twimg.com/media/Eh5L1jfXsAAPds-.jpg"}, {"width": 1536, "type": "photo", "height": 2048, "media_key": "3_1305564362032246785", "url": "https://pbs.twimg.com/media/Eh5L3r5XcAE3mJv.jpg"}, {"width": 990, "type": "photo", "height": 557, "media_key": "3_1304185370561708033", "url": "https://pbs.twimg.com/media/Ehllr0WXgAEKYNC.jpg"}, {"width": 990, "type": "photo", "height": 557, "media_key": "3_1304182182634754050", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EhliyQZWkAIknBW.jpg"}, {"preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1304172781513383937/pu/img/6Xs-GZO27l522yKn.jpg", "public_metrics": {"view_count": 6995}, "width": 654, "type": "video", "height": 480, "media_key": "7_1304172781513383937", "duration_ms": 75676}, {"width": 910, "type": "photo", "height": 1084, "media_key": "3_1299781948718673920", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EgnAy7rXcAA_sE2.jpg"}, {"width": 2048, "type": "photo", "height": 1536, "media_key": "3_1299781962631196672", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EgnAzvgXsAAEe6U.jpg"}, {"width": 1536, "type": "photo", "height": 2048, "media_key": "3_1299781988916891648", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EgnA1RbXkAASCoc.jpg"}, {"width": 2048, "type": "photo", "height": 1536, "media_key": "3_1299782021926051841", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EgnA3MZXYAEsaQp.jpg"}, {"width": 960, "type": "photo", "height": 720, "media_key": "3_1298221165425680385", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EgQ1RY0XYAEFfop.jpg"}, {"width": 960, "type": "photo", "height": 720, "media_key": "3_1298220963847430144", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EgQ1Fp4XYAApuPH.jpg"}, {"width": 960, "type": "photo", "height": 720, "media_key": "3_1298220859052699649", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EgQ0_jfWsAE0vVq.jpg"}, {"width": 960, "type": "photo", "height": 720, "media_key": "3_1298220704719151104", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EgQ02kjXoAAwN_F.jpg"}, {"width": 960, "type": "photo", "height": 720, "media_key": "3_1298220561626259456", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EgQ0uPfXYAAPHY8.jpg"}, {"width": 960, "type": "photo", "height": 720, "media_key": "3_1298220410899660802", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EgQ0ld_WAAIe-v7.jpg"}, {"width": 960, "type": "photo", "height": 720, "media_key": "3_1298220268020695041", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EgQ0dJuWAAETmqh.jpg"}, {"width": 960, "type": "photo", "height": 720, "media_key": "3_1298220065616285697", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EgQ0RXtX0AElsdh.jpg"}, {"width": 960, "type": "photo", "height": 720, "media_key": "3_1298219956010721283", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EgQ0K_ZXoAM1puP.jpg"}, {"width": 960, "type": "photo", "height": 720, "media_key": "3_1298219830726795264", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EgQ0DsrWoAA1cxP.jpg"}, {"width": 960, "type": "photo", "height": 720, "media_key": "3_1298219766184849409", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EgQz_8PWsAEtZXt.jpg"}, {"width": 960, "type": "photo", "height": 720, "media_key": "3_1298219668830932992", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EgQz6RkX0AAiX1-.jpg"}, {"width": 680, "type": "photo", "height": 680, "media_key": "3_1296929831729471489", "url": "https://pbs.twimg.com/media/Ef-ez37XoAEIQ7x.jpg"}, {"width": 680, "type": "photo", "height": 454, "media_key": "3_1296929842995376134", "url": "https://pbs.twimg.com/media/Ef-e0h5XsAYz8oK.jpg"}, {"width": 680, "type": "photo", "height": 453, "media_key": "3_1296929853615288326", "url": "https://pbs.twimg.com/media/Ef-e1JdWsAYRs5p.jpg"}, {"width": 680, "type": "photo", "height": 453, "media_key": "3_1296929858946310144", "url": "https://pbs.twimg.com/media/Ef-e1dUXoAAgIW8.jpg"}, {"preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1296441713582657537/pu/img/7B6b3T-qNWwCcMhc.jpg", "public_metrics": {"view_count": 132}, "width": 640, "type": "video", "height": 640, "media_key": "7_1296441713582657537", "duration_ms": 44867}, {"width": 785, "type": "photo", "height": 396, "media_key": "3_1296228294862540800", "url": "https://pbs.twimg.com/media/Ef0gxDcXkAAoFHE.jpg"}, {"width": 1080, "type": "photo", "height": 1080, "media_key": "3_1295536729219309568", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EfqryoqWoAAnBG8.jpg"}, {"width": 1080, "type": "photo", "height": 1080, "media_key": "3_1295536776308756481", "url": "https://pbs.twimg.com/media/Efqr1YFWkAE-CZC.jpg"}, {"width": 1080, "type": "photo", "height": 1080, "media_key": "3_1295409949972078593", "url": "https://pbs.twimg.com/media/Efo4fHKXoAExhMX.jpg"}, {"width": 1536, "type": "photo", "height": 2048, "media_key": "3_1295409961342775296", "url": "https://pbs.twimg.com/media/Efo4fxhWsAAnFUX.jpg"}, {"width": 799, "type": "photo", "height": 1439, "media_key": "3_1288947645462073346", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EeNDDe3X0AIBCZH.jpg"}, {"width": 1069, "type": "photo", "height": 1440, "media_key": "3_1288946332959485954", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EeNB3FaXsAI_7xS.jpg"}, {"width": 720, "type": "photo", "height": 430, "media_key": "3_1286408706280882179", "url": "https://pbs.twimg.com/media/Edo95xXXgAMvB_k.jpg"}, {"width": 2048, "type": "photo", "height": 2048, "media_key": "3_1283560264886083597", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EdAfQqRXYA0rZ8X.jpg"}, {"width": 639, "type": "photo", "height": 540, "media_key": "3_1281753031504269316", "url": "https://pbs.twimg.com/media/Ecmzl1SXkAQSHWc.jpg"}, {"width": 720, "type": "photo", "height": 960, "media_key": "3_1280332363818565634", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EcSngFvXgAID6CJ.jpg"}, {"width": 2048, "type": "photo", "height": 2048, "media_key": "3_1280225642190114818", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EcRGcEsWkAIiOCm.jpg"}, {"width": 990, "type": "photo", "height": 557, "media_key": "3_1279585658420543490", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EcIAYHXXQAIQ_tQ.jpg"}, {"width": 1325, "type": "photo", "height": 691, "media_key": "3_1277640422572142592", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EbsXMfIXsAAgPlu.jpg"}, {"width": 1024, "type": "photo", "height": 768, "media_key": "3_1277974236498243585", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EbxGzA6UMAE_90e.jpg"}, {"width": 1024, "type": "photo", "height": 768, "media_key": "3_1277974258073784320", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EbxG0RSU0AACfzm.jpg"}, {"width": 1024, "type": "photo", "height": 768, "media_key": "3_1277974280920154116", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EbxG1mZUwAQvSDn.jpg"}, {"width": 1024, "type": "photo", "height": 768, "media_key": "3_1277974302139101185", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EbxG21cUMAEnlUa.jpg"}, {"width": 1080, "type": "photo", "height": 1427, "media_key": "3_1274485809991876612", "url": "https://pbs.twimg.com/media/Ea_iF3fXgAQptRz.jpg"}, {"width": 1024, "type": "photo", "height": 699, "media_key": "3_1272324806495604737", "url": "https://pbs.twimg.com/media/Eag0q6IWkAEwCZ_.jpg"}, {"width": 1078, "type": "photo", "height": 1148, "media_key": "3_1270501019429023750", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EaG58h3WsAYNoT-.jpg"}, {"width": 1080, "type": "photo", "height": 1080, "media_key": "3_1270349499966410752", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EaEwI74X0AAE2kb.jpg"}, {"width": 960, "type": "photo", "height": 960, "media_key": "3_1270330737716273155", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EaEfE1DWoAM0kJB.jpg"}, {"width": 1080, "type": "photo", "height": 1080, "media_key": "3_1268162014884638761", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EZlqoi7XsCkyd1C.jpg"}, {"width": 1080, "type": "photo", "height": 1080, "media_key": "3_1268162092764483584", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EZlqtFDX0AAjlIp.jpg"}, {"width": 1080, "type": "photo", "height": 1080, "media_key": "3_1265080303481208832", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EY531VVXQAAlIea.jpg"}, {"width": 1024, "type": "photo", "height": 1024, "media_key": "3_1265019266916585472", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EY5AUiaWkAA1UM0.jpg"}, {"width": 1280, "type": "photo", "height": 1280, "media_key": "3_1257641422511054850", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EXQKNeOWoAI1b9r.jpg"}, {"width": 239, "type": "photo", "height": 216, "media_key": "3_1255259035684790277", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EWuTcTsXYAUZiaV.jpg"}, {"width": 1024, "type": "photo", "height": 512, "media_key": "3_1254397499000979457", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EWiD4RcXgAEGcru.jpg"}, {"preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1253444794782756870/pu/img/h0y2lwIQT2ybPJOh.jpg", "public_metrics": {"view_count": 4127}, "width": 400, "type": "video", "height": 300, "media_key": "7_1253444794782756870", "duration_ms": 44633}, {"width": 1079, "type": "photo", "height": 1058, "media_key": "3_1250220594056044549", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EVmtAZ-WoAUn0DH.jpg"}, {"width": 1080, "type": "photo", "height": 810, "media_key": "3_1248319290614231041", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EVLrx-tUMAEdAOm.jpg"}, {"width": 1080, "type": "photo", "height": 810, "media_key": "3_1248319489931804672", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EVLr9lOVAAAUFsB.jpg"}, {"width": 951, "type": "photo", "height": 692, "media_key": "3_1248319612480925696", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EVLsEtwUMAAKGvA.jpg"}, {"width": 1080, "type": "photo", "height": 810, "media_key": "3_1248319684656553984", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EVLsI6oU4AAp3jZ.jpg"}, {"width": 1022, "type": "photo", "height": 627, "media_key": "3_1247305762340306944", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EU9R-3qXgAAwT-l.jpg"}, {"width": 1077, "type": "photo", "height": 715, "media_key": "3_1247305772301762560", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EU9R_cxXQAAaroW.jpg"}, {"width": 518, "type": "photo", "height": 420, "media_key": "3_1247305782108000259", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EU9SABTWkAMJFr2.jpg"}, {"width": 1059, "type": "photo", "height": 1080, "media_key": "3_1246806219479793664", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EU2LppfXQAA-ic_.jpg"}, {"width": 513, "type": "photo", "height": 406, "media_key": "3_1243957410701721601", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EUNsrJyXQAEFcVe.png"}, {"width": 1008, "type": "photo", "height": 490, "media_key": "3_1241775271809880064", "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETusB88XkAA4PT1.jpg"}, {"preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241440405255786498/pu/img/nUSH2m5l7lp15VCi.jpg", "public_metrics": {"view_count": 3275}, "width": 350, "type": "video", "height": 270, "media_key": "7_1241440405255786498", "duration_ms": 128895}, {"width": 1080, "type": "photo", "height": 1080, "media_key": "3_1241408790123229184", "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETpet6RXsAA2TVY.jpg"}, {"width": 900, "type": "photo", "height": 600, "media_key": "3_1239715123020865536", "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETRaVgpWoAAFYyr.jpg"}, {"width": 1080, "type": "photo", "height": 1080, "media_key": "3_1239143566972248064", "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETJSgkcXYAA2KT0.jpg"}, {"width": 1076, "type": "photo", "height": 711, "media_key": "3_1238667829349617666", "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETCh0_sWkAISTDC.jpg"}], "users": [{"username": "Untsucrearagua2", "name": "Untsucrearagua", "created_at": "2019-11-09T17:46:59.000Z", "id": "1193223307744681986", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 343, "tweet_count": 3200, "listed_count": 1}, "description": "Somos democracia social", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1373070397579669508/CP0Ew7Q2_normal.jpg", "location": "Cagua, Venezuela"}, {"username": "LidkRodelo", "name": "Lidk Rodelo Ruid\u00edaz", "created_at": "2009-08-19T23:08:11.000Z", "id": "67153643", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 5623, "following_count": 1969, "tweet_count": 26229, "listed_count": 39}, "description": "Periodista venezolana en Venezuela\n#Guarenas #Guatire #Barlovento \ud83c\uddfb\ud83c\uddea Defiendo #DDHH - Docente universitaria | CUENTA PERSONAL | Contacto: lidkrodelo@gmail.com", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Y9D4VNqSyk", "expanded_url": "http://elpitazo.net/author/lrodelo", "display_url": "elpitazo.net/author/lrodelo"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 44, "tag": "Guarenas"}, {"start": 45, "end": 53, "tag": "Guatire"}, {"start": 54, "end": 65, "tag": "Barlovento"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "DDHH"}]}}, "verified": false, "url": "https://t.co/Y9D4VNqSyk", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388112481525108737/cew4VeJB_normal.jpg", "location": "Miranda, Venezuela"}, {"username": "lucycoa_", "name": "Lucy Coa", "created_at": "2021-01-25T20:42:08.000Z", "id": "1353805316631244802", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 151, "tweet_count": 891, "listed_count": 0}, "description": "Ingeniera revolucionaria al servicio del pueblo.\nPresidenta del SAVES y directora de la Secretar\u00eda de infraestructura del estado Sucre\n#JuntosTodoEsPosible", "entities": {"description": {"hashtags": [{"start": 135, "end": 155, "tag": "JuntosTodoEsPosible"}]}}, "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1376485896028090371/D6YB3Ds9_normal.jpg"}, {"username": "Gatafirme1", "name": "Gatafirme", "created_at": "2018-10-11T01:56:35.000Z", "id": "1050203478327476225", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 77, "tweet_count": 4089, "listed_count": 0}, "description": "", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png"}, {"username": "NicolasMaduro", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "created_at": "2013-03-08T21:19:10.000Z", "id": "1252764865", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 3905638, "following_count": 104, "tweet_count": 113685, "listed_count": 17218}, "description": "Presidente de la Rep\u00fablica Bolivariana de Venezuela 2019-2025. Hijo de Ch\u00e1vez. Construyendo junto al Pueblo una Patria de Futuro, porque juntos todo es posible.", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/RLht2xwzGA", "expanded_url": "http://nicolasmaduro.org.ve", "display_url": "nicolasmaduro.org.ve"}]}}, "verified": true, "url": "https://t.co/RLht2xwzGA", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1166560186468896768/0gSado0h_normal.jpg", "location": "Venezuela", "pinned_tweet_id": "1390784367123996678"}, {"username": "clarcklaurens1", "name": "Clarck Laurens", "created_at": "2014-05-02T20:36:31.000Z", "id": "2524005921", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 3418, "following_count": 3135, "tweet_count": 12033, "listed_count": 0}, "description": "Echemos el miedo a la espalda y salvemos a la Patria \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1370101743493771267/waDoD2aq_normal.jpg", "location": "El Batey"}, {"username": "ejdecena", "name": "\u1d07\u1d05\u0262\u1d00\u0280\u1d05 \u1d05\u1d07\u1d04\u1d07\u0274\u1d00 \u2741", "created_at": "2009-12-12T22:25:07.000Z", "id": "96431099", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 3896, "following_count": 200, "tweet_count": 166840, "listed_count": 175}, "description": "\u2605 \ud835\udc73\ud835\udc8a\ud835\udc83\ud835\udc93\ud835\udc86 \ud835\udc91\ud835\udc86\ud835\udc8f\ud835\udc94\ud835\udc82\ud835\udc85\ud835\udc90\ud835\udc93 \ud835\udc9a \ud835\udc84\ud835\udc8a\ud835\udc96\ud835\udc85\ud835\udc82\ud835\udc85\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc90 \ud835\udc85\ud835\udc86\ud835\udc8d \ud835\udc8e\ud835\udc96\ud835\udc8f\ud835\udc85\ud835\udc90.\n\u2605 \ud835\udc68\ud835\udc8f\ud835\udc82\ud835\udc8d\ud835\udc8a\ud835\udc94\ud835\udc8a\ud835\udc94 \ud835\udc9a \ud835\udc84\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc95\ud835\udc8a\ud835\udc84\ud835\udc82 \ud835\udc91\ud835\udc90\ud835\udc8d\ud835\udc8a\ud835\udc95\ud835\udc8a\ud835\udc84\ud835\udc82.\n\u2605 \ud835\udc6b\ud835\udc82\ud835\udc95\ud835\udc82 \ud835\udc7a\ud835\udc84\ud835\udc8a\ud835\udc86\ud835\udc8f\ud835\udc95\ud835\udc8a\ud835\udc94\ud835\udc95.", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/h0GS3gmO63", "expanded_url": "https://t.me/ejdecena", "display_url": "t.me/ejdecena"}]}}, "verified": false, "url": "https://t.co/h0GS3gmO63", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1282866410511912965/8uEsRgxV_normal.jpg", "location": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddea \ud835\udde9\ud835\uddf2\ud835\uddfb\ud835\uddf2\ud835\ude07\ud835\ude02\ud835\uddf2\ud835\uddf9\ud835\uddee", "pinned_tweet_id": "1290057338762608641"}, {"username": "HectoRodriguez", "name": "H\u00e9ctor Rodr\u00edguez C.", "created_at": "2009-09-12T16:03:32.000Z", "id": "73672296", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 929442, "following_count": 1743, "tweet_count": 65991, "listed_count": 2796}, "description": "Mirandino, militante de la causa de Bol\u00edvar y Ch\u00e1vez, esposo de @DubraMoreno y padre de Sebasti\u00e1n e Inti. Gobernador de Miranda. #MirandoAlFuturo", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/LcQooQcTsu", "expanded_url": "http://www.miranda.gob.ve", "display_url": "miranda.gob.ve"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 129, "end": 145, "tag": "MirandoAlFuturo"}], "mentions": [{"start": 64, "end": 76, "username": "DubraMoreno"}]}}, "verified": false, "url": "https://t.co/LcQooQcTsu", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1075128476456419328/RkWMbErz_normal.jpg", "location": "Venezuela", "pinned_tweet_id": "1380679397594836995"}, {"username": "PCV_Ve", "name": "Partido Comunista de Venezuela", "created_at": "2020-05-28T17:28:29.000Z", "id": "1266058676042903552", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 9387, "following_count": 2410, "tweet_count": 2444, "listed_count": 45}, "description": "\u00a1El Socialismo sigue siendo la esperanza de los pueblos! \nSomos la #AlternativaPopularRevolucionaria \n\n\nhttps://t.co/rRt3OfdFGF", "entities": {"description": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/rRt3OfdFGF", "expanded_url": "https://prensapcv.wordpress.com/", "display_url": "prensapcv.wordpress.com"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 100, "tag": "AlternativaPopularRevolucionaria"}]}}, "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1266059007556542464/X_iyqZC3_normal.jpg", "pinned_tweet_id": "1390101175958228998"}, {"username": "PaolaKatari", "name": "PaolaKatari", "created_at": "2020-06-17T14:01:36.000Z", "id": "1273254436274659328", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 5020, "following_count": 4954, "tweet_count": 1956, "listed_count": 6}, "description": "Polit\u00f3logo Marxista | Miembro del Comit\u00e9 Central de la Secci\u00f3n Venezolana de la Corriente Marxista Internacional: Lucha de Clases | https://t.co/JUvT80EL6i", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/mS3K1kRWDk", "expanded_url": "http://politicayrevolucion.blogspot.com", "display_url": "politicayrevolucion.blogspot.com"}]}, "description": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/JUvT80EL6i", "expanded_url": "http://luchadeclases.org.ve", "display_url": "luchadeclases.org.ve"}]}}, "verified": false, "url": "https://t.co/mS3K1kRWDk", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1273259912664100864/NYGrrJJH_normal.jpg", "pinned_tweet_id": "1279993709292068865"}, {"username": "FeliciaIvss", "name": "Hospital Felicia Rond\u00f3n de Cabello IVSS", "created_at": "2020-10-29T18:12:32.000Z", "id": "1321877483881418755", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 33, "tweet_count": 45, "listed_count": 0}, "description": "", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1381686157868666884/2q3awyo6_normal.jpg"}, {"username": "MagaGutierrezV", "name": "@MagalyGutierrezV", "created_at": "2020-07-17T18:08:49.000Z", "id": "1284188147644014592", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 3620, "following_count": 33, "tweet_count": 2562, "listed_count": 1}, "description": "Venezolana, madre, patriota y chavista. Presidenta del @ivssoficial y la @fnnsimon. Construyendo la Patria de Bol\u00edvar junto a nuestro Pdte. @NicolasMaduro", "entities": {"description": {"mentions": [{"start": 55, "end": 67, "username": "ivssoficial"}, {"start": 73, "end": 82, "username": "fnnsimon"}, {"start": 140, "end": 154, "username": "NicolasMaduro"}]}}, "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1287478426354495489/E1zyf-Pp_normal.jpg", "location": "Venezuela", "pinned_tweet_id": "1369782636927975431"}, {"username": "ivssoficial", "name": "IVSS", "created_at": "2013-08-22T18:21:21.000Z", "id": "1691766560", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 223817, "following_count": 1636, "tweet_count": 40688, "listed_count": 364}, "description": "Twitter oficial del Instituto Venezolano de los Seguros Sociales. Espacio de Interacci\u00f3n ciudadana. Comprometidos con la Seguridad Social del Pueblo \ud83c\uddfb\ud83c\uddea#IVSS", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/lJeDjl92T5", "expanded_url": "http://www.ivss.gob.ve", "display_url": "ivss.gob.ve"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 151, "end": 156, "tag": "IVSS"}]}}, "verified": false, "url": "https://t.co/lJeDjl92T5", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1352630637015035910/jcuQW9G5_normal.jpg", "location": "Venezuela", "pinned_tweet_id": "1388563183686885379"}, {"username": "nicmaduroguerra", "name": "Nicolas Maduro Guerra", "created_at": "2009-12-23T02:45:13.000Z", "id": "98776227", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 204721, "following_count": 5497, "tweet_count": 6585, "listed_count": 377}, "description": "M\u00fasico, economista, militante del @PartidoPSUV. Defensor de la verdad de Venezuela. #JuntosTodoEsPosible", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/gHL5dMYHb1", "expanded_url": "http://www.instagram.com/maduroguerra", "display_url": "instagram.com/maduroguerra"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 84, "end": 104, "tag": "JuntosTodoEsPosible"}], "mentions": [{"start": 34, "end": 46, "username": "PartidoPSUV"}]}}, "verified": false, "url": "https://t.co/gHL5dMYHb1", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1323611281757265931/TzhwUAH__normal.jpg", "location": "Venezuela"}, {"username": "EnCiudadanoBvar", "name": "Encuentro Ciudadano Bol\u00edvar", "created_at": "2018-12-16T21:09:19.000Z", "id": "1074411170331877384", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 761, "following_count": 924, "tweet_count": 2156, "listed_count": 2}, "description": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddea Cuenta oficial de Encuentro Ciudadano. Partido de centro democr\u00e1tico, luchando por la libertad y la democracia en Vzla. Queremos un pa\u00eds de libertad", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1166771202851069952/xA34Kq--_normal.jpg", "location": "Bol\u00edvar, Venezuela"}, {"username": "EdwinRojasM", "name": "Edwin Rojas", "created_at": "2010-05-06T18:23:25.000Z", "id": "140922830", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 28274, "following_count": 918, "tweet_count": 12619, "listed_count": 153}, "description": "poeta, revolucionario y https://t.co/REggjF9Frk y Profesor Universitario . #Gobernador del Estado #Sucre Potencia #Venezuela", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/XuQhpeKUHn", "expanded_url": "http://www.edosucre.gov.ve", "display_url": "edosucre.gov.ve"}]}, "description": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/REggjF9Frk", "expanded_url": "http://antiimperialista.Abogado", "display_url": "antiimperialista.Abogado"}], "hashtags": [{"start": 75, "end": 86, "tag": "Gobernador"}, {"start": 98, "end": 104, "tag": "Sucre"}, {"start": 114, "end": 124, "tag": "Venezuela"}]}}, "verified": false, "url": "https://t.co/XuQhpeKUHn", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/761695364978212864/7cZ0sJCC_normal.jpg", "location": "Sucre, Venezuela", "pinned_tweet_id": "1390276982945062916"}, {"username": "LaVozDeSucre_", "name": "La Voz De Sucre", "created_at": "2021-02-24T14:05:41.000Z", "id": "1364577194387898371", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 181, "tweet_count": 751, "listed_count": 0}, "description": "Cuenta Oficial del programa @LaVozDeSucre_ , Conducido por el Gobernador @EdwinRojasM", "entities": {"description": {"mentions": [{"start": 28, "end": 42, "username": "LaVozDeSucre_"}, {"start": 73, "end": 85, "username": "EdwinRojasM"}]}}, "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1364579409680871425/SS6-1-br_normal.jpg", "location": "Cumana, Venezuela", "pinned_tweet_id": "1389950427853205505"}, {"username": "GabyRodriguezC", "name": "Gaby Rodriguez", "created_at": "2010-02-01T19:59:59.000Z", "id": "110506448", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 265, "tweet_count": 6766, "listed_count": 0}, "description": "Lo que tengo en Dios es m\u00e1s grande que lo que no tengo en la vida.", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1249079413528027136/sXF06YMH_normal.jpg", "location": "Venezuela"}, {"username": "YUTHDANIA", "name": "YUTHDANIA QUINTERO", "created_at": "2010-05-26T17:39:58.000Z", "id": "148430360", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 881, "tweet_count": 9340, "listed_count": 2}, "description": "", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/581167123277459457/1q-UHa0s_normal.jpg"}, {"username": "drodriven2", "name": "Delcy Rodr\u00edguez", "created_at": "2020-03-22T23:20:42.000Z", "id": "1241867391711272960", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 144127, "following_count": 337, "tweet_count": 5772, "listed_count": 208}, "description": "Vicepresidenta Ejecutiva de la Rep\u00fablica Bolivariana de Venezuela. Junto al Pdte Nicol\u00e1s Maduro por el camino de Bol\u00edvar y Ch\u00e1vez", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1241868620529098755/fB79d5HX_normal.jpg"}, {"username": "LilaMoretty", "name": "Dra. Lila Moretty #vacunaci\u00f3n Masiva a todos\ud83d\ude4f", "created_at": "2010-04-12T13:27:44.000Z", "id": "132167541", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 2271, "tweet_count": 3192, "listed_count": 1}, "description": "Medico Internista\nUC Valencia", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1376136990077423621/JKq6X_IH_normal.jpg", "location": "Puerto Ordaz, Venezuela", "pinned_tweet_id": "1323221740466642945"}, {"username": "Mippcivzla", "name": "MIPPCI", "created_at": "2017-03-08T02:18:38.000Z", "id": "839299289792774144", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 267316, "following_count": 999, "tweet_count": 220670, "listed_count": 392}, "description": "Cuenta Oficial del Ministerio del Poder Popular para la Comunicaci\u00f3n e Informaci\u00f3n.", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/aXxOVvTF8P", "expanded_url": "http://www.minci.gob.ve", "display_url": "minci.gob.ve"}]}}, "verified": true, "url": "https://t.co/aXxOVvTF8P", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1380195419993559061/d-av7RXw_normal.jpg", "location": "Venezuela", "pinned_tweet_id": "1390627811648487425"}, {"username": "PresidencialVen", "name": "Prensa Presidencial", "created_at": "2010-04-30T23:46:35.000Z", "id": "138901003", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 1210032, "following_count": 34, "tweet_count": 111374, "listed_count": 2850}, "description": "Cuenta oficial de la Prensa Presidencial de la Rep\u00fablica Bolivariana de Venezuela", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/hLNVUitilN", "expanded_url": "https://www.youtube.com/channel/UCI2lPLRlwqH0Vx0lmBqliAg", "display_url": "youtube.com/channel/UCI2lP\u2026"}]}}, "verified": false, "url": "https://t.co/hLNVUitilN", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020371604520472576/_rkYpne6_normal.jpg", "location": "Caracas, Venezuela", "pinned_tweet_id": "1390785687595720707"}, {"username": "Gobsedebermudez", "name": "Dir. Gob. Sucre Sede Berm\u00fadez", "created_at": "2021-03-01T15:27:30.000Z", "id": "1366409701559332873", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 88, "tweet_count": 3359, "listed_count": 0}, "description": "cuenta oficial de la Direcci\u00f3n General del Gobierno Bolivariano del Estado Sucre sede Berm\u00fadez.\n@edwinrojasm - Gobernador \ud83d\udc4a\ud83c\udffc", "entities": {"description": {"mentions": [{"start": 96, "end": 108, "username": "edwinrojasm"}]}}, "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1366410027716800512/OBFtvSIW_normal.jpg", "location": "Car\u00fapano, Venezuela"}, {"username": "mayurisantuare2", "name": "mayuris antuarez", "created_at": "2021-02-27T21:36:31.000Z", "id": "1365777833793118208", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 113, "tweet_count": 127, "listed_count": 0}, "description": "Cantante, maestra de la Patria, Pol\u00edtica, Socialista y Revolucionar\u00eda.", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1365778327366156293/2XXQg8Lx_normal.jpg"}, {"username": "FrancoCaracas88", "name": "Francisco", "created_at": "2013-11-14T04:04:09.000Z", "id": "2193480042", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 1615, "tweet_count": 318, "listed_count": 0}, "description": "SE VIVE PARA SER FELIZ SE ES FELIZ PARA PODER VIVIR SI NO SE VIVE NO SE ES FELIZ! NAMASTE!", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000737541843/e71cacd131089b25515beec8e7e42696_normal.jpeg", "location": "Caracas,  Distrito Capital", "pinned_tweet_id": "1380396309564289025"}, {"username": "leometal7", "name": "Leonardo Guerrero", "created_at": "2010-05-27T16:43:38.000Z", "id": "148798897", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 502, "tweet_count": 671, "listed_count": 1}, "description": "Metal/Rock\ud83e\udd18\ud83c\udffbSobrevivo en el pa\u00eds con la inflaci\u00f3n +alta del mundo, en la ciudad +violenta del mundo y pol\u00edticos +corruptos del mundo. Follow back.", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1308145499938213888/JPdU1LP-_normal.jpg", "location": "Caracas, Venezuela"}, {"username": "carmeLaLongo", "name": "CarmeLa Longo", "created_at": "2009-06-19T19:27:58.000Z", "id": "48801655", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 138314, "following_count": 988, "tweet_count": 65669, "listed_count": 452}, "description": "Periodista de Espect\u00e1culos, ahora en \u00daltimas Noticias. Esta es MI UNICA cuenta y es personal. Escribo lo que me parece", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/vZ53NsFxBp", "expanded_url": "http://carmelalongo.com", "display_url": "carmelalongo.com"}]}}, "verified": false, "url": "https://t.co/vZ53NsFxBp", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1344968498422939650/kFyx8Wc2_normal.jpg", "location": "\u00dcT: 10.491057,-66.81114", "pinned_tweet_id": "899458913757786112"}, {"username": "navasvictor28", "name": "@navasvictor28", "created_at": "2018-05-04T14:10:12.000Z", "id": "992406039726383104", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 2795, "following_count": 3053, "tweet_count": 21742, "listed_count": 0}, "description": "sufro d epilepsia generalizada ay\u00fadenme \ud83d\ude4f banco Venezuela0102 cuenta de ahorro \n01020219110108812074\nV\u00edctor Navas \nCI 19133967 https://t.co/zTtBolZRBE", "entities": {"description": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/zTtBolZRBE", "expanded_url": "http://paypal.me/victorjosenm", "display_url": "paypal.me/victorjosenm"}]}}, "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1286439772215484416/CbQojuVw_normal.jpg", "location": "Distrito Capital, Venezuela", "pinned_tweet_id": "1385394960103526402"}, {"username": "Iloveyouvzla", "name": "ZULENNY", "created_at": "2014-04-11T16:30:51.000Z", "id": "2438765798", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 727, "tweet_count": 2130, "listed_count": 3}, "description": "Hija de Dios.Criminologo(ULA) Abogado (USM).Inv Criminal.DEFENSOR ACTIVO DDHH.FORO PENAL Observatorio de los DDHH. Fundehullan Barinas \ud83c\uddfb\ud83c\uddea te sue\u00f1o libre.", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1282513890161680384/h_59fpfx_normal.jpg", "location": "Venezuela"}, {"username": "FundehullanVzla", "name": "Fundehullan Vzla", "created_at": "2013-09-23T03:29:32.000Z", "id": "1895970096", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 916, "following_count": 1138, "tweet_count": 3405, "listed_count": 4}, "description": "Fundacion de derechos humanos de los llanos Fundehullan", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1066684864336809986/kwzA6CJK_normal.jpg"}, {"username": "RedJustLibertad", "name": "redjusticialibertad", "created_at": "2018-09-06T16:45:58.000Z", "id": "1037743722002345984", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 462, "tweet_count": 1130, "listed_count": 0}, "description": "plataforma de apoyo y respaldo a la comunidad nacional e internacional de visibilizar las denuncias y los casos mas vulnerables de derechos humanos", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1037751447163678720/Z15GfuCx_normal.jpg", "location": "Barinas, Venezuela"}, {"username": "williamsAmaya", "name": "Williams Amaya", "created_at": "2009-10-05T02:56:17.000Z", "id": "79901097", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 13219, "following_count": 4919, "tweet_count": 45285, "listed_count": 85}, "description": "Periodista 97.7 FM / \nHost @TRTcontigo /\nLocutor UCV/\nPremio periodismo 2019\n\nCEO @Waagencydigital \nDir. @TallerRadioytv \n@RutasySaboresve\n/ Dios mi fortaleza", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/caorfPn0wC", "expanded_url": "https://soundcloud.com/williamsamaya/audio-demo-williams-amaya", "display_url": "soundcloud.com/williamsamaya/\u2026"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 27, "end": 38, "username": "TRTcontigo"}, {"start": 82, "end": 98, "username": "Waagencydigital"}, {"start": 105, "end": 120, "username": "TallerRadioytv"}, {"start": 122, "end": 138, "username": "RutasySaboresve"}]}}, "verified": false, "url": "https://t.co/caorfPn0wC", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347760372615360520/_jIeOQgV_normal.jpg", "location": " VENEZUELA ", "pinned_tweet_id": "1229219117296738305"}, {"username": "ChinoAranguren", "name": "Gabriel Aranguren", "created_at": "2019-11-26T21:57:08.000Z", "id": "1199446914812563457", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 274, "tweet_count": 512, "listed_count": 0}, "description": "24 | Cojede\u00f1o | Defensor de DDHH | L\u00edder Social | Director Ejecutivo de @_cadef Venezuela |Coordinador general de Red de J\u00f3venes en Acci\u00f3n |  Humanista |", "entities": {"description": {"mentions": [{"start": 72, "end": 79, "username": "_cadef"}]}}, "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346158442864664578/TGmOu5DS_normal.jpg", "location": "Cojedes, Venezuela", "pinned_tweet_id": "1260306382944980992"}, {"username": "VPFalcon", "name": "VP Falc\u00f3n", "created_at": "2010-12-08T15:10:38.000Z", "id": "224257930", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 5767, "following_count": 1415, "tweet_count": 40845, "listed_count": 35}, "description": "Cuenta oficial @VoluntadPopular en el estado Falc\u00f3n. Luchamos d\u00eda a d\u00eda sin descanso por #LaMejorVzla donde todos los derechos sean para todas las personas.", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/nAJVqguuA6", "expanded_url": "http://www.voluntadpopular.com", "display_url": "voluntadpopular.com"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 89, "end": 101, "tag": "LaMejorVzla"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 31, "username": "VoluntadPopular"}]}}, "verified": false, "url": "https://t.co/nAJVqguuA6", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1192536740797526017/wtMDo_-0_normal.jpg", "location": "Falcon, Venezuela"}, {"username": "roynieto13", "name": "Roymer Nieto", "created_at": "2012-12-10T14:08:06.000Z", "id": "1001736074", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 189, "tweet_count": 818, "listed_count": 0}, "description": "29.\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\nPeriodista\n\nRedactor Multimedia @diario2001\n\nroyroyno@outlook.com", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/uHLneaCiLd", "expanded_url": "http://instagram.com/roynjoficial", "display_url": "instagram.com/roynjoficial"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 38, "end": 49, "username": "diario2001"}]}}, "verified": false, "url": "https://t.co/uHLneaCiLd", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1377992047639064577/Ux7IZDDD_normal.jpg", "location": "Caracas, Venezuela"}, {"username": "elio_cordova21", "name": "Elio C\u00f3rdova Zerpa", "created_at": "2010-02-17T15:44:22.000Z", "id": "115090623", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 1014, "following_count": 1497, "tweet_count": 1011, "listed_count": 3}, "description": "Economista (UCV). MSc en Econom\u00eda Internacional. Doctorando en Ciencias Sociales. Profesor universitario de la UCV.", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389296412769275908/hcaQfxSw_normal.jpg", "location": "eliocz21@gmail.com", "pinned_tweet_id": "1323385362664902656"}, {"username": "EneidaLayaPsuv", "name": "Eneida Laya Lugo", "created_at": "2014-02-28T01:53:44.000Z", "id": "2364912889", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 20277, "following_count": 1825, "tweet_count": 36207, "listed_count": 43}, "description": "Mujer venezolana Chavista al servicio de la Revoluci\u00f3n Bolivariana en el @MinCoNacional y el @bcodeltesoro. Rodilla en tierra con nuestro Pdte. @NicolasMaduro", "entities": {"description": {"mentions": [{"start": 73, "end": 87, "username": "MinCoNacional"}, {"start": 93, "end": 106, "username": "bcodeltesoro"}, {"start": 144, "end": 158, "username": "NicolasMaduro"}]}}, "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1320377358499614720/HVamksmi_normal.jpg", "location": "Caracas, Venezuela"}, {"username": "sundde_ve", "name": "Sundde", "created_at": "2010-04-07T17:18:27.000Z", "id": "130563392", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 656141, "following_count": 403, "tweet_count": 110877, "listed_count": 1712}, "description": "Cuenta oficial de la Superintendencia Nacional para la Defensa de los Derechos Socioecon\u00f3micos. (SUNDDE) Adscrito al Ministerio de Comercio Nacional", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/066b7ZTq0p", "expanded_url": "http://sundde.gob.ve", "display_url": "sundde.gob.ve"}]}}, "verified": false, "url": "https://t.co/066b7ZTq0p", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1227230987639238662/6PDXL3j5_normal.jpg", "location": "Caracas, Venezuela"}, {"username": "rafaellacava10", "name": "Rafael Lacava", "created_at": "2011-03-03T21:13:34.000Z", "id": "260419394", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 386514, "following_count": 4, "tweet_count": 16524, "listed_count": 382}, "description": "Puerto Cabello hasta en los tu\u00e9tanos", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/899720067344216065/aDsYc0sL_normal.jpg"}, {"username": "PartidoPSUV", "name": "PSUV", "created_at": "2010-01-05T15:55:21.000Z", "id": "102094084", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 1438241, "following_count": 1114, "tweet_count": 560817, "listed_count": 4807}, "description": "Partido Socialista Unido de Venezuela, el partido m\u00e1s grande de la historia venezolana, el partido del pueblo y del Comandante Eterno Hugo Ch\u00e1vez.", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Yrp4TqnzPf", "expanded_url": "https://www.psuv.org.ve", "display_url": "psuv.org.ve"}]}}, "verified": true, "url": "https://t.co/Yrp4TqnzPf", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/522114155482869760/2p9Adf0__normal.jpeg", "location": "Venezuela", "pinned_tweet_id": "1389938594022936581"}, {"username": "avilaelguerrero", "name": "Jose Avila", "created_at": "2010-08-15T07:18:43.000Z", "id": "178628761", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 33479, "following_count": 22460, "tweet_count": 36731, "listed_count": 113}, "description": "", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1387188420733284357/mT-Dcspb_normal.jpg", "location": "Carabobo, Venezuela", "pinned_tweet_id": "1388162924439609355"}, {"username": "Greciag", "name": "Grecia Guerra Huizi", "created_at": "2010-01-25T12:58:21.000Z", "id": "108283942", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 477, "tweet_count": 974, "listed_count": 3}, "description": "Periodista venezolana en Argentina.", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/866852832355528704/6WQR-j76_normal.jpg", "location": "\u00dcT: 10.50408,-66.905677"}, {"username": "marialeb101", "name": "M. Alejandra Burgos.", "created_at": "2020-01-31T03:01:09.000Z", "id": "1223078665703043072", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 315, "tweet_count": 1104, "listed_count": 1}, "description": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\nAbogado.", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1369318478088404993/RO948qOW_normal.jpg"}, {"username": "YormanMontero", "name": "Yorman Montero D\u00edaz", "created_at": "2009-11-22T16:59:47.000Z", "id": "91824382", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 4510, "following_count": 868, "tweet_count": 34382, "listed_count": 34}, "description": "Patriota! Revolucionario y Chavista Militante del PSUV.", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/JQIp1k8a2Q", "expanded_url": "http://Instagram.com/yorman_montero_diaz/", "display_url": "Instagram.com/yorman_montero\u2026"}]}}, "verified": false, "url": "https://t.co/JQIp1k8a2Q", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1355621083651731457/kyw4Ksg7_normal.jpg", "location": "Puerto Cabello-Venezuela"}, {"username": "dcabellor", "name": "Diosdado Cabello R", "created_at": "2010-03-31T16:14:20.000Z", "id": "128262354", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 2525864, "following_count": 23030, "tweet_count": 15947, "listed_count": 8403}, "description": "Venezolano, Bolivariano, revolucionario y Chavista radical, en la lucha por la construcci\u00f3n del Socialismo", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346712659815751681/Z7IQHqgT_normal.jpg", "location": "Venezuela"}, {"username": "soyguzmanconz", "name": "Carlos Alfonso Guzm\u00e1n", "created_at": "2020-12-04T21:37:25.000Z", "id": "1334975008779755521", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 163, "tweet_count": 141, "listed_count": 0}, "description": "Estudiante de psicolog\u00eda UNY \u2022\nrepresentante acad\u00e9mico Facultad de Humanidades UNY", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1352714052942880768/zcdxRXUb_normal.jpg", "location": "Barquisimeto", "pinned_tweet_id": "1341838014058774528"}, {"username": "salud_cojedes", "name": "Salud Cojedes", "created_at": "2012-05-17T20:18:30.000Z", "id": "583107094", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 6701, "following_count": 1996, "tweet_count": 86603, "listed_count": 33}, "description": "CUENTA OFICIAL |\n\nDirecci\u00f3n Estadal de Salud\nGobierno Bolivariano de Cojedes \nhttps://t.co/9W0xSy1xtH", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 22, "url": "http://t.co/wgT2RHuXZ0", "expanded_url": "http://saludcojedes.blogspot.com/", "display_url": "saludcojedes.blogspot.com"}]}, "description": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/9W0xSy1xtH", "expanded_url": "http://fb.com/DireccionSaludCojedes", "display_url": "fb.com/DireccionSalud\u2026"}]}}, "verified": false, "url": "http://t.co/wgT2RHuXZ0", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1106913397281619968/LwKgaQy4_normal.png", "location": "Cojedes, Venezuela"}, {"username": "MargaudGpsuv", "name": "Margaud Godoy", "created_at": "2021-01-25T13:32:36.000Z", "id": "1353697159053455361", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 31, "tweet_count": 86, "listed_count": 1}, "description": "Luchadora con coraz\u00f3n de izquierda, servidora del Pueblo y Gobernadora del Invicto, Leal y Productivo estado Cojedes\u270a", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1353704183862603776/kg2pdvbF_normal.jpg", "location": "Cojedes, Venezuela"}, {"username": "medicenyon", "name": "Me Dicen Yon", "created_at": "2017-08-14T02:09:37.000Z", "id": "896916691392843776", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 216, "tweet_count": 580, "listed_count": 0}, "description": "22 a\u00f1os.\n\ud83c\udfa5 Audiovisualista y dise\u00f1ador gr\u00e1fico.\n\ud83d\udd30 Comunicaci\u00f3n Social - UCAB G.\n\ud83d\udc6c Novio de Ander.", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1310265060233801728/D0RlbiAP_normal.jpg", "location": "Ciudad Guayana Venezuela", "pinned_tweet_id": "1362748105041596416"}, {"username": "jbermudez26d", "name": "J. Bermudez \ud83c\uddfb\ud83c\uddea te sigo y me sigues!dale!", "created_at": "2013-01-07T18:52:11.000Z", "id": "1069006921", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 1939, "following_count": 4769, "tweet_count": 2543, "listed_count": 2}, "description": "Si avanzo Seguidme; Si me detengo,Empujadme; Si retrocedo,Matadme (J.A.Milla)", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1107791784468463616/H1dmPTU6_normal.jpg"}, {"username": "lmaracara", "name": "Luisa Maracara \ud83d\udc99\ud83d\udc9c\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83e\udde1\u2764\ufe0f", "created_at": "2010-01-18T20:25:43.000Z", "id": "106199539", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 7310, "following_count": 1344, "tweet_count": 58263, "listed_count": 90}, "description": "Ciudadana, periodista y coordinadora editorial en @CronicaUno, arague\u00f1a. Responsable de lo que escribo, no de lo que entiendes. Batallando contra un CA de seno", "entities": {"description": {"mentions": [{"start": 50, "end": 61, "username": "CronicaUno"}]}}, "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1339380360782745603/ITwWzZmb_normal.jpg", "location": "Entre Caracas y Cagua", "pinned_tweet_id": "1184095498531196929"}, {"username": "milcampos2011", "name": "TROPAMilC@m", "created_at": "2011-09-04T00:48:03.000Z", "id": "367458825", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 1190, "tweet_count": 35818, "listed_count": 3}, "description": "Abogado UCV. Soldado de esta Revolucion y Chavista 100%", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1289029384469467136/Ngvb4Fdh_normal.jpg", "location": "Guarico"}, {"username": "mercedeslouzaod", "name": "mercedes louzao de g", "created_at": "2014-02-06T11:47:23.000Z", "id": "2330170322", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 26208, "following_count": 8951, "tweet_count": 359620, "listed_count": 18}, "description": "UNIDAD, LUCHA. BATALLA Y VICTORIA, CHAVISTA,  CON EL MORRAL DE LOS SUE\u00d1OS DEL GIGANTE ETERNO, LUCHADORA SOCIAL, MAGALLANERA, #TuiteraDigitalPatriota", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 22, "url": "http://t.co/p8VnxAyhSf", "expanded_url": "http://facebook.com", "display_url": "facebook.com"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 125, "end": 148, "tag": "TuiteraDigitalPatriota"}]}}, "verified": false, "url": "http://t.co/p8VnxAyhSf", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346316616129257474/_6y4W0rc_normal.jpg", "location": "Catia La Mar Estado La Guaira", "pinned_tweet_id": "1346425453364584448"}, {"username": "nestorevolucion", "name": "N\u00e9stor Giraud G.", "created_at": "2013-10-09T02:18:37.000Z", "id": "1948346958", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 12777, "following_count": 9935, "tweet_count": 112770, "listed_count": 11}, "description": "", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1338448162877476865/WWukripM_normal.jpg", "location": "CARACAS-VENEZUELA"}, {"username": "manuelconectado", "name": "manuel suarez", "created_at": "2010-05-10T17:50:56.000Z", "id": "142363302", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 11622, "following_count": 11258, "tweet_count": 166202, "listed_count": 30}, "description": "Abogado en libre ejercicio y revolucionario de conviccion. Magister en derechos humanos, en espera de defender tesis de grado. Defensor de los Derechos Humanos.", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/693883563779973123/V9shJf47_normal.jpg", "location": "Caracas, Venezuela", "pinned_tweet_id": "1229108374341660672"}, {"username": "yasmi70", "name": "@yasmi70 \ud83d\ude37\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udfe0\u2764", "created_at": "2011-06-08T00:09:41.000Z", "id": "312986180", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 22143, "following_count": 9146, "tweet_count": 495746, "listed_count": 26}, "description": "trabajo\u2764\u2764", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1317470206403448832/4h3ySaJ-_normal.jpg", "location": "palo negro.Aragua-Venezuela "}, {"username": "milymary78", "name": "\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6Mily_mary\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6", "created_at": "2019-12-11T20:31:24.000Z", "id": "1204861141081563136", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 10727, "following_count": 4102, "tweet_count": 22167, "listed_count": 11}, "description": "feliz y agradecida con mi Dios todopoderoso!  Ya en  #ModoActivo con mi otra cuenta @mily_mary78  \nMe sigues , te sigo \ud83d\ude4b", "entities": {"description": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 64, "tag": "ModoActivo"}], "mentions": [{"start": 84, "end": 96, "username": "mily_mary78"}]}}, "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1205299897982947329/z7IKlgu9_normal.jpg", "location": "Bol\u00edvar, Venezuela"}, {"username": "magacecilia", "name": "Cecilia", "created_at": "2010-08-01T23:00:56.000Z", "id": "173615076", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 2409, "following_count": 2752, "tweet_count": 65902, "listed_count": 2}, "description": "Madre de Manuel  (Dios con nosotros) #Prevenci\u00f3nEnFamilia", "entities": {"description": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 57, "tag": "Prevenci\u00f3nEnFamilia"}]}}, "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1382374447219376129/vcbdAe7M_normal.jpg", "location": "Venezuela", "pinned_tweet_id": "1376145149022109698"}, {"username": "vipiprensayrrpp", "name": "prensavipiunellez", "created_at": "2013-12-14T01:23:53.000Z", "id": "2244788239", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 1314, "following_count": 1293, "tweet_count": 6971, "listed_count": 6}, "description": "Coordinaci\u00f3n de Enlace de Comunicaci\u00f3n y Asuntos P\u00fablicos del Vicerrectorado de Infraestructura y Procesos Industriales #SanCarlos  #Cojedes #Unellez #VIPI", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Vlic4wXH7i", "expanded_url": "http://www.unellez.edu.ve", "display_url": "unellez.edu.ve"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 120, "end": 130, "tag": "SanCarlos"}, {"start": 132, "end": 140, "tag": "Cojedes"}, {"start": 141, "end": 149, "tag": "Unellez"}, {"start": 150, "end": 155, "tag": "VIPI"}]}}, "verified": false, "url": "https://t.co/Vlic4wXH7i", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1384319849938173952/dVCJ9HcV_normal.jpg", "location": "San Carlos Estado Cojedes", "pinned_tweet_id": "1388521936939102208"}, {"username": "champagnedekiki", "name": "Kiki\ud83e\udd9c\ud83c\udf51\ud83c\udf49\ud83c\udf45", "created_at": "2018-01-03T23:57:20.000Z", "id": "948704863260762113", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 432, "tweet_count": 8827, "listed_count": 0}, "description": "Community Manager Certificado\n\ud83d\udc96\u2764\ufe0f\ud83e\udd9c\ud83c\udf49\ud83c\udf51\ud83d\udc22\ud83e\udd8b\u2728\ud83c\udf45\ud83c\udf52\n\ud83c\udf51instagram: kikivicca\n\ud83c\udf51contacto: kikistumblr@gmail.com", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/4d8R7UvWhi", "expanded_url": "https://www.instagram.com/kikivicca?r=nametag", "display_url": "instagram.com/kikivicca?r=na\u2026"}]}}, "verified": false, "url": "https://t.co/4d8R7UvWhi", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1376619279517413381/-UM5Onlp_normal.jpg", "location": "Falc\u00f3n, Venezuela", "pinned_tweet_id": "1381360400281780230"}, {"username": "josearomanm", "name": "Abog. Jose A. Rom\u00e1n M.", "created_at": "2010-04-17T17:22:32.000Z", "id": "134178168", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 328, "tweet_count": 19177, "listed_count": 2}, "description": "Abog. Post Nubila Phoebus.\ud83c\udf93\nDDHH.\nEx Dirigente pol\u00edtico universitario. \nCreyente y fiel de Dios.\ud83d\ude07\ud83d\ude4f\nCritic\u00f3 de la dictadura.\nEl mundo \ud83c\udf0f mi pasi\u00f3n.", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/tirS9u6y7C", "expanded_url": "https://www.instagram.com/josearomanm/", "display_url": "instagram.com/josearomanm/"}]}}, "verified": false, "url": "https://t.co/tirS9u6y7C", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1272284319155879937/TwWRMqBR_normal.jpg", "location": "Venezuela"}, {"username": "drsergiomedina", "name": "Dr. Sergio Medina", "created_at": "2009-06-21T10:57:41.000Z", "id": "49290290", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 2506, "following_count": 3966, "tweet_count": 5874, "listed_count": 5}, "description": "M\u00e9dico Cirujano egresado de la ULA M\u00e9rida en 1980\nHispano Venezolano", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/0Hu0mGUcBS", "expanded_url": "https://drsergiomedina.com.ve", "display_url": "drsergiomedina.com.ve"}]}}, "verified": false, "url": "https://t.co/0Hu0mGUcBS", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1354818901/IMG00047-20110505-1606_normal.jpg", "location": "Venezuela"}, {"username": "Fonsecarenegado", "name": "Gustavo Fonseca", "created_at": "2013-02-16T23:56:09.000Z", "id": "1187811456", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 767, "tweet_count": 13032, "listed_count": 6}, "description": "", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/511974999042052096/oBybU5s1_normal.jpeg", "location": "Venezuela"}, {"username": "eldolardiario", "name": "El D\u00f3lar Diario \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "created_at": "2009-09-30T19:27:05.000Z", "id": "78687173", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 1047108, "following_count": 357993, "tweet_count": 356083, "listed_count": 3423}, "description": "Noticias e informaci\u00f3n de Venezuela | Hoy viernes de mayo de 2021 el $ se cotiza a 2.774.535,52 el \u20ac 3.357.187,98.", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1294092882748596225/dW9LVq9y_normal.jpg", "location": "Venezuela"}, {"username": "LesterYomar", "name": "L\u00e9ster Rodr\u00edguez Herrera.", "created_at": "2010-12-10T23:43:36.000Z", "id": "225199844", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 25759, "following_count": 10562, "tweet_count": 47334, "listed_count": 120}, "description": "Profesor Jubilado de la ULA, Reconocimiento a la Excelencia de PDVSA 1998. Fue Alcalde de M\u00e9rida, Presidente de APULA, Secretario y Rector de la ULA. Dem\u00f3crata.", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/L84mobj6tN", "expanded_url": "https://ula.academia.edu/LesterRodriguez", "display_url": "ula.academia.edu/LesterRodriguez"}]}}, "verified": false, "url": "https://t.co/L84mobj6tN", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/815342222715584516/uqMabq6H_normal.jpg", "location": "M\u00e9rida, Venezuela", "pinned_tweet_id": "1266836949270253573"}, {"username": "JMBONYUETM", "name": "Jos\u00e9 Miguel Bonyuet", "created_at": "2020-04-01T19:02:35.000Z", "id": "1245426310245212160", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 406, "tweet_count": 1363, "listed_count": 0}, "description": "23. Med Student (4/6) LUZ :'(", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1362604036948697091/6XAz_lEL_normal.jpg", "location": "Venezuela", "pinned_tweet_id": "1367622551829176321"}, {"username": "Juliococo", "name": "Julio Jim\u00e9nez G\u00e9dler \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "created_at": "2009-10-26T21:56:18.000Z", "id": "85427368", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 401574, "following_count": 2711, "tweet_count": 213971, "listed_count": 1368}, "description": "Fundador y Coordinador global @DSDvzla | #Activista | Adverso la #Tiran\u00eda chavista de @NicolasMaduro | #SmartPolitik | #RifleX | #BetaPol\u00edtico | #TuitBeat", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/DQ5tIaUjpB", "expanded_url": "https://t.me/JuliococoNet", "display_url": "t.me/JuliococoNet"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 41, "end": 51, "tag": "Activista"}, {"start": 65, "end": 73, "tag": "Tiran\u00eda"}, {"start": 103, "end": 116, "tag": "SmartPolitik"}, {"start": 119, "end": 126, "tag": "RifleX"}, {"start": 129, "end": 142, "tag": "BetaPol\u00edtico"}, {"start": 145, "end": 154, "tag": "TuitBeat"}], "mentions": [{"start": 30, "end": 38, "username": "DSDvzla"}, {"start": 86, "end": 100, "username": "NicolasMaduro"}]}}, "verified": false, "url": "https://t.co/DQ5tIaUjpB", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1237167150932115457/9g3tA-a0_normal.jpg", "location": "Venezuela", "pinned_tweet_id": "1383210388817317888"}, {"username": "Madepalmar", "name": "Madepalmar", "created_at": "2010-02-08T20:35:19.000Z", "id": "112525614", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 95264, "following_count": 669, "tweet_count": 11602, "listed_count": 411}, "description": "Mam\u00e1 Periodista Venezolana-Corresponsal EVTV Miami -Uni\u00f3n Radio. Colaboradora @telocuentonews. IG @madepalmar", "entities": {"description": {"mentions": [{"start": 78, "end": 93, "username": "telocuentonews"}, {"start": 98, "end": 109, "username": "madepalmar"}]}}, "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/669284351205580805/ExarbHl1_normal.jpg", "pinned_tweet_id": "1242195410745282572"}, {"username": "alexagomez2000", "name": "@AlexaG\u00f3mez2000", "created_at": "2009-07-05T07:47:19.000Z", "id": "53863905", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 185968, "following_count": 46318, "tweet_count": 526296, "listed_count": 571}, "description": "Abogado. Rob\u00e1ndole muertes a la dictadura. #Fe #UnDiaALaVez #GraciasDIOS #GraciasVida #RESISTENCIA Venezuela \ud83c\uddfb\ud83c\uddea Eres luz y sigues brillando\ud83d\udcab#NoTePuedenApagar", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/BKVdC8L7hF", "expanded_url": "http://www.instagram.com/soyalexagomez2000", "display_url": "instagram.com/soyalexagomez2\u2026"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 46, "tag": "Fe"}, {"start": 47, "end": 59, "tag": "UnDiaALaVez"}, {"start": 60, "end": 72, "tag": "GraciasDIOS"}, {"start": 73, "end": 85, "tag": "GraciasVida"}, {"start": 86, "end": 98, "tag": "RESISTENCIA"}, {"start": 140, "end": 157, "tag": "NoTePuedenApagar"}]}}, "verified": false, "url": "https://t.co/BKVdC8L7hF", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/883308722373767168/cR_zTQHA_normal.jpg", "location": "IG @SoyAlexagomez2000", "pinned_tweet_id": "1113297014819831808"}, {"username": "jorge_859", "name": "Jorge L. Guerra Rondon", "created_at": "2010-08-26T16:19:29.000Z", "id": "183278342", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 100, "tweet_count": 201, "listed_count": 0}, "description": "venezolano /atleta /Badminton /futuro m\u00e9dico /snapchat: jorge_859", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/F12ww80dpU", "expanded_url": "http://FACEBOOK.com", "display_url": "FACEBOOK.com"}]}}, "verified": false, "url": "https://t.co/F12ww80dpU", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1226248817625964544/RBnMH_Ee_normal.jpg", "location": "ITALIA.\u00a1 instagram: jorge_859 "}, {"username": "Marcoslimamd", "name": "Marcos Lima Mart\u00ednez", "created_at": "2013-02-03T23:50:35.000Z", "id": "1146535398", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 18679, "following_count": 1224, "tweet_count": 13033, "listed_count": 52}, "description": "Venezolano. Dem\u00f3crata. Madridista. Magna Cum Laude en Medicina (UDO Bol\u00edvar). Especialista en Endocrinolog\u00eda (ULA M\u00e9rida). Formaci\u00f3n en Lipidolog\u00eda (Madrid)", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1292294381089763329/cremTH6a_normal.jpg", "location": "Ciudad Bol\u00edvar Venezuela", "pinned_tweet_id": "1372273126344654850"}, {"username": "Rajivo777", "name": "R Nehme", "created_at": "2010-03-06T22:13:53.000Z", "id": "120580398", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 1069, "following_count": 2175, "tweet_count": 4466, "listed_count": 1}, "description": "Venezolano de derecha, anticomunista , amante del \u00f3rden, las leyes y las buenas costumbres .", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389436963082678272/s9JXgFf5_normal.jpg"}, {"username": "UamiUc", "name": "UAMI", "created_at": "2018-07-12T11:48:27.000Z", "id": "1017375127602958336", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 1275, "following_count": 72, "tweet_count": 408, "listed_count": 1}, "description": "Direcci\u00f3n Central de Salud Integral de la Universidad de Carabobo", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1022165970104864768/6wckr4CL_normal.jpg", "location": "Carabobo, Venezuela"}, {"username": "maguehur", "name": "Mar\u00eda Eugenia Guerra C", "created_at": "2013-03-18T13:51:01.000Z", "id": "1277807930", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 564, "tweet_count": 4966, "listed_count": 6}, "description": "Miembro Equipo Pol\u00edtico Municipal mun Sucre PSUV \nTeatro Luis Mariano Rivera/\nUniversidad de Oriente", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1017803516402954240/frfvKS1m_normal.jpg", "location": "Cuman\u00e1- Venezuela"}, {"username": "MariJoGZ", "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Garc\u00eda Z.", "created_at": "2009-12-04T17:27:12.000Z", "id": "94601036", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 1269, "following_count": 660, "tweet_count": 6974, "listed_count": 6}, "description": "Abogado \nDerechos de autor \u00a9 | Marcas \u00ae \n\u00bf\ud835\udde0\ud835\uddf6 \ud835\ude01\ud835\uddee\ud835\uddf9\ud835\uddf2\ud835\uddfb\ud835\ude01\ud835\uddfc? \u00a1\ud835\udde3\ud835\uddff\ud835\uddfc\ud835\ude01\ud835\uddf2\ud835\uddf4\ud835\uddf2\ud835\uddff \ud835\uddf2\ud835\uddf9 \ud835\ude01\ud835\ude02\ud835\ude06\ud835\uddfc!\nPost Procesal,\nPost Derecho Privado,\nPost Publicidad y Mercadeo", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/OrNBCWFhsR", "expanded_url": "https://instabio.cc/Marijogz", "display_url": "instabio.cc/Marijogz"}]}}, "verified": false, "url": "https://t.co/OrNBCWFhsR", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1342880778972233729/VkuR5kif_normal.jpg", "location": "Caracas, Venezuela. ", "pinned_tweet_id": "1352003485324214275"}, {"username": "ingcmedina2", "name": "@ingcmedina", "created_at": "2020-01-02T02:16:53.000Z", "id": "1212558283472437250", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 299, "tweet_count": 2067, "listed_count": 0}, "description": "2020. Dejo ir MI INCERTIDUMBRE y ME INUNDO DE PAZ Y ALEGRIA. AM\u00c9N", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1327683505778806785/96HjVB-O_normal.jpg", "location": "Caracas, Venezuela"}, {"username": "_Gabbyta_", "name": "Gabby", "created_at": "2014-04-12T03:39:54.000Z", "id": "2439448514", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 15966, "following_count": 4687, "tweet_count": 228662, "listed_count": 59}, "description": "GOD - #TrumpWonLandslide \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Parler @Gabbyta / Gab @Gabbyta / #Texas #Houston #Patriot.", "entities": {"description": {"hashtags": [{"start": 6, "end": 24, "tag": "TrumpWonLandslide"}, {"start": 61, "end": 67, "tag": "Texas"}, {"start": 68, "end": 76, "tag": "Houston"}, {"start": 77, "end": 85, "tag": "Patriot"}], "mentions": [{"start": 35, "end": 43, "username": "Gabbyta"}, {"start": 50, "end": 58, "username": "Gabbyta"}]}}, "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1358501590467018754/FljQ0QFT_normal.jpg", "location": "CONSPIRANDO.", "pinned_tweet_id": "1380704621388296192"}, {"username": "jmlara02", "name": "JML\ud83d\udda4", "created_at": "2010-12-30T06:05:49.000Z", "id": "232084770", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 10047, "following_count": 5462, "tweet_count": 182023, "listed_count": 34}, "description": "VENEZUELAN AMERICAN #NRA #ATF #FFLV #07 #G#D\nDM=Block.", "entities": {"description": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 24, "tag": "NRA"}, {"start": 25, "end": 29, "tag": "ATF"}, {"start": 30, "end": 35, "tag": "FFLV"}]}}, "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1384692498421927937/u-sPcHeJ_normal.jpg", "location": "United States of America \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 ", "pinned_tweet_id": "1383888820786012162"}, {"username": "realCarola2Hope", "name": "Carolina \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "created_at": "2016-02-07T00:58:53.000Z", "id": "4883442501", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 18674, "following_count": 1028, "tweet_count": 13751, "listed_count": 64}, "description": "The Bigger the Government, the Smaller the Citizen. Mientras m\u00e1s grande es el gobierno mas chiquito es el ciudadano.", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1328162763504455684/kScpajXa_normal.jpg"}, {"username": "Brillantinas", "name": "Gladys Dominguez", "created_at": "2009-07-01T05:34:54.000Z", "id": "52645076", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 1199, "following_count": 2804, "tweet_count": 43124, "listed_count": 11}, "description": "\ud83c\udf42 \u00c9l lo remueve todo! \n\n\ud83c\udf20Su Paz supera todo entendimiento.", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1318597715291504656/IpCFV7i8_normal.jpg", "location": "Mi refugio"}, {"username": "UnionVeneUKorg", "name": "Union Venezuela UK", "created_at": "2014-05-24T23:32:45.000Z", "id": "2521570944", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 18973, "following_count": 14931, "tweet_count": 117259, "listed_count": 53}, "description": "Promotora de #FrenteAnticomunista Miembro de #AlianzaPorLibertadDePresosPol\u00edticos Defensora de #DDHH con un lado muy oscuro", "entities": {"description": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 33, "tag": "FrenteAnticomunista"}, {"start": 45, "end": 81, "tag": "AlianzaPorLibertadDePresosPol\u00edticos"}, {"start": 95, "end": 100, "tag": "DDHH"}]}}, "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/942941342799421444/hEInkska_normal.jpg", "location": "UK"}, {"username": "Dianasc47344743", "name": "Diana patricia schroeder", "created_at": "2017-12-15T04:50:31.000Z", "id": "941530890538074113", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 3556, "following_count": 1933, "tweet_count": 50617, "listed_count": 16}, "description": "soy de derecha Creo en Dios los valores y familia , soy directa y muy leal a mis principios ,Anticomunista,AntiDuquista,Antipetrista,Antifarc,antipuentista.", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389038022998384640/i-TRYqU__normal.jpg", "pinned_tweet_id": "1315331187456446464"}, {"username": "TAJODE", "name": "\ud835\udc6a\ud835\udc86\ud835\udc94\ud835\udc82\ud835\udc93 \ud835\udc79\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc88\ud835\udc86\ud835\udc8d. \ud83c\udd60 \u2b50\u2b50\u2b50", "created_at": "2010-03-24T19:41:18.000Z", "id": "126080182", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 20161, "following_count": 839, "tweet_count": 34270, "listed_count": 67}, "description": "El socialismo en cualquier pa\u00eds, es el inicio del comunismo y la v\u00eda directa a una triran\u00eda.\n\u24c9\u24b6\u24bf\u24c4\u1d48\u1d49                                     \ud835\udc10", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/UKT91I3UsG", "expanded_url": "https://www.instagram.com/eltajode?r=nametag", "display_url": "instagram.com/eltajode?r=nam\u2026"}]}}, "verified": false, "url": "https://t.co/UKT91I3UsG", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1382515594973564928/BpPhnuZE_normal.jpg", "location": "PATRIOTA CONSERVADOR.", "pinned_tweet_id": "1107230497200058369"}, {"username": "Mangiagli", "name": "Orlando Mangiagli", "created_at": "2009-05-05T13:13:56.000Z", "id": "37920140", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 9621, "following_count": 2010, "tweet_count": 22285, "listed_count": 45}, "description": "#FrenteAnticomunista  \n#BloqueDemocr\u00e1tico \nCreador del #PoyectoMiranda", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/vEYdTzZqL5", "expanded_url": "https://www.instagram.com/frenteanticomunista/", "display_url": "instagram.com/frenteanticomu\u2026"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 20, "tag": "FrenteAnticomunista"}, {"start": 23, "end": 41, "tag": "BloqueDemocr\u00e1tico"}, {"start": 55, "end": 70, "tag": "PoyectoMiranda"}]}}, "verified": false, "url": "https://t.co/vEYdTzZqL5", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1373422755736080387/OBEk771I_normal.jpg", "pinned_tweet_id": "1371501158150324228"}, {"username": "LAUMUMI", "name": "@LAUMUMI", "created_at": "2012-08-28T04:36:28.000Z", "id": "786189822", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 3212, "following_count": 3256, "tweet_count": 19619, "listed_count": 12}, "description": "", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/493073798942298114/je4tv8M2_normal.jpeg"}, {"username": "DiarioLaCalle", "name": "Diario La Calle", "created_at": "2009-12-29T22:11:18.000Z", "id": "100333184", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 7068, "following_count": 1618, "tweet_count": 93746, "listed_count": 93}, "description": "Diario con 30 a\u00f1os informando. Premio Mara de Oro 2005 y 2013 como Medio Impreso M\u00e1s Popular.", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 22, "url": "http://t.co/UKuKlseZsq", "expanded_url": "http://www.LaCalle.com.ve", "display_url": "LaCalle.com.ve"}]}}, "verified": false, "url": "http://t.co/UKuKlseZsq", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/744305592928473088/AVMs6AbT_normal.jpg", "location": "Carabobo Venezuela", "pinned_tweet_id": "1390646786558156800"}, {"username": "WasabaraTv_", "name": "WasabaraTv", "created_at": "2020-12-01T23:51:37.000Z", "id": "1333921588316663811", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 273, "tweet_count": 537, "listed_count": 0}, "description": "\ud83d\udcbb Periodismo Digital\n\ud83e\udd23 Humor\n\u2696\ufe0f Pol\u00edtica\n\ud83d\udd0e Investigaci\u00f3n \n\ud83c\udfad Desmontaje \n\ud83d\udccd Falc\u00f3n, Venezuela", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1333921977032126464/qcTpNGqx_normal.jpg", "pinned_tweet_id": "1334218479097044992"}, {"username": "JeanMary_", "name": "Jean Mary Curro", "created_at": "2009-07-02T14:23:20.000Z", "id": "53075638", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 306881, "following_count": 515, "tweet_count": 51277, "listed_count": 731}, "description": "B\u00fascame, s\u00edgueme, ll\u00e1mame Candy...", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/HZZBBTkhXS", "expanded_url": "https://linktr.ee/jeanmary_", "display_url": "linktr.ee/jeanmary_"}]}}, "verified": false, "url": "https://t.co/HZZBBTkhXS", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1379215102126264326/sV6GzyD3_normal.jpg", "pinned_tweet_id": "1239003493442236416"}, {"username": "elalexgoncalves", "name": "Alex Goncalves", "created_at": "2009-03-25T18:52:53.000Z", "id": "26562209", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 390299, "following_count": 3571, "tweet_count": 69008, "listed_count": 1471}, "description": "Nac\u00ed en Maracay pero vivo en tu coraz\u00f3n!", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/7YlRCoQX8I", "expanded_url": "https://linktr.ee/AlexGoncalves", "display_url": "linktr.ee/AlexGoncalves"}]}}, "verified": true, "url": "https://t.co/7YlRCoQX8I", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1381114369648566272/dFwy3dRl_normal.jpg", "location": "Miami, FL"}, {"username": "CorposaludL", "name": "CORPOSALUD LARA", "created_at": "2019-08-03T17:05:20.000Z", "id": "1157698978630311936", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 1736, "following_count": 123, "tweet_count": 3747, "listed_count": 3}, "description": "", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1157700862032187392/rzo3qKsh_normal.jpg", "pinned_tweet_id": "1347158487315447809"}, {"username": "AdolfoP_Oficial", "name": "Adolfo Pereira Gobernador", "created_at": "2020-10-30T13:34:22.000Z", "id": "1322169685387993089", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 7293, "following_count": 233, "tweet_count": 3022, "listed_count": 13}, "description": "Gobernador Bolivariano del estado Lara / 100% Chavista / Soldado Revolucionario / @GobiernodeLara", "entities": {"description": {"mentions": [{"start": 82, "end": 97, "username": "GobiernodeLara"}]}}, "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1370513060679548928/xgKU7zoa_normal.jpg"}, {"username": "gestionperfecta", "name": "Carmen Mel\u00e9ndez", "created_at": "2012-10-15T18:36:10.000Z", "id": "882865536", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 582516, "following_count": 898, "tweet_count": 45361, "listed_count": 1065}, "description": "Vicepresidenta Sectorial para la Seguridad Ciudadana y la Paz/ Ministra para Relaciones Interiores, Justicia y Paz/ Protectora de Lara/ 100% chavista", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/svjEn4hZ1i", "expanded_url": "http://www.mpprijp.gob.ve/", "display_url": "mpprijp.gob.ve"}]}}, "verified": false, "url": "https://t.co/svjEn4hZ1i", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1321529503085199361/L42yxE7M_normal.jpg", "location": "Venezuela"}, {"username": "oswalvila", "name": "Oswaldo Vila", "created_at": "2009-10-27T20:40:40.000Z", "id": "85657011", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 298, "tweet_count": 33773, "listed_count": 1}, "description": "Asesor de Seguros, publicista, amigo de la humildad, la verdad y la justicia.\n\n\nLE TENGO ARRECHERA AL COMUNISMO \ud83e\udd2e\ud83e\udd27", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/nyYEPOyxxL", "expanded_url": "http://www.1club.fm", "display_url": "1club.fm"}]}}, "verified": false, "url": "https://t.co/nyYEPOyxxL", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1356384000131137536/_ep5JynH_normal.jpg", "location": "Venezuela"}, {"username": "AleCrespoF", "name": "Alejandro Crespo Freytes", "created_at": "2009-10-22T10:25:47.000Z", "id": "84292762", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 9474, "following_count": 2336, "tweet_count": 13430, "listed_count": 71}, "description": "Pediatra. Presidente de la @SVPediatria Filial #Aragua Consejero en Lactancia Materna. Gerente en Salud P\u00fablica. Justiciero. En IG: AleCrespoF", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/KWxEnCBawn", "expanded_url": "https://losnumerosdealejandro.blogspot.com/", "display_url": "losnumerosdealejandro.blogspot.com"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 47, "end": 54, "tag": "Aragua"}], "mentions": [{"start": 27, "end": 39, "username": "SVPediatria"}]}}, "verified": false, "url": "https://t.co/KWxEnCBawn", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1274731449644724224/Ia8_scxK_normal.jpg", "location": "Maternidad La Floresta. Piso 1", "pinned_tweet_id": "1354889126550630405"}, {"username": "yolyabreuh", "name": "Yolanda Abreu H.", "created_at": "2011-12-09T11:22:26.000Z", "id": "432422185", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 28911, "following_count": 1020, "tweet_count": 28279, "listed_count": 93}, "description": "Cardi\u00f3logo-Electrofisi\u00f3logo Egresada de la Universidad Central de Venezuela y de la Universidad Complutense de Madrid.\n#Arritmias \ud83d\udc9f\ud83d\udd1d\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\n\nGab/Parler YolyAbreu", "entities": {"description": {"hashtags": [{"start": 119, "end": 129, "tag": "Arritmias"}]}}, "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1024093326927122432/Q5eFGr_a_normal.jpg", "pinned_tweet_id": "1112475556199743491"}, {"username": "clcipriany", "name": "Carlos J Landaeta C", "created_at": "2009-12-09T22:37:28.000Z", "id": "95749455", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 8545, "following_count": 2494, "tweet_count": 46504, "listed_count": 21}, "description": "Venezolano, Abogado, Co-Director de @LCGAbogados Dispuesto a contribuir a la Venezuela que debi\u00f3 ser, la aut\u00e9nticamente Republicana y Federal", "entities": {"description": {"mentions": [{"start": 36, "end": 48, "username": "LCGAbogados"}]}}, "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1251946491041796100/Lgae1Rk9_normal.jpg", "pinned_tweet_id": "1315637314081771520"}, {"username": "IaminSucre", "name": "IAMIN SUCRE", "created_at": "2019-08-28T17:33:13.000Z", "id": "1166765641044582400", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 569, "tweet_count": 297, "listed_count": 1}, "description": "Cuenta Oficial\nINSTITUTO AUTONOMO PARA EL DESARROLLO DE LOS RECURSOS MINERALES NO METALICOS DEL ESTADO SUCRE\nJuntos por el #SucrePOTENCIA.", "entities": {"description": {"hashtags": [{"start": 123, "end": 137, "tag": "SucrePOTENCIA"}]}}, "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1166768864157413378/erH9XD8O_normal.jpg", "location": "Sucre Venezuela"}, {"username": "digemin1", "name": "DIGEMIN - Direcci\u00f3n General Desarrollo Ecominero", "created_at": "2020-01-10T22:54:47.000Z", "id": "1215768911343472646", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 376, "tweet_count": 7646, "listed_count": 0}, "description": "Ejecer como Organismo Rector de las politicas para el Desarrollo Integral, Sustentable, Sostenible y Endogeno de la Actividad Ecominera del Estado Trujillo", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1235162506194231297/LHXQegt9_normal.jpg"}, {"username": "RangelSilva4F", "name": "Rangel Silva", "created_at": "2010-09-21T19:42:12.000Z", "id": "193422137", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 155743, "following_count": 1151, "tweet_count": 37212, "listed_count": 461}, "description": "Soldado Bolivariano y Chavista, hijo del \u201c4F\u201d al servicio de mi noble pueblo trujillano", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/RuZ4RvPkim", "expanded_url": "http://www.trujillo.gob.ve", "display_url": "trujillo.gob.ve"}]}}, "verified": false, "url": "https://t.co/RuZ4RvPkim", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1247591311647166464/59yXfKZy_normal.jpg", "location": "Trujillo, Venezuela"}, {"username": "HenryPrezRios1", "name": "Sunamed Guarico", "created_at": "2019-10-01T14:14:39.000Z", "id": "1179036827426013191", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 47, "tweet_count": 119, "listed_count": 0}, "description": "Especialista Medicina General Integral", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1352417138351419395/Uc_zq03g_normal.jpg"}, {"username": "guerrero_diego5", "name": "Diego Guerrero \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "created_at": "2013-01-12T14:03:04.000Z", "id": "1083056604", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 1157, "following_count": 1087, "tweet_count": 761, "listed_count": 3}, "description": "Futbolista profesional del @araguafc \ud83d\udfe1\ud83d\udd34 IG||diegolguerrero. Emun\u00e1 / Bitaj\u00f3n", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/4sgbgPclmf", "expanded_url": "https://youtu.be/Vm7gq0qiwK4", "display_url": "youtu.be/Vm7gq0qiwK4"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 27, "end": 36, "username": "araguafc"}]}}, "verified": false, "url": "https://t.co/4sgbgPclmf", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1367805787624587265/nPLEoXjH_normal.jpg", "location": "Maracay, Venezuela", "pinned_tweet_id": "1088644430729564160"}, {"username": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "created_at": "2008-06-04T17:03:00.000Z", "id": "15007299", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 5154882, "following_count": 343508, "tweet_count": 7569063, "listed_count": 17521}, "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/28YwTxoFF4", "expanded_url": "http://www.elnacional.com", "display_url": "elnacional.com"}]}}, "verified": true, "url": "https://t.co/28YwTxoFF4", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1322856767945101319/rhlQCWml_normal.jpg", "location": "Caracas - Venezuela"}, {"username": "ALBERTCADENAS", "name": "ALBERT CADENAS", "created_at": "2010-05-20T21:20:12.000Z", "id": "146203831", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 1779, "following_count": 2248, "tweet_count": 20215, "listed_count": 6}, "description": "", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1145450063793184771/D9CYrFVo_normal.jpg", "location": "Portuguesa, Venezuela", "pinned_tweet_id": "1390630319230013441"}, {"username": "UnBaralt", "name": "Un Nuevo Tiempo Baralt", "created_at": "2020-04-01T06:02:03.000Z", "id": "1245229705575436289", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 1299, "tweet_count": 9016, "listed_count": 2}, "description": "Pol\u00edtica", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1366536635442159616/cQStGw8j_normal.jpg"}, {"username": "HilarioRondn2", "name": "Hilario Rond\u00f3n", "created_at": "2020-03-30T07:42:54.000Z", "id": "1244530426804408320", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 2493, "following_count": 3822, "tweet_count": 7610, "listed_count": 1}, "description": "Nac\u00ed en la Rasqui\u00f1a Tropical edo. Monagas Lugar d\u00f3nde exist\u00edo el T.O.5, Revolucionario, Bolivariano, Antimperialista, Maduristas y 1255% Chavista solo Chavistas", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1382297502473457667/2K7f9P2j_normal.jpg", "location": "Estado Monagas"}, {"username": "Delnacarrero", "name": "Tlblsay", "created_at": "2010-05-04T00:45:19.000Z", "id": "139901117", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 3539, "following_count": 3878, "tweet_count": 31806, "listed_count": 10}, "description": "M\u00e1s Chavista que nunca", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1345343104753270791/i9bLBrc-_normal.jpg", "location": "Miranda, Venezuela"}, {"username": "erlubrigar", "name": "Ernesto Lu\u00eds Brice\u00f1o", "created_at": "2009-07-10T22:03:56.000Z", "id": "55677669", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 284, "tweet_count": 1432, "listed_count": 0}, "description": "Venezolano Democrata Ingeniero", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000137515781/e8a9284874f41d160be6257b9113cf32_normal.jpeg", "location": "Caracas, Venezuela"}, {"username": "wjtovar", "name": "weuliam jos\u00e9 Tovar", "created_at": "2010-12-14T21:49:48.000Z", "id": "226712008", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 2114, "following_count": 4954, "tweet_count": 22596, "listed_count": 5}, "description": "Ing Mecanico,con Maestria ,Diplomados. Certificador Industrial en Electro-Mecanica. Profesor Universitario.", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/455038367084728320/zCxde2xJ_normal.jpeg", "location": "Monagas"}, {"username": "nohemygu", "name": "Nohe", "created_at": "2012-11-03T01:58:32.000Z", "id": "922222202", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 180, "tweet_count": 3183, "listed_count": 1}, "description": "", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/553170850774794240/KMOJz3ms_normal.jpeg"}, {"username": "CaraotaDigital", "name": "CaraotaDigital", "created_at": "2010-07-27T01:32:25.000Z", "id": "171299971", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 1823576, "following_count": 329, "tweet_count": 6290060, "listed_count": 3389}, "description": "\u00a1Directo al grano! \ud83c\udf31Somos entretenimiento, informaci\u00f3n y opini\u00f3n responsable, que da la cara. Instagram: @caraotadigital Telegram: https://t.co/MkXujF1GdN", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/s8ExXV3P9o", "expanded_url": "https://bit.ly/CaraotaDnet", "display_url": "bit.ly/CaraotaDnet"}]}, "description": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/MkXujF1GdN", "expanded_url": "http://bit.ly/TelegramCaraot", "display_url": "bit.ly/TelegramCaraot"}], "mentions": [{"start": 105, "end": 120, "username": "caraotadigital"}]}}, "verified": true, "url": "https://t.co/s8ExXV3P9o", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1190223914745679872/OJwqgvpE_normal.png", "location": "Caracas - Venezuela", "pinned_tweet_id": "1390718935096516614"}, {"username": "guzmanpineda", "name": "Guzm\u00e1n G. Pineda G. \u00af\\_(\u30c4)_/\u00af", "created_at": "2009-06-18T23:24:01.000Z", "id": "48530631", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 192, "tweet_count": 59146, "listed_count": 42}, "description": "Abogado (UCV) \nEspecialista en Dcho. Laboral, Enfermedades Ocupacionales/Accidentes Laborales", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Vpc7Z71J2J", "expanded_url": "http://facebook.com/guzman.pineda1", "display_url": "facebook.com/guzman.pineda1"}]}}, "verified": false, "url": "https://t.co/Vpc7Z71J2J", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1077853668962193408/geTd2IKf_normal.jpg", "location": "Edo. Miranda Venezuela", "pinned_tweet_id": "1169916715381207040"}, {"username": "FarmaciaWuiston", "name": "Farmacia Wuiston", "created_at": "2017-10-29T14:30:22.000Z", "id": "924644583904022528", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 6453, "following_count": 951, "tweet_count": 4495, "listed_count": 40}, "description": "Nuestro compromiso es por \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\n\n\ud83d\udcb8Farmacia.Wuiston\n\ud83d\udcf2WhatsApp 0414-0225638\n\ud83d\udc8aGran variedad de medicamentos\n\u23f0Lunes a Domingos: 8a.m - 7p.m\n\ud83d\udccdTienda f\u00edsica", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/NOkAxOtuhR", "expanded_url": "https://linktr.ee/FarmaciaWuiston", "display_url": "linktr.ee/FarmaciaWuiston"}]}}, "verified": false, "url": "https://t.co/NOkAxOtuhR", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1357310243160682498/1x-4KlRn_normal.jpg", "location": "Caracas, Venezuela", "pinned_tweet_id": "1309505690470318082"}, {"username": "1CIADESUR_", "name": "@1RACIA-DESUR\ud83d\udc4d\ud83d\ude37", "created_at": "2020-05-27T10:24:27.000Z", "id": "1265589561524211714", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 1361, "tweet_count": 26753, "listed_count": 0}, "description": "Cuenta Oficial 1RACIA-DESUR\n\n\ud83d\ude37Cap Elvis Pedrique Herrera\ud83d\ude37\ud83d\udc4d", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1349194499449384961/TM6vv4fI_normal.jpg", "location": "Ejido, Venezuela", "pinned_tweet_id": "1367574101557141505"}, {"username": "SCPropone", "name": "SanCrist\u00f3bal Propone", "created_at": "2016-03-01T13:02:42.000Z", "id": "704653085289947136", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 1304, "following_count": 26, "tweet_count": 3457, "listed_count": 6}, "description": "Somos un observatorio de pol\u00edticas p\u00fablicas en San Crist\u00f3bal que promueve participaci\u00f3n ciudadana, incidencia y di\u00e1logo. Iniciativa del G.S. @CESAP_AC", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/SDXwN0Hn5h", "expanded_url": "http://www.gruposocialcesap.org", "display_url": "gruposocialcesap.org"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 141, "end": 150, "username": "CESAP_AC"}]}}, "verified": false, "url": "https://t.co/SDXwN0Hn5h", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/704654822906175489/3pmZR1as_normal.jpg", "location": "San Crist\u00f3bal, Venezuela", "pinned_tweet_id": "1358902761102925825"}, {"username": "joseant72838920", "name": "Jose Bermudez", "created_at": "2015-04-02T02:10:34.000Z", "id": "3128587494", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 4476, "following_count": 4943, "tweet_count": 280108, "listed_count": 13}, "description": "Revolucionario Socialista y Radicalmente CHAVISTA. Docente En Reserva Activa.", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1302032106818875394/0u6Z_ZjP_normal.jpg", "location": "Venezuela Apure"}, {"username": "Vladi_VillegasP", "name": "Vladimir Villegas", "created_at": "2017-07-07T22:39:00.000Z", "id": "883455335360548866", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 92191, "following_count": 628, "tweet_count": 4722, "listed_count": 164}, "description": "Periodista venezolano. Articulista y defensor de la constituci\u00f3n de 1999.\n\nConductor del programa @vladialacarta\u27a1\ufe0f\nhttps://t.co/Vibuosy6xK", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Vibuosy6xK", "expanded_url": "https://bit.ly/2CoMUtu", "display_url": "bit.ly/2CoMUtu"}]}, "description": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/Vibuosy6xK", "expanded_url": "https://bit.ly/2CoMUtu", "display_url": "bit.ly/2CoMUtu"}], "mentions": [{"start": 98, "end": 112, "username": "vladialacarta"}]}}, "verified": false, "url": "https://t.co/Vibuosy6xK", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1275945170534572034/Bi3XSHvd_normal.jpg", "location": "Caracas, Venezuela", "pinned_tweet_id": "1380563317035524104"}, {"username": "elmercurioweb1", "name": "El Mercurio Web", "created_at": "2010-05-18T01:30:15.000Z", "id": "145062006", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 1371, "following_count": 800, "tweet_count": 64747, "listed_count": 23}, "description": "Cuenta alternativa de El Mercurio Web mientras recuperamos nuestra cuenta oficial", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1183026025267171328/P1OoH2BU_normal.png", "location": "Anzoategui", "pinned_tweet_id": "1265401545488838662"}, {"username": "CCabelloP", "name": "carlos shelby", "created_at": "2015-08-13T13:30:50.000Z", "id": "3420131603", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 961, "tweet_count": 21338, "listed_count": 1}, "description": "YOU CANT SPELL AWESOME WITHOUT CARLOS - seg\u00fan mi avatar estudio medicina - seg\u00fan mi header soy sone", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1305647487827480577/Mqg2-MU9_normal.jpg", "location": "West Covina, CA", "pinned_tweet_id": "1268751118299004928"}, {"username": "abc_es", "name": "ABC.es", "created_at": "2009-02-02T19:10:35.000Z", "id": "19923515", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 2120630, "following_count": 14823, "tweet_count": 484133, "listed_count": 18494}, "description": "Diario ABC.  Tambi\u00e9n en  https://t.co/3GkZTTHdy7 https://t.co/SIP7bshNUA \nhttps://t.co/ZMmgA5nXbT \nhttps://t.co/ZhWlwZa13l", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 22, "url": "http://t.co/o4UYlJAuDz", "expanded_url": "http://www.abc.es", "display_url": "abc.es"}]}, "description": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/3GkZTTHdy7", "expanded_url": "http://abc.es", "display_url": "abc.es"}, {"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/SIP7bshNUA", "expanded_url": "http://facebook.com/ABCes/", "display_url": "facebook.com/ABCes/"}, {"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/ZMmgA5nXbT", "expanded_url": "http://instagram.com/abc_diario/", "display_url": "instagram.com/abc_diario/"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/ZhWlwZa13l", "expanded_url": "http://www.linkedin.com/company/diario-abc", "display_url": "linkedin.com/company/diario\u2026"}]}}, "verified": true, "url": "http://t.co/o4UYlJAuDz", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1270225649769349121/APXXZSXa_normal.png", "location": "Espa\u00f1a"}, {"username": "pascualavp", "name": "Pascual", "created_at": "2017-04-27T22:08:06.000Z", "id": "857718019493154816", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 54, "tweet_count": 2720, "listed_count": 0}, "description": "", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png"}, {"username": "Lisbeth87643981", "name": "\ud83d\udc9b\ud83d\udc99\u2764Lis\ud83d\udc9b\ud83d\udc99\u2764", "created_at": "2021-01-14T14:51:15.000Z", "id": "1349730737600139264", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 490, "tweet_count": 6628, "listed_count": 0}, "description": "Cuenta alterna. Mientras me devuelven la principal. \nNo creo en cuentos ni en politiqueros. \ud83d\ude1c", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1349732988213288960/UVoEn7cK_normal.jpg"}, {"username": "palmiroT", "name": "Ana Maria Patti T", "created_at": "2011-11-03T22:21:18.000Z", "id": "404424460", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 1685, "following_count": 3396, "tweet_count": 35176, "listed_count": 6}, "description": "MEDICO", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1018560605299625985/DenHAEL8_normal.jpg", "location": "Venezuela"}, {"username": "alopezbitriaga", "name": "Andre\u00edna L\u00f3pez", "created_at": "2011-08-11T00:15:25.000Z", "id": "352707411", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 779, "following_count": 852, "tweet_count": 17930, "listed_count": 2}, "description": "Presidente del Centro de Estudiantes de Medicina Universidad de Carabobo. Me gusta el arte y el surf", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/zPuNhYctoM", "expanded_url": "https://Instagram.com/p/BMCVZp8gXIq/", "display_url": "Instagram.com/p/BMCVZp8gXIq/"}]}}, "verified": false, "url": "https://t.co/zPuNhYctoM", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1326182349516775429/IFl9NSDc_normal.jpg", "location": "Maracay - Venezuela", "pinned_tweet_id": "1369770834819227652"}, {"username": "notiredve", "name": "NotiRedVe", "created_at": "2018-04-20T00:38:21.000Z", "id": "987128299481681920", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 2391, "following_count": 96, "tweet_count": 9364, "listed_count": 4}, "description": "Somos un equipo de #periodistas y #reporterosgr\u00e1ficos con destacada trayectoria en el mundo de la #comunicaci\u00f3n, con #\u00e9tica, #profesionalismo y #responsabilidad", "entities": {"description": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 31, "tag": "periodistas"}, {"start": 34, "end": 53, "tag": "reporterosgr\u00e1ficos"}, {"start": 98, "end": 111, "tag": "comunicaci\u00f3n"}, {"start": 117, "end": 123, "tag": "\u00e9tica"}, {"start": 125, "end": 141, "tag": "profesionalismo"}, {"start": 144, "end": 160, "tag": "responsabilidad"}]}}, "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1190006833706082304/Cijy3-n0_normal.jpg", "location": "Venezuela"}, {"username": "JuanVillarroelI", "name": "Juan El\u00edas Villarroel", "created_at": "2020-07-10T05:09:15.000Z", "id": "1281455298931232773", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 215, "tweet_count": 3943, "listed_count": 0}, "description": "-Zurdo por convicci\u00f3n. \ud83d\udc4a\ud83c\udffb\n-Ngangulero. \ud83d\udc80\n\u00a1MAFEREFUM YANZA!", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1313194449254711296/ex9nVB_v_normal.jpg"}, {"username": "ConCiliaFlores", "name": "Cilia Flores", "created_at": "2015-05-27T02:27:36.000Z", "id": "3300052996", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 534659, "following_count": 56, "tweet_count": 5702, "listed_count": 711}, "description": "Esposa del Presidente Nicol\u00e1s Maduro. Abogada. Expresidenta de la AN. ExProcuradora General. ExConstituyente. Diputada. CHAVISTA", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/970030999391342592/_qSgf021_normal.jpg", "location": "Venezuela"}, {"username": "jorgerpsuv", "name": "Jorge Rodr\u00edguez", "created_at": "2010-01-29T16:30:17.000Z", "id": "109601997", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 1204100, "following_count": 206, "tweet_count": 18699, "listed_count": 3483}, "description": "Venezolano, Militante del PSUV. Diputado por la ciudad de Caracas. Pdte de la Asamblea Nacional de Venezuela", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Z8SNNHhL4Q", "expanded_url": "http://jorgerodriguez.psuv.org.ve", "display_url": "jorgerodriguez.psuv.org.ve"}]}}, "verified": true, "url": "https://t.co/Z8SNNHhL4Q", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1369065262788542465/RhwWPmDq_normal.jpg", "location": "Venezuela", "pinned_tweet_id": "1389652055057391620"}, {"username": "CarnetDLaPatria", "name": "Carnet de la patria", "created_at": "2016-12-29T23:24:44.000Z", "id": "814613151392157698", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 460368, "following_count": 39, "tweet_count": 35777, "listed_count": 393}, "description": "El #CarnetDeLaPatria llega a la #Venezuela profunda para garantizar su bienestar al Pueblo!  \ncarnetdelapatria@gmail.com", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/aAO7wTzoPy", "expanded_url": "https://www.instagram.com/carnetdlapatria/", "display_url": "instagram.com/carnetdlapatri\u2026"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 20, "tag": "CarnetDeLaPatria"}, {"start": 32, "end": 42, "tag": "Venezuela"}]}}, "verified": false, "url": "https://t.co/aAO7wTzoPy", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1381067871665668099/PKviGO3N_normal.jpg", "location": "Caracas, Venezuela", "pinned_tweet_id": "1390742145217216513"}, {"username": "MiguelPaez", "name": "Miguel Paez", "created_at": "2009-06-06T14:40:12.000Z", "id": "45140712", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 481, "tweet_count": 5655, "listed_count": 1}, "description": "", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1116287038658109441/fIYEfVo3_normal.jpg", "pinned_tweet_id": "1352980232521846787"}, {"username": "dgeimppe", "name": "@DGEIMPPE", "created_at": "2019-06-27T17:36:35.000Z", "id": "1144298492862586880", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 2767, "following_count": 2361, "tweet_count": 17690, "listed_count": 1}, "description": "Cuenta Oficial Direcci\u00f3n General de Educaci\u00f3n Intercultural. Ministerio del Poder Popular para la Educaci\u00f3n. Direcciones Intercultural, Ind\u00edgena y de Fronteras.", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1381371378830610433/bbAA6_oE_normal.jpg", "location": "Caracas, Venezuela", "pinned_tweet_id": "1387988344546729988"}, {"username": "MinSaludVE", "name": "MPPS", "created_at": "2020-05-17T21:33:09.000Z", "id": "1262134007187361794", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 20550, "following_count": 248, "tweet_count": 6103, "listed_count": 38}, "description": "Cuenta Oficial del Ministerio del Poder Popular para la Salud", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/aWylLN1xq9", "expanded_url": "http://mpps.gob.ve", "display_url": "mpps.gob.ve"}]}}, "verified": false, "url": "https://t.co/aWylLN1xq9", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1380652079434371072/v2aabiJQ_normal.jpg", "location": "Caracas, Venezuela"}, {"username": "AlvaradoC_Salud", "name": "Carlos Alvarado", "created_at": "2020-05-17T21:09:19.000Z", "id": "1262127894450581508", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 11934, "following_count": 89, "tweet_count": 347, "listed_count": 22}, "description": "Ministro del Poder Popular para la Salud", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1262433667147796480/RKdrojmE_normal.jpg", "location": "Caracas, Venezuela"}, {"username": "taniapsuv", "name": "Tania Valentina D\u00edaz\ud83c\udfe0\ud83d\ude37", "created_at": "2010-08-02T15:05:09.000Z", "id": "173862310", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 366617, "following_count": 2971, "tweet_count": 60147, "listed_count": 1123}, "description": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaOrgullosa venezolana\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaDiputada bajo mandato del pueblo. Guardiana del legado de Hugo Ch\u00e1vez", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1005309262590021632/Yn-JkZYq_normal.jpg", "location": "Rep. Bolivariana de Venezuela", "pinned_tweet_id": "1390784659852824577"}, {"username": "JRodriguezPSUV_", "name": "Jorge Rodr\u00edguez", "created_at": "2020-04-01T01:23:58.000Z", "id": "1245159785525379073", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 6720, "following_count": 1600, "tweet_count": 224, "listed_count": 2}, "description": "\u00a1Nueva Cuenta! -Twitter me ha cerrado 2 cuentas. Vamos poco a poco nuevamente. -Comunicador, Marketing Digital, Me gusta el Rock y la Fotograf\u00eda\ud83d\udcf8", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1245164765510582274/c-l62hGK_normal.jpg"}, {"username": "masegu3064", "name": "masegu", "created_at": "2015-11-07T14:54:55.000Z", "id": "4134890309", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 74, "tweet_count": 5180, "listed_count": 0}, "description": "", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1299048715295096837/qNH-GAlH_normal.jpg", "pinned_tweet_id": "1102541305169760256"}, {"username": "MMalaverM", "name": "Manuel Malaver", "created_at": "2009-06-26T23:03:56.000Z", "id": "51266095", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 180378, "following_count": 4670, "tweet_count": 266206, "listed_count": 1907}, "description": "Periodista y Analista Pol\u00edtico", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/892629992999235584/JtdL8RHX_normal.jpg", "location": "Caracas Venezuela", "pinned_tweet_id": "1014652856635453441"}, {"username": "dredgarbarragan", "name": "Edgar P\u00e9rez Barrag\u00e1n", "created_at": "2014-02-01T16:18:16.000Z", "id": "2322558356", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 11109, "following_count": 611, "tweet_count": 1622, "listed_count": 57}, "description": "Medicina Interna/Infectolog\u00eda/VIH \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd en @Tu_IMSS. Director de proyectos en @sidvimx. Profesor en @FESI_UNAM. Opiniones a t\u00edtulo personal.", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/euMgT1Qd7u", "expanded_url": "https://m.facebook.com/dredgarbarragan", "display_url": "m.facebook.com/dredgarbarragan"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 40, "end": 48, "username": "Tu_IMSS"}, {"start": 75, "end": 83, "username": "sidvimx"}, {"start": 97, "end": 107, "username": "FESI_UNAM"}]}}, "verified": false, "url": "https://t.co/euMgT1Qd7u", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1269320180024442882/RzNSm06l_normal.jpg", "location": "Mexico city", "pinned_tweet_id": "1348706445999669259"}, {"username": "hernandez_julio", "name": "Julio C. Hernandez", "created_at": "2010-05-25T13:34:35.000Z", "id": "147956755", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 2063, "following_count": 1455, "tweet_count": 12653, "listed_count": 12}, "description": "Procurador del estado Tachira, militante de las Cs Sociales, del Derecho P\u00fablico, de la Gerencia,  del F\u00fatbol, social dem\u00f3crata del partido del pueblo...", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/680441498320658432/5XtNHPaK_normal.jpg", "location": "TACHIRA "}, {"username": "MayorGNB_Rivero", "name": "Mayor GNB Rivero \ud83d\udcf2(16,9k)", "created_at": "2010-08-21T02:20:23.000Z", "id": "181019708", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 16588, "following_count": 18227, "tweet_count": 51005, "listed_count": 18}, "description": "Oficial Superior de la #GNB. Chavista y Revolucionario \ud83d\udcaf Comprometido con este proceso. \n#LealesSiempreTraidoresNunca\n#MayorRivero\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "entities": {"description": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 27, "tag": "GNB"}, {"start": 89, "end": 117, "tag": "LealesSiempreTraidoresNunca"}, {"start": 118, "end": 130, "tag": "MayorRivero"}]}}, "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1324520526186975233/YKh_zt00_normal.jpg", "location": "Venezuela", "pinned_tweet_id": "1362982454370394113"}, {"username": "TachiraNews", "name": "T\u00e1chira News", "created_at": "2012-07-10T21:13:33.000Z", "id": "632322871", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 43177, "following_count": 3001, "tweet_count": 54611, "listed_count": 114}, "description": "El portal informativo del estado T\u00e1chira. \n\u24d5 T\u00e1chira News \n\ud83d\udcf8@Tachiranews_\ntachiranewsprensa@gmail.com", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 22, "url": "http://t.co/2zBz5vxtdv", "expanded_url": "http://www.tachiranews.com", "display_url": "tachiranews.com"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 60, "end": 73, "username": "Tachiranews_"}]}}, "verified": false, "url": "http://t.co/2zBz5vxtdv", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/950353831090708480/CAPhrQqs_normal.jpg", "location": "T\u00e1chira"}, {"username": "CaraboboActual", "name": "Carabobo Actual 2.0 \ud83d\uddde\ufe0f", "created_at": "2019-03-19T03:19:25.000Z", "id": "1107843994611007488", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 822, "tweet_count": 3653, "listed_count": 0}, "description": "Somos comunicaci\u00f3n popular alternativa, de la mano con el pueblo, de la clase obrera, de la juventud que apuesta a una Venezuela productiva y prospera.", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/6tpISBL0UU", "expanded_url": "https://caraboboactual.blogspot.com", "display_url": "caraboboactual.blogspot.com"}]}}, "verified": false, "url": "https://t.co/6tpISBL0UU", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1220100206982848513/8yEF6UnS_normal.jpg", "location": "Carabobo, Venezuela", "pinned_tweet_id": "1236265848425324545"}, {"username": "fredy3000", "name": "Dr. House", "created_at": "2009-06-25T23:03:31.000Z", "id": "50804079", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 876, "following_count": 755, "tweet_count": 31456, "listed_count": 6}, "description": "M\u00e9d Ginec\u00f3logo -Obstetra.Ultrasonido transvaginal -La Naturaleza es mi inspiraci\u00f3n, esa Maravillosa capacidad  para renacer luego de la devastaci\u00f3n..", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1367778043285082112/E9ZN1EPp_normal.jpg", "location": "en alg\u00fan punto del Universo."}, {"username": "lisbprieto", "name": "lisbj prieto", "created_at": "2009-06-23T14:43:43.000Z", "id": "49993715", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 14794, "following_count": 15801, "tweet_count": 42386, "listed_count": 105}, "description": "Vida, Propiedad y Libertad no est\u00e1n sujetos a votaci\u00f3n. @lisbprieto en Parler #libertadmonetaria", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/hPr4B0DaCy", "expanded_url": "http://liberideas.wordpress.com", "display_url": "liberideas.wordpress.com"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 96, "tag": "libertadmonetaria"}], "mentions": [{"start": 56, "end": 67, "username": "lisbprieto"}]}}, "verified": false, "url": "https://t.co/hPr4B0DaCy", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1327388572534661120/UnQXmNEL_normal.jpg", "location": "Zimbabwe"}, {"username": "DrAlCapino", "name": "DrAl Capino#TAC#NAO", "created_at": "2010-01-28T19:37:57.000Z", "id": "109350611", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 11308, "following_count": 12427, "tweet_count": 447684, "listed_count": 198}, "description": "MD . ES NECESARIO UN GOBIERNO DE DERECHA , Let's make Venezuela great again .! .La reconstrucci\u00f3n de la que puede ser la Suiza de Am\u00e9rica y a\u00fan mejor", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/840298948422176768/8piE5tjc_normal.jpg", "location": "somewhere in Venezuela", "pinned_tweet_id": "734213051545686018"}, {"username": "eymarfuentes1", "name": "eymarfuentes1", "created_at": "2012-03-18T00:56:45.000Z", "id": "527997779", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 25185, "following_count": 251, "tweet_count": 11489, "listed_count": 63}, "description": "PERIODISTA LOCUTOR ANIMADOR TV y RADIO. DOCENTE UNIVERSITARIO.Instagram @eymarf", "entities": {"description": {"mentions": [{"start": 72, "end": 79, "username": "eymarf"}]}}, "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000644163090/218f5e0fe576ceffb0139afc7dd30d2c_normal.jpeg", "location": "Tachira. Venezuela"}, {"username": "josegprato29", "name": "JoseG Gonzalez Pr@to", "created_at": "2012-07-27T00:13:27.000Z", "id": "719052458", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 2304, "tweet_count": 2426, "listed_count": 3}, "description": "Abogado.Contactos:email: josegprato29@hotmail.com.whatsapp:04246113779. Telegram: @josegprato29.Maracaibero y Chiquinquire\u00f1o de \u2764\ufe0f", "entities": {"description": {"mentions": [{"start": 82, "end": 95, "username": "josegprato29"}]}}, "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1280563476621123584/FVmRMD4s_normal.jpg", "location": "Maracaibo.Venezuela."}, {"username": "Aguasdemonagas", "name": "Aguas de Monagas C.A", "created_at": "2011-11-17T18:02:35.000Z", "id": "414945703", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 5348, "following_count": 581, "tweet_count": 8329, "listed_count": 34}, "description": "Cuenta Oficial | Suministro, saneamiento y comercializaci\u00f3n del Agua Potable en el Estado Monagas \u00a1Gesti\u00f3n que Fluye con la Vida! Ente adscrito al @MPPAAguas", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/pMNWKuXyyX", "expanded_url": "http://www.monagas.gob.ve/aguasdemonagas/", "display_url": "monagas.gob.ve/aguasdemonagas/"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 147, "end": 157, "username": "MPPAAguas"}]}}, "verified": false, "url": "https://t.co/pMNWKuXyyX", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/898563905567547401/qm-z0-ZM_normal.jpg", "location": "Matur\u00edn estado Monagas"}, {"username": "_LaAvanzadora", "name": "Yelitze Santaella", "created_at": "2020-07-06T13:36:53.000Z", "id": "1280133475299987457", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 24488, "following_count": 101, "tweet_count": 1184, "listed_count": 45}, "description": "Gobernadora del estado Monagas", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1280134461418586112/VvIuh97r_normal.jpg"}, {"username": "lorenag76", "name": "Lorena A.Guilarte M", "created_at": "2010-11-27T12:06:53.000Z", "id": "220312705", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 1612, "following_count": 1745, "tweet_count": 13467, "listed_count": 10}, "description": "Teresiana, Usemista,Mirandina,signo\u264e\ufe0f#Libra, Venezolana y 100%Caprilista, y la Virgen Del Valle siempre conmigo", "entities": {"description": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "Libra"}]}}, "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2752430039/a5456405875bb993b203b2c43f2f041b_normal.jpeg", "location": "La Urbina, Miranda"}, {"username": "OlivoCora", "name": "Coralia Olivo", "created_at": "2014-12-29T22:35:58.000Z", "id": "2950111623", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 226, "tweet_count": 795, "listed_count": 0}, "description": "Educadora, catolica, casada, madre,", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/KW0vO61tsV", "expanded_url": "https://www.facebook.com/coralia.olivo", "display_url": "facebook.com/coralia.olivo"}]}}, "verified": false, "url": "https://t.co/KW0vO61tsV", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/549696157144727553/CnUPCv8Y_normal.jpeg", "location": "Guanare", "pinned_tweet_id": "1368245784714620932"}, {"username": "VSinCorrupcion", "name": "Coalici\u00f3n Anticorrupci\u00f3n", "created_at": "2020-10-02T13:23:30.000Z", "id": "1312019636821647366", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 57, "tweet_count": 682, "listed_count": 4}, "description": "Movimiento ciudadano que asume, con voluntad inquebrantable, el compromiso de luchar contra la corrupci\u00f3n, causante de la Crisis Humanitaria en Venezuela.", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/2IWmaCkutC", "expanded_url": "https://www.coalicionanticorrupcion.com/index.php/en/", "display_url": "coalicionanticorrupcion.com/index.php/en/"}]}}, "verified": false, "url": "https://t.co/2IWmaCkutC", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1317230441422872580/VzDZGIFJ_normal.jpg", "location": "Venezuela"}, {"username": "NoMasGuiso", "name": "Transparencia Vzla", "created_at": "2011-06-14T15:58:24.000Z", "id": "317207625", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 52881, "following_count": 4407, "tweet_count": 64263, "listed_count": 508}, "description": "Promovemos la transparencia de la gesti\u00f3n p\u00fablica, denunciamos la corrupci\u00f3n. Cap\u00edtulo venezolano de Transparencia Internacional  @anticorruption", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/GpS13oU9Jm", "expanded_url": "http://www.transparencia.org.ve/", "display_url": "transparencia.org.ve"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 130, "end": 145, "username": "anticorruption"}]}}, "verified": true, "url": "https://t.co/GpS13oU9Jm", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/897514387677863936/zXH51OyP_normal.jpg", "location": "Caracas, Venezuela"}, {"username": "Lunaheriberto1", "name": "Lunaheriberto", "created_at": "2019-09-23T19:07:46.000Z", "id": "1176211439318708226", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 830, "tweet_count": 6743, "listed_count": 0}, "description": "Revolucionario Leninista Marxista y Cristiano Apostolico", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1325961151700750336/XywVtWIF_normal.jpg"}, {"username": "AlexisArellano", "name": "Alexis", "created_at": "2010-05-07T15:52:55.000Z", "id": "141257200", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 19097, "following_count": 10338, "tweet_count": 11670, "listed_count": 20}, "description": "Hombre de a pie que cree en el sue\u00f1o de Bol\u00edvar y por ello es chavista hasta la m\u00e9dula.", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1291539360962273280/FkfSBXLj_normal.jpg"}, {"username": "CDIPOLIDEPORTI2", "name": "CDI POLIDEPORTIVO", "created_at": "2020-11-06T13:08:26.000Z", "id": "1324699975486418944", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 60, "tweet_count": 974, "listed_count": 0}, "description": "Centro de Diagn\u00f3stico Integral", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1324703588598382593/qhOPNH41_normal.jpg", "location": "San Fernando De Apure, Venezue"}, {"username": "OrlandolvarezA5", "name": "Orlando \u00c1lvarez Acosta", "created_at": "2018-10-27T03:14:06.000Z", "id": "1056021191662751745", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 2208, "following_count": 2591, "tweet_count": 3012, "listed_count": 3}, "description": "Militante Revolucionario, comprometido con las ideas de Fidel y de Ra\u00fal , internacionalista por convicci\u00f3n", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1112805386753662976/4IbDZ9DL_normal.jpg", "location": "Distrito Capital, Venezuela"}, {"username": "NoticiasFalcon", "name": "Noticias Falc\u00f3n", "created_at": "2009-12-19T19:30:14.000Z", "id": "97966452", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 94166, "following_count": 3770, "tweet_count": 146317, "listed_count": 467}, "description": "\ud835\udde3\ud835\uddfc\ud835\uddff\ud835\ude01\ud835\uddee\ud835\uddf9 \ud835\uddf1\ud835\uddf2 \ud835\udde1\ud835\uddfc\ud835\ude01\ud835\uddf6\ud835\uddf0\ud835\uddf6\ud835\uddee\ud835\ude00 dirigido por Alejandro Jim\u00e9nez Periodista | Excorresponsal NotiRumbos | Excolumnista Las Verdades de Miguel | IG / TV-Radio", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/ObTzQkbwXO", "expanded_url": "https://noticiasfalcon.wordpress.com", "display_url": "noticiasfalcon.wordpress.com"}]}}, "verified": false, "url": "https://t.co/ObTzQkbwXO", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1356196266980601857/kplOt6DL_normal.jpg", "location": "Falc\u00f3n | Venezuela"}, {"username": "rey2do", "name": "Reyes S. Quintero", "created_at": "2010-02-24T22:52:59.000Z", "id": "117220001", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 692, "following_count": 688, "tweet_count": 24916, "listed_count": 5}, "description": "Periodista, locutor, amante de la libertad y la democracia, nativo de Coro, Falc\u00f3n", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1390396849681575943/Gaolv0Ql_normal.jpg", "location": "Santa Ana de Coro"}, {"username": "murillocasanova", "name": "RAMUCA", "created_at": "2010-05-06T22:39:42.000Z", "id": "140995003", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 2472, "following_count": 328, "tweet_count": 250306, "listed_count": 56}, "description": "Periodista y Locutor de Radio, nacido en Lobatera, Tachira, residenciado en BARINAS, amante de la Libertad!", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1094343029756964865/Wrsi6ZQm_normal.jpg", "location": "Barinas edo Barinas"}, {"username": "crstrujillo", "name": "MPPSP - CRS Trujillo", "created_at": "2013-06-14T20:14:13.000Z", "id": "1517483576", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 1269, "following_count": 669, "tweet_count": 10848, "listed_count": 0}, "description": "Hacia la Mujer y el Hombre Nuevo..! Coordinadora Lcda. Ana Montoya @Anamont28574962 Contacto: 0272-2367921 Correo: mppsp.crstrujillo@gmail.com", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/c53o8V1VYT", "expanded_url": "http://crsjactrujillo.blogspot.com", "display_url": "crsjactrujillo.blogspot.com"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 67, "end": 83, "username": "Anamont28574962"}]}}, "verified": false, "url": "https://t.co/c53o8V1VYT", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1328916896004120576/Hy6c38wC_normal.jpg", "location": "Trujillo - Venezuela"}, {"username": "mirelct", "name": "Mirelys Contreras", "created_at": "2014-02-25T01:21:42.000Z", "id": "2360281058", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 10658, "following_count": 1572, "tweet_count": 6490, "listed_count": 30}, "description": "Ministra del Poder Popular para el Servicio Penitenciario", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/875907615007674370/CLTUI139_normal.jpg"}, {"username": "65Leudi", "name": "Leudi Torres", "created_at": "2014-11-12T15:10:10.000Z", "id": "2873860000", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 1590, "following_count": 3259, "tweet_count": 13833, "listed_count": 1}, "description": "Abogado de la Patria de Bol\u00edvar y Ch\u00e1vez 100% al servicio del soberano, Direc General de Consultor\u00eda Jur\u00eddica del MPPSP.", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1069808858514771968/iMKH8DxF_normal.jpg", "location": "La Patria de Ch\u00e1vez"}, {"username": "jeancjpf", "name": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaJean Carlos Pe\u00f1a\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "created_at": "2013-04-17T14:58:06.000Z", "id": "1359623396", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 1039, "following_count": 2512, "tweet_count": 4005, "listed_count": 1}, "description": "Licenciado en Administraci\u00f3n. Revolucionario, Facilitador, Voceros del Poder Popular, Encuestador, Defensor de los Proyectos de Hugo Ch\u00e1vez.#YoSoyChavez", "entities": {"description": {"hashtags": [{"start": 140, "end": 152, "tag": "YoSoyChavez"}]}}, "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1142542882659811328/GdKdmzPj_normal.jpg", "pinned_tweet_id": "1188555675766591488"}, {"username": "ConElMazoDando", "name": "Con el Mazo Dando", "created_at": "2014-09-11T23:25:37.000Z", "id": "2767590820", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 600427, "following_count": 358, "tweet_count": 1621185, "listed_count": 942}, "description": "Programa de TV conducido por el Patriota @dcabellor todos los mi\u00e9rcoles a las 7pm por @VTVcanal8 | S\u00edguenos por nuestras redes: https://t.co/9oYXSp4G17", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/7uWxpSVlbp", "expanded_url": "http://www.mazo4f.com/", "display_url": "mazo4f.com"}]}, "description": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/9oYXSp4G17", "expanded_url": "http://instagram.com/mazo4f", "display_url": "instagram.com/mazo4f"}], "mentions": [{"start": 41, "end": 51, "username": "dcabellor"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "VTVcanal8"}]}}, "verified": true, "url": "https://t.co/7uWxpSVlbp", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/902981278118674432/R6zqIPC7_normal.jpg", "location": "Latinoam\u00e9rica Unida", "pinned_tweet_id": "1390096555969966082"}, {"username": "AndradeSierraAS", "name": "Fernando Andrade", "created_at": "2016-05-17T21:52:40.000Z", "id": "732690321973358593", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 2618, "following_count": 4982, "tweet_count": 5845, "listed_count": 2}, "description": "Venezolano, abogado penalista, egresado de la UCV, experto en derecho m\u00e9dico.", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/732691903007862798/UDNJpu7u_normal.jpg", "pinned_tweet_id": "1389765738987151361"}, {"username": "YCarolinaVzla", "name": "Yennifer C Gomez", "created_at": "2010-03-24T19:36:59.000Z", "id": "126079018", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 3063, "following_count": 3058, "tweet_count": 44127, "listed_count": 12}, "description": "Profesora Geografia e Historia / ExConsejera Directiva #Upel\n#Monagas\n#VENEZUELA \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\u2764\ufe0f \n#LATINOAMERICA #Sur #Am\u00e9rica\n#LaVerdadEsSubversiva Cmdte H.R.C.F", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/7O7HoiXwnW", "expanded_url": "https://www.instagram.com/yennifercgomez?r=nametag", "display_url": "instagram.com/yennifercgomez\u2026"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 55, "end": 60, "tag": "Upel"}, {"start": 61, "end": 69, "tag": "Monagas"}, {"start": 70, "end": 80, "tag": "VENEZUELA"}, {"start": 87, "end": 101, "tag": "LATINOAMERICA"}, {"start": 102, "end": 106, "tag": "Sur"}, {"start": 107, "end": 115, "tag": "Am\u00e9rica"}, {"start": 116, "end": 137, "tag": "LaVerdadEsSubversiva"}]}}, "verified": false, "url": "https://t.co/7O7HoiXwnW", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389596314674020363/JMADob3g_normal.jpg", "location": "Venezuela", "pinned_tweet_id": "1288904447830233088"}, {"username": "Clapmanzanita1", "name": "@ComunicadorClapBuria", "created_at": "2018-08-30T10:50:07.000Z", "id": "1035117455516098561", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 524, "tweet_count": 3743, "listed_count": 0}, "description": "#SoyComunicadoraClap\nOrgullosa de ser parte de la Revolucion, comunicar es la mision!!!", "entities": {"description": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 20, "tag": "SoyComunicadoraClap"}]}}, "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1326474095580602368/4MjtB_sj_normal.jpg", "location": "Buria"}, {"username": "MairaGomezS", "name": "Maira G\u00f3mez", "created_at": "2012-07-05T12:36:38.000Z", "id": "627429900", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 538, "tweet_count": 4897, "listed_count": 1}, "description": "Hija de Dios, Princesa de un Reino eterno, VASO DE BARRO en manos de mi Padre . Te amo Abba!! Ginec\u00f3logo_Obstetra.      Llevo tu luz y tu aroma en mi piel", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3739073771/517b05a32f35e0a99035b17c127931e4_normal.jpeg", "location": " Venezuela"}, {"username": "champagnatmundo", "name": "ailenmariahernandez", "created_at": "2010-04-23T12:27:44.000Z", "id": "136254947", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 19, "tweet_count": 40, "listed_count": 0}, "description": "", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png"}, {"username": "DilciaLozada9", "name": "Selene", "created_at": "2020-09-10T00:48:38.000Z", "id": "1303857462613872643", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 164, "tweet_count": 234, "listed_count": 0}, "description": "Abogada \ud83c\uddfb\ud83c\uddea  Soltera.                    Deseo un cambio para mi pa\u00eds que tanto quiero\ud83c\uddfb\ud83c\uddea.                                    \ud83d\udc9eAmante del buen caf\u00e9 \u2615\ud83d\udc9e", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1315424159263010817/-rBoXquu_normal.jpg", "location": "Santo Domingo, Dominican Repub"}, {"username": "nelsonbocaranda", "name": "Nelson Bocaranda Sardi.", "created_at": "2009-03-11T03:57:10.000Z", "id": "23719107", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 3270209, "following_count": 1266, "tweet_count": 237984, "listed_count": 17290}, "description": "Periodista de https://t.co/nVnUzZB6jq https://t.co/rmTt3OuHbG / @CircuitoOnda Premios:Ondas/Nacional de Periodismo/ Arturo Uslar Pietri-CNP", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/y81CEc2IMH", "expanded_url": "http://www.runrun.es", "display_url": "runrun.es"}]}, "description": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/nVnUzZB6jq", "expanded_url": "http://runrun.es", "display_url": "runrun.es"}, {"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/rmTt3OuHbG", "expanded_url": "http://Vivoplay.net", "display_url": "Vivoplay.net"}], "mentions": [{"start": 64, "end": 77, "username": "CircuitoOnda"}]}}, "verified": true, "url": "https://t.co/y81CEc2IMH", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/783671949876686848/rDFkYz3s_normal.jpg", "location": "Caracas,Venezuela", "pinned_tweet_id": "975096694957395969"}, {"username": "monicagauta", "name": "M\u00f3nica Gauta", "created_at": "2009-08-23T02:05:22.000Z", "id": "68044616", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 5214, "following_count": 724, "tweet_count": 130629, "listed_count": 36}, "description": "\ud83d\udd05Periodista\ud83d\udd05", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1378359307536896001/PI6PIS9U_normal.jpg", "location": "M\u00e9rida"}, {"username": "SoyLafont", "name": "Dr Ricardo Lafon", "created_at": "2010-07-05T23:06:01.000Z", "id": "163248399", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 1134, "following_count": 280, "tweet_count": 8770, "listed_count": 9}, "description": "25 #Activista #MedicoCirujano en #Maracay Futuro Traumatologo, En la medicina sufres y sufres pero nunca dejas de amarla https://t.co/v1KUmdd94B", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/v1KUmdd94B", "expanded_url": "https://instagram.com/ricardo_lafon/", "display_url": "instagram.com/ricardo_lafon/"}]}, "description": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/v1KUmdd94B", "expanded_url": "https://instagram.com/ricardo_lafon/", "display_url": "instagram.com/ricardo_lafon/"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 13, "tag": "Activista"}, {"start": 14, "end": 29, "tag": "MedicoCirujano"}, {"start": 33, "end": 41, "tag": "Maracay"}]}}, "verified": false, "url": "https://t.co/v1KUmdd94B", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1280662957031141381/foRIy7Cr_normal.jpg", "location": "Maracay", "pinned_tweet_id": "1382353609858416640"}, {"username": "SoyLuisGuaregua", "name": "Luis Guaregua\u2122", "created_at": "2009-10-09T23:18:28.000Z", "id": "81227712", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 13138, "following_count": 13037, "tweet_count": 112017, "listed_count": 55}, "description": "Orgullo \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08. A veces soy Igor Lenin Kustov. Izquierdo. Padre de @MundoCienciaOK. Lic. administraci\u00f3n. Escritor. Param\u00e9dico \u2695\ufe0f\ud83d\ude91. Poeta en ocasiones.", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/vOInBtCyCY", "expanded_url": "http://letrasguaregua.wordpress.com", "display_url": "letrasguaregua.wordpress.com"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 65, "end": 80, "username": "MundoCienciaOK"}]}}, "verified": false, "url": "https://t.co/vOInBtCyCY", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1390046250154737664/5bR4iXah_normal.jpg", "location": "En un hospital", "pinned_tweet_id": "1387428953065992192"}, {"username": "fredyarzola", "name": "Fredy Arzola", "created_at": "2009-06-24T03:58:03.000Z", "id": "50207358", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 5622, "following_count": 5988, "tweet_count": 248161, "listed_count": 46}, "description": "1000% anticomunista, 1000% capitalista, enemigo a muerte de todo lo que represente al r\u00e9gimen genocida de Maduro, amigo de quienes luchan contra el socialismo.", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1386740768874934276/-ydKjp3U_normal.jpg", "location": "Venezuela", "pinned_tweet_id": "1382335159584886789"}, {"username": "paulpetitcagua", "name": "Paul Petit", "created_at": "2009-08-27T20:47:20.000Z", "id": "69399796", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 2359, "following_count": 3001, "tweet_count": 22806, "listed_count": 18}, "description": "#Pol\u00edtica \ud83d\udde3\ufe0f | #Cine \ud83c\udfa5 | Deporte (#NBA \ud83c\udfc0 #UFC \ud83e\udd3c\u200d\u2642\ufe0f #LaLiga \u26bd #MLB \u26be) | #M\u00fasica \ud83c\udfb6 #60s #70s #80s #90s | #Humor \ud83e\udd23 | #AsuntosVarios", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/bp3kRpF35v", "expanded_url": "http://www.instagram.com/paulpetitcagua", "display_url": "instagram.com/paulpetitcagua"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Pol\u00edtica"}, {"start": 15, "end": 20, "tag": "Cine"}, {"start": 34, "end": 38, "tag": "NBA"}, {"start": 41, "end": 45, "tag": "UFC"}, {"start": 51, "end": 58, "tag": "LaLiga"}, {"start": 61, "end": 65, "tag": "MLB"}, {"start": 71, "end": 78, "tag": "M\u00fasica"}, {"start": 81, "end": 85, "tag": "60s"}, {"start": 86, "end": 90, "tag": "70s"}, {"start": 91, "end": 95, "tag": "80s"}, {"start": 96, "end": 100, "tag": "90s"}, {"start": 103, "end": 109, "tag": "Humor"}, {"start": 114, "end": 128, "tag": "AsuntosVarios"}]}}, "verified": false, "url": "https://t.co/bp3kRpF35v", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1196209291247734784/nAnSANn1_normal.jpg", "location": "Cagua, Venezuela"}, {"username": "rebelde8a", "name": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddea*LA NEGRA REBELDE*\ud83d\udde8\ufe0f", "created_at": "2019-06-30T01:20:26.000Z", "id": "1145139999417020416", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 1803, "following_count": 1873, "tweet_count": 19598, "listed_count": 0}, "description": "Revolucionaria y venezolana hoy y siempre. Como no amar a mi Patria \ud83c\uddfb\ud83c\uddea s\u00ed es ejemplo para el mundo.", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1214393693362253826/uH1NVPnT_normal.jpg", "pinned_tweet_id": "1196833273386811394"}, {"username": "eamd_1976", "name": "\u0625\u062f\u063a\u0627\u0631 \u0645\u0648\u0644\u064a\u0646\u0627", "created_at": "2016-03-11T01:34:06.000Z", "id": "708103673767854081", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 1759, "tweet_count": 11293, "listed_count": 1}, "description": "ORGULLOSAMENTE VENEZOLANO\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1238666111538868224/exILQ5Rg_normal.jpg", "location": "Venezuela"}, {"username": "tmaniglia", "name": "Teresa Maniglia", "created_at": "2010-04-28T04:04:46.000Z", "id": "137921220", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 251807, "following_count": 1604, "tweet_count": 112038, "listed_count": 927}, "description": "\u00a1Periodista siempre!", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000352157636/a771f0b9c6a8a5017e6e6d58ca6ed728_normal.jpeg", "location": "Venezuela", "pinned_tweet_id": "1388145058159992832"}, {"username": "FreddyMuziotti", "name": "Freddy Muziotti", "created_at": "2012-03-08T21:10:08.000Z", "id": "518879975", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 993, "tweet_count": 15497, "listed_count": 9}, "description": "Periodista y Abogado (UCAB)", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/521564053551190016/tLvOb3ck_normal.jpeg", "location": "Caracas Venezuela"}, {"username": "rosalba491", "name": "Rosalba Hern\u00e1ndez G. \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "created_at": "2010-12-31T13:26:39.000Z", "id": "232546921", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 1087, "following_count": 2726, "tweet_count": 16452, "listed_count": 4}, "description": "", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1352021459749756936/OTKZ_xX8_normal.jpg", "location": "Venezuela"}, {"username": "AlcaldiaLaFria", "name": "Alcald\u00eda La Fr\u00eda", "created_at": "2012-03-13T03:09:02.000Z", "id": "522827344", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 1692, "following_count": 695, "tweet_count": 7476, "listed_count": 6}, "description": "Twitter oficial de la Alcald\u00eda del Municipio Garc\u00eda de Hevia. Dignificando al pueblo gracias al Cmte eterno, Hugo Ch\u00e1vez y al Alcalde Willington Vivas Bayter.", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1056730094058778624/1Y9V5i4y_normal.jpg", "location": "La Fr\u00eda, Venezuela"}, {"username": "TachiraNoticias", "name": "T\u00e1chira Noticias", "created_at": "2011-06-08T13:19:57.000Z", "id": "313308351", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 39358, "following_count": 4787, "tweet_count": 21746, "listed_count": 54}, "description": "-Nos dedicamos a informar el acontecer diario del T\u00e1chira y Venezuela #SomosTuVoz -Env\u00edanos tus denuncias -Pagina Web\ud83d\udc47\ud83c\udffb", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/QBN2oLu2Ca", "expanded_url": "http://tachiranoticias.com/", "display_url": "tachiranoticias.com"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 70, "end": 81, "tag": "SomosTuVoz"}]}}, "verified": false, "url": "https://t.co/QBN2oLu2Ca", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1285586030947688449/BrGdiDVP_normal.jpg", "location": "T\u00e1chira, Venezuela", "pinned_tweet_id": "1285775189301760000"}, {"username": "robertveraz", "name": "Robert Alvarado", "created_at": "2009-09-24T15:29:56.000Z", "id": "76965765", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 8959, "following_count": 8921, "tweet_count": 110887, "listed_count": 62}, "description": "Abogado, Asesor Inmobiliario, Columnista en la web y Editor de los (Tips de @robertveraz) Para contratar los servicios juridicos Tlf +584140716704", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/mT6e1AvTV5", "expanded_url": "https://robertveraz4.webnode.es/", "display_url": "robertveraz4.webnode.es"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 76, "end": 88, "username": "robertveraz"}]}}, "verified": false, "url": "https://t.co/mT6e1AvTV5", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/701259692207685632/OZmN1jwk_normal.jpg", "location": "Barinas", "pinned_tweet_id": "1387917085972570115"}, {"username": "arsalazar", "name": "Antonio Salazar", "created_at": "2010-02-07T12:50:00.000Z", "id": "112158331", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 1017, "following_count": 2459, "tweet_count": 11045, "listed_count": 3}, "description": "\ud83c\udfdd Margarite\u00f1o\n\n\ud83d\udda5 T.S.U. en Inform\u00e1tica\n\n15 a\u00f1os en Atenea Vacaciones, c. a. \ud83c\udf0a\n\n\ud83d\udce2 Community Management\n\n\ud83d\udcf2 Emprendimientos: arscreativelabs \ud83c\udfa8\nespavender \ud83d\uded2", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/F39StPSdnX", "expanded_url": "https://wa.link/39w82h", "display_url": "wa.link/39w82h"}]}}, "verified": false, "url": "https://t.co/F39StPSdnX", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1340636808372252672/5Vg4FXF-_normal.jpg", "location": "Nueva Esparta, Venezuela", "pinned_tweet_id": "1303266458248581121"}, {"username": "juliocastrom", "name": "Dr. Julio Castro", "created_at": "2010-04-07T17:53:11.000Z", "id": "130572816", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 122224, "following_count": 1220, "tweet_count": 14410, "listed_count": 312}, "description": "Medico Internista Infect\u00f3logo - Policlinica Metropolitana. Profesor IMT UCV \nData Science (Medical) Fan and \nData-Viz Expert .", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/30UFnH5DCt", "expanded_url": "https://sites.google.com/site/infectosalud/", "display_url": "sites.google.com/site/infectosa\u2026"}]}}, "verified": true, "url": "https://t.co/30UFnH5DCt", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/769240260467388420/kjrmicCK_normal.jpg", "location": "Caracas, Venezuela"}, {"username": "CJPBolivar", "name": "Circuito Judicial Penal del estado Bol\u00edvar", "created_at": "2017-12-05T19:56:45.000Z", "id": "938135070904389632", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 60, "tweet_count": 733, "listed_count": 2}, "description": "Cuenta Oficial del Circuito Judicial Penal del estado Bol\u00edvar", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/uKlSV0DDjK", "expanded_url": "https://www.instagram.com/cjp.bolivar/", "display_url": "instagram.com/cjp.bolivar/"}]}}, "verified": false, "url": "https://t.co/uKlSV0DDjK", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1137068522780188673/WM-EjlQd_normal.png", "location": "Ciudad Bolivar, Venezuela", "pinned_tweet_id": "1344359715040583680"}, {"username": "ginergr", "name": "Giner Garc\u00eda", "created_at": "2010-10-07T00:21:50.000Z", "id": "199487123", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 31329, "following_count": 526, "tweet_count": 12082, "listed_count": 295}, "description": "Periodista deportivo y escritor. Comentarista de los Navegantes del Magallanes.  Miembro del staff de La Hora Magallanera y FM Center.", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/854910328446046208/ICG2bpxQ_normal.jpg", "location": "Caracas", "pinned_tweet_id": "1381972791365414916"}, {"username": "delysch", "name": "Delys Mar\u00eda", "created_at": "2009-09-16T18:45:50.000Z", "id": "74804130", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 4522, "following_count": 3914, "tweet_count": 58298, "listed_count": 26}, "description": "Creo entender ciertos hechos de mi existencia en este planeta. Vivo el proceso de Ser y Amar mientras tomo caf\u00e9. Unstoppable* Passionate*Lovely.", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1379772912022999043/78Gth8ML_normal.jpg", "location": "Cabudare,  Lara."}, {"username": "hsjddcaracass", "name": "Hospital San Juan de Dios", "created_at": "2015-01-20T14:05:54.000Z", "id": "2987287113", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 2733, "following_count": 854, "tweet_count": 3411, "listed_count": 6}, "description": "Somos una instituci\u00f3n de Salud Privada, sin fines de lucro, cuya raz\u00f3n de ser es brindar salud f\u00edsica y emocional a nuestros pacientes.", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 22, "url": "http://t.co/1mtDymRt1w", "expanded_url": "http://www.hospitalsanjuandedios.org.ve", "display_url": "hospitalsanjuandedios.org.ve"}]}}, "verified": false, "url": "http://t.co/1mtDymRt1w", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/926124765009637378/xDg0ILvA_normal.jpg", "location": "Colinas de Valle Arriba", "pinned_tweet_id": "1353735940460699648"}, {"username": "TcnelF", "name": "Prom. Tcnel (F) Felipe Antonio Acosta Carlez", "created_at": "2020-08-29T21:38:54.000Z", "id": "1299823510789984261", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 148, "tweet_count": 841, "listed_count": 0}, "description": "\"Par\u00e1 hombres fieles, valerosos y constantes, nada es imposible\"", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1299824125502992386/aOHcZESq_normal.jpg"}, {"username": "somosducolsa", "name": "@somosducolsa", "created_at": "2017-03-05T19:37:28.000Z", "id": "838473554236694530", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 1809, "following_count": 2280, "tweet_count": 13961, "listed_count": 5}, "description": "Cuenta Oficial de Desarrollos Urbanos S.A (DUCOLSA) Ente adscrito al @MinPetroleoVe.", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/o2fZ2AcpAV", "expanded_url": "http://www.ducolsa.gob.ve", "display_url": "ducolsa.gob.ve"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 69, "end": 83, "username": "MinPetroleoVe"}]}}, "verified": false, "url": "https://t.co/o2fZ2AcpAV", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1006623776015028224/DBgmpv7u_normal.jpg", "location": "Venezuela"}, {"username": "ojovigilante193", "name": "ojovigilante", "created_at": "2011-01-08T22:31:52.000Z", "id": "235712120", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 2500, "following_count": 2148, "tweet_count": 81711, "listed_count": 16}, "description": "REVOLUCIONARIO RADICAL.", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3525680713/2dd7918794e19eb817a9b0127987a1bf_normal.jpeg", "location": "EL JUNQUITO-CARACAS-VENEZUELA"}, {"username": "PresidencialVE", "name": "Prensa Presidencial", "created_at": "2020-04-12T18:40:09.000Z", "id": "1249406742489776129", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 25115, "following_count": 30, "tweet_count": 7414, "listed_count": 48}, "description": "Cuenta Alterna de la Prensa Presidencial de la Rep\u00fablica Bolivariana de Venezuela", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1249759839502372866/gpSxUYgw_normal.jpg", "pinned_tweet_id": "1352785357675372545"}, {"username": "STLCCanzoategui", "name": "Carlos Diaz", "created_at": "2012-02-19T15:12:10.000Z", "id": "497042256", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 1962, "following_count": 2565, "tweet_count": 30355, "listed_count": 5}, "description": "CHAVEZ TE AMO PRESIDENTE ETERNO. irreverente, soberano, independiente y CHAVISTA #AQUINOSEHABLAMALDEVENEZUELA", "entities": {"description": {"hashtags": [{"start": 81, "end": 109, "tag": "AQUINOSEHABLAMALDEVENEZUELA"}]}}, "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1383801641770446856/KWAw2VYX_normal.jpg", "location": "Puerto la Cruz"}, {"username": "FabriciooVe", "name": "Fabricio Ram\u00edrez.", "created_at": "2010-05-31T12:57:45.000Z", "id": "150242954", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 798, "tweet_count": 45194, "listed_count": 18}, "description": "Adoro esa sincron\u00eda perfecta de 2 d\u00e9cadas creyendo lo bueno de la humanidad. no perdamos el rumbo #LoveIsLove.", "entities": {"description": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 109, "tag": "LoveIsLove"}]}}, "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1384557244474396676/LQlAYPQk_normal.jpg", "location": "San crist\u00f3bal-Venezuela."}, {"username": "ViceVenezuela", "name": "Vicepresidencia Vzla", "created_at": "2011-05-31T21:09:35.000Z", "id": "308699483", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 355348, "following_count": 1100, "tweet_count": 124111, "listed_count": 76}, "description": "Cuenta Oficial de la Vicepresidencia de la Rep\u00fablica Bolivariana de Venezuela | Independencia y Patria Socialista", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/vuDLIrxEoW", "expanded_url": "http://www.vicepresidencia.gob.ve", "display_url": "vicepresidencia.gob.ve"}]}}, "verified": false, "url": "https://t.co/vuDLIrxEoW", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1017148647090290688/aeR7-cHM_normal.jpg", "location": "Caracas - Venezuela", "pinned_tweet_id": "1386059701696225283"}, {"username": "corpovex_VE", "name": "Corpovex", "created_at": "2014-04-29T13:31:09.000Z", "id": "2469301081", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 3854, "following_count": 916, "tweet_count": 37942, "listed_count": 14}, "description": "Ejecutamos actividades de exportaci\u00f3n e importaci\u00f3n de bienes e insumos generando divisas no petroleras a la naci\u00f3n", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/iy5R5xWua2", "expanded_url": "http://www.corpovex.gob.ve", "display_url": "corpovex.gob.ve"}]}}, "verified": false, "url": "https://t.co/iy5R5xWua2", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1338912824043638784/gDJPQ8Mz_normal.jpg", "location": "Caracas, Venezuela"}, {"username": "Corposalud_tach", "name": "CorposaludTachira", "created_at": "2013-01-21T17:57:59.000Z", "id": "1109671987", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 13579, "following_count": 1048, "tweet_count": 139114, "listed_count": 35}, "description": "Twitter Oficial de la Corporaci\u00f3n de Salud - Gobierno del T\u00e1chira", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 22, "url": "http://t.co/vBVI9QKxJ4", "expanded_url": "http://www.corposaludtachira.gob.ve", "display_url": "corposaludtachira.gob.ve"}]}}, "verified": false, "url": "http://t.co/vBVI9QKxJ4", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346831925479137281/TNpzwIc1_normal.jpg", "location": "5ta Av entre calles 14 y 15"}, {"username": "Primera1Noticia", "name": "Primera Noticia", "created_at": "2014-11-14T19:18:55.000Z", "id": "2876845409", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 17365, "following_count": 1507, "tweet_count": 119134, "listed_count": 93}, "description": "Periodismo comprometido con las realidades de Falc\u00f3n, Venezuela y el mundo.", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/RXxI3vTurs", "expanded_url": "https://1noticia.info/", "display_url": "1noticia.info"}]}}, "verified": false, "url": "https://t.co/RXxI3vTurs", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1018541509296185345/Kx7kM-uR_normal.jpg", "location": "Falc\u00f3n, Venezuela"}, {"username": "almidaindriago", "name": "La Oriental", "created_at": "2012-04-10T00:34:31.000Z", "id": "549754533", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 1851, "following_count": 1426, "tweet_count": 184373, "listed_count": 5}, "description": "", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1236680510560182274/MEQN5m3__normal.jpg", "location": "caracas"}, {"username": "rafaelviso", "name": "Rafael \u00c1ngel Viso Ingenuo", "created_at": "2010-06-16T16:29:13.000Z", "id": "156318338", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 2879, "following_count": 2331, "tweet_count": 16562, "listed_count": 17}, "description": "Pensador libre; el amor y la pasi\u00f3n son dos de los motores que mueven al mundo. Hablaremos ahora de ello!", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1296744006307766273/fc8UD7lQ_normal.jpg", "location": "Caracas, Venezuela", "pinned_tweet_id": "1092854741690970115"}, {"username": "rsucre", "name": "Ricardo Sucre Heredia", "created_at": "2009-05-19T22:10:07.000Z", "id": "41224717", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 34722, "following_count": 2792, "tweet_count": 258002, "listed_count": 371}, "description": "Polit\u00f3logo (Summa Cum Laude, UCV). Comunicador social (UCAB). Psic\u00f3logo social (Con Honores, USB). Trabajo en Smart Thinkers. Profesor UCV. Serv\u00ed en la Marina", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/XX4hLvPs9Z", "expanded_url": "https://ucv.academia.edu/RicardoSucreHeredia", "display_url": "ucv.academia.edu/RicardoSucreHe\u2026"}]}}, "verified": false, "url": "https://t.co/XX4hLvPs9Z", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1311273074663346176/fFauxnIW_normal.jpg", "location": "Caracas, Venezuela", "pinned_tweet_id": "1337405499592093697"}, {"username": "KITTA44", "name": "ELKA MARIA MARCANO", "created_at": "2009-07-23T15:43:44.000Z", "id": "59499850", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 927, "following_count": 2295, "tweet_count": 19582, "listed_count": 11}, "description": "Cardi\u00f3logo pediatra. Educadora. Fot\u00f3grafa. Pilatera.Futbolista. Secretaria de Educaci\u00f3n M\u00e9dica Contin\u00faa de la Sociedad Venezolana de Puericultura y Pediatr\u00eda.", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1283912706219806721/ea4HgEqT_normal.jpg", "location": "Venezuela", "pinned_tweet_id": "1374892339450277888"}, {"username": "ManfredHermanni", "name": "Manfred Hermanni @tucardiopediatra", "created_at": "2010-03-25T01:15:31.000Z", "id": "126164451", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 682, "tweet_count": 413, "listed_count": 0}, "description": "Pediatric Cardiology. Congenital And structural interventional Cardiology", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1258127305018232833/B3wDxe20_normal.jpg", "location": "\u00dcT: 10.462941,-66.831463"}, {"username": "Ram233_", "name": "Rams\u00e9s Corredor", "created_at": "2009-04-18T12:40:18.000Z", "id": "32869935", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 1050, "following_count": 1415, "tweet_count": 51745, "listed_count": 17}, "description": "Father Of Pugs!", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1350791109375569920/RZcu8mn2_normal.jpg", "location": "Caracas", "pinned_tweet_id": "878643875967098880"}, {"username": "andrealuigimarc", "name": "Andrea L", "created_at": "2012-03-08T20:26:00.000Z", "id": "518845063", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 323, "tweet_count": 2701, "listed_count": 0}, "description": "M\u00e9dico.Lectora. \ud83c\udf08 since 1994. \nSon nuestras elecciones las que muestran lo que somos. Mucho m\u00e1s que nuestras habilidades.  Albus D.", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1295338164807176192/jPkh-BNz_normal.jpg", "location": "Valencia, Espa\u00f1a"}, {"username": "jguaido", "name": "Juan Guaid\u00f3", "created_at": "2009-05-11T02:59:20.000Z", "id": "39176902", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 2630996, "following_count": 2799, "tweet_count": 46530, "listed_count": 3284}, "description": "Servidor P\u00fablico, Presidente (E) de la Rep\u00fablica Bolivariana de Venezuela y la @AsambleaVe, apegado a los Art. 233/333 CRBV. Ingeniero. En todo amar y servir", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/i4S8En3C9t", "expanded_url": "https://youtube.com/channel/UCbSDz7_rVKXjZ9fRON16apQ", "display_url": "youtube.com/channel/UCbSDz\u2026"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 79, "end": 90, "username": "AsambleaVe"}]}}, "verified": true, "url": "https://t.co/i4S8En3C9t", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1253171841348370439/fLveV1IQ_normal.jpg", "location": "Vargas"}, {"username": "3959058Arturo", "name": "Arturo Gonzalez", "created_at": "2014-10-15T18:31:58.000Z", "id": "2832398987", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 87, "tweet_count": 28, "listed_count": 0}, "description": "", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/522455117149528066/1dU1uMT9_normal.jpeg"}, {"username": "jeanburrundanga", "name": "jean carlos chac\u00f3n\u2695\ufe0f", "created_at": "2010-06-08T22:50:17.000Z", "id": "153578583", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 1505, "following_count": 2099, "tweet_count": 9943, "listed_count": 1}, "description": "Estudiante, revolucionario y trabajador, convencido de que el camino es el que nos ense\u00f1\u00f3 Ch\u00e1vez...!", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1320714452501671938/yPNrbhoy_normal.jpg", "location": "PRADOS DEL SUR, MATUR\u00cdN"}, {"username": "UNoticias", "name": "\u00daltimas Noticias", "created_at": "2009-09-24T12:48:51.000Z", "id": "76931020", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 4227704, "following_count": 99338, "tweet_count": 1472800, "listed_count": 11446}, "description": "Con las \u00daltimas Noticias de Venezuela y el mundo. Cuenta oficial del diario de mayor circulaci\u00f3n del pa\u00eds. Solo ofrecemos informaci\u00f3n confirmada.\nhttps://t.co/NqmYc5xBvf", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/EBkqhYrKeD", "expanded_url": "http://www.ultimasnoticias.com.ve", "display_url": "ultimasnoticias.com.ve"}]}, "description": {"urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/NqmYc5xBvf", "expanded_url": "http://t.me/unoticias", "display_url": "t.me/unoticias"}]}}, "verified": true, "url": "https://t.co/EBkqhYrKeD", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/949398662534324225/t919CdO5_normal.jpg", "location": "Caracas, Venezuela", "pinned_tweet_id": "1390639294692446210"}, {"username": "juanjo64", "name": "JUAN JOSE TOVAR A.", "created_at": "2010-02-18T16:50:07.000Z", "id": "115431169", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 1034, "following_count": 1272, "tweet_count": 8296, "listed_count": 2}, "description": "Abogado venezolano, de izquierda, egresado de la Universidad Central de Venezuela.Llanero, Profesor universitario, investigador.", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1119159277057241088/IQ7CPRzY_normal.jpg", "location": "Guarico. Venezuela", "pinned_tweet_id": "1252007073832996865"}, {"username": "josemvasquez", "name": "Jos\u00e9 V\u00e1squez", "created_at": "2009-09-11T17:04:25.000Z", "id": "73430372", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 28392, "following_count": 446, "tweet_count": 8489, "listed_count": 88}, "description": "Gobernador del Estado Bolivariano de Gu\u00e1rico, Ex Atleta de Selecci\u00f3n Nacional y Dirigente Deportivo. Instagram: josemvasquez1", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/899798929163866114/BUDr8xRi_normal.jpg", "location": "Gu\u00e1rico, Venezuela", "pinned_tweet_id": "1311049861740064768"}, {"username": "mariososa84", "name": "Mario \u2022Camatagua\u2022 Sosa", "created_at": "2010-02-18T18:35:11.000Z", "id": "115459321", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 4816, "following_count": 800, "tweet_count": 39313, "listed_count": 31}, "description": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddea Venezolano/Carore\u00f1o\ud83c\udf35\n\ud83d\udca1 Publicista\n\ud83d\udcf8 Corresponsal/Reportero Gr\u00e1fico\n\ud83d\udcf0 @laprensalara\n\ud83d\uddde\ufe0f @elcarorenoweb\n\ud83d\udcfb @carorafm\n\ud83e\udd1d\ud83c\udffd @losninosdemipueblo", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/qkga4SOyPU", "expanded_url": "https://www.facebook.com/mariososacamataguas/", "display_url": "facebook.com/mariososacamat\u2026"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 72, "end": 85, "username": "laprensalara"}, {"start": 89, "end": 103, "username": "elcarorenoweb"}, {"start": 106, "end": 115, "username": "carorafm"}, {"start": 119, "end": 138, "username": "losninosdemipueblo"}]}}, "verified": false, "url": "https://t.co/qkga4SOyPU", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1323416986806816770/ZVCPOfne_normal.jpg", "location": "Carora, Lara"}, {"username": "ReinaldoAcendra", "name": "\ud83c\udd81\ud83c\udd74\ud83c\udd78\ud83c\udd7d\ud83c\udd70\ud83c\udd7b\ud83c\udd73\ud83c\udd7e \ud83c\udd70\ud83c\udd72\ud83c\udd74\ud83c\udd7d\ud83c\udd73\ud83c\udd81\ud83c\udd70", "created_at": "2010-05-04T00:55:08.000Z", "id": "139903557", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 960, "following_count": 3467, "tweet_count": 10897, "listed_count": 3}, "description": "", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1063116732150308864/djwL-ZFJ_normal.jpg", "location": "Distrito Capital, Venezuela"}, {"username": "madf9", "name": "Mariana", "created_at": "2009-12-24T22:59:02.000Z", "id": "99182743", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 4196, "following_count": 1967, "tweet_count": 69668, "listed_count": 20}, "description": "Directora de @MD_BioLab\nTrabajo y luego existo. Multitask.\nNadie me quita lo bailao.", "entities": {"description": {"mentions": [{"start": 13, "end": 23, "username": "MD_BioLab"}]}}, "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1115297915113803776/auwgMA7g_normal.jpg", "location": "Caracas, Venezuela", "pinned_tweet_id": "1247887766232260618"}, {"username": "Hosp_D_Luciani", "name": "Hosp Domingo Luciani", "created_at": "2014-12-03T16:53:29.000Z", "id": "2903975807", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 3380, "following_count": 375, "tweet_count": 2962, "listed_count": 9}, "description": "Final Av. R\u00edo de Janeiro, Sector El Llanito, Petare- IVSS", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1217810361946181633/jaahMduj_normal.jpg"}, {"username": "marisol_amador1", "name": "Marisol Amador", "created_at": "2013-04-30T13:57:45.000Z", "id": "1392147091", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 937, "tweet_count": 2289, "listed_count": 0}, "description": "Licda. Ciencias del Fuego Rescate y Seguridad. Especialista en Seguridad y Salud Ocupacional. Diplomado en Gesti\u00f3n Ambiental.", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1305918391874662406/4ywhKJRY_normal.jpg", "location": "Caracas "}, {"username": "SergioNovelli", "name": "Sergio Novelli", "created_at": "2009-07-07T23:08:27.000Z", "id": "54713891", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 782635, "following_count": 2794, "tweet_count": 30406, "listed_count": 1623}, "description": "Venezuelan Journalist living in Miami, USA", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/fmde2UfToM", "expanded_url": "http://sergionovelli.net", "display_url": "sergionovelli.net"}]}}, "verified": false, "url": "https://t.co/fmde2UfToM", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1108371764252471296/Fvre_Wf4_normal.jpg", "location": "\u00dcT: 10.476962,-66.868163"}, {"username": "alcaldeledezma", "name": "Antonio Ledezma", "created_at": "2009-07-04T22:39:10.000Z", "id": "53778621", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 2463222, "following_count": 87445, "tweet_count": 52006, "listed_count": 4767}, "description": "Reelecto Alcalde Metropolitano de Caracas. Nac\u00ed 1/5/55 San Juan d Los Morros. Abogado, Postgrado Gerencia P\u00fablica. M\u00e1s de mil d\u00edas preso.  Hoy exiliado Pol\u00edtico", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/9n8MJc9XIn", "expanded_url": "http://www.antonioledezmav.com", "display_url": "antonioledezmav.com"}]}}, "verified": true, "url": "https://t.co/9n8MJc9XIn", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/943727533773803525/XNHKRJ1Z_normal.jpg", "location": "Caracas, Venezuela", "pinned_tweet_id": "1318862749716316160"}, {"username": "VPITV", "name": "VPItv", "created_at": "2015-12-18T19:56:04.000Z", "id": "4527987340", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 558003, "following_count": 553, "tweet_count": 337044, "listed_count": 1202}, "description": "Canal de Noticias #ENVIVO \ud83d\udd34 I \ud83d\udce1 Nuestra se\u00f1al aqu\u00ed https://t.co/tqs3yI5mbK I Web I Youtube I ROKU | Apple TV | APP", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/zODYsf0Zfd", "expanded_url": "http://www.VPItv.com", "display_url": "VPItv.com"}]}, "description": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/tqs3yI5mbK", "expanded_url": "http://bit.ly/2FXPNmo", "display_url": "bit.ly/2FXPNmo"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 25, "tag": "ENVIVO"}]}}, "verified": true, "url": "https://t.co/zODYsf0Zfd", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388140843786190849/p1LD5eng_normal.jpg", "location": "Venezuela"}, {"username": "AtodopulmonG", "name": "A Todo Pulm\u00f3n HP", "created_at": "2015-09-26T12:11:21.000Z", "id": "3781729649", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 803, "tweet_count": 4453, "listed_count": 11}, "description": "Fundaci\u00f3n Grupo de Apoyo A Todo Pulm\u00f3n fue constituido por personas con HP. Para concientizar sobre esta rara enfermedad en Venezuela. Catalogada as\u00ed OMS.\ud83d\udc9c", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/s0RX1mgkvz", "expanded_url": "https://www.facebook.com/AtodopulmonG", "display_url": "facebook.com/AtodopulmonG"}]}}, "verified": false, "url": "https://t.co/s0RX1mgkvz", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1382260506946330627/sHu5VEXp_normal.jpg", "location": "Ciudad Guayana, Venezuela", "pinned_tweet_id": "1047457381653913601"}, {"username": "yanit81", "name": "Yani", "created_at": "2010-06-07T00:18:30.000Z", "id": "152826345", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 1366, "tweet_count": 5586, "listed_count": 0}, "description": "Me llena ser solidaria... Dios siempre provee..", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1367844971508817920/H4lcbRAs_normal.jpg", "location": "Venezuela"}, {"username": "conectapaciente", "name": "Conectando Pacientes", "created_at": "2016-09-21T08:24:17.000Z", "id": "778510143503867904", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 14735, "following_count": 461, "tweet_count": 3625, "listed_count": 20}, "description": "Plataforma especializada en salud, donde compartir experiencias, avances e informarse de las \u00faltimas noticias en nuestros blogs especializados.", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/uB4mBIPH5n", "expanded_url": "http://www.conectandopacientes.es", "display_url": "conectandopacientes.es"}]}}, "verified": false, "url": "https://t.co/uB4mBIPH5n", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/902500749506211840/Ozj1cbaK_normal.jpg"}, {"username": "Edurodriguezg", "name": "Eduardo Rodriguez G.", "created_at": "2010-01-26T21:27:14.000Z", "id": "108722247", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 393682, "following_count": 1313, "tweet_count": 72683, "listed_count": 835}, "description": "Locutor-Periodista-Abogado. Conductor de A Tiempo y De Cerca en Uni\u00f3n Radio e IVC.", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1281791033/luvq_eduardorodriguez_fmt_normal.jpg", "location": "Caracas, Venezuela"}, {"username": "rossihenriquez", "name": "Rossi Henriquez", "created_at": "2011-12-29T02:28:22.000Z", "id": "449393108", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 5588, "following_count": 3313, "tweet_count": 29300, "listed_count": 13}, "description": "#OrfebreDeCoraz\u00f3n \ud83d\udc8d\ud83d\udc8e\nAmante de las Aves Ex\u00f3ticas, los que tengan aves domesticadas tratenlas mejor que a sus hijos. #SonComoNi\u00f1osDe4A\u00f1os\n#parrotslovers \ud83e\udd9c \ud83e\udd9c", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/1BTHBVB2eO", "expanded_url": "https://instagram.com/rossihenriquez?igshid=1ntozx7soi6nr", "display_url": "instagram.com/rossihenriquez\u2026"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "OrfebreDeCoraz\u00f3n"}, {"start": 116, "end": 136, "tag": "SonComoNi\u00f1osDe4A\u00f1os"}, {"start": 137, "end": 151, "tag": "parrotslovers"}]}}, "verified": false, "url": "https://t.co/1BTHBVB2eO", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389788063849533444/BgZJa-BX_normal.jpg", "location": "IG @rossihenriquez ", "pinned_tweet_id": "1384967688246734852"}, {"username": "rumbos670am", "name": "Radio Rumbos", "created_at": "2013-02-14T19:59:47.000Z", "id": "1180181155", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 3332, "following_count": 2359, "tweet_count": 15908, "listed_count": 21}, "description": "70 A\u00f1os en el coraz\u00f3n de los hogares venezolanos\nLa Emisora de Venezuela", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/QD3HUVIKma", "expanded_url": "http://www.radiorumbos.com.ve", "display_url": "radiorumbos.com.ve"}]}}, "verified": false, "url": "https://t.co/QD3HUVIKma", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/938114771215355905/kVaobjT7_normal.jpg", "location": "Caracas - Venezuela"}, {"username": "FMCENTER", "name": "Traffic Center", "created_at": "2009-09-28T15:21:53.000Z", "id": "78039816", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 1809365, "following_count": 248, "tweet_count": 262241, "listed_count": 6364}, "description": "1er programa de servicio p\u00fablico de informaci\u00f3n del tr\u00e1nsito en Caracas. @Renatoyanez @JonathanQuantip @JQuinteroTC @Cesarjavierg Instagram @TrafficFMCenter", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 22, "url": "http://t.co/fmSQC3Z3vs", "expanded_url": "http://fmcenter.com.ve", "display_url": "fmcenter.com.ve"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 73, "end": 85, "username": "Renatoyanez"}, {"start": 86, "end": 102, "username": "JonathanQuantip"}, {"start": 103, "end": 115, "username": "JQuinteroTC"}, {"start": 116, "end": 129, "username": "Cesarjavierg"}, {"start": 140, "end": 156, "username": "TrafficFMCenter"}]}}, "verified": false, "url": "http://t.co/fmSQC3Z3vs", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347219743850246145/idxfmZGu_normal.jpg", "pinned_tweet_id": "1348952055684210689"}, {"username": "la_patilla", "name": "La Patilla", "created_at": "2010-03-18T14:02:00.000Z", "id": "124172948", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 7074774, "following_count": 173, "tweet_count": 5764775, "listed_count": 15391}, "description": "Informaci\u00f3n e Investigaci\u00f3n. \nDESCARGA NUESTRA APP AQU\u00cd \ud83d\udcf2\nhttps://t.co/kYU2Z1T11G\n\nInstagram: https://t.co/sCftVquHBX \nTelegram: https://t.co/X5c1QH76Kt \ud83d\udcf2", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/t8x20yFxmB", "expanded_url": "http://bit.ly/2BMlZEy", "display_url": "bit.ly/2BMlZEy"}]}, "description": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/kYU2Z1T11G", "expanded_url": "http://j.mp/3aLgBQW", "display_url": "j.mp/3aLgBQW"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/sCftVquHBX", "expanded_url": "http://Instagram.com/la_patilla", "display_url": "Instagram.com/la_patilla"}, {"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/X5c1QH76Kt", "expanded_url": "http://telegram.me/la_patilla", "display_url": "telegram.me/la_patilla"}]}}, "verified": true, "url": "https://t.co/t8x20yFxmB", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1341052233660702725/LhVq9OY0_normal.jpg", "location": "Venezuela", "pinned_tweet_id": "1388115207659134983"}, {"username": "VzlaServicioPub", "name": "Servicio P\u00fablico Venezuela", "created_at": "2018-03-01T00:33:37.000Z", "id": "969007714952204289", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 2081, "following_count": 4702, "tweet_count": 32682, "listed_count": 4}, "description": "Cuenta con la \u00fanica funci\u00f3n de tener en un solo sitio qui\u00e9nes necesitan y qui\u00e9nes tienen. Utiliza el hashtag #ServicioPublico.", "entities": {"description": {"hashtags": [{"start": 109, "end": 125, "tag": "ServicioPublico"}]}}, "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/969053879542231040/WFDic03J_normal.jpg", "location": "Venezuela", "pinned_tweet_id": "969027470358908928"}, {"username": "MamaLisVzla", "name": "Mam\u00e1 Lis", "created_at": "2010-02-19T01:26:25.000Z", "id": "115544486", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 78776, "following_count": 6908, "tweet_count": 69187, "listed_count": 74}, "description": "Activista de DDHH, Irreverente, Presa Pol\u00edtica en 2017 por amar \ud83c\uddfb\ud83c\uddea CEO en @TeamMamaLis luchando contra el c\u00e1ncer infantil.  https://t.co/XEW6gUjojZ", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/FdjSB9ApTU", "expanded_url": "http://page.is/liss2606", "display_url": "page.is/liss2606"}]}, "description": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/XEW6gUjojZ", "expanded_url": "http://www.mamalisvzla.com", "display_url": "mamalisvzla.com"}], "mentions": [{"start": 74, "end": 86, "username": "TeamMamaLis"}]}}, "verified": false, "url": "https://t.co/FdjSB9ApTU", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1308962712676962306/VxXrLkwT_normal.jpg", "location": "Caracas, Venezuela", "pinned_tweet_id": "1376634249462288393"}, {"username": "ElPitazoTV", "name": "El Pitazo", "created_at": "2014-10-13T21:30:32.000Z", "id": "2828470096", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 844635, "following_count": 7647, "tweet_count": 886219, "listed_count": 2122}, "description": "Hazte aliado de El Pitazo: https://t.co/NptLkZdx8F\nDescarga nuestra App: \niOS https://t.co/w5w6VEOGgL \nAndroid https://t.co/paw8uFoFhK", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/2ESXSWvKei", "expanded_url": "https://www.elpitazo.net/", "display_url": "elpitazo.net"}]}, "description": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/NptLkZdx8F", "expanded_url": "http://bit.ly/3lKgbAq", "display_url": "bit.ly/3lKgbAq"}, {"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/w5w6VEOGgL", "expanded_url": "http://apple.co/2PLX7kk", "display_url": "apple.co/2PLX7kk"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/paw8uFoFhK", "expanded_url": "http://bit.ly/2RwiiZs", "display_url": "bit.ly/2RwiiZs"}]}}, "verified": true, "url": "https://t.co/2ESXSWvKei", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1381985435656798209/oqY1NJLH_normal.png", "location": "Venezuela"}, {"username": "PublServ", "name": "Servicio P\u00f9blico", "created_at": "2014-10-02T15:03:07.000Z", "id": "2800149147", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 29519, "following_count": 1031, "tweet_count": 57976, "listed_count": 127}, "description": "@PublServ para toda Venezuela debido a la escasez en las farmacias. Publica tu solicitud de medicamentos y te ayudo con un rt. Feliz d\u00eca.", "entities": {"description": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "PublServ"}]}}, "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/671762909660336128/dyiF1fk0_normal.jpg", "location": "Caracas", "pinned_tweet_id": "1280651447286353920"}, {"username": "traffiCARACAS", "name": "Traffic CARACAS", "created_at": "2009-12-07T04:18:48.000Z", "id": "95134013", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 1616870, "following_count": 98831, "tweet_count": 826302, "listed_count": 3711}, "description": "Nos adaptamos al cambio, ahora tambi\u00e9n somos noticias y variedades!\nRegresa la red TrafficVZLA en todo el pa\u00eds, una cuenta de Telegram para cada ciudad.", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/ZvzzmwcfiT", "expanded_url": "https://t.me/TrafficVZLA", "display_url": "t.me/TrafficVZLA"}]}}, "verified": false, "url": "https://t.co/ZvzzmwcfiT", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/415929344289042432/_IbY0Ah__normal.png", "location": "Tu Ciudad \ud83d\udc47 en Telegram ", "pinned_tweet_id": "1388151246368956421"}, {"username": "nelson_alv", "name": "Nelson Alvarez", "created_at": "2010-02-16T17:27:05.000Z", "id": "114805802", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 1055, "following_count": 776, "tweet_count": 26307, "listed_count": 5}, "description": "Es un pecado en cierta forma que la luz se est\u00e9 transformando en sombras y arrojando su manto sobre todo lo que hemos conocido. ON THE TURNING AWAY-PINK FLOYD", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000822422949/78651fe0c9f9fd823b56327de4ad4a60_normal.jpeg", "location": "\u00dcT: 10.501121,-66.898041", "pinned_tweet_id": "1041716338337767424"}, {"username": "OswaldoRamosN", "name": "Dr. Oswaldo Ramos", "created_at": "2013-04-07T23:07:02.000Z", "id": "1335270018", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 2836, "following_count": 3867, "tweet_count": 3102, "listed_count": 255}, "description": "\ud835\udc03\ud835\udc28\ud835\udc1c\ud835\udc2d\ud835\udc28\ud835\udc2b \ud835\udc1e\ud835\udc27 \ud835\udc0c\ud835\udc1e\ud835\udc1d\ud835\udc22\ud835\udc1c\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc1a \ud835\udc11\ud835\udc1a\ud835\udc1d\ud835\udc22\ud835\udc28\ud835\udc25\ud835\udc28\ud835\udc20\ud835\udc28 \u2695\ufe0f \ud835\udc08\ud835\udc27\ud835\udc2d\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc1c\ud835\udc28\ud835\udc27\ud835\udc2c\ud835\udc2e\ud835\udc25\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc2d\ud835\udc1e\ud83c\udf0e \ud835\udc02\ud835\udc2e\ud835\udc2b\ud835\udc2c\ud835\udc28\ud835\udc2c \ud835\udc28\ud835\udc27\ud835\udc25\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc1e\ud83d\ude80 \ud835\udc02\ud835\udc28\ud835\udc27\ud835\udc1f\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc1e\ud835\udc27\ud835\udc1c\ud835\udc22\ud835\udc2c\ud835\udc2d\ud835\udc1a \ud83c\udf99", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/OHnGVcuFeY", "expanded_url": "https://linktr.ee/imagenologo", "display_url": "linktr.ee/imagenologo"}]}}, "verified": false, "url": "https://t.co/OHnGVcuFeY", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1386812512058974214/OgeD3dQ8_normal.jpg", "location": "Maracaibo, Zulia. Venezuela", "pinned_tweet_id": "890311013479960581"}, {"username": "GCHL19", "name": "Gladys\u5468\u96c5\u862d", "created_at": "2011-08-22T00:20:01.000Z", "id": "359673465", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 984, "following_count": 773, "tweet_count": 61748, "listed_count": 19}, "description": "Primero ciudadana\ud83c\uddfb\ud83c\uddea, caracucha, m\u00e9dico. En la lucha democr\u00e1tica y por la reconstrucci\u00f3n del pa\u00eds. Cuenta personal.", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1322885576996147200/4A4vQI5G_normal.jpg", "location": "In my mind", "pinned_tweet_id": "1351357488407437313"}, {"username": "eldiario", "name": "El Diario", "created_at": "2009-05-27T06:50:45.000Z", "id": "42832810", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 934963, "following_count": 86248, "tweet_count": 794602, "listed_count": 3821}, "description": "#TeExplicamosLaNoticia \ud83c\uddfb\ud83c\uddea \nMedio que hace periodismo con car\u00e1cter y sin censura \ud83d\udcf0 \n\u00a1\u00danete a la conversaci\u00f3n! \ud83d\udde3", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/hmFTZRpcd8", "expanded_url": "http://eldiario.com", "display_url": "eldiario.com"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 22, "tag": "TeExplicamosLaNoticia"}]}}, "verified": true, "url": "https://t.co/hmFTZRpcd8", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1339177228379283456/I_uYdh5s_normal.jpg", "location": "Caracas, Venezuela", "pinned_tweet_id": "1388919985305686018"}, {"username": "Armando_258", "name": "ARMANDO INFANTE", "created_at": "2020-07-28T01:02:38.000Z", "id": "1287916243375226880", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 613, "tweet_count": 34423, "listed_count": 2}, "description": "Revolucionario Chavista Defiendo mi patria \ud83c\uddfb\ud83c\uddea siguiendo el legado de nuestro comandante Eterno Hugo Ch\u00e1vez Hasta La Victoria Siempre!", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1301516059552473090/gH3R-myj_normal.jpg", "location": "Anzo\u00e1tegui Venezuela"}, {"username": "elviraangel10", "name": "Rea", "created_at": "2011-08-05T14:19:21.000Z", "id": "349078164", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 292, "tweet_count": 3301, "listed_count": 0}, "description": "Sin complicaciones", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1479191568/216720_10150154858008922_530463921_6956258_1579321_n_normal.jpg"}, {"username": "Tachira24horas", "name": "Tachira24horas.com", "created_at": "2013-02-04T00:07:12.000Z", "id": "1146583303", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 40633, "following_count": 13191, "tweet_count": 81567, "listed_count": 110}, "description": "Portal web de noticias del T\u00e1chira, de ICEAC y de la Red Tachirense de Informaci\u00f3n RTI. Telf 58-4147070844 https://t.co/FmPw6lwPkz", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/KavoN3a6I0", "expanded_url": "http://www.tachira24horas.com", "display_url": "tachira24horas.com"}]}, "description": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/FmPw6lwPkz", "expanded_url": "http://tachira24horas.com", "display_url": "tachira24horas.com"}]}}, "verified": false, "url": "https://t.co/KavoN3a6I0", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/747852994817982464/TY2D7pJC_normal.jpg", "location": "San Crist\u00f3bal / Venezuela"}, {"username": "ErasmoBolivar_", "name": "Erasmo Bol\u00edvar", "created_at": "2014-04-19T23:00:53.000Z", "id": "2453785238", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 1392, "following_count": 470, "tweet_count": 3218, "listed_count": 7}, "description": "Preso Pol\u00edtico Venezolano que desde hace 17 a\u00f1os vive #BajoLaSombraDeLaInjusticia. Dios bendiga a Venezuela  //LT", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/jUO33rwyz5", "expanded_url": "http://erasmobolivar.blogspot.com/", "display_url": "erasmobolivar.blogspot.com"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 81, "tag": "BajoLaSombraDeLaInjusticia"}]}}, "verified": false, "url": "https://t.co/jUO33rwyz5", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/457656232870809600/2qw6mMfa_normal.jpeg", "pinned_tweet_id": "740192583729709058"}, {"username": "KarimVera6", "name": "Karim Vera", "created_at": "2019-08-18T20:30:24.000Z", "id": "1163186330966396928", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 2952, "following_count": 727, "tweet_count": 3666, "listed_count": 14}, "description": "Abogada, Dip. de la AN \ud83c\uddfb\ud83c\uddea por el T\u00e1chira 2015 - 2020. Coordinadora de @PJTachira \ud83d\udc9b\ud83d\udda4 y madre de mis dos Evas.", "entities": {"description": {"mentions": [{"start": 70, "end": 80, "username": "PJTachira"}]}}, "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1351623464076115968/rf54aONw_normal.jpg"}, {"username": "Comision_DS", "name": "Comisi\u00f3n Defensa y Seguridad", "created_at": "2019-03-14T21:55:27.000Z", "id": "1106312912283549699", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 158, "tweet_count": 343, "listed_count": 1}, "description": "Cuenta Oficial de la Comisi\u00f3n Permanente de Defensa y Seguridad de la @AsambleaVE", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/5W8lzxVblo", "expanded_url": "http://asambleanacionalvenezuela.org", "display_url": "asambleanacionalvenezuela.org"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 70, "end": 81, "username": "AsambleaVE"}]}}, "verified": false, "url": "https://t.co/5W8lzxVblo", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1262405867707793409/65YNaxq8_normal.jpg", "location": "Venezuela", "pinned_tweet_id": "1292522435368103938"}, {"username": "AsambleaVE", "name": "Asamblea Nacional", "created_at": "2016-01-08T12:34:12.000Z", "id": "4744395743", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 1270655, "following_count": 570, "tweet_count": 82615, "listed_count": 1923}, "description": "Cuenta oficial de la Asamblea Nacional de Venezuela Facebook: Asamblea Nacional de Venezuela Instagram: AsambleaVE", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/uu3PnxsVfT", "expanded_url": "http://www.asambleanacionalvenezuela.org", "display_url": "asambleanacionalvenezuela.org"}]}}, "verified": true, "url": "https://t.co/uu3PnxsVfT", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1341016238466719744/3xCI0mGP_normal.jpg", "pinned_tweet_id": "1388276484842954757"}, {"username": "Presidencia_VE", "name": "Centro de Comunicaci\u00f3n Nacional", "created_at": "2019-01-23T20:55:02.000Z", "id": "1088178314953613313", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 437199, "following_count": 177, "tweet_count": 30840, "listed_count": 741}, "description": "Cuenta Oficial de la Presidencia (E) de la Rep\u00fablica Bolivariana de Venezuela \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/UBV0Zh8OCO", "expanded_url": "https://bit.ly/3oRW58h", "display_url": "bit.ly/3oRW58h"}]}}, "verified": true, "url": "https://t.co/UBV0Zh8OCO", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1339952606861471747/IeTRF2Xv_normal.jpg", "location": "Caracas, Venezuela", "pinned_tweet_id": "1390085268955451393"}, {"username": "masravchavol", "name": "Manuel S. Ramos", "created_at": "2011-01-14T18:34:35.000Z", "id": "238248987", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 1218, "following_count": 1091, "tweet_count": 41005, "listed_count": 16}, "description": "Barquisimetano. Profesor de oficio y escribidor de vocaci\u00f3n, aunque eventualmente act\u00faa como abogado. Bueno, de algo hay que vivir....", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1317256768087494657/64PdvK-E_normal.jpg", "location": "Caracas, Venezuela", "pinned_tweet_id": "1187449345387454464"}, {"username": "gutierrez_ledy", "name": "Ledy Gutierrez", "created_at": "2017-07-16T22:59:50.000Z", "id": "886722070712918016", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 182, "tweet_count": 3909, "listed_count": 0}, "description": "Soy ingeniera,trabajo como docente universitaria,revolucionaria, socialista y Chavista 100%.  \u00a1\u00a1\u00a1CHAVEZ VIVE,LA PATRIA SIGUE!!!", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/886727250292469761/_BRwaNN9_normal.jpg", "location": "Maracay, Venezuela"}, {"username": "biblioamiga", "name": "BIBLIO AMIGA", "created_at": "2010-10-27T23:48:55.000Z", "id": "208799841", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 140, "tweet_count": 401, "listed_count": 0}, "description": "", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/697257529596907520/cVCyA3_-_normal.jpg"}, {"username": "VPDeltaAmacuro", "name": "VP Delta Amacuro", "created_at": "2013-08-14T16:36:35.000Z", "id": "1670950525", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 3565, "following_count": 942, "tweet_count": 32998, "listed_count": 21}, "description": "Cuenta oficial de @VoluntadPopular en Delta Amacuro. Luchamos d\u00eda a d\u00eda sin descanso por #LaMejorVzla donde todos los derechos sean para todas las personas", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/txb6jP9GIV", "expanded_url": "http://www.voluntadpopular.com", "display_url": "voluntadpopular.com"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 89, "end": 101, "tag": "LaMejorVzla"}], "mentions": [{"start": 18, "end": 34, "username": "VoluntadPopular"}]}}, "verified": false, "url": "https://t.co/txb6jP9GIV", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1177656395262550016/KqMpCCkg_normal.jpg", "location": "Delta Amacuro", "pinned_tweet_id": "1328499937181655040"}, {"username": "joseolivaresm", "name": "Jose Manuel Olivares", "created_at": "2009-06-08T05:36:00.000Z", "id": "45508459", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 436630, "following_count": 24581, "tweet_count": 43915, "listed_count": 1031}, "description": "Pap\u00e1 de Francisco. Diputado a la @AsambleaVE x Vargas. M\u00e9dico RadioOnc\u00f3logo. Comisionado Presidencial para Emergencia en Salud y Atenci\u00f3n Sanitaria al Migrante", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/rANQo3QOMC", "expanded_url": "https://www.facebook.com/JoseManuelOlivaresM/", "display_url": "facebook.com/JoseManuelOliv\u2026"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 33, "end": 44, "username": "AsambleaVE"}]}}, "verified": true, "url": "https://t.co/rANQo3QOMC", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/900190082312921089/saqpTnl3_normal.jpg", "location": "La Guaira, Vargas", "pinned_tweet_id": "1209481459163156486"}, {"username": "PanaNoticias", "name": "Pana Noticias \u00ae", "created_at": "2010-08-04T21:46:25.000Z", "id": "174806601", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 3027, "following_count": 1080, "tweet_count": 16321, "listed_count": 15}, "description": "Portal web de Informaci\u00f3n y Noticias \u00a1De Pana! | \u2709: pananoticias@gmail.com | Instagram: @pananoticias | Director @JesusGCabello | #DePana", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/RtRsRwOFjk", "expanded_url": "http://pananoticias.wordpress.com", "display_url": "pananoticias.wordpress.com"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 130, "end": 137, "tag": "DePana"}], "mentions": [{"start": 88, "end": 101, "username": "pananoticias"}, {"start": 113, "end": 127, "username": "JesusGCabello"}]}}, "verified": false, "url": "https://t.co/RtRsRwOFjk", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1315688395407069189/di8RWSuN_normal.jpg", "location": "Anzo\u00e1tegui, Venezuela"}, {"username": "norismirlay", "name": "NORIS MIRLAY AZUAJE", "created_at": "2014-02-16T21:53:45.000Z", "id": "2347488608", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 273, "tweet_count": 4072, "listed_count": 0}, "description": "", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/455137088430936064/GHL542hL_normal.jpeg"}, {"username": "TempranoF", "name": "F", "created_at": "2009-06-21T15:27:34.000Z", "id": "49340359", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 30338, "following_count": 24163, "tweet_count": 825, "listed_count": 77}, "description": "\u00abNo se puede ser feliz sino al precio de cierta ignorancia\u00bb\nArist\u00f3teles.", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1348008216387579905/12u2gXK6_normal.jpg"}, {"username": "DonGochoK", "name": "Gocho \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\u270c\ud83d\udc4d\ud83d\ude4f", "created_at": "2013-04-02T18:19:17.000Z", "id": "1323023665", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 7249, "following_count": 7818, "tweet_count": 25758, "listed_count": 5}, "description": "Que Dios bendiga a mi bello pa\u00eds \ud83c\uddfb\ud83c\uddea  Muera el Socialismo. Viva la Libertad. Amante del Deporte, el F\u00fatbol. Siempre apoyando el \ud83d\udc9b\ud83d\udda4 y nuestra Vinotinto \u26bd\ufe0f", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1316948127350312960/M2DP49TI_normal.jpg", "location": " Venezuela"}, {"username": "kkaizen", "name": "Ali Luna R.", "created_at": "2010-01-27T02:30:06.000Z", "id": "108802961", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 1989, "following_count": 4995, "tweet_count": 36800, "listed_count": 5}, "description": "\ud83c\udd78\ufe0e\ud83c\udd7d\ufe0e\ud83c\udd76\ufe0e  \ud83c\udd78\ufe0e\ud83c\udd7d\ufe0e\ud83c\udd75\ufe0e\ud83c\udd7e\ufe0e\ud83c\udd81\ufe0e\ud83c\udd7c\ufe0e\ud83c\udd70\ufe0e\ud83c\udd83\ufe0e\ud83c\udd78\ufe0e\ud83c\udd72\ufe0e\ud83c\udd70\ufe0e Colegiado#257906, Democrata,  Prof. UNITEC Guacara, CCNA", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1360165096882917377/wpo8UVuO_normal.jpg", "location": "Guacara", "pinned_tweet_id": "1380133894767443968"}, {"username": "vasalberte", "name": "arturo vasquez", "created_at": "2009-08-06T18:43:20.000Z", "id": "63503381", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 1136, "following_count": 1562, "tweet_count": 148066, "listed_count": 19}, "description": "Por herencia y convicci\u00f3n, democracia y libertad", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/608018785509982210/yAH96gIY_normal.jpg"}, {"username": "Paky_Cruz", "name": "bebegc", "created_at": "2010-12-05T21:44:25.000Z", "id": "223260457", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 761, "tweet_count": 137, "listed_count": 0}, "description": "", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3696264794/b0bbed9d7e01f9710c890672382e2453_normal.png"}, {"username": "RCR750", "name": "Radio Caracas Radio", "created_at": "2009-09-02T04:16:43.000Z", "id": "70879905", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 624643, "following_count": 993, "tweet_count": 183137, "listed_count": 1772}, "description": "Emisora pionera de la radiodifusi\u00f3n venezolana, con base en Caracas 750AM \u00a1Porque lo bueno une!", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/WKVxCcpKzZ", "expanded_url": "http://rcr750.com", "display_url": "rcr750.com"}]}}, "verified": false, "url": "https://t.co/WKVxCcpKzZ", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/603967200546922496/Z49pFjW3_normal.jpg", "location": "Caracas-Venezuela", "pinned_tweet_id": "1390760637639372809"}, {"username": "ReporteYa", "name": "Reporte Ya", "created_at": "2010-11-30T14:16:26.000Z", "id": "221378668", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 953907, "following_count": 89002, "tweet_count": 740279, "listed_count": 2683}, "description": "La Fundaci\u00f3n ReporteYa es la red pionera de Periodismo Ciudadano y alfabetizaci\u00f3n digital en Venezuela. Dicta talleres sobre uso efectivo de redes sociales.", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1075876459263262720/AEouPHeB_normal.jpg", "location": "Venezuela"}, {"username": "ompanera", "name": "Yaritza", "created_at": "2010-05-11T00:30:27.000Z", "id": "142478264", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 1037, "tweet_count": 6750, "listed_count": 1}, "description": "Venezolana Morena", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1358296890438262785/DCkOzoLd_normal.jpg", "location": "Caracas"}, {"username": "molinaastrid919", "name": "ASTRID MOLINA", "created_at": "2014-02-13T04:15:23.000Z", "id": "2340568635", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 734, "tweet_count": 5614, "listed_count": 3}, "description": "", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/831261924784496642/y8T0VxGo_normal.jpg", "location": "Barcelona, Anzo\u00e1tegui"}, {"username": "Josepal16360821", "name": "Jose palacios", "created_at": "2018-06-14T12:15:17.000Z", "id": "1007235021168697345", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 830, "following_count": 630, "tweet_count": 10136, "listed_count": 5}, "description": "Abogado Laboral,Civil,Mercantil,Penalista Postgrado Especializaci\u00f3n en Criminologia-Magister en Seguridad de la Naci\u00f3n- Universidad Militar (IAESEN).", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1040032321947267073/cuDxTTsz_normal.jpg", "location": "Venezuela"}, {"username": "AChavezPdvsa", "name": "Asdr\u00fabal Ch\u00e1vez", "created_at": "2020-04-29T21:45:39.000Z", "id": "1255614208944807938", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 7043, "following_count": 23, "tweet_count": 104, "listed_count": 15}, "description": "Presidente de PDVSA / Presidente de CITGO Tengamos una conducta recta y dejemos al tiempo hacer prodigios", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1255719889165266949/pWIOS-8f_normal.jpg", "location": "Venezuela"}, {"username": "PDVSA", "name": "Petr\u00f3leos de Venezuela, S.A.", "created_at": "2008-12-03T15:03:24.000Z", "id": "17838113", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 364975, "following_count": 174, "tweet_count": 92630, "listed_count": 1206}, "description": "Exploraci\u00f3n, Producci\u00f3n, Refinaci\u00f3n, Comercio y Suministro de hidrocarburos. \nComprometida con el due\u00f1o del petr\u00f3leo: el Pueblo Venezolano.", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/8un6g0zT4d", "expanded_url": "http://www.pdvsa.com", "display_url": "pdvsa.com"}]}}, "verified": false, "url": "https://t.co/8un6g0zT4d", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1285322191031214081/DBj-kSx-_normal.jpg", "location": "Venezuela"}, {"username": "TareckPSUV", "name": "Tareck El Aissami", "created_at": "2010-04-13T16:06:27.000Z", "id": "132570884", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 1391327, "following_count": 321, "tweet_count": 56288, "listed_count": 6140}, "description": "Militante del PSUV y radicalmente CHAVISTA\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/T7OkUcEHFN", "expanded_url": "http://tareck.psuv.org.ve/", "display_url": "tareck.psuv.org.ve"}]}}, "verified": true, "url": "https://t.co/T7OkUcEHFN", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/993304430006226944/1WZ1m_9K_normal.jpg", "location": "Venezuela"}, {"username": "MoraMarx", "name": "Marx Mora", "created_at": "2014-05-29T19:54:08.000Z", "id": "2570935199", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 362, "tweet_count": 5089, "listed_count": 2}, "description": "Ingeniero Electrot\u00e9cnico\nJubilado - A mucha honra PDVSA az\u00fal", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/q00eSusHJ8", "expanded_url": "http://solucionescasoconcesionariolv.blogspot.com/2015", "display_url": "\u2026ionescasoconcesionariolv.blogspot.com/2015"}]}}, "verified": false, "url": "https://t.co/q00eSusHJ8", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1387069518254649347/59ad1bYs_normal.jpg"}, {"username": "HugoR_Martinez", "name": "Hugo Mart\u00ednez Pateti", "created_at": "2020-01-10T16:49:42.000Z", "id": "1215677051501457408", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 1202, "following_count": 71, "tweet_count": 562, "listed_count": 10}, "description": "Hijo de Ch\u00e1vez, alcalde del municipio Zamora, Guatire y Araira, estado Miranda. #ZamoraViveYProduce", "entities": {"description": {"hashtags": [{"start": 80, "end": 99, "tag": "ZamoraViveYProduce"}]}}, "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1387141102462029829/NOZcv4aJ_normal.jpg", "pinned_tweet_id": "1375162449008201735"}, {"username": "romeromontiel", "name": "romero montiel", "created_at": "2009-09-24T13:41:45.000Z", "id": "76941522", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 99, "tweet_count": 375, "listed_count": 2}, "description": "Periodista, trovador y comunista.", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/783028207/Darvin_Romero_Montiel_normal.jpg", "location": "Maracaibo, Venezuela"}, {"username": "merce105", "name": "Mercedes Rojas T.", "created_at": "2009-08-03T16:32:31.000Z", "id": "62554856", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 1195, "following_count": 736, "tweet_count": 105413, "listed_count": 39}, "description": "Peruana-Venezolana| Publicista| Gestiono https://t.co/Qkx2h7JRsa. | Payaso Hospital | \u00a1Perfectamente Imperfecta!", "entities": {"description": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/Qkx2h7JRsa", "expanded_url": "http://RR.SS", "display_url": "RR.SS"}]}}, "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1345553564563812357/1ZCwIce8_normal.jpg", "location": "VENEZUELA", "pinned_tweet_id": "998178184767172608"}, {"username": "igersPeru", "name": "IgersPer\u00fa", "created_at": "2011-08-04T06:37:41.000Z", "id": "348311718", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 2421, "following_count": 1044, "tweet_count": 9964, "listed_count": 34}, "description": "\u00a1Juntos somos la principal ventana a las mejores im\u00e1genes del Per\u00fa. \u00danete! Utiliza: #igersperu y s\u00edguenos en Instagram", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/4KYSspFLTM", "expanded_url": "https://instagram.com/IgersPeru", "display_url": "instagram.com/IgersPeru"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 84, "end": 94, "tag": "igersperu"}]}}, "verified": false, "url": "https://t.co/4KYSspFLTM", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3368286276/3d37464b45303c51227342a3f4878480_normal.jpeg"}, {"username": "x_psychonaut_x", "name": "\u25b3\u210c\u1ef5\u1ea1\u2020\u1ee5\u1e69\u25b3", "created_at": "2009-04-27T16:13:19.000Z", "id": "35781156", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 6789, "following_count": 1919, "tweet_count": 86931, "listed_count": 45}, "description": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4  Social Communicator | MedVet Student | Po\u00e8te maudit | Hedonist | Chaoists | Psychonaut | Being Weirdo | C'est la vie \ud83d\udd1e | DM PayPal/AirTM #Gaymer #TEA", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/NydU1um81b", "expanded_url": "https://www.facebook.com/joshaddiction", "display_url": "facebook.com/joshaddiction"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 144, "end": 151, "tag": "Gaymer"}, {"start": 152, "end": 156, "tag": "TEA"}]}}, "verified": false, "url": "https://t.co/NydU1um81b", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1364590375130845184/MrSbht_d_normal.jpg", "location": "Transilvania"}, {"username": "AD_DiputadosAN", "name": "AD_DiputadosAN", "created_at": "2020-07-28T12:29:17.000Z", "id": "1288088968601448453", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 882, "following_count": 161, "tweet_count": 5184, "listed_count": 2}, "description": "Cuenta de la Fracci\u00f3n Parlamentaria de @ADemocratica de la @AsambleaVE", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/RrDmyGR1Zu", "expanded_url": "https://instagram.com/diputados_adecos/", "display_url": "instagram.com/diputados_adec\u2026"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 39, "end": 52, "username": "ADemocratica"}, {"start": 59, "end": 70, "username": "AsambleaVE"}]}}, "verified": false, "url": "https://t.co/RrDmyGR1Zu", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1290440726124228608/tXbZOtCR_normal.jpg", "location": "Venezuela"}, {"username": "JuanCVelazcoQ", "name": "Juan Carlos Velazco", "created_at": "2013-10-04T20:23:09.000Z", "id": "1935412261", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 15084, "following_count": 11030, "tweet_count": 4667, "listed_count": 124}, "description": "Medico Traumatologo, Secretario General De Accion Democratica Seccional Zulia", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346485056680972293/mfz7LoGA_normal.jpg", "location": "Zulia - Venezuela", "pinned_tweet_id": "1296541411165310976"}, {"username": "multis3000", "name": "Multis 3000", "created_at": "2012-10-27T19:30:13.000Z", "id": "908772116", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 1221, "tweet_count": 5304, "listed_count": 3}, "description": "Servicio Limpieza Profunda General, Cristalizados y tratados de pisos, Servicios Generales. Correo: multiserviciosveneservi3000@gmail.com", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/AL9TL2GvIx", "expanded_url": "https://www.instagram.com/multis3000/", "display_url": "instagram.com/multis3000/"}]}}, "verified": false, "url": "https://t.co/AL9TL2GvIx", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1302961581513486339/DZ9zfCr8_normal.jpg", "location": "Caracas-Venezuela"}, {"username": "Kadafi2Luis", "name": "Luis Alberto", "created_at": "2013-04-11T02:57:59.000Z", "id": "1343379282", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 2185, "following_count": 2739, "tweet_count": 19862, "listed_count": 1}, "description": "Agricultor, t\u00e9cnico agr\u00edcola antiimperialista, antisionista, campesino, profundamente chavista. Venezolanos somos hijos de Sim\u00f3n Bol\u00edvar y sus glorias. Por.", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389291837299597319/iGv5zL-A_normal.jpg", "location": "Venezuela"}, {"username": "donlenguaweb", "name": "DonLengua.com", "created_at": "2016-09-28T21:30:31.000Z", "id": "781244722773884928", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 9216, "following_count": 9857, "tweet_count": 12876, "listed_count": 13}, "description": "ANTI-PROGRESISTA ANTI-COMUNISTA ANTI-COMEFLORES ANTI-CHAVISTA ANTI-MALASPECTO ANTI-CHABACANOS ANTI-PERRITAS ANTI-SOCIALISTA ANTI-MEDIOCRIDADES ANTI-RANCHO", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Cg6V5opQjC", "expanded_url": "http://www.donlengua.com", "display_url": "donlengua.com"}]}}, "verified": false, "url": "https://t.co/Cg6V5opQjC", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1198571692576198657/Wtg7HPYP_normal.jpg", "location": "Caracas, Venezuela"}, {"username": "Luislatinosur", "name": "Luis Luis", "created_at": "2020-04-05T10:48:02.000Z", "id": "1246751413549633536", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 2528, "following_count": 3642, "tweet_count": 7053, "listed_count": 2}, "description": "Amante de los animales,con Dios Todo sin el nada y esperanzado de que Venezuela salga adelante...", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1328034727106908160/tw25G_S0_normal.jpg"}, {"username": "Nenascre", "name": "Nena AsCre", "created_at": "2009-12-06T22:42:53.000Z", "id": "95088634", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 4423, "following_count": 4460, "tweet_count": 45080, "listed_count": 13}, "description": "Una mas sobre el planeta.\nAmante de los animales. \rPacifista, Humanista y Esc\u00e9ptica\n\u2712\ufe0f \ud835\udce1\ud835\udcee\ud835\udced\ud835\udcea\ud835\udcec\ud835\udcfd\ud835\udcf8\ud835\udcfb \ud835\udced\ud835\udcee \ud835\udcd2\ud835\udcf8\ud835\udcf7\ud835\udcfd\ud835\udcee\ud835\udcf7\ud835\udcf2\ud835\udced\ud835\udcf8\ud835\udcfc\n#nenascre", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/iZe7jiBWFv", "expanded_url": "http://nenascre.wordpress.com/", "display_url": "nenascre.wordpress.com"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 110, "end": 119, "tag": "nenascre"}]}}, "verified": false, "url": "https://t.co/iZe7jiBWFv", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3682641539/61e8afdefec405bacd39e19d8275e6d9_normal.jpeg", "location": "Aragua, Venezuela", "pinned_tweet_id": "859279173092769792"}, {"username": "vzlaencontacto", "name": "Venezuela en Contacto", "created_at": "2010-06-06T21:48:55.000Z", "id": "152785669", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 4669, "following_count": 3499, "tweet_count": 50946, "listed_count": 12}, "description": "Portal de #noticias #actualidad #economia #bienestar REPORTES #VALLESDELTUY #venezuela y el #mundo CONTACTO con un clic aqu\u00ed https://t.co/Ub2WV9SjCf", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/cMhXbxo2oP", "expanded_url": "https://venezuelaencontacto.wixsite.com/noticias", "display_url": "venezuelaencontacto.wixsite.com/noticias"}]}, "description": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/Ub2WV9SjCf", "expanded_url": "http://cutt.ly/Rfdg4Fm", "display_url": "cutt.ly/Rfdg4Fm"}], "hashtags": [{"start": 10, "end": 19, "tag": "noticias"}, {"start": 20, "end": 31, "tag": "actualidad"}, {"start": 32, "end": 41, "tag": "economia"}, {"start": 42, "end": 52, "tag": "bienestar"}, {"start": 62, "end": 75, "tag": "VALLESDELTUY"}, {"start": 76, "end": 86, "tag": "venezuela"}, {"start": 92, "end": 98, "tag": "mundo"}]}}, "verified": false, "url": "https://t.co/cMhXbxo2oP", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/575787416851603456/i9YSxwwq_normal.jpeg", "location": "CHARALLAVE, MIRANDA, VENEZUELA", "pinned_tweet_id": "1270692604955496450"}, {"username": "solalf3", "name": "Sol Alfaro", "created_at": "2012-06-30T21:19:34.000Z", "id": "623229591", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 1638, "following_count": 1867, "tweet_count": 40039, "listed_count": 7}, "description": "VENEZOLAN\u00ccSIMA..Abogada. Con todo y todo, sigo creyendo \nen la gente, el amor, la bondad, sinceridad y honestidad.", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1340995244641415168/t-jSv_dP_normal.jpg", "location": "Barcelona"}, {"username": "lilliamVnzla", "name": "lilliamVnzla", "created_at": "2012-08-28T22:25:39.000Z", "id": "787978830", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 730, "following_count": 517, "tweet_count": 59357, "listed_count": 5}, "description": "lilian del carmen. Primero: mujer libre pensadora. Periodista sin ejercicio. Analitica y honesta.Venezolana que adversa las dictaduras", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/419526408088862721/Iz7EZHBo_normal.jpeg"}, {"username": "NOmasCNE", "name": "Ludwig Moreno", "created_at": "2009-12-22T15:08:54.000Z", "id": "98653618", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 44421, "following_count": 9256, "tweet_count": 107568, "listed_count": 155}, "description": "Modo BIRD.\nParalelamente, estoy participando en un Match. Por favor, haz click en el enlace de mi Sitio Web y sigue las instrucciones. Gracias por tu Like y RT!", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/lUqtZgLICT", "expanded_url": "https://twitter.com/NOmasCNE/status/1384958826516996098", "display_url": "twitter.com/NOmasCNE/statu\u2026"}]}}, "verified": false, "url": "https://t.co/lUqtZgLICT", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1254728821091241986/dAgesntz_normal.jpg", "location": "Matur\u00edn", "pinned_tweet_id": "1383911863042281472"}, {"username": "LeNt0R0dRiGuEz", "name": "(((((BLEACH)))))", "created_at": "2018-03-01T02:07:01.000Z", "id": "969031220435865601", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 382, "tweet_count": 1139, "listed_count": 0}, "description": "", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130611304698384385/y9smwQKb_normal.jpg", "location": "En el espacio Tiempo"}, {"username": "cmilina27", "name": "cmilina27", "created_at": "2013-12-12T17:24:14.000Z", "id": "2221856872", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 1577, "tweet_count": 9222, "listed_count": 1}, "description": "ING Agr estudio en Brasil y USA", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/oC99ZjvcpP", "expanded_url": "http://page.is/cmilina27", "display_url": "page.is/cmilina27"}]}}, "verified": false, "url": "https://t.co/oC99ZjvcpP", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/573184377003368448/rpwIYPjj_normal.jpeg"}, {"username": "DaiverAlcalde", "name": "DaiverAlcalde", "created_at": "2015-01-23T14:07:02.000Z", "id": "2994223294", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 1363, "following_count": 1870, "tweet_count": 30614, "listed_count": 5}, "description": "Alcalde del municipio Caracciolo Parra Olmedo Edo M\u00e9rida. Conciencia y Amor es revoluci\u00f3n.  Seguimos de Victoria en Victoria!", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1181783565052383233/M-U6xzm0_normal.jpg", "location": "Tucan\u00ed"}, {"username": "jaarreaza", "name": "Jorge Arreaza M", "created_at": "2010-04-28T23:13:59.000Z", "id": "138212728", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 1749153, "following_count": 11809, "tweet_count": 75694, "listed_count": 3649}, "description": "Militante Socialista-Chavista-Bolivariano. \u00a1Patriota! Ministro del Poder Popular para  Relaciones Exteriores. \u00a1Siempre Venceremos!", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/XeiOAZco2W", "expanded_url": "http://misionverdad.com/autores%20/jorge-arreaza-m", "display_url": "misionverdad.com/autores%20/jor\u2026"}]}}, "verified": true, "url": "https://t.co/XeiOAZco2W", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1112294719487389696/NM2anihW_normal.jpg", "location": "Caracas, cuna de Bol\u00edvar", "pinned_tweet_id": "1390751646926397440"}, {"username": "BlancaEekhout", "name": "Blanca Eekhout", "created_at": "2010-02-14T15:02:37.000Z", "id": "114210195", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 0, "tweet_count": 0, "listed_count": 5}, "description": "", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/695287408/blanca_182_normal.jpg"}, {"username": "ErikaPSUV", "name": "Erika Far\u00edas Pe\u00f1a", "created_at": "2010-04-29T14:19:06.000Z", "id": "138425864", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 536429, "following_count": 426, "tweet_count": 18578, "listed_count": 1660}, "description": "Militante del PSUV y del FFM | Combatiente del ej\u00e9rcito del Comandante Ch\u00e1vez | Alcaldesa del Municipio Bolivariano Libertador", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/NY3IPENsat", "expanded_url": "https://www.instagram.com/erikafariasccs", "display_url": "instagram.com/erikafariasccs"}]}}, "verified": false, "url": "https://t.co/NY3IPENsat", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1024678010061049856/wzskd39I_normal.jpg", "location": "Venezuela", "pinned_tweet_id": "1384670159974158344"}, {"username": "Notiyaradigital", "name": "Notiyaradigital", "created_at": "2012-11-23T00:55:12.000Z", "id": "965239338", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 9954, "following_count": 6477, "tweet_count": 48935, "listed_count": 26}, "description": "Noticias Nacionales y Regionales    https://t.co/ydREA2Qc8Q\u2026  1er Peri\u00f3dico radical de izquierda del Estado Yaracuy.    https://t.co/TNvNzL9MZw", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/E3LiV747Se", "expanded_url": "http://notiyaradigital.webnode.com.ve/", "display_url": "notiyaradigital.webnode.com.ve"}]}, "description": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/ydREA2Qc8Q", "expanded_url": "http://facebook.com/PeriodicoNotiy", "display_url": "facebook.com/PeriodicoNotiy"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/TNvNzL9MZw", "expanded_url": "http://instagram.com/notiyara", "display_url": "instagram.com/notiyara"}]}}, "verified": false, "url": "https://t.co/E3LiV747Se", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1308571643137142784/Nm5lzC3O_normal.jpg", "location": "San Felipe Yaracuy", "pinned_tweet_id": "1376219606734397440"}, {"username": "SJEscucha", "name": "San Joaqu\u00edn Escucha", "created_at": "2019-03-12T22:46:50.000Z", "id": "1105601070192119809", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 490, "tweet_count": 4178, "listed_count": 1}, "description": "\u25aa\ufe0fPortal de noticias del Municipio #SanJoaqu\u00edn\n\u25aa\ufe0f\u00a1Informaci\u00f3n Directa y oportuna!\n\u25aa\ufe0fEstamos en Facebook y Instagram como @sjescucha\n\u25aa\ufe0fMedio Publicitario", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Qfkk4d5aZR", "expanded_url": "https://instagram.com/sjescucha?igshid=1kjx5y2aukbvi", "display_url": "instagram.com/sjescucha?igsh\u2026"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 46, "tag": "SanJoaqu\u00edn"}], "mentions": [{"start": 121, "end": 131, "username": "sjescucha"}]}}, "verified": false, "url": "https://t.co/Qfkk4d5aZR", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1363091825481965570/EwbZ-xu8_normal.jpg", "location": "San Joaquin, CA"}, {"username": "ramonievesc", "name": "ramon nieves", "created_at": "2010-05-08T01:05:07.000Z", "id": "141405885", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 916, "following_count": 732, "tweet_count": 54123, "listed_count": 22}, "description": "", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3212413349/430c94903d86d3bd0bf352d11bd10473_normal.jpeg"}, {"username": "HectorLarreal4", "name": "Hector Larreal", "created_at": "2020-04-18T19:07:32.000Z", "id": "1251587989463085059", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 5, "tweet_count": 156, "listed_count": 0}, "description": "", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png"}, {"username": "esoca_ca", "name": "ESOCA", "created_at": "2013-05-22T19:06:53.000Z", "id": "1449686960", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 1643, "tweet_count": 1292, "listed_count": 10}, "description": "Marcamos la diferencia en Salud Ocupacional, Atenci\u00f3n Medica, Seguridad Laboral, Audiometr\u00eda, Espirometria, Ergonom\u00eda, Ecograf\u00eda.\r\nCont\u00e1ctenos. 0241-8329915", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/iDXS48lJtP", "expanded_url": "http://www.esoca.com.ve", "display_url": "esoca.com.ve"}]}}, "verified": false, "url": "https://t.co/iDXS48lJtP", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/524212535323418624/0Ih6_VLR_normal.jpeg", "location": "Valencia Edo-Carabobo"}, {"username": "ivansuarez84", "name": "ivan suarez", "created_at": "2009-12-21T02:01:43.000Z", "id": "98255804", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 512, "tweet_count": 1092, "listed_count": 0}, "description": "", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1122921273552723970/b0sAN7cu_normal.jpg"}, {"username": "lubrio", "name": "Luigino Bracci Roa", "created_at": "2008-01-21T13:44:41.000Z", "id": "12493262", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 107915, "following_count": 3672, "tweet_count": 223739, "listed_count": 536}, "description": "Inform\u00e1tico. \nComunicador popular. \nMenci\u00f3n del Premio Nacional de Periodismo 2016. \nIzquierdista trasnochado \u2b05\ufe0f\ud83d\ude34\n#SoftwareLibre #Chavista", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 22, "url": "http://t.co/Im22lP77aI", "expanded_url": "http://lubrio.blogspot.com", "display_url": "lubrio.blogspot.com"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 114, "end": 128, "tag": "SoftwareLibre"}, {"start": 129, "end": 138, "tag": "Chavista"}]}}, "verified": false, "url": "http://t.co/Im22lP77aI", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1849712464/DSC07894b_normal.JPG", "location": "Caracas, Venezuela", "pinned_tweet_id": "1312626032336306177"}, {"username": "israel_unidad", "name": "ISRAEL NIEVES", "created_at": "2015-08-19T20:48:35.000Z", "id": "3432065320", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 952, "following_count": 1784, "tweet_count": 26956, "listed_count": 1}, "description": "Activista de la junta de conduccion nacional de la @pnc_venezuela dirigente social de los #VallesDelTuy , casado y en la dulce espera !", "entities": {"description": {"hashtags": [{"start": 90, "end": 103, "tag": "VallesDelTuy"}], "mentions": [{"start": 51, "end": 65, "username": "pnc_venezuela"}]}}, "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1339269587045666816/fPCphC-n_normal.jpg", "location": "Charallave, Venezuela", "pinned_tweet_id": "1322732444446035969"}, {"username": "entablao", "name": "ramon geraldo", "created_at": "2014-11-16T15:14:51.000Z", "id": "2879653337", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 906, "tweet_count": 10151, "listed_count": 0}, "description": "escritor.asesor de inversiones. economistas egresado UC", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1231547636781633536/cbnWSdUj_normal.jpg"}, {"username": "exadecoarrecho", "name": "Luis Beltr\u00e1n Prieto", "created_at": "2014-04-02T14:07:15.000Z", "id": "2423862192", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 435, "tweet_count": 6289, "listed_count": 0}, "description": "Socialista, Anticapitalista, Antiburgu\u00e9s, Antioligarca, Revolucionario.", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1384124959052603413/eT1geVjO_normal.jpg"}, {"username": "lucena51", "name": "Richard Lucena", "created_at": "2010-03-23T22:05:21.000Z", "id": "125792226", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 3955, "following_count": 4735, "tweet_count": 650969, "listed_count": 2}, "description": "UCV", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1787008958/uuccvvvv_normal.jpg", "location": "Caracas. UCV. "}, {"username": "torresraquelmar", "name": "Raquel Torres", "created_at": "2010-05-18T15:58:12.000Z", "id": "145289300", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 518, "tweet_count": 8727, "listed_count": 1}, "description": "Responsable del Centro de Formacion Socialista @inces_huayra", "entities": {"description": {"mentions": [{"start": 47, "end": 60, "username": "inces_huayra"}]}}, "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1100114563696156672/GLYxidrX_normal.jpg", "location": "Venezuela"}, {"username": "HERNANGARBOZA", "name": "HERN\u00c1N ALEJANDRO GARBOZA ALMEIDA", "created_at": "2010-02-15T03:45:16.000Z", "id": "114352975", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 2036, "following_count": 4552, "tweet_count": 12558, "listed_count": 3}, "description": "Comienzo y creo en ti/\r\nmaravilloso pa\u00eds en movimiento.\r\n (V\u00edctor Valera Mora)\n\nProducir formando y Formar produciendo Socialismo Revolucionario", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1275744657440415744/FtEu60CV_normal.jpg", "location": "La Guaira, Venezuela"}, {"username": "josedml23", "name": "David Mavarez\u2122", "created_at": "2011-08-17T19:13:52.000Z", "id": "357042367", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 168, "tweet_count": 13782, "listed_count": 8}, "description": "92:48/Dios/F\u00fatbol\u26bd\u2764", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1049543190385176576/uBdLUaFN_normal.jpg", "pinned_tweet_id": "1281845780609933312"}, {"username": "antoniojosevzla", "name": "Antonio Dos Santos", "created_at": "2010-05-08T02:38:54.000Z", "id": "141431036", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 346, "tweet_count": 1219, "listed_count": 2}, "description": "Produtor de programa de radio, con certificado n\u00b0MINCI-PNI-279; Comunicador marginal; Deportista; Dirigente y Jubilado (Reformado)", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1403808072/Antoniojosevzla_normal.JPG", "location": "Maracaibo - VENEZUELA"}, {"username": "willy_casanova", "name": "Willy Casanova", "created_at": "2010-01-25T23:48:16.000Z", "id": "108445498", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 26238, "following_count": 2958, "tweet_count": 21578, "listed_count": 1}, "description": "Alcalde Bolivariano del municipio Maracaibo, Zulia, Venezuela. Luchador del Frente Francisco de Miranda (FFM), 1era. avanzada\n#MaracaiboRenace\n#WillyCasanova", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/C8XPCHrueH", "expanded_url": "https://m.youtube.com/c/AlcaldiadeMcbo", "display_url": "m.youtube.com/c/AlcaldiadeMc\u2026"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 126, "end": 142, "tag": "MaracaiboRenace"}, {"start": 143, "end": 157, "tag": "WillyCasanova"}]}}, "verified": false, "url": "https://t.co/C8XPCHrueH", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1211411698873184262/Ygtik1JK_normal.jpg", "location": "Maracaibo, Venezuela", "pinned_tweet_id": "1250956404862726145"}, {"username": "tonyboza", "name": "Tony Boza", "created_at": "2009-10-13T14:17:45.000Z", "id": "82104938", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 22545, "following_count": 5083, "tweet_count": 6666, "listed_count": 70}, "description": "Maracaibero. Venezolano\nEconomista.\nEstamos en Telegram https://t.co/BI6f3vwubD", "entities": {"description": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/BI6f3vwubD", "expanded_url": "http://t.me/BozaconValdez/6", "display_url": "t.me/BozaconValdez/6"}]}}, "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1310595159151775745/mVyLHPrO_normal.jpg", "location": "tonyboza@gmail.com"}, {"username": "huniades", "name": "Huniades Urbina-Medina", "created_at": "2010-12-16T12:46:28.000Z", "id": "227288386", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 3743, "following_count": 512, "tweet_count": 1203, "listed_count": 12}, "description": "Pediata-Intensivista. Secretario Acad.Nac de Medicina.Ex Director https://t.co/H2Iqh36X0l Ni\u00f1os JMR.ExPdte.  Soc Vzlana de Puericultura y Pediatria.", "entities": {"description": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/H2Iqh36X0l", "expanded_url": "http://Hosp.de", "display_url": "Hosp.de"}]}}, "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1363642531041472519/P8wL8bXm_normal.jpg", "location": "Caracas,Venezuela"}, {"username": "AzulPositivo", "name": "AZULPOSITIVO.ORG", "created_at": "2010-02-23T21:24:01.000Z", "id": "116877635", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 9325, "following_count": 4933, "tweet_count": 9828, "listed_count": 73}, "description": "Organizaci\u00f3n de la sociedad civil orientada hacia la prevenci\u00f3n del VIH, la promoci\u00f3n de la Salud Sexual y temas transversales desde 2004. Venezuela", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/bzK7sxiTZB", "expanded_url": "http://www.azulpositivo.org", "display_url": "azulpositivo.org"}]}}, "verified": false, "url": "https://t.co/bzK7sxiTZB", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1362533032754831363/eQYp15Wf_normal.jpg", "location": "Maracaibo Venezuela"}, {"username": "carhgh", "name": "Carlos Guevara R", "created_at": "2010-05-20T22:26:23.000Z", "id": "146223170", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 1871, "tweet_count": 1713, "listed_count": 6}, "description": "Medico internista cardiologo intervencionista", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/790418201511337984/3ZqXti-U_normal.jpg", "location": "Maturin venezuela"}, {"username": "LaHojillaenTV", "name": "La Hojillaen", "created_at": "2010-01-25T04:45:10.000Z", "id": "108196938", "protected": true, "public_metrics": {"followers_count": 1248709, "following_count": 0, "tweet_count": 70871, "listed_count": 6126}, "description": "", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/d5GVtPwdIT", "expanded_url": "https://www.instagram.com/lahojillaentv/", "display_url": "instagram.com/lahojillaentv/"}]}}, "verified": false, "url": "https://t.co/d5GVtPwdIT", "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "location": "Caracas, Venezuela", "pinned_tweet_id": "1357309022920200192"}, {"username": "lahojillatv", "name": "La Hojilla", "created_at": "2010-01-25T04:55:48.000Z", "id": "108198954", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 10868, "following_count": 9, "tweet_count": 0, "listed_count": 152}, "description": "", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png"}, {"username": "MrLider75", "name": "Rafael La Rosa", "created_at": "2010-09-25T16:31:21.000Z", "id": "195032413", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 984, "tweet_count": 13635, "listed_count": 2}, "description": "amante de las cosas buena de la vida...!!! Me Gusta todo lo que es deportes, Aficionado a las carreras de Caballos, 100% optimista y 100% mente positiva", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1274713635726778369/it_elVay_normal.jpg", "location": "isla de margarita"}, {"username": "MatatandlParley", "name": "El Matatan del Parley \"Original\"", "created_at": "2009-11-16T15:24:06.000Z", "id": "90414072", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 11130, "following_count": 787, "tweet_count": 76525, "listed_count": 109}, "description": "#Venezolano #Handicapper #10A\u00f1osPronosticando #FreePicks #Suscripcion #Mlb #Nba #Nhl #Futbol #Ncaa #Ufc #SeguidorDeMujeresBellas", "entities": {"description": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Venezolano"}, {"start": 12, "end": 24, "tag": "Handicapper"}, {"start": 25, "end": 45, "tag": "10A\u00f1osPronosticando"}, {"start": 46, "end": 56, "tag": "FreePicks"}, {"start": 57, "end": 69, "tag": "Suscripcion"}, {"start": 70, "end": 74, "tag": "Mlb"}, {"start": 75, "end": 79, "tag": "Nba"}, {"start": 80, "end": 84, "tag": "Nhl"}, {"start": 85, "end": 92, "tag": "Futbol"}, {"start": 93, "end": 98, "tag": "Ncaa"}, {"start": 99, "end": 103, "tag": "Ufc"}, {"start": 104, "end": 128, "tag": "SeguidorDeMujeresBellas"}]}}, "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1370216956306022400/g8u01FUJ_normal.jpg", "location": "460 S Front St, Columbus, OH 4", "pinned_tweet_id": "1380620350468284417"}, {"username": "TarekWiliamSaab", "name": "Tarek William Saab", "created_at": "2010-06-21T17:28:46.000Z", "id": "158059666", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 315545, "following_count": 14, "tweet_count": 99176, "listed_count": 700}, "description": "#PoetaHippieBeatSiddhartha \u262e\ufe0f \ud83c\uddfb\ud83c\uddea Instagram @tarekwilliamsaabh #Rescilente 45 a\u00f1os de batallas", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/xaOkXLW8Fb", "expanded_url": "https://tarekwilliamsaab.com/", "display_url": "tarekwilliamsaab.com"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 26, "tag": "PoetaHippieBeatSiddhartha"}, {"start": 62, "end": 73, "tag": "Rescilente"}], "mentions": [{"start": 43, "end": 61, "username": "tarekwilliamsaabh"}]}}, "verified": true, "url": "https://t.co/xaOkXLW8Fb", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1270923134523322371/FA-VPwSV_normal.jpg", "location": "#PuertoLaROCK ", "pinned_tweet_id": "987351290341621762"}, {"username": "SIGUEMEPRIMERO", "name": "Buscando la verdad \ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "created_at": "2012-05-01T15:35:33.000Z", "id": "568305526", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 55815, "following_count": 35954, "tweet_count": 51133, "listed_count": 88}, "description": "https://t.co/8zzewU3mOL #EnVZLAEramosFelicesYNoLoSabiamos #EnDefensaDelPersonalDeSalud #siguemePrimero", "entities": {"description": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/8zzewU3mOL", "expanded_url": "http://wattpad.com/user/GeorTheLuc", "display_url": "wattpad.com/user/GeorTheLuc"}], "hashtags": [{"start": 24, "end": 57, "tag": "EnVZLAEramosFelicesYNoLoSabiamos"}, {"start": 58, "end": 86, "tag": "EnDefensaDelPersonalDeSalud"}, {"start": 87, "end": 102, "tag": "siguemePrimero"}]}}, "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1324106360569630721/qDs19JkC_normal.jpg"}, {"username": "Secre_Politica", "name": "Secretaria de Relaciones Politicas. Carabobo", "created_at": "2018-11-28T14:34:01.000Z", "id": "1067788710626893825", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 93, "tweet_count": 2343, "listed_count": 0}, "description": "Cuenta Oficial de la Secretaria de Relaciones Politicas e Institucionales, bajo las ordenes del Gobernador @rafaellacava10 y el Secretario Dr. Augusto Martinez", "entities": {"description": {"mentions": [{"start": 107, "end": 122, "username": "rafaellacava10"}]}}, "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1352738880936620032/zUHI_JBe_normal.jpg", "location": "Valencia, Venezuela", "pinned_tweet_id": "1100444835541078016"}, {"username": "le0nel_batista", "name": "* CDI: Miranda *Estado: Trujillo", "created_at": "2017-10-11T03:27:05.000Z", "id": "917954679748857858", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 307, "tweet_count": 1044, "listed_count": 0}, "description": "Comprometidos con la tarea asignada,\nBrindando lo mejor al pueblo venezolano\n\n\n         \n\nDr. Leonel Rafael Batista Hierrezuelo \nDiplomante en Terapia Intensiva", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1242798626478477312/p0dQ-roN_normal.jpg", "location": "Trujillo, Venezuela"}, {"username": "EdgarRo58171544", "name": "Edgar Rodriguez", "created_at": "2017-07-24T00:26:51.000Z", "id": "889280682408767488", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 598, "tweet_count": 7300, "listed_count": 2}, "description": "Profesional con conocimiento de: #MarketingDigital, #Tecnolog\u00eda, #CloudComputing, #Bigdata, #Procurement #MarketCapital", "entities": {"description": {"hashtags": [{"start": 33, "end": 50, "tag": "MarketingDigital"}, {"start": 52, "end": 63, "tag": "Tecnolog\u00eda"}, {"start": 65, "end": 80, "tag": "CloudComputing"}, {"start": 82, "end": 90, "tag": "Bigdata"}, {"start": 92, "end": 104, "tag": "Procurement"}, {"start": 105, "end": 119, "tag": "MarketCapital"}]}}, "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1341213039606034432/tJ90RAIF_normal.jpg", "location": "Caracas, Venezuela"}, {"username": "gualestrit", "name": "Gualestrit", "created_at": "2017-04-27T20:31:08.000Z", "id": "857693619406467072", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 44239, "following_count": 625, "tweet_count": 34410, "listed_count": 657}, "description": "Wall Street en espa\u00f1ol.\nToda la informaci\u00f3n sobre bolsa americana en directo.\n\nTambi\u00e9n en:\n\ud83d\udc49 https://t.co/faGFI9oTDY\n\ud83d\udc49 https://t.co/YnvRuvdVUU", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/YdAZfBTVle", "expanded_url": "https://www.gualestrit.com/", "display_url": "gualestrit.com"}]}, "description": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/faGFI9oTDY", "expanded_url": "http://facebook.com/gualestrit", "display_url": "facebook.com/gualestrit"}, {"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/YnvRuvdVUU", "expanded_url": "http://instagram.com/gualestrit", "display_url": "instagram.com/gualestrit"}]}}, "verified": false, "url": "https://t.co/YdAZfBTVle", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1193903729621295105/W4LjR5oH_normal.jpg", "location": "En m\u00e1ximos hist\u00f3ricos", "pinned_tweet_id": "1390727859564654596"}, {"username": "rojosing", "name": "Nanored1", "created_at": "2009-08-04T03:14:18.000Z", "id": "62703125", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 101, "tweet_count": 46, "listed_count": 0}, "description": "", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/866790322734497794/vwhFyATa_normal.jpg", "location": "Caracas, Venezuela"}, {"username": "jesusugas", "name": "Jesus Ugas", "created_at": "2009-07-18T20:12:57.000Z", "id": "58020600", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 1400, "following_count": 2652, "tweet_count": 24907, "listed_count": 28}, "description": "FOODIE, amante de la buena mesa\n\nBITCOINER, creo que el futuro de las finanzas est\u00e1 en Btc\n\nASESOR SEGUROS, buen plan incluye protecci\u00f3n al patrimonio", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/tI5fBt7QsI", "expanded_url": "https://youtu.be/ly8LysWi-dY", "display_url": "youtu.be/ly8LysWi-dY"}]}}, "verified": false, "url": "https://t.co/tI5fBt7QsI", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2673647520/0e724297a68b665c8f6035bbfea064a0_normal.png", "location": "Venezuela Anzotegui Lecheria", "pinned_tweet_id": "1387794387099398145"}, {"username": "CincoDiascom", "name": "CincoDiascom", "created_at": "2009-04-29T16:19:02.000Z", "id": "36397274", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 350259, "following_count": 515, "tweet_count": 144455, "listed_count": 6881}, "description": "Twitter oficial de Cinco D\u00edas, decano de la prensa econ\u00f3mica y empresarial en Espa\u00f1a / Official TW for Cinco D\u00edas, oldest Spanish economic and business paper", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/KyLi0dHAWO", "expanded_url": "http://cincodias.elpais.com", "display_url": "cincodias.elpais.com"}]}}, "verified": true, "url": "https://t.co/KyLi0dHAWO", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1145980939098607617/gQ26LvMM_normal.png", "location": "Madrid"}, {"username": "infocojedes", "name": "@INFOCOJEDES", "created_at": "2011-08-25T19:45:09.000Z", "id": "362057811", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 96, "tweet_count": 800, "listed_count": 0}, "description": "Somos la mejor elecci\u00f3n informativa", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1324367696826347521/iSFfTCR5_normal.jpg", "location": "Cojedes"}, {"username": "CronicaUno", "name": "Cr\u00f3nica.Uno", "created_at": "2015-03-10T11:17:01.000Z", "id": "3083754887", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 253360, "following_count": 7714, "tweet_count": 166828, "listed_count": 853}, "description": "Periodismo de inter\u00e9s p\u00fablico hecho en Venezuela. contacto@cronica.uno", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/neTd9LecJG", "expanded_url": "http://cronica.uno/", "display_url": "cronica.uno"}]}}, "verified": true, "url": "https://t.co/neTd9LecJG", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1386320223381434376/lhNR3t6L_normal.jpg", "location": "Venezuela"}, {"username": "opsoms", "name": "OPS/OMS", "created_at": "2009-02-28T17:40:31.000Z", "id": "22276965", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 398368, "following_count": 3473, "tweet_count": 49597, "listed_count": 1955}, "description": "Trabajamos cada d\u00eda con los pa\u00edses de la Regi\u00f3n \ud83c\udf0e para mejorar y proteger la salud de la poblaci\u00f3n. Oficina regional de @WHO #SaludParaTodos #COVID19", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/vD8vR7u6zS", "expanded_url": "http://www.paho.org/donar", "display_url": "paho.org/donar"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 125, "end": 140, "tag": "SaludParaTodos"}, {"start": 141, "end": 149, "tag": "COVID19"}], "mentions": [{"start": 120, "end": 124, "username": "WHO"}]}}, "verified": true, "url": "https://t.co/vD8vR7u6zS", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1096094749902028801/ijbQWupW_normal.png", "location": "Am\u00e9ricas", "pinned_tweet_id": "1389958199156031495"}, {"username": "UCLAve", "name": "Universidad Centroccidental Lisandro Alvarado UCLA", "created_at": "2010-04-22T14:05:48.000Z", "id": "135899053", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 26521, "following_count": 460, "tweet_count": 14063, "listed_count": 131}, "description": "Van 58 a\u00f1os latiendo junto a t\u00ed, dedicados al servicio de los estudiantes de Centroccidente de  Venezuela\n\nInstagram: @uclave\nFacebook: @uclavzla", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Qo53mJ4J1p", "expanded_url": "http://www.ucla.edu.ve", "display_url": "ucla.edu.ve"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 118, "end": 125, "username": "uclave"}, {"start": 136, "end": 145, "username": "uclavzla"}]}}, "verified": false, "url": "https://t.co/Qo53mJ4J1p", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1155898881852497920/ErcKLovA_normal.jpg", "location": "Barquisimeto"}, {"username": "Diario_Tiempo", "name": "Diario El Tiempo CA", "created_at": "2009-09-07T18:45:55.000Z", "id": "72351152", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 43375, "following_count": 388, "tweet_count": 99871, "listed_count": 225}, "description": "63 a\u00f1os escribiendo la historia, somos el diario l\u00edder de Trujillo", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/sXw2883jM2", "expanded_url": "http://www.diarioeltiempo.com.ve", "display_url": "diarioeltiempo.com.ve"}]}}, "verified": false, "url": "https://t.co/sXw2883jM2", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1356175148316024832/8taDP9iy_normal.jpg", "location": "Trujillo - Venezuela"}, {"username": "avdt11", "name": "LaAVDT", "created_at": "2011-07-21T22:28:16.000Z", "id": "339945798", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 8884, "following_count": 918, "tweet_count": 7434, "listed_count": 70}, "description": "Organizaci\u00f3n sin fines de lucro, fundada en 1969, dedicada al estudio y divulgaci\u00f3n del Derecho Tributario. Su \u00f3rgano de divulgaci\u00f3n Revista Derecho Tributario.", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/KlzzmichkM", "expanded_url": "http://www.avdt.org.ve", "display_url": "avdt.org.ve"}]}}, "verified": false, "url": "https://t.co/KlzzmichkM", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1255595062811123713/haFyYuGQ_normal.jpg", "location": "Caracas - Venezuela"}, {"username": "lfragap", "name": "Luis Fraga-Pittaluga", "created_at": "2009-11-22T18:04:28.000Z", "id": "91836068", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 5260, "following_count": 1780, "tweet_count": 7474, "listed_count": 25}, "description": "Abogado UCAB 1987", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/LtGcgVUTUk", "expanded_url": "https://linktr.ee/fragapittaluga", "display_url": "linktr.ee/fragapittaluga"}]}}, "verified": false, "url": "https://t.co/LtGcgVUTUk", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000120514212/59029227562d9c5954a77a62bd18c4e6_normal.jpeg"}, {"username": "Garcia_Edwar_S", "name": "Garcia Edwar", "created_at": "2015-09-10T02:35:37.000Z", "id": "3604636577", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 965, "following_count": 1034, "tweet_count": 87934, "listed_count": 0}, "description": "Venezolano y Chavista, Militante de la @JuventudPSUV y Responsable de Comunicaci\u00f3n #JPSUVSucre \ud83d\udcf2  \u00a1EL TIEMPO DE DIOS ES PERFECTO! \ud83d\udcaa\ud83c\udffe", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/zhv52xZjjW", "expanded_url": "https://www.facebook.com/edwargar08", "display_url": "facebook.com/edwargar08"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 83, "end": 94, "tag": "JPSUVSucre"}], "mentions": [{"start": 39, "end": 52, "username": "JuventudPSUV"}]}}, "verified": false, "url": "https://t.co/zhv52xZjjW", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347162147621646338/7nKq7YXl_normal.jpg", "location": "Cumana, Venezuela", "pinned_tweet_id": "1388110411753574408"}, {"username": "EduardoValeC", "name": "Eduardo Vale Cubillan", "created_at": "2009-10-17T04:02:44.000Z", "id": "83051113", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 19741, "following_count": 13809, "tweet_count": 34854, "listed_count": 111}, "description": "-Concejal de Mcbo (2.013-2.018). -Coord de Voluntad Popular en Mcbo. -Aguilucho y Madridista. -Esposo de Andrea y pap\u00e1 de Camila, Eduardo, Andrea y Luciana", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/eNnedd364j", "expanded_url": "http://www.instagram.com/eduardovalec", "display_url": "instagram.com/eduardovalec"}]}}, "verified": false, "url": "https://t.co/eNnedd364j", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1280289610258681856/iFJN1lTb_normal.jpg", "location": "Maracaibo - Zulia - Venezuela", "pinned_tweet_id": "1378049714537558018"}, {"username": "isabelchavez15_", "name": "Isabel Chavez Pinto.", "created_at": "2011-05-02T21:22:19.000Z", "id": "291941485", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 2942, "following_count": 5001, "tweet_count": 76294, "listed_count": 78}, "description": "M\u00e9dico UCV-Pediatra Puericultor UDO. Me encanta la ciencia, la alegr\u00eda, la libertad, lo ecol\u00f3gico, la vida...Trabajamos con cacao #ComplementoNutricional. \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "entities": {"description": {"hashtags": [{"start": 130, "end": 153, "tag": "ComplementoNutricional"}]}}, "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389924199863566340/w4jPtZ04_normal.jpg", "location": "Venezuela "}, {"username": "CardiologyToday", "name": "Cardiology Today", "created_at": "2009-03-30T14:39:59.000Z", "id": "27648004", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 44585, "following_count": 953, "tweet_count": 21766, "listed_count": 601}, "description": "The content you need, when you need it.", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/c9zpBWYAQc", "expanded_url": "http://healio.com/cardiology", "display_url": "healio.com/cardiology"}]}}, "verified": false, "url": "https://t.co/c9zpBWYAQc", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1136639263880241157/BPlZmZ06_normal.png", "location": "Thorofare, NJ"}, {"username": "MisionDrJGH", "name": "Misi\u00f3nJGH", "created_at": "2013-03-05T16:29:51.000Z", "id": "1244125051", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 20833, "following_count": 1074, "tweet_count": 35385, "listed_count": 55}, "description": "CUENTA OFICIAL - Misi\u00f3n Jos\u00e9 Gregorio Hern\u00e1ndez. Ente adscrito al Despacho de la Presidencia y Seguimiento de Control de Gobierno. Presidenta: Soraida Ram\u00edrez.", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/yjpZV8HXK5", "expanded_url": "http://www.misiondrjgh.org.ve", "display_url": "misiondrjgh.org.ve"}]}}, "verified": false, "url": "https://t.co/yjpZV8HXK5", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1277924463187832833/lUt-dcoT_normal.jpg", "location": "Venezuela", "pinned_tweet_id": "1381247020657180677"}, {"username": "Conapdis", "name": "Conapdis", "created_at": "2011-05-28T23:52:27.000Z", "id": "307069010", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 22444, "following_count": 1278, "tweet_count": 57696, "listed_count": 106}, "description": "Conapdis, ente adscrito al MPP del Despacho de la Presidencia y Seguimiento de Gesti\u00f3n de Gobierno- Presidenta: Soraida Ram\u00edrez", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 22, "url": "http://t.co/jHPu0ObdJ2", "expanded_url": "http://www.conapdis.gob.ve", "display_url": "conapdis.gob.ve"}]}}, "verified": false, "url": "http://t.co/jHPu0ObdJ2", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1277923931123519488/L6Z5FHPK_normal.jpg", "location": "Venezuela"}, {"username": "YenilyAlmeida", "name": "Yenily Almeida Roca", "created_at": "2010-01-01T06:48:38.000Z", "id": "100922637", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 1511, "following_count": 1015, "tweet_count": 29936, "listed_count": 28}, "description": "Periodista. Asesora de Comunicaciones Digitales para emprendedores. Estoy en la direcci\u00f3n de @IncisosComunica.\n\n\ud83d\udccc Caracas", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/73wPetDJon", "expanded_url": "http://yenilyalmeida.wordpress.com/", "display_url": "yenilyalmeida.wordpress.com"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 93, "end": 109, "username": "IncisosComunica"}]}}, "verified": false, "url": "https://t.co/73wPetDJon", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1344867783801237504/-2JUvDMO_normal.jpg", "location": "N 10\ufffd 27' 0'' / W 66\ufffd 58' 0''", "pinned_tweet_id": "1244421383515504640"}, {"username": "arduinoCNN", "name": "Guillermo ARDUINO", "created_at": "2009-04-22T22:22:46.000Z", "id": "34421926", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 163333, "following_count": 859, "tweet_count": 8931, "listed_count": 1620}, "description": "CNN Anchor & Correspondent/ ex CVN, NBC, TWC, CNNI - 2014/2019 National Emmy Award Winner/ @ CNN International (1999-2011) + @ CNN en Espanol (2011-today)", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 22, "url": "http://t.co/NSu9aDloKy", "expanded_url": "http://www.facebook.com/pages/Guillermo-Arduino/117097228371549?ref=ts&fref=ts", "display_url": "facebook.com/pages/Guillerm\u2026"}]}}, "verified": true, "url": "http://t.co/NSu9aDloKy", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/578688373973372928/IjMHF5by_normal.jpeg", "location": "Atlanta, GA"}, {"username": "ana_malinda", "name": "Ana Sanchez", "created_at": "2011-06-26T01:24:40.000Z", "id": "324115351", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 746, "following_count": 1189, "tweet_count": 44071, "listed_count": 1}, "description": "", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1331257671719247876/MTlZS0RN_normal.jpg", "location": "Guatire"}, {"username": "jovilla101", "name": "Neumonologovillasmil", "created_at": "2009-06-28T16:34:02.000Z", "id": "51771212", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 4131, "following_count": 1901, "tweet_count": 10604, "listed_count": 7}, "description": "M\u00e9dico Neumon\u00f3logo, profundamente creyente. Instagram @neumonologovillasmil", "entities": {"description": {"mentions": [{"start": 54, "end": 75, "username": "neumonologovillasmil"}]}}, "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1361306884154753031/UTzUatLk_normal.jpg", "location": "Ciudad Ojeda, Venezuela"}, {"username": "felix_duin", "name": "Felix Duin Cordido", "created_at": "2016-06-20T04:36:20.000Z", "id": "744750706716979204", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 144, "tweet_count": 1715, "listed_count": 0}, "description": "Noticias Noticias Generales Noticias Internacionales Pol\u00edtica", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/744752997910085632/88e47_Yq_normal.jpg"}, {"username": "solangel2010", "name": "Solangel", "created_at": "2010-04-26T01:29:41.000Z", "id": "137176214", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 1029, "tweet_count": 46071, "listed_count": 7}, "description": "Dem\u00f3crata", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/484513125727993856/mSqHQI1d_normal.jpeg"}, {"username": "CanelonDeMiel", "name": "Elsa Canelon-Karg", "created_at": "2012-12-14T08:22:43.000Z", "id": "1010698207", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 4399, "following_count": 3113, "tweet_count": 82937, "listed_count": 31}, "description": "El Bien Com\u00fan cambiara el mundo.\r\nTodos Somos Uno  - We are One  -   \r\nPaz y Justicia   -   Peace and Justice", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346047291426222080/jdKP0lUd_normal.jpg", "location": " \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 \ud83c\udde9\ud83c\uddea \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 ", "pinned_tweet_id": "1307801822078341120"}, {"username": "YosMlb", "name": "yos *MLB*", "created_at": "2021-04-28T13:38:47.000Z", "id": "1387400834355499013", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 17, "tweet_count": 0, "listed_count": 0}, "description": "soy mega fan de  MIRACULOUS LADYBUG me gusta la m\u00fasica y algunos videojuegos, mi sue\u00f1o es irme a par\u00eds y nueva york", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1387401110747549709/cTWPQD93_normal.jpg"}, {"username": "jqnicolas48", "name": "Jose Quintero", "created_at": "2015-07-08T23:36:34.000Z", "id": "3366726243", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 1244, "following_count": 3026, "tweet_count": 16017, "listed_count": 2}, "description": "a\nAmante  de 4 Rep\u00fablica\nenemigo del Socialismo.Venezolano de Maracaibo.Que molleja mijito!", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1290393057049939968/TXOS-rRr_normal.jpg"}, {"username": "charlychaves", "name": "\ud83d\udc9e Charly Marina Rojas Chaves \ud83d\udc96", "created_at": "2010-01-26T12:31:34.000Z", "id": "108592068", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 7856, "following_count": 513, "tweet_count": 41796, "listed_count": 18}, "description": "Mujer Venezolana, Guerrera del T\u00e1chira, las que admiran todos los hombres del mundo por su cordialidad y su valentia, Amando cada d\u00eda m\u00e1s ser Maestra \ud83d\udc97", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/bSeGac2nUi", "expanded_url": "https://www.instagram.com/charly.rojaschaves/", "display_url": "instagram.com/charly.rojasch\u2026"}]}}, "verified": false, "url": "https://t.co/bSeGac2nUi", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1386805212397064192/l-HwHekx_normal.jpg", "location": "Orgullosa de ser Venezolana", "pinned_tweet_id": "1389539423445037056"}, {"username": "Surnet_io", "name": "Surnet Telecom", "created_at": "2019-04-15T13:22:08.000Z", "id": "1117780144356306944", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 98, "tweet_count": 1494, "listed_count": 0}, "description": "Desarrollo de aplicaciones e infraestructuras financieras y tecnol\u00f3gicas para el sector a\u00e9reo y bancario", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1117858428460904448/BYk5kqzz_normal.jpg", "location": "Caracas, Venezuela", "pinned_tweet_id": "1117910459766595585"}, {"username": "matadavi", "name": "David Mata", "created_at": "2010-05-12T13:18:29.000Z", "id": "143054277", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 3835, "following_count": 4972, "tweet_count": 32563, "listed_count": 10}, "description": "", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1158916939529576448/ZevX9bo-_normal.jpg", "location": "Venezuela"}, {"username": "VenezuelaLeal24", "name": "Cielo24", "created_at": "2019-03-28T17:31:22.000Z", "id": "1111319884653383680", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 10971, "following_count": 8176, "tweet_count": 66950, "listed_count": 3}, "description": "amiga leal y chavista hasta la muerte.", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388556556212506627/OyicSDPB_normal.jpg", "location": "Caracas, Venezuela"}, {"username": "joherleon56", "name": "joel hernandez", "created_at": "2016-05-05T01:17:03.000Z", "id": "728030714168528896", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 1155, "tweet_count": 13780, "listed_count": 1}, "description": "", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/859209720632094721/kvwMaWoK_normal.jpg"}, {"username": "emtgve", "name": "..", "created_at": "2009-07-02T22:41:40.000Z", "id": "53212595", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 636, "tweet_count": 10208, "listed_count": 0}, "description": "chocolate , cafe, pasta, tajadas , totalero y airplane geek...... si DM'S \ud83d\udc4d", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1371219914791518211/VAPVGuN0_normal.jpg", "location": "no compro dolares por esta via"}, {"username": "ulises29", "name": "Ulises Guti\u00e9rrez R.", "created_at": "2009-09-27T11:50:45.000Z", "id": "77719276", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 8729, "following_count": 2118, "tweet_count": 7468, "listed_count": 87}, "description": "Arzobispo de Ciudad Bol\u00edvar, Venezuela", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1112807100051279872/4yjB02G9_normal.jpg", "location": "Cdad. Bol\u00edvar - Edo. Bol\u00edvar"}, {"username": "Codehciu", "name": "CODEHCIU", "created_at": "2015-09-25T17:39:10.000Z", "id": "3773382736", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 5080, "following_count": 850, "tweet_count": 11542, "listed_count": 51}, "description": "Comisi\u00f3n para los Derechos Humanos y la Ciudadan\u00eda | Asistimos y representamos v\u00edctimas de violaci\u00f3n de Derechos Humanos.", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/i2epLMQvNL", "expanded_url": "http://www.codehciu.org", "display_url": "codehciu.org"}]}}, "verified": false, "url": "https://t.co/i2epLMQvNL", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1377762018426556421/YKorElL1_normal.jpg", "location": "Venezuela", "pinned_tweet_id": "1380601428226490372"}, {"username": "CorreodelCaroni", "name": "Correo del Caron\u00ed", "created_at": "2010-02-22T02:43:19.000Z", "id": "116332899", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 177633, "following_count": 226, "tweet_count": 443033, "listed_count": 940}, "description": "Ya son 43 a\u00f1os de compromiso con la democracia, con Venezuela y con el periodismo. Nuestras banderas: la verdad y los derechos humanos. Y #Aqu\u00edSeguimos.", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/b28QsML9ZE", "expanded_url": "http://www.correodelcaroni.com", "display_url": "correodelcaroni.com"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 138, "end": 151, "tag": "Aqu\u00edSeguimos"}]}}, "verified": false, "url": "https://t.co/b28QsML9ZE", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1338493619712520192/CnKuQ_OK_normal.jpg", "location": "Ciudad Guayana, Venezuela"}, {"username": "briceno_yvan", "name": "Yvan Brice\u00f1o", "created_at": "2018-04-07T08:44:11.000Z", "id": "982539522264190976", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 2067, "tweet_count": 6334, "listed_count": 0}, "description": "Noticias Deportes M\u00fasica Pol\u00edtica", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/986155706062688257/MrbO0bsb_normal.jpg", "location": "Mor\u00f3n-Puerto Cabello", "pinned_tweet_id": "988352556542976000"}, {"username": "sardyzerpa", "name": "\ud83d\udc51$ARDY Zerpa\ud83e\udddc\u200d\u2640\ufe0f", "created_at": "2010-03-01T00:36:26.000Z", "id": "118536733", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 3279, "following_count": 4998, "tweet_count": 7398, "listed_count": 2}, "description": "Psic\u00f3loga Emp\u00edrica,\ud83d\udc45\ud83d\udc51Concejal 2007-2013 del Municipio San Rafael de O. AlcaldesaUt\u00f3pica,no escribo para impresionar\ud83c\udfc6Escribidora de \ud83c\udf31\ud83c\udf3f\ud83c\udf31", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1263249768618352649/lrTGScbx_normal.jpg", "location": "VENEZUELA", "pinned_tweet_id": "1177261009309974528"}, {"username": "sanasanaucv", "name": "Salud para todos", "created_at": "2011-11-29T21:46:13.000Z", "id": "424526615", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 2284, "following_count": 1238, "tweet_count": 6596, "listed_count": 25}, "description": "Portal informativo de la Facultad de Medicina de la #UCV orientado a promover la salud en la comunidad. #SaludParaTodos\n#LlamadaSOS 0212-3135660", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/PeG53RfElk", "expanded_url": "http://sanasana.ucv.ve", "display_url": "sanasana.ucv.ve"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 52, "end": 56, "tag": "UCV"}, {"start": 104, "end": 119, "tag": "SaludParaTodos"}, {"start": 120, "end": 131, "tag": "LlamadaSOS"}]}}, "verified": false, "url": "https://t.co/PeG53RfElk", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1367872854734344196/ZyYKTTYV_normal.jpg", "location": "Venezuela"}, {"username": "dra_navasdavila", "name": "Dra. Alejandra Navas", "created_at": "2019-06-11T19:34:39.000Z", "id": "1138529998158123008", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 251, "tweet_count": 779, "listed_count": 2}, "description": "Cirujano Pl\u00e1stico, Est\u00e9tico,Reconstructivo y Maxilofacial. Miembro titular SVCPREM, FILACP, ICOPLAST, \nAOCMF   \u2709\ufe0fContacto: dra.alejandranavas@gmail.com", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1138592107910881285/BUYo-1EL_normal.jpg", "location": "Caracas, Venezuela", "pinned_tweet_id": "1155849358518181888"}, {"username": "LuisAvismaelBla", "name": "Luis Blanco", "created_at": "2012-03-01T23:34:01.000Z", "id": "511037638", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 1949, "tweet_count": 1435, "listed_count": 0}, "description": "naci el 14 de Octubre del a\u00f1o 1971. Egresado de la Universidad Bolivariana de Venezuela, casado y tengo dos hijos.", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1255298956021633025/a3gX3XLn_normal.jpg", "location": "Valencia"}, {"username": "VTVcanal8", "name": "VTV CANAL 8", "created_at": "2010-03-01T23:44:14.000Z", "id": "118864905", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 1829378, "following_count": 524, "tweet_count": 1012805, "listed_count": 6187}, "description": "Somos Venezolana de Televisi\u00f3n, 24 horas en vivo | S\u00edguenos: https://t.co/a5JJYTXIYk | https://t.co/tp29dxTtBL | https://t.co/gZQDFOgYhN | YT: https://t.co/5B9CSKixmd", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/m6LaVCRB7I", "expanded_url": "http://vtv.gob.ve", "display_url": "vtv.gob.ve"}]}, "description": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/a5JJYTXIYk", "expanded_url": "http://facebook.com/VTVtuCanal", "display_url": "facebook.com/VTVtuCanal"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/tp29dxTtBL", "expanded_url": "http://instagram.com/VTV_canal8", "display_url": "instagram.com/VTV_canal8"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/gZQDFOgYhN", "expanded_url": "http://dailymotion.com/VTV", "display_url": "dailymotion.com/VTV"}, {"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/5B9CSKixmd", "expanded_url": "http://bit.ly/36nmHbl", "display_url": "bit.ly/36nmHbl"}]}}, "verified": true, "url": "https://t.co/m6LaVCRB7I", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1326329007143587840/q-5N28b6_normal.png", "location": "Venezuela"}, {"username": "rogerdario1", "name": "Dr.Roger D. Morillo:               HOMBRE DE HONOR", "created_at": "2010-05-07T13:02:23.000Z", "id": "141208489", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 1799, "following_count": 2760, "tweet_count": 5276, "listed_count": 4}, "description": "Fec.nac23/10/1936:M.J. VicenteCampoEliasTrujilloPregrado\nFilosof\u00eda,Derecho,Educacion MasterCienciaPol\u00edticaULA. Dr.Ciencia.Pol\u00edtica L.U.Z ProfesorTitularJub.ULA.", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1044213517509951488/Uwn4RSLE_normal.jpg", "location": "REP\u00daBLICA DE VENEZUELA", "pinned_tweet_id": "1253444970834530306"}, {"username": "EfectoCocuyo", "name": "Efecto Cocuyo", "created_at": "2014-12-26T03:19:58.000Z", "id": "2941644267", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 689579, "following_count": 2809, "tweet_count": 529145, "listed_count": 2614}, "description": "Medio independiente venezolano. Periodismo que ilumina. Contacto: efectococuyo@efectococuyo.com | #CocuyoWhatsApp.", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/VBD9DkPLfK", "expanded_url": "http://www.efectococuyo.com", "display_url": "efectococuyo.com"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 113, "tag": "CocuyoWhatsApp"}]}}, "verified": true, "url": "https://t.co/VBD9DkPLfK", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1386798659099058177/jkXLr-JZ_normal.jpg", "location": "Caracas, Venezuela", "pinned_tweet_id": "1390672554189275139"}, {"username": "lacocvaldez1", "name": "La Coc\u00f3", "created_at": "2018-07-22T14:56:47.000Z", "id": "1021046404096184320", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 1899, "following_count": 1877, "tweet_count": 27343, "listed_count": 1}, "description": "\"No puedes andar en la vida pidiendo permiso para vivir y sentir\". W.Riso.\n\nHistoriadora y Adm de Profesi\u00f3n. La vida es un carnaval,  pero no uses m\u00e1scaras.", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1350836315819028482/EUgMTirj_normal.jpg", "pinned_tweet_id": "1345895995947802624"}, {"username": "cadenirafael", "name": "Rafael Moreno", "created_at": "2013-03-07T04:33:48.000Z", "id": "1247910530", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 78412, "following_count": 89575, "tweet_count": 5213, "listed_count": 66}, "description": "Vzlno - patriota - comunista - formador de consciencia revolucionaria - historia - ideolog\u00eda - geopol\u00edtica..", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/750024709463506944/nB7vGl67_normal.jpg"}, {"username": "IRDA_OFICIAL", "name": "ARAGUA POTENCIA DEPORTIVA", "created_at": "2011-09-08T13:21:12.000Z", "id": "370098785", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 6192, "following_count": 641, "tweet_count": 38195, "listed_count": 25}, "description": "Instituto Regional del Deporte de Aragua", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/52zDjKIDKp", "expanded_url": "http://irdapotenciadeportiva.blogspot.com/", "display_url": "irdapotenciadeportiva.blogspot.com"}]}}, "verified": false, "url": "https://t.co/52zDjKIDKp", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1214519334053273600/nj2-957w_normal.jpg", "location": "Maracay, Aragua, Venezuela", "pinned_tweet_id": "1390517210054111234"}, {"username": "Mary_RomeroP", "name": "Mary Romero", "created_at": "2017-08-13T22:29:53.000Z", "id": "896861393919541248", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 5962, "following_count": 205, "tweet_count": 17466, "listed_count": 7}, "description": "Cuenta Oficial de la Secretaria General de Gobierno del estado Bolivariano de Aragua @SGGAragua", "entities": {"description": {"mentions": [{"start": 85, "end": 95, "username": "SGGAragua"}]}}, "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1270468074978922496/-9bzZ73__normal.jpg"}, {"username": "vnestorres", "name": "Nestor Torres Mu\u00f1oz", "created_at": "2010-02-16T15:10:06.000Z", "id": "114769525", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 1042, "tweet_count": 3174, "listed_count": 2}, "description": "", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1680753204/Vale_20y_20Vero_normal.jpg", "location": "\u00dcT: 10.24907,-67.836916"}, {"username": "dccolectivo", "name": "Docentes Contrato C.", "created_at": "2014-05-02T21:18:01.000Z", "id": "2474550704", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 45484, "following_count": 328, "tweet_count": 99473, "listed_count": 89}, "description": "No somos parte de ningun Sindicato, esta cuenta tiene por objeto,  mantener a los Docentes Venezolanos informados sobre asuntos de interes para el gremio", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/qfY206gz7M", "expanded_url": "http://twiends.com/dccolectivo", "display_url": "twiends.com/dccolectivo"}]}}, "verified": false, "url": "https://t.co/qfY206gz7M", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1291368476536451072/71T2-RxF_normal.jpg", "location": "Venezuela", "pinned_tweet_id": "1388472332633661440"}, {"username": "venceralcovid", "name": "Buenas noticias COVID-19", "created_at": "2020-05-09T18:32:13.000Z", "id": "1259189398207442947", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 4, "tweet_count": 1695, "listed_count": 0}, "description": "Algoritmo que busca solo buenas noticias del coronavirus. Precisi\u00f3n del 89%", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/TVUp0duHzD", "expanded_url": "https://juanff.net/AppsES.html", "display_url": "juanff.net/AppsES.html"}]}}, "verified": false, "url": "https://t.co/TVUp0duHzD", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1268955173004681217/0oduwPbi_normal.jpg"}, {"username": "imonsa", "name": "venezuela2016", "created_at": "2011-03-14T15:49:18.000Z", "id": "266062677", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 477, "tweet_count": 7542, "listed_count": 0}, "description": "Ingeniero Industrial, Master en Gerencia Log\u00edstica y pronto Doctor en Gerencia, firme creyente de una Venezuela Libre, Escorpio y de Leones del Cs", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1320420334387056643/Dpduosa1_normal.jpg"}, {"username": "brozoxmiswebs", "name": "brozo xmiswebs", "created_at": "2010-01-21T16:20:18.000Z", "id": "107120856", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 6690860, "following_count": 1292, "tweet_count": 72727, "listed_count": 12758}, "description": "El Ma\u00f1anero Diario: un informativo recio, crudo, neto, arrimador y chacotero. Aqu\u00ed se van a enterar de  lo q nos parezca digno de compartir; lo q no, no. \u00d3rale!", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/HKvKYr4Dex", "expanded_url": "http://www.elmananerodiario.com", "display_url": "elmananerodiario.com"}]}}, "verified": true, "url": "https://t.co/HKvKYr4Dex", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/863986088502640641/2_JuuNt-_normal.jpg", "pinned_tweet_id": "1390635020503580677"}, {"username": "MedinaColombani", "name": "JG Medina Colombani", "created_at": "2010-07-07T14:14:28.000Z", "id": "163879506", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 735, "tweet_count": 2287, "listed_count": 2}, "description": "\u00bfBiograf\u00eda? Estoy por escribirla", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1152242532/El_pensador_normal.jpg", "location": "Caracas"}, {"username": "LiderLuisOrtega", "name": "Luis Ortega", "created_at": "2014-08-26T02:05:43.000Z", "id": "2751374705", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 1573, "following_count": 2205, "tweet_count": 1819, "listed_count": 8}, "description": "M\u00e9dico Cirujano, Pediatra, Radi\u00f3logo, Abogado, Luchador Social,Emprendedor.\nSECRETARIO GENERAL DE ACCI\u00d3N DEMOCR\u00c1TICA DEL ESTADO ZULIA.", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1286121261819723776/OgAfv4jf_normal.jpg", "pinned_tweet_id": "791827962106609664"}, {"username": "jalemoine", "name": "Jorge Alejandro", "created_at": "2010-09-14T19:26:27.000Z", "id": "190757876", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 1973, "following_count": 3754, "tweet_count": 15557, "listed_count": 9}, "description": "Fan\u00e1tico de los Tiburones de La Guaira. Dem\u00f3crata convencido. Venezolano de nacimiento y Margarite\u00f1o por gusto. Opositor a cualquier r\u00e9gimen comunista.", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1367446457154953222/y8kAKwPN_normal.jpg", "location": "VENEZUELA ", "pinned_tweet_id": "1090387735519682560"}, {"username": "llxXamitoXxll", "name": "Crixus Murmillo.", "created_at": "2010-02-15T06:01:06.000Z", "id": "114377596", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 301, "tweet_count": 1073, "listed_count": 0}, "description": "", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1267802916569702406/QeCCw-HV_normal.jpg", "location": "Barinas - Venezuela"}, {"username": "OdLuisMarcano", "name": "Odont\u00f3logo Luis Marcano - Caracas \ud83e\udd17", "created_at": "2013-06-11T23:39:26.000Z", "id": "1507529629", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 13398, "following_count": 9000, "tweet_count": 35355, "listed_count": 63}, "description": "Odontolog\u00eda Est\u00e9tica | Pr\u00f3tesis dentales \ud83d\udc48\nConsulta en Caracas, San Rom\u00e1n.\nCitas por DM \ud83d\udcf2\ny whatsapp 04123121317\nAutor y SEO de \ud83d\udc47", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/i5AfcNpQ69", "expanded_url": "https://odluismarcano.com/", "display_url": "odluismarcano.com"}]}}, "verified": false, "url": "https://t.co/i5AfcNpQ69", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1374402581305335821/6hITHjw7_normal.jpg", "location": "Caracas, Venezuela"}, {"username": "Adamesg13", "name": "Gerardo Adames", "created_at": "2012-07-09T16:03:30.000Z", "id": "631287903", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 2240, "following_count": 2426, "tweet_count": 6913, "listed_count": 1}, "description": "Ing. Comunicaciones y  Electr\u00f3nica; MSc. Gerencia de Recursos Humanos.\nChavista Radical!\nSan Crist\u00f3bal Venezuela\n           Sigueme y te Sigo!", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/887981060474187776/AW5dUhGI_normal.jpg"}, {"username": "GaryGalan4", "name": "Esteban Mayorga", "created_at": "2018-09-21T04:23:58.000Z", "id": "1042992810473877510", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 487, "tweet_count": 1772, "listed_count": 1}, "description": "guayaquile\u00f1o , hincha del m\u00e1s grande Barcelona sporting club,", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1295803866865336325/fJ-V1Ffc_normal.jpg"}, {"username": "ELKCHE21", "name": "el_imparcial", "created_at": "2009-12-10T03:32:40.000Z", "id": "95813625", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 1546, "tweet_count": 17977, "listed_count": 4}, "description": "Amo mi pais venezuela, pido al todopoderoso superar las adversidades que hoy por hoy sufrimos todos!!! PA' LANTE", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1217573009474629634/ko5GsyUL_normal.jpg", "location": "venezuela"}, {"username": "naytinlopez", "name": "Naytinlopez", "created_at": "2019-05-04T02:15:46.000Z", "id": "1124497814938161152", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 78, "tweet_count": 125, "listed_count": 0}, "description": "Abogado Venezolana\u2665\ufe0f", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1345455983355699206/h0uNmi67_normal.jpg", "location": "Barquisimeto, Venezuela"}, {"username": "rolandoteleSUR", "name": "Rolando Segura", "created_at": "2011-03-26T03:07:26.000Z", "id": "272231800", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 48368, "following_count": 330, "tweet_count": 40216, "listed_count": 399}, "description": "Corresponsal de @teleSURtv #Journalist #Venezuela #Cuba #photography", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/lW429YXmWM", "expanded_url": "http://Instagram.com/rolando_segura/", "display_url": "Instagram.com/rolando_segura/"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 27, "end": 38, "tag": "Journalist"}, {"start": 39, "end": 49, "tag": "Venezuela"}, {"start": 50, "end": 55, "tag": "Cuba"}, {"start": 56, "end": 68, "tag": "photography"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 26, "username": "teleSURtv"}]}}, "verified": true, "url": "https://t.co/lW429YXmWM", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/834894342582067200/d_dGVGJ-_normal.jpg", "location": "Cuba", "pinned_tweet_id": "1348752072691380231"}, {"username": "paleofuture", "name": "Matt Novak", "created_at": "2008-10-20T23:44:16.000Z", "id": "16877374", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 25281, "following_count": 3389, "tweet_count": 71943, "listed_count": 1157}, "description": "Senior writer at Gizmodo. Founder of https://t.co/hUyQERUeC2. Writing a book about movies that U.S. presidents watched at the White House.", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/5H0FQmzknN", "expanded_url": "http://paleofuture.com", "display_url": "paleofuture.com"}]}, "description": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/hUyQERUeC2", "expanded_url": "http://Paleofuture.com", "display_url": "Paleofuture.com"}]}}, "verified": false, "url": "https://t.co/5H0FQmzknN", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1233031324828499968/3LFRAHzf_normal.jpg", "location": "Perth, Australia"}, {"username": "LailaTajeldine", "name": "Laila Tajeldine", "created_at": "2011-01-11T21:41:44.000Z", "id": "237009130", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 20316, "following_count": 2555, "tweet_count": 16087, "listed_count": 168}, "description": "Abogada | Profesora Universitaria | Analista pol\u00edtica, internacional y del \u00e1rea de Derechos Humanos | Presentadora de tv y radio", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1263243846739210240/rqDwhnLZ_normal.jpg", "location": "Venezuela"}, {"username": "DRonaldcastillo", "name": "Dr_Ronald Castillo G", "created_at": "2009-12-13T21:23:23.000Z", "id": "96628796", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 1542, "following_count": 373, "tweet_count": 2466, "listed_count": 8}, "description": "Cirujano Onc\u00f3logo - Ginecolog\u00eda Oncol\u00f3gica. Autor \ud83d\udcda #ViveSaludableysinCancer", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Ia2D95qXY9", "expanded_url": "http://www.drronaldcastillo.com.ve", "display_url": "drronaldcastillo.com.ve"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 52, "end": 76, "tag": "ViveSaludableysinCancer"}]}}, "verified": false, "url": "https://t.co/Ia2D95qXY9", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/902125269439438848/5QcIdPma_normal.jpg"}, {"username": "Leandromdf", "name": "Leandro David", "created_at": "2009-07-03T22:35:27.000Z", "id": "53519973", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 10176, "following_count": 7673, "tweet_count": 129367, "listed_count": 116}, "description": "Periodista y fot\u00f3grafo del diario @versionfinal e Infociudadano. \u00a1Venciendo la censura en Venezuela!", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/2h5PfNDmDP", "expanded_url": "https://www.instagram.com/leandromdf/", "display_url": "instagram.com/leandromdf/"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 34, "end": 47, "username": "versionfinal"}]}}, "verified": false, "url": "https://t.co/2h5PfNDmDP", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1373831357911199747/XrCgmXYy_normal.jpg", "location": "Maracaibo, Venezuela"}, {"username": "katianagb", "name": "KG", "created_at": "2012-10-07T19:54:48.000Z", "id": "866868338", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 369, "tweet_count": 47874, "listed_count": 14}, "description": "Mujer Emprendedora, Amiga, Opositora del r\u00e9gimen, Cirujano Plastico con Vocacion Orgullosamente Venezolana. Cuenta Personal. #venezuela", "entities": {"description": {"hashtags": [{"start": 125, "end": 135, "tag": "venezuela"}]}}, "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1279209037209444354/0eu67tOA_normal.jpg"}, {"username": "Dr_LawC", "name": "ChinoTrampa", "created_at": "2008-09-22T00:51:10.000Z", "id": "16397370", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 12534, "following_count": 2414, "tweet_count": 167847, "listed_count": 51}, "description": "Chino de cara, \nLlanero de nacimiento,\nVenezolano de coraz\u00f3n. \nLocuras, pensamientos e ideas en cada tweet. SometimesNSFW. \nLibertarismo.\nVeo ojos por diversi\u00f3n", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/etiptBVohe", "expanded_url": "https://www.paypal.me/drlawc", "display_url": "paypal.me/drlawc"}]}}, "verified": false, "url": "https://t.co/etiptBVohe", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389072348578525187/F50iypgX_normal.jpg", "location": "Tattoine ", "pinned_tweet_id": "1335990207901003778"}, {"username": "achirino4", "name": "albert chirino", "created_at": "2019-10-30T01:29:30.000Z", "id": "1189353500255444992", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 1392, "tweet_count": 6028, "listed_count": 0}, "description": "Ingenier\u00eda Ambiental", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1194876104202506240/Bmt573jY_normal.jpg", "location": "ciudad"}, {"username": "usembassyve", "name": "Embajador James \u201cJimmy\u201d Story", "created_at": "2009-04-29T17:23:32.000Z", "id": "36414477", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 291629, "following_count": 220, "tweet_count": 22206, "listed_count": 1054}, "description": "Cuenta oficial del Embajador de EE.UU. para Venezuela, James \u201cJimmy\u201d Story. Terms y Conds: https://t.co/f8JT0Wmr7C", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/qEOQBai0Fy", "expanded_url": "https://ve.usembassy.gov/es/", "display_url": "ve.usembassy.gov/es/"}]}, "description": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/f8JT0Wmr7C", "expanded_url": "http://ow.ly/jj4T50D3tDs", "display_url": "ow.ly/jj4T50D3tDs"}]}}, "verified": true, "url": "https://t.co/qEOQBai0Fy", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1349356448678088705/0PP5O9sm_normal.jpg", "location": "Caracas, Venezuela", "pinned_tweet_id": "1390365737420673024"}, {"username": "JJPINEL", "name": "JONATHAN PINEL", "created_at": "2009-10-28T17:48:32.000Z", "id": "85870376", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 686, "following_count": 5001, "tweet_count": 29639, "listed_count": 2}, "description": "", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1281312793464057859/nCwC7EAE_normal.jpg", "location": "caracas"}, {"username": "elpaisdecomiqui", "name": "El Pa\u00eds de Comiquita", "created_at": "2013-04-27T18:23:03.000Z", "id": "1385177359", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 3223, "following_count": 2273, "tweet_count": 46747, "listed_count": 10}, "description": "Humor, amor, desamor, solemnidades,  trivialidades y hasta obscenidades. Alcalde de LIBAR. De todo aqu\u00ed!", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/iEpV9f3rXU", "expanded_url": "http://hectoracostamartinez.blogspot.com", "display_url": "hectoracostamartinez.blogspot.com"}]}}, "verified": false, "url": "https://t.co/iEpV9f3rXU", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1145833338961367040/m7q6atbB_normal.jpg", "location": "Venezuela", "pinned_tweet_id": "1137511387272536064"}, {"username": "ivssptocabello", "name": "IVSS Puerto Cabello", "created_at": "2014-10-13T22:34:12.000Z", "id": "2828490567", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 1154, "following_count": 658, "tweet_count": 13423, "listed_count": 11}, "description": "Hospital Dr. Jos\u00e8 Francisco Molina Sierra\nAdscrito al Instituto Venezolano de los Seguros Sociales\n\n\nTrabajando por el Bienestar Social.", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/kyrHXg1rxF", "expanded_url": "http://ivss.gob.ve", "display_url": "ivss.gob.ve"}]}}, "verified": false, "url": "https://t.co/kyrHXg1rxF", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1230252763323551745/7HUpMejc_normal.jpg", "location": "Puerto Cabello, Venezuela", "pinned_tweet_id": "1380845307056033793"}, {"username": "DelysGuillen", "name": "Delys Antulio Guill\u00e9n-Moreno", "created_at": "2009-10-21T03:58:19.000Z", "id": "83995824", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 1263, "following_count": 696, "tweet_count": 36844, "listed_count": 6}, "description": "Contador  UCLA / Maestrando Cs en Economia Internacional UCV / Diplomado en Negocio Inteligente & Big Data / Proyectos Especiales @PDVSA / Hijo de Beatriz Elena", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Z8iMHmb1ju", "expanded_url": "https://www.instagram.com/delysguillen/", "display_url": "instagram.com/delysguillen/"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 130, "end": 136, "username": "PDVSA"}]}}, "verified": false, "url": "https://t.co/Z8iMHmb1ju", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1271643502020104192/7b9dxUAq_normal.jpg", "location": "Caracas, Venezuela", "pinned_tweet_id": "1317576928514236416"}, {"username": "TIME", "name": "TIME", "created_at": "2008-04-03T13:54:30.000Z", "id": "14293310", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 18195564, "following_count": 505, "tweet_count": 370531, "listed_count": 103435}, "description": "News and current events from around the globe. Subscribe: https://t.co/yT0dueLEm0", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/39rKBtbZ0j", "expanded_url": "https://www.time.com", "display_url": "time.com"}]}, "description": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/yT0dueLEm0", "expanded_url": "http://ti.me/subscribe", "display_url": "ti.me/subscribe"}]}}, "verified": true, "url": "https://t.co/39rKBtbZ0j", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1367496192662331402/7ye6OsYx_normal.jpg", "pinned_tweet_id": "1390667403156152323"}, {"username": "RomDavid7", "name": "Rommel D. Duran", "created_at": "2010-10-01T22:47:02.000Z", "id": "197593526", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 445, "tweet_count": 529, "listed_count": 0}, "description": "25. \ud83c\uddfb\ud83c\uddea Med Student | LUZ | Living the second decade of the 21st Century. Practicing Borderless #Medicine.", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/DYDEEV7oSS", "expanded_url": "https://www.linkedin.com/in/rommel-duran-313b60176?lipi=urn%3Ali%3Apage%3Ad_flagship3_profile_view_b", "display_url": "linkedin.com/in/rommel-dura\u2026"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 95, "end": 104, "tag": "Medicine"}]}}, "verified": false, "url": "https://t.co/DYDEEV7oSS", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1213634679913537536/B1m5oxzx_normal.jpg", "pinned_tweet_id": "1239307436349173762"}, {"username": "Intrepido221BX", "name": "Tenny Pedron P", "created_at": "2012-01-15T00:04:11.000Z", "id": "464209491", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 2253, "following_count": 4999, "tweet_count": 344826, "listed_count": 8}, "description": "Valerosos,despreocupados, ir\u00f3nicos y violentos. as\u00ed nos quiere la sabidur\u00eda; ella es mujer y ama siempre, solo al guerrero. Friedrich Nietzche", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1239614933299576833/-ZDoEL7I_normal.jpg", "location": "Venezuela"}, {"username": "eldingocriollo", "name": "canis lupus dingo", "created_at": "2013-09-07T00:02:29.000Z", "id": "1738583839", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 1014, "tweet_count": 127946, "listed_count": 31}, "description": "Mas vale culo en mano, que verlos pasar!", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/ITjaELakTz", "expanded_url": "http://melomaman.com", "display_url": "melomaman.com"}]}}, "verified": false, "url": "https://t.co/ITjaELakTz", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1308409724933681152/e6Z7lx4N_normal.jpg", "location": "por ahi!", "pinned_tweet_id": "1280844281570361345"}, {"username": "BerVal73", "name": "Genaro Rodriguez", "created_at": "2011-05-20T17:02:54.000Z", "id": "302127598", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 658, "tweet_count": 7818, "listed_count": 4}, "description": "Pediatra. Inmun\u00f3logo Cl\u00ednico.", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/ucoK6JztHH", "expanded_url": "http://www.facebook.com/pages/Asma-Alergia-e-Inmunologia-Clinica-Orientaci%C3%B3n-Pr%C3%A1ctica", "display_url": "facebook.com/pages/Asma-Ale\u2026"}]}}, "verified": false, "url": "https://t.co/ucoK6JztHH", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/419264254358061057/6FL6Ncbd_normal.jpeg", "location": "Venezuela", "pinned_tweet_id": "1288936701424001025"}, {"username": "FNJPetrolera", "name": "Juventud Petrolera, Gas\u00edfera y Petroqu\u00edmica", "created_at": "2014-02-05T18:58:44.000Z", "id": "2329216008", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 9853, "following_count": 2572, "tweet_count": 140763, "listed_count": 76}, "description": "Cuenta oficial \n\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\u26fd\ud83c\udfed\ud83d\udee2\u2693\ud83d\udee0\ud83d\udcda\u270f\ud83d\udc77\n\n\u00a1Vanguardia necesaria en la construcci\u00f3n de la Patria Nueva!", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/0sy4w9KTQF", "expanded_url": "http://juventud.psuv.org.ve/", "display_url": "juventud.psuv.org.ve"}]}}, "verified": false, "url": "https://t.co/0sy4w9KTQF", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1369131800413474822/Mwc4Zi9f_normal.jpg", "location": "Venezuela"}, {"username": "PCivil_Ve", "name": "Protecci\u00f3n Civil", "created_at": "2011-06-08T15:27:45.000Z", "id": "313379444", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 54592, "following_count": 547, "tweet_count": 62052, "listed_count": 238}, "description": "Decreto Presidencial N\u00ba 1.557 con fuerza de Ley del Sist. Nac. de Protecci\u00f3n Civil y Administraci\u00f3n de Desastres, en fecha 13 de noviembre de 2001 Gac. N\u00ba 5.557", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/1LADQ6bEpj", "expanded_url": "http://www.pcivil.gob.ve/", "display_url": "pcivil.gob.ve"}]}}, "verified": false, "url": "https://t.co/1LADQ6bEpj", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1348690061974523908/l3sVhP_m_normal.jpg", "location": "Caracas_Venezuela"}, {"username": "gomezalvaro", "name": "alvaro gomez", "created_at": "2009-11-20T14:34:45.000Z", "id": "91351864", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 4784, "following_count": 5225, "tweet_count": 23955, "listed_count": 47}, "description": "Cirujano Oncologo - Mastologo - Conductor del programa de radio Hablemos de salud  @radiopacificafm", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/aTnHvIwYjA", "expanded_url": "http://www.saludenplayfm.blogspot.com", "display_url": "saludenplayfm.blogspot.com"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 83, "end": 99, "username": "radiopacificafm"}]}}, "verified": false, "url": "https://t.co/aTnHvIwYjA", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1378305977095704579/ZEXkFNjh_normal.jpg", "location": "\u00dcT: 10.450514,-66.880572"}, {"username": "LHGVenezuela", "name": "Hermandad Gallega de Venezuela", "created_at": "2012-03-19T05:35:45.000Z", "id": "529131568", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 7120, "following_count": 165, "tweet_count": 6834, "listed_count": 29}, "description": "", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/VL1Ypyt4eF", "expanded_url": "http://lahermandadgallega.gal", "display_url": "lahermandadgallega.gal"}]}}, "verified": false, "url": "https://t.co/VL1Ypyt4eF", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1231029545098240002/0qME1gAO_normal.jpg", "location": "Caracas, Venezuela."}, {"username": "CClinicoCaribe", "name": "C Cl\u00ednico del Caribe", "created_at": "2015-01-27T20:37:17.000Z", "id": "3002016203", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 1187, "following_count": 257, "tweet_count": 11000, "listed_count": 15}, "description": "", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 22, "url": "http://t.co/v1ZDkqHx5Q", "expanded_url": "http://www.centroclinicodelcaribe.com", "display_url": "centroclinicodelcaribe.com"}]}}, "verified": false, "url": "http://t.co/v1ZDkqHx5Q", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1113789177836056576/GSt6Z3lH_normal.png", "location": "Nueva Esparta, Venezuela"}, {"username": "deltasaludca", "name": "DELTA SALUD", "created_at": "2013-05-15T22:30:17.000Z", "id": "1431652831", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 86, "tweet_count": 521, "listed_count": 0}, "description": "Laboratorio Clinico, Especialidades M\u00e9dicas  Atencion Primaria en Salud.", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/F1txrRbnCe", "expanded_url": "https://www.facebook.com/deltasaludoficial/", "display_url": "facebook.com/deltasaludofic\u2026"}]}}, "verified": false, "url": "https://t.co/F1txrRbnCe", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1268700870058926092/FoLAw6W4_normal.jpg", "location": "CC LOS PROCERES. CARACAS", "pinned_tweet_id": "1184590181002817539"}, {"username": "aotxotorena", "name": "Agustin Otxotorena \ud83c\uddfb\ud83c\uddea \ud83d\udd3b", "created_at": "2013-02-19T04:34:40.000Z", "id": "1195884806", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 13788, "following_count": 528, "tweet_count": 13371, "listed_count": 92}, "description": "Euskalduna Venezuelan.\nVasco en Venezuela.\nPremio del Ministerio del Poder Popular para la Cultura de Venezuela.", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1342895791409655815/ti-wQ3ew_normal.jpg", "location": "Caracas", "pinned_tweet_id": "1167089190980476928"}, {"username": "BioCubaFarma", "name": "BioCubaFarma", "created_at": "2018-04-10T21:12:18.000Z", "id": "983814956058578945", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 24090, "following_count": 2601, "tweet_count": 24718, "listed_count": 62}, "description": "Grupo Empresarial de las Industrias Biotecnol\u00f3gica y Farmac\u00e9utica de Cuba", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1369047167101509633/IQuFRoH-_normal.jpg", "location": "Avenida Independencia No. 8126"}, {"username": "rangax", "name": "RAFAEL \ud83c\uddfb\ud83c\uddea \u262e\ufe0f\u262f\ufe0f\u264d\ud83c\udf40", "created_at": "2010-05-24T11:49:46.000Z", "id": "147538785", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 2476, "following_count": 3361, "tweet_count": 45806, "listed_count": 2}, "description": "Siempre de frente, hacia adelante. Mejor Ciudadanos que pueblo. Sigo a todo tipo de gente que publica todo tipo de cosas sobre cualquier tema.", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1339097883023462401/TYVzxl_R_normal.jpg", "location": "Caracas, Venezuela"}, {"username": "joselui02124198", "name": "JL", "created_at": "2019-12-08T00:43:12.000Z", "id": "1203474343667388416", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 896, "following_count": 1722, "tweet_count": 3051, "listed_count": 2}, "description": "Cuenta nueva, la otra? pajeada por chavistas mmgbos y muderos pajizos. me opongo a cualquier guiso...venga de donde venga! no soy escaparate de nadie.", "verified": false, "url": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388578138431660034/toiUVAuS_normal.jpg", "location": "venezuela"}], "places": [{"place_type": "city", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-67.4840748, 10.150589, -67.4376526, 10.1940069], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Cagua, Venezuela", "id": "0115394f017772df", "name": "Cagua", "country_code": "VE"}, {"place_type": "city", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-66.6341171, 10.4484348, -66.6076736, 10.4742708], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Guarenas, Venezuela", "id": "00dd051c4ae032b0", "name": "Guarenas", "country_code": "VE"}, {"place_type": "admin", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-67.220209, 9.934294, -65.428322, 10.6496277], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Miranda, Venezuela", "id": "01c93e351e3122fb", "name": "Miranda", "country_code": "VE"}, {"place_type": "city", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-64.1974716, 10.4322929, -64.1444397, 10.4747658], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Cumana, Venezuela", "id": "0165fd44316e9f7f", "name": "Cumana", "country_code": "VE"}, {"place_type": "admin", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-64.063602, 8.385376, -61.995369, 10.320079], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Monagas, Venezuela", "id": "00914f80743a0863", "name": "Monagas", "country_code": "VE"}, {"place_type": "admin", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-67.4417596, 3.60774, -60.2654305, 8.4530017], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Bol\u00edvar, Venezuela", "id": "01a74227630d48a8", "name": "Bol\u00edvar", "country_code": "VE"}, {"place_type": "city", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-66.8972931, 10.4268198, -66.8206344, 10.489041], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Nuestra Se\u00f1ora del Rosario de Baruta, Venezuela", "id": "008eb02a542ac3d4", "name": "Nuestra Se\u00f1ora del Rosario de Baruta", "country_code": "VE"}, {"place_type": "city", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-67.8435929, 10.2280477, -67.7778256, 10.2818161], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "San Joaqu\u00edn, Venezuela", "id": "00c6d37a4dec6abf", "name": "San Joaqu\u00edn", "country_code": "VE"}, {"place_type": "admin", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-64.5246892, 10.033324, -61.8468128, 10.7654513], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Sucre, Venezuela", "id": "012a9ff7509f33b5", "name": "Sucre", "country_code": "VE"}, {"place_type": "city", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-66.847406, 10.4573479, -66.7841263, 10.5128183], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Petare, Venezuela", "id": "0058b0cb7e695890", "name": "Petare", "country_code": "VE"}, {"place_type": "admin", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-67.162499, 10.382554, -66.862707, 10.567951], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Distrito Capital, Venezuela", "id": "0137799d4f960b21", "name": "Distrito Capital", "country_code": "VE"}, {"place_type": "admin", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-71.883359, 7.2877067, -67.502653, 9.07894], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Barinas, Venezuela", "id": "009e6b0e445977d6", "name": "Barinas", "country_code": "VE"}, {"place_type": "city", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-72.2442398, 7.7418295, -72.195282, 7.7971587], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "San Crist\u00f3bal, Venezuela", "id": "01a73d6169f504ac", "name": "San Crist\u00f3bal", "country_code": "VE"}, {"place_type": "admin", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-68.988058, 8.533098, -67.75258, 10.085274], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Cojedes, Venezuela", "id": "01975eef4d91e560", "name": "Cojedes", "country_code": "VE"}, {"place_type": "city", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-69.7014618, 11.3896055, -69.6397247, 11.4224501], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Santa Ana de Coro, Venezuela", "id": "01f090006f05e39c", "name": "Santa Ana de Coro", "country_code": "VE"}, {"place_type": "city", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-66.9985809, 10.440464, -66.862707, 10.5266142], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Caracas, Venezuela", "id": "00ec4c32070f5076", "name": "Caracas", "country_code": "VE"}, {"place_type": "poi", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-68.01581876145859, 10.220131841262122, -68.01581876145859, 10.220131841262122], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Centro Policl\u00ednico Valencia - La Vi\u00f1a", "id": "07d9c9a44cc83001", "name": "Centro Policl\u00ednico Valencia - La Vi\u00f1a", "country_code": "VE"}, {"place_type": "city", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-68.0339966, 10.1125402, -67.9569168, 10.2401114], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Valencia, Venezuela", "id": "012af435641420c7", "name": "Valencia", "country_code": "VE"}, {"place_type": "city", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-69.475331, 9.9958546, -69.2599188, 10.1151752], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Barquisimeto, Venezuela", "id": "012b6b2c110f0c21", "name": "Barquisimeto", "country_code": "VE"}, {"place_type": "city", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-68.6010284, 9.6412277, -68.5577087, 9.6747036], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "San Carlos, Venezuela", "id": "01031ef97be7f374", "name": "San Carlos", "country_code": "VE"}, {"place_type": "city", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-67.6158447, 8.1018677, -67.5975494, 8.1151781], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Camagu\u00e1n, Venezuela", "id": "011e9fe872fe6928", "name": "Camagu\u00e1n", "country_code": "VE"}, {"place_type": "city", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-65.7807159, 9.2656021, -65.7672958, 9.2794342], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Tucupido, Venezuela", "id": "018b105d41df02d5", "name": "Tucupido", "country_code": "VE"}, {"place_type": "poi", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-69.675371, 11.411066, -69.675371, 11.411066], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Venezuela", "id": "0cd08d80bc169000", "name": "Venezuela", "country_code": "VE"}, {"place_type": "city", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-71.1957474, 8.5660877, -71.1269677, 8.631216], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "M\u00e9rida, Venezuela", "id": "015e5397777769a2", "name": "M\u00e9rida", "country_code": "VE"}, {"place_type": "city", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-71.6922913, 10.5961199, -71.5895081, 10.7319241], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Maracaibo, Venezuela", "id": "01be351754bcbe13", "name": "Maracaibo", "country_code": "VE"}, {"place_type": "city", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-67.378685, 9.8856544, -67.3372224, 9.9283161], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "San Juan De Los Morros, Venezuela", "id": "00cfdfc429c27ec3", "name": "San Juan De Los Morros", "country_code": "VE"}, {"place_type": "city", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-63.6078072, 8.0791607, -63.5050392, 8.1467609], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Ciudad Bolivar, Venezuela", "id": "018e4aba7010ecbe", "name": "Ciudad Bolivar", "country_code": "VE"}, {"place_type": "admin", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-71.3181635, 10.3003213, -67.6330715, 12.1968022], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Falc\u00f3n, Venezuela", "id": "0100789d0c41147f", "name": "Falc\u00f3n", "country_code": "VE"}, {"place_type": "city", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-67.002121, 10.4274559, -66.9548187, 10.4440374], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Caricuao, Venezuela", "id": "0190477a36e5f54d", "name": "Caricuao", "country_code": "VE"}, {"place_type": "city", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-69.2381439, 9.5141411, -69.1735916, 9.5844183], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Acarigua, Venezuela", "id": "010416b434768b1c", "name": "Acarigua", "country_code": "VE"}, {"place_type": "city", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-70.6306915, 9.2821789, -70.5801392, 9.3465948], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Valera, Venezuela", "id": "008cea206884906b", "name": "Valera", "country_code": "VE"}, {"place_type": "city", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-67.6745598, 10.2025307, -67.542106, 10.3281372], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Maracay, Venezuela", "id": "0198c6f108778b40", "name": "Maracay", "country_code": "VE"}, {"place_type": "admin", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-70.201432, 8.091486, -68.510121, 9.83553], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Portuguesa, Venezuela", "id": "019e6a103559d590", "name": "Portuguesa", "country_code": "VE"}, {"place_type": "admin", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-73.3540725, 8.3688747, -64.70717, 11.85043], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Zulia, Venezuela", "id": "01d677e97eae46b3", "name": "Zulia", "country_code": "VE"}, {"place_type": "city", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-63.2122612, 9.7160149, -63.1450653, 9.7641706], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Matur\u00edn, Venezuela", "id": "0047c84e70b9501b", "name": "Matur\u00edn", "country_code": "VE"}, {"place_type": "city", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-67.0507812, 10.3303595, -67.0255127, 10.3543406], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Los Teques, Venezuela", "id": "017697d30746c82c", "name": "Los Teques", "country_code": "VE"}, {"place_type": "city", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-71.2135925, 8.5517159, -71.1867523, 8.5641537], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "La Punta, Venezuela", "id": "01acdb9d4686f3f3", "name": "La Punta", "country_code": "VE"}, {"place_type": "admin", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-71.971243, 7.662596, -70.546226, 9.314735], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "M\u00e9rida, Venezuela", "id": "01cb69a764a68d10", "name": "M\u00e9rida", "country_code": "VE"}, {"place_type": "city", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-64.7095794, 10.1729025, -64.6583839, 10.2076381], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Puerto La Cruz, Venezuela", "id": "016eb87b25e8a354", "name": "Puerto La Cruz", "country_code": "VE"}, {"place_type": "city", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-64.856945, 9.9332341, -64.5964953, 10.1821314], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Barcelona, Venezuela", "id": "018deff91b0b23b7", "name": "Barcelona", "country_code": "VE"}, {"place_type": "city", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-67.7952194, 10.0719776, -67.7676392, 10.0895405], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "G\u00fcig\u00fce, Venezuela", "id": "00aeacac6b5f625e", "name": "G\u00fcig\u00fce", "country_code": "VE"}, {"place_type": "city", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-71.3538208, 10.1781855, -71.2887573, 10.2315168], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Ciudad Ojeda, Venezuela", "id": "002e2add0d1ff144", "name": "Ciudad Ojeda", "country_code": "VE"}, {"place_type": "city", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-64.6100553, 10.2131494, -64.5801246, 10.2532191], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Guanta, Venezuela", "id": "01a7e5c417e78885", "name": "Guanta", "country_code": "VE"}, {"place_type": "city", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-70.4465714, 9.3592491, -70.4297943, 9.3797302], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Trujillo, Venezuela", "id": "01d6e8863bde02c0", "name": "Trujillo", "country_code": "VE"}, {"place_type": "admin", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-72.48775, 7.3615272, -71.31602, 8.6819938], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "T\u00e1chira, Venezuela", "id": "006fa5d223223cfc", "name": "T\u00e1chira", "country_code": "VE"}, {"place_type": "city", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-68.0765915, 10.4417582, -68.000618, 10.4845896], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Puerto Cabello, Venezuela", "id": "0151a18c54bdbe02", "name": "Puerto Cabello", "country_code": "VE"}, {"place_type": "admin", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-68.42839, 9.811874, -67.517053, 10.582821], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Carabobo, Venezuela", "id": "015d19216c749864", "name": "Carabobo", "country_code": "VE"}, {"place_type": "admin", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-72.4181005, 6.05619, -66.328119, 8.067785], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Apure, Venezuela", "id": "013af206217285bb", "name": "Apure", "country_code": "VE"}, {"place_type": "admin", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-71.0966, 8.951904, -69.995276, 10.0562834], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Trujillo, Venezuela", "id": "015c005b4efdc7ee", "name": "Trujillo", "country_code": "VE"}, {"place_type": "city", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-70.2478943, 8.5894442, -70.1706924, 8.6510773], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Barinas, Venezuela", "id": "0096220c798886ce", "name": "Barinas", "country_code": "VE"}, {"place_type": "admin", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-70.6740824, 9.399607, -68.8898641, 10.746048], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Lara, Venezuela", "id": "00e7ab373bbd3707", "name": "Lara", "country_code": "VE"}, {"place_type": "city", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-71.2498779, 8.5402174, -71.2308426, 8.5567904], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Ejido, Venezuela", "id": "0046bf5f60971c34", "name": "Ejido", "country_code": "VE"}, {"place_type": "admin", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-68.032502, 7.637647, -64.77376, 10.040367], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Gu\u00e1rico, Venezuela", "id": "0152c0f36270f8b1", "name": "Gu\u00e1rico", "country_code": "VE"}, {"place_type": "city", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-67.5107498, 10.0208635, -67.4729538, 10.0499992], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Villa De Cura, Venezuela", "id": "007d375579cdad52", "name": "Villa De Cura", "country_code": "VE"}, {"place_type": "admin", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-67.413033, 10.387836, -66.309348, 10.63167], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Vargas, Venezuela", "id": "00d5bffa5b6661ca", "name": "Vargas", "country_code": "VE"}, {"place_type": "admin", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-67.881503, 9.2498, -66.548215, 10.53725], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Aragua, Venezuela", "id": "01939c9a2941c18a", "name": "Aragua", "country_code": "VE"}, {"place_type": "city", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-72.2590485, 8.2045565, -72.2383728, 8.2221617], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "La Fr\u00eda, Venezuela", "id": "01f6ed434973b122", "name": "La Fr\u00eda", "country_code": "VE"}, {"place_type": "admin", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-66.9560038, 10.73601, -63.0777764, 11.968834], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Nueva Esparta, Venezuela", "id": "00fef4361f2ad538", "name": "Nueva Esparta", "country_code": "VE"}, {"place_type": "city", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-66.8992844, 10.1551113, -66.8753052, 10.1696682], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "C\u00faa, Venezuela", "id": "01bcac764b72de63", "name": "C\u00faa", "country_code": "VE"}, {"place_type": "city", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-66.3869629, 9.8455973, -66.3694153, 9.8692694], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Altagracia De Orituco, Venezuela", "id": "005565431762c415", "name": "Altagracia De Orituco", "country_code": "VE"}, {"place_type": "poi", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-63.55269220133543, 8.141479430040865, -63.55269220133543, 8.141479430040865], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Casco Hist\u00f3rico", "id": "07d9e329f7085001", "name": "Casco Hist\u00f3rico", "country_code": "VE"}, {"place_type": "admin", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-65.723058, 7.66592, -62.688868, 10.31536], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Anzo\u00e1tegui, Venezuela", "id": "008af77d1b1cf7a3", "name": "Anzo\u00e1tegui", "country_code": "VE"}, {"place_type": "city", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-66.871556, 10.480841, -66.842229, 10.5143166], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Chacao, Venezuela", "id": "015cbec154ca1c9c", "name": "Chacao", "country_code": "VE"}, {"place_type": "city", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-72.4494247, 7.806932, -72.4370193, 7.8244095], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "San Antonio del T\u00e1chira, Venezuela", "id": "00f7750f78431b5e", "name": "San Antonio del T\u00e1chira", "country_code": "VE"}, {"place_type": "country", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-73.3540725, 0.648837, -59.8037796, 12.1968022], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Venezuela", "id": "043383f8b2b79918", "name": "Venezuela", "country_code": "VE"}, {"place_type": "city", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-66.8425095, 10.4105539, -66.7964783, 10.4329176], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Baruta, Venezuela", "id": "00604def69ec46a8", "name": "Baruta", "country_code": "VE"}, {"place_type": "city", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-67.5827913, 10.1452864, -67.5331234, 10.1820445], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Palo Negro, Venezuela", "id": "011eda3559cd03c8", "name": "Palo Negro", "country_code": "VE"}, {"place_type": "admin", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-62.6181145, 7.5520756, -59.8037796, 10.0208456], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Delta Amacuro, Venezuela", "id": "00982120172dd83a", "name": "Delta Amacuro", "country_code": "VE"}, {"place_type": "city", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-66.5696106, 10.4563227, -66.5247498, 10.4780836], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Guatire, Venezuela", "id": "004ea55b013fa89f", "name": "Guatire", "country_code": "VE"}, {"place_type": "city", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-68.7664545, 10.3205489, -68.7276339, 10.3578701], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "San Felipe, Venezuela", "id": "013c4ab452ad50e9", "name": "San Felipe", "country_code": "VE"}, {"place_type": "city", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-66.869142, 10.5964235, -66.819105, 10.6203085], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Caraballeda, Venezuela", "id": "014950ed1900452e", "name": "Caraballeda", "country_code": "VE"}, {"place_type": "city", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-71.4762802, 10.3138945, -71.4047012, 10.4356756], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Cabimas, Venezuela", "id": "004ed43112a4cf6a", "name": "Cabimas", "country_code": "VE"}, {"place_type": "city", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-64.6778108, 10.0977755, -64.5428047, 10.2360865], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Juan Antonio Sotillo, Venezuela", "id": "00677a6154ac3141", "name": "Juan Antonio Sotillo", "country_code": "VE"}, {"place_type": "city", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-68.9757538, 9.6658831, -68.9654007, 9.6859741], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "San Rafael de Onoto, Venezuela", "id": "00e2dca236bad14f", "name": "San Rafael de Onoto", "country_code": "VE"}, {"place_type": "city", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-71.8507462, 10.6096363, -71.8212738, 10.6388597], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "La Concepci\u00f3n, Venezuela", "id": "008aa0a303fcf700", "name": "La Concepci\u00f3n", "country_code": "VE"}, {"place_type": "poi", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-66.85877858131903, 10.473623016445343, -66.85877858131903, 10.473623016445343], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Skydent", "id": "0fc2c514d154d000", "name": "Skydent", "country_code": "VE"}, {"place_type": "city", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-69.3138937, 9.9884884, -69.1813511, 10.0569199], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Cabudare, Venezuela", "id": "011b0c535eef38ac", "name": "Cabudare", "country_code": "VE"}, {"place_type": "poi", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-66.86820703816076, 10.488283547816698, -66.86820703816076, 10.488283547816698], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Centro Comercial Paseo los Proceres", "id": "07d9d758e1088000", "name": "Centro Comercial Paseo los Proceres", "country_code": "VE"}], "tweets": [{"created_at": "2021-04-26T09:46:41.000Z", "author_id": "96431099", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 86, "probability": 0.7072, "type": "Person", "normalized_text": "Gatafirme"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Gatafirme1"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "NicolasMaduro"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "clarcklaurens1"}, {"start": 43, "end": 55, "username": "PaolaKatari"}, {"start": 56, "end": 63, "username": "PCV_Ve"}]}, "in_reply_to_user_id": "1050203478327476225", "source": "Developed by Edgard Decena.", "id": "1386617722998595589", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1386617512436056064"}], "text": "@Gatafirme1 @NicolasMaduro @clarcklaurens1 @PaolaKatari @PCV_Ve En todo caso, Gatafirme, recuerda que todo eso puede cambiar.", "conversation_id": "1386617512436056064", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-04-10T20:28:03.000Z", "author_id": "1241867391711272960", "attachments": {"media_keys": ["3_1380980914486968322", "3_1380980914486935552"]}, "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 88, "probability": 0.5615, "type": "Organization", "normalized_text": "Gobierno de Vzla"}], "hashtags": [{"start": 149, "end": 155, "tag": "COVAX"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/vNMdxvMef6", "expanded_url": "https://twitter.com/drodriven2/status/1380980919515877379/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vNMdxvMef6"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/vNMdxvMef6", "expanded_url": "https://twitter.com/drodriven2/status/1380980919515877379/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vNMdxvMef6"}], "mentions": [{"start": 166, "end": 180, "username": "NicolasMaduro"}]}, "source": "Twitter for iPhone", "id": "1380980919515877379", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 2200, "reply_count": 74, "like_count": 1150, "quote_count": 84}, "text": "2/2 Este mecanismo permitir\u00e1 vacunar al 20% del pueblo venezolano. Ya el Gobierno de Vzla. tiene disponible todos los recursos que se requieren para #COVAX. El Pdte. @NicolasMaduro no descansa para garantizar la inmunidad del pueblo en defensa de la salud y la vida. \u00a1Venceremos! https://t.co/vNMdxvMef6", "conversation_id": "1380980919515877379", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": true}, {"created_at": "2021-04-11T23:41:39.000Z", "author_id": "148798897", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 47, "probability": 0.4649, "type": "Person", "normalized_text": "Remdesivir"}]}, "source": "Twitter for Android", "id": "1381392030589456384", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 10707, "reply_count": 157, "like_count": 2945, "quote_count": 86}, "text": "Buenas noches! Necesitamos 6 dosis de Remdesivir para mi mam\u00e1. La semana pasada mi pap\u00e1 falleci\u00f3 y todo ha sido bastante complicado, sobre todo en lo econ\u00f3mico. Si saben de alguna instituci\u00f3n que done o se consiga a un precio m\u00e1s accesible por favor avisar. Ay\u00fadenme con un RT", "conversation_id": "1381392030589456384", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-04-09T23:33:53.000Z", "author_id": "224257930", "attachments": {"media_keys": ["3_1380665290443341835"]}, "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9969, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "hashtags": [{"start": 196, "end": 215, "tag": "Falc\u00f3nExigeVacunas"}, {"start": 216, "end": 237, "tag": "UrgenVacunasParaVzla"}], "urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/YM4MJ92tOR", "expanded_url": "https://twitter.com/VPFalcon/status/1380665300748795906/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YM4MJ92tOR"}]}, "source": "Twitter for iPhone", "id": "1380665300748795906", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "geo": {"place_id": "01f090006f05e39c"}, "text": "La irresponsabilidad del r\u00e9gimen ante la pandemia ha hecho que el panorama en Venezuela sea cada vez m\u00e1s desalentador, hemos perdido a muchos y la inacci\u00f3n del r\u00e9gimen pone en riesgo a muchas m\u00e1s #Falc\u00f3nExigeVacunas #UrgenVacunasParaVzla https://t.co/YM4MJ92tOR", "conversation_id": "1380665300748795906", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-04-08T17:39:18.000Z", "author_id": "108283942", "entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 126, "probability": 0.996, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "URGENTE"}]}, "source": "Twitter for Android", "id": "1380213676020543490", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 3856, "reply_count": 282, "like_count": 735, "quote_count": 53}, "text": "#URGENTE | Mi abuela necesita ampollas de REMDESIVIR de 100mg. Por favor, si alguien sabe d\u00f3nde se puede conseguir en Venezuela, les pido que me avisen por aqu\u00ed. Pueden ayudar tambi\u00e9n con un RT.\n\nMil gracias. \ud83d\ude4f", "conversation_id": "1380213676020543490", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-04-09T01:32:10.000Z", "author_id": "178628761", "source": "Twitter for iPhone", "id": "1380332678898196488", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1138104384351399937", "name": "Diosdado Cabello R"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1138104384351399937", "name": "Diosdado Cabello R"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 3, "like_count": 52, "quote_count": 0}, "text": "Atacar duro a los especuladores nos ayudar\u00e1 a mantener el orden y la paz a lo interno de la Rep\u00fablica y llevar\u00e1 felicidad al Pueblo. Aqu\u00ed nadie se rinde. @rafaellacava10 @YormanMontero @sundde_ve @PartidoPSUV @dcabellor", "entities": {"mentions": [{"start": 154, "end": 169, "username": "rafaellacava10"}, {"start": 170, "end": 184, "username": "YormanMontero"}, {"start": 185, "end": 195, "username": "sundde_ve"}, {"start": 196, "end": 208, "username": "PartidoPSUV"}, {"start": 209, "end": 219, "username": "dcabellor"}]}, "conversation_id": "1380332678898196488", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-04-06T00:35:03.000Z", "author_id": "896916691392843776", "attachments": {"media_keys": ["3_1379230728295178240"]}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.8395, "type": "Product", "normalized_text": "Twitter"}], "urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/apjkPYjKDQ", "expanded_url": "https://twitter.com/medicenyon/status/1379231139580280838/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/apjkPYjKDQ"}], "mentions": [{"start": 102, "end": 113, "username": "PableOstos"}, {"start": 114, "end": 124, "username": "Leonervis"}, {"start": 125, "end": 140, "username": "DiarioPrimicia"}, {"start": 141, "end": 156, "username": "SoyNuevaPrensa"}]}, "source": "Twitter for Android", "id": "1379231139580280838", "context_annotations": [{"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752842752", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10045225402", "name": "Twitter"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "011e9fe872fe6928"}, "text": "Twitter... Mi psiquiatra nos necesita \ud83e\udd7a si puedes darle un RT y colaborar se te agradece demasiado \ud83d\ude4c\n\n@PableOstos @Leonervis @DiarioPrimicia @SoyNuevaPrensa https://t.co/apjkPYjKDQ", "conversation_id": "1379231139580280838", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-04-01T16:07:01.000Z", "author_id": "948704863260762113", "source": "Twitter for Android", "id": "1377653738303787009", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "geo": {"place_id": "0cd08d80bc169000"}, "text": "Me acuerdo que cuando me dio covid 19 la primera vez, entre uno de los medicamentos era ivermectina, una doctora me dijo que me la dejara de tomar porque me hac\u00eda sentir mal. La segunda vez que me dio covid 19 nisiquiera me la indicaron. (1/3)", "conversation_id": "1377653738303787009", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-03-31T20:44:33.000Z", "author_id": "49290290", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 67, "probability": 0.8302, "type": "Organization", "normalized_text": "FDA"}], "urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/uCXpdFLvjt", "expanded_url": "https://twitter.com/rosapantin1301/status/1377287362980499462", "display_url": "twitter.com/rosapantin1301\u2026"}]}, "source": "Twitter for Android", "id": "1377361192595779589", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 356, "reply_count": 53, "like_count": 513, "quote_count": 23}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1377287362980499462"}], "text": "Sin lugar a dudas. La ivermectina cuenta con la aprobaci\u00f3n de la FDA para el tratamiento del covid 19...si tiene dudas vea las ordenes m\u00e9dicas de muchos hospitales del mundo que la incluyen en cualquier estadio de la enfermedad https://t.co/uCXpdFLvjt", "conversation_id": "1377361192595779589", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-03-31T18:31:17.000Z", "author_id": "78687173", "source": "TweetDeck", "entities": {"hashtags": [{"start": 1, "end": 10, "tag": "ATENCI\u00d3N"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/raz0WjE7HZ", "expanded_url": "https://bit.ly/3waXv2l", "display_url": "bit.ly/3waXv2l"}]}, "id": "1377327655830368265", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u00a1#ATENCI\u00d3N!  Los contactos para solicitar asistencia si tiene un paciente con covid-19 en casa https://t.co/raz0WjE7HZ", "conversation_id": "1377327655830368265", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-03-31T01:57:06.000Z", "author_id": "183278342", "entities": {"annotations": [{"start": 145, "end": 158, "probability": 0.5174, "type": "Person", "normalized_text": "Rond\u00f3n Jim\u00e9nez"}]}, "source": "Twitter for Android", "id": "1377077461096099842", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "00cfdfc429c27ec3"}, "text": "AYUDANOS A SALVAR VIDAS.     Hola sabemos que estamos en tiempos dif\u00edciles pero hoy quiero solicitarte una ayuda econ\u00f3mica para la Dra. Marbelis Rond\u00f3n Jim\u00e9nez, intensivista, quien se encuentra en la Terapia Intensiva del Hospital Israel Ranuarez Balza de san juan de los morros", "conversation_id": "1377077461096099842", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-03-30T01:48:48.000Z", "author_id": "120580398", "in_reply_to_user_id": "1146535398", "source": "Twitter for iPhone", "id": "1376712984244842498", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1376708540744802311"}], "text": "@Marcoslimamd Est\u00e1 pelao con los costos, Doc.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Marcoslimamd"}]}, "conversation_id": "1376708540744802311", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-03-20T16:08:18.000Z", "author_id": "2439448514", "attachments": {"media_keys": ["3_1373305399206682627", "3_1373305399227600899"]}, "source": "Twitter for iPhone", "id": "1373305406945120260", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 441, "reply_count": 25, "like_count": 405, "quote_count": 59}, "entities": {"urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/Ffz2uTo2Za", "expanded_url": "https://twitter.com/_Gabbyta_/status/1373305406945120260/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ffz2uTo2Za"}, {"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/Ffz2uTo2Za", "expanded_url": "https://twitter.com/_Gabbyta_/status/1373305406945120260/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ffz2uTo2Za"}]}, "text": "Hilo:\n\n1. TUBERCULOSIS - COVID.\n\nLa tuberculosis mata a millones de personas todos los a\u00f1os desde hace siglos. Se contagia por aire: tos, estornudos, hablar o cantar.\n\nHasta 2019 mor\u00edan aproximadamente entre 1.3 a 1.8 MM de personas al a\u00f1o por esta enfermedad. https://t.co/Ffz2uTo2Za", "conversation_id": "1373305406945120260", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": true}, {"created_at": "2021-03-23T17:13:44.000Z", "author_id": "84292762", "source": "Twitter for Android", "id": "1374409039153524737", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 2974, "reply_count": 169, "like_count": 4560, "quote_count": 105}, "text": "Para COVID-19 sirve:\n\nMascarillas\nLavado de Manos\nDistancia F\u00edsica\nVacunas\nAcetaminof\u00e9n\nL\u00edquido\nReposo\nOx\u00edgeno + Esteroides\nRevistas M\u00e9dicas\n\nNO sirve:\n\nCabinas y Alfombras de desinfecci\u00f3n\nIvermectina\nAzitromicina\nAspirina\nDi\u00f3xido de Cloro\nCarvativir\nCadenas de WhatsApp", "conversation_id": "1374409039153524737", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-03-23T20:52:31.000Z", "author_id": "95749455", "source": "Twitter for Android", "id": "1374464096058310661", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 40, "like_count": 711, "quote_count": 11}, "text": "Se\u00f1ores anti-Ivermectina: Dejen vivir...", "conversation_id": "1374464096058310661", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-03-16T03:05:00.000Z", "author_id": "15007299", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.9961, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "15Mar"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/qllda1B4Rs", "expanded_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/a-punto-de-desbordar-las-uci-de-clinicas-privadas-en-caracas-por-el-covid-19/?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=social", "display_url": "elnacional.com/venezuela/a-pu\u2026"}]}, "source": "TweetDeck", "id": "1371658731151368195", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1369101775651831809", "name": "Sergipe vs Cuiaba"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "731226184764121088", "name": "Brazil - Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "731226216980570112", "name": "South America - Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756521704656896", "name": "Copa do Brasil"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "#15Mar | A punto de desbordar las UCI de cl\u00ednicas privadas en Caracas por el covid-19 https://t.co/qllda1B4Rs", "conversation_id": "1371658731151368195", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-03-02T06:46:59.000Z", "author_id": "139901117", "in_reply_to_user_id": "1244530426804408320", "source": "Twitter for Android", "id": "1366641163915063296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "01c93e351e3122fb"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1366600783739969539"}], "text": "@HilarioRondn2 Que dijo?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "HilarioRondn2"}]}, "conversation_id": "1366202115924893698", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-02-24T18:58:41.000Z", "author_id": "171299971", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 33, "probability": 0.9985, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 \u00c1lvarez"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "CaraotaSolidario"}], "urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/SRnJoZUHFP", "expanded_url": "https://bit.ly/3p9VWgg", "display_url": "bit.ly/3p9VWgg"}]}, "source": "Twitter Web App", "id": "1364650976934825984", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "#CaraotaSolidario\ud83c\udf31|  Jos\u00e9 \u00c1lvarez fue diagnosticado con covid-19. Requiere ayuda econ\u00f3mica para costear gastos de hospitalizaci\u00f3n. Las personas o instituciones que deseen colaborar ingresen ac\u00e1\ud83d\udc49 https://t.co/SRnJoZUHFP. \u00a1Ayuda a difundir con un RT! \ud83d\udc47", "conversation_id": "1364650976934825984", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-02-23T14:03:49.000Z", "author_id": "924644583904022528", "attachments": {"media_keys": ["3_1364214277498880000"]}, "source": "Twitter Web App", "entities": {"hashtags": [{"start": 28, "end": 37, "tag": "Covid_19"}, {"start": 236, "end": 246, "tag": "23Febrero"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/rVQfk3UDF1", "expanded_url": "https://twitter.com/FarmaciaWuiston/status/1364214383505768448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rVQfk3UDF1"}]}, "id": "1364214383505768448", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "text": "No bajes la guardia ante el #Covid_19 \ud83e\udda0\n\ud83d\udcd2Productos disponibles\n\n\u2b55Azitromicina\ud83d\udc8a\n\u2b55Ivermectina\ud83d\udc8a\n\u2b55Centrum\ud83d\udc8a\n\u2b55Vitamina C\ud83d\udc8a\n\u2b55Vitamina D\ud83d\udc8a\n\u2b55\u00c1cido f\u00f3lico\ud83d\udc8a\n\u2b55Aspirina generica\ud83d\udc8a\n\u2b55Teragrip\ud83d\udc8a\n\u2b55Alcohol\ud83e\uddea\n\u2b55Tapaboca\ud83d\ude37\n\u2b55Caretas\ud83e\udd7d\n\u2b55Vicks Vaporub\ud83e\udd27\n\u2b55Remdesivir\ud83d\udc89\n\n#23Febrero https://t.co/rVQfk3UDF1", "conversation_id": "1364214383505768448", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-02-16T15:57:35.000Z", "author_id": "704653085289947136", "in_reply_to_user_id": "704653085289947136", "source": "Twitter for iPhone", "id": "1361706298052648962", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "01a73d6169f504ac"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1361706295749988352"}], "text": "(4/6) baja repentina de la presi\u00f3n arterial, sarpullido grave que pueda requerir hospitalizaci\u00f3n y lesi\u00f3n hep\u00e1tica (hepatitis). Las anormalidades en las pruebas de laboratorio incluyen disminuci\u00f3n en el conteo de gl\u00f3bulos blancos y pruebas hep\u00e1ticas elevadas.", "conversation_id": "1361706290465169410", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-02-16T15:57:33.000Z", "author_id": "704653085289947136", "attachments": {"media_keys": ["3_1361706269317468161"]}, "source": "Twitter for iPhone", "entities": {"hashtags": [{"start": 6, "end": 21, "tag": "LaGentePropone"}, {"start": 120, "end": 128, "tag": "Covid19"}, {"start": 172, "end": 184, "tag": "Ivermectina"}], "urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/ZRZ28k1eJU", "expanded_url": "https://twitter.com/SCPropone/status/1361706290465169410/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZRZ28k1eJU"}]}, "id": "1361706290465169410", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "geo": {"place_id": "01a73d6169f504ac"}, "text": "(1/6) #LaGentePropone te deja algunas recomendaciones sobre ciertos rumores que han llegado a la ciudad con respecto al #Covid19. \n\nEn esta publicaci\u00f3n hablaremos sobre la #Ivermectina. https://t.co/ZRZ28k1eJU", "conversation_id": "1361706290465169410", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-02-14T19:44:05.000Z", "author_id": "883455335360548866", "source": "Twitter for iPhone", "id": "1361038522380091399", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 1097, "reply_count": 1558, "like_count": 3222, "quote_count": 331}, "text": "Me hice la prueba para COVID-19 y he resultado positivo. Estoy ya bajo tratamiento y guardando reposo y cuarentena  bajo cuidados m\u00e9dicos. Por lo tanto estar\u00e9 fuera del aire, en radio y TV, por el tiempo que sea necesario.", "conversation_id": "1361038522380091399", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-02-06T08:50:01.000Z", "author_id": "19923515", "source": "Besocy_Oficial", "id": "1357974820856725504", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 185, "like_count": 135, "quote_count": 619}, "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/J9ZXrF7eRi", "expanded_url": "http://ver.abc.es/1o20t1", "display_url": "ver.abc.es/1o20t1"}]}, "text": "Paro card\u00edaco y covid-19, combinaci\u00f3n letal https://t.co/J9ZXrF7eRi", "conversation_id": "1357974820856725504", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-02-05T21:49:44.000Z", "author_id": "1349730737600139264", "attachments": {"media_keys": ["3_1357808647838007300"]}, "in_reply_to_user_id": "14753850", "source": "Twitter for Android", "id": "1357808651738767365", "context_annotations": [{"domain": {"id": "88", "name": "Political Body", "description": "A section of a government, like The Supreme Court"}, "entity": {"id": "1147215121103503360", "name": "UNESCO"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/KstV5TaAOC", "expanded_url": "https://twitter.com/Lisbeth87643981/status/1357808651738767365/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KstV5TaAOC"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AlvaroMunoz"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "docentesactivos"}, {"start": 30, "end": 36, "username": "FAPUV"}, {"start": 37, "end": 47, "username": "ReporteYa"}, {"start": 48, "end": 58, "username": "UNESCO_es"}, {"start": 59, "end": 71, "username": "OITAmericas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1357717425500934148"}], "text": "@AlvaroMunoz @docentesactivos @FAPUV @ReporteYa @UNESCO_es @OITAmericas https://t.co/KstV5TaAOC", "conversation_id": "1357717425500934148", "lang": "und", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-01-18T19:27:15.000Z", "author_id": "193422137", "attachments": {"media_keys": ["3_1351249289612300289", "3_1351249508034863106", "3_1351249754269876226", "3_1351249786821894144"]}, "entities": {"annotations": [{"start": 139, "end": 145, "probability": 0.8114, "type": "Place", "normalized_text": "Escuque"}], "hashtags": [{"start": 126, "end": 132, "tag": "covid"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/BWD8Tshueg", "expanded_url": "https://twitter.com/RangelSilva4F/status/1351249812830760963/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BWD8Tshueg"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/BWD8Tshueg", "expanded_url": "https://twitter.com/RangelSilva4F/status/1351249812830760963/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BWD8Tshueg"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/BWD8Tshueg", "expanded_url": "https://twitter.com/RangelSilva4F/status/1351249812830760963/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BWD8Tshueg"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/BWD8Tshueg", "expanded_url": "https://twitter.com/RangelSilva4F/status/1351249812830760963/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BWD8Tshueg"}], "mentions": [{"start": 234, "end": 248, "username": "Fundasaludtru"}]}, "source": "Twitter for Android", "id": "1351249812830760963", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 2, "like_count": 45, "quote_count": 2}, "geo": {"place_id": "01d6e8863bde02c0"}, "text": "Con el compromiso revolucionario de garantizar el bienestar de nuestro pueblo, realizamos casa a casa el despistaje masivo de #covid-19 en Escuque para el descarte de casos sospechosos, acompa\u00f1ados por el equipo m\u00e9dico-asistencial de @Fundasaludtru y organismos de prevenci\u00f3n. https://t.co/BWD8Tshueg", "conversation_id": "1351249812830760963", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-01-11T19:00:49.000Z", "author_id": "2322558356", "source": "Twitter for iPhone", "id": "1348706445999669259", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 7288, "reply_count": 423, "like_count": 22591, "quote_count": 285}, "text": "Tratar\u00e9 de ser breve (por cent\u00e9sima vez).\nEn COVID leve, solo dar medicamentos sintom\u00e1ticos (paracetamol, ibuprofeno, loratadina, etc).\nAnte saturaci\u00f3n &lt;90 % es necesario ox\u00edgeno y Dexametasona.\n\nOlviden azitromicina, oseltamivir, ivermectina, adimod, antbi\u00f3ticos. No son \u00fatiles.", "conversation_id": "1348706445999669259", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-01-03T03:49:54.000Z", "author_id": "49993715", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.905, "type": "Place", "normalized_text": "Zulia"}]}, "source": "Twitter for iPhone", "id": "1345578104014708736", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 28, "like_count": 93, "quote_count": 7}, "text": "Es doloroso lo que est\u00e1 sucediendo en el Zulia con los m\u00e9dicos pero hay que enfatizar en algo y es que ninguno tom\u00f3 ivermectina menos hqc porque entre las cl\u00ednicas y hospitales eso es lo que hablan entre ellos \u201cque no se debe tomar\u201d.", "conversation_id": "1345578104014708736", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-11-28T18:09:29.000Z", "author_id": "141257200", "source": "Twitter for Android", "id": "1332748461243035648", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 8, "like_count": 12, "quote_count": 2}, "attachments": {"poll_ids": ["1332748459112337408"]}, "text": "\u00bfCree usted que la flexibilizaci\u00f3n de la cuarentena durante todo el mes de diciembre es", "conversation_id": "1332748461243035648", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-10-28T08:15:04.000Z", "author_id": "2767590820", "attachments": {"media_keys": ["3_1321364847754358784"]}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9327, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.3765, "type": "Place", "normalized_text": "Covid"}], "hashtags": [{"start": 120, "end": 147, "tag": "BrisaBolivarianaEnVictoria"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/qhNX7o1o6q", "expanded_url": "https://mazo4f.com/228930", "display_url": "mazo4f.com/228930"}, {"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/AGimUbX9YS", "expanded_url": "https://twitter.com/ConElMazoDando/status/1321364849323069440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AGimUbX9YS"}]}, "source": "CEMD-AutoPost", "id": "1321364849323069440", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "text": "Colombia contabiliza un total de 30.565 fallecidos por Covid-19 desde el inicio de la pandemia https://t.co/qhNX7o1o6q  #BrisaBolivarianaEnVictoria https://t.co/AGimUbX9YS", "conversation_id": "1321364849323069440", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-10-18T18:04:24.000Z", "author_id": "136254947", "in_reply_to_user_id": "1303857462613872643", "source": "Twitter for Android", "id": "1317889282137260032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1317800127201988611"}], "text": "@DilciaLozada9 @nelsonbocaranda Que ignorancia. Dices que no tiene letalidad porque seguramente no has tenido la desgracia que se te muera un familiar por esa enfermedad. Mi familia si lo vivi\u00f3.  De verdad no te lo deseo pero piensa bien las cosas antes de opinar. Claro, el hambre tambi\u00e9n es letal.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "DilciaLozada9"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "nelsonbocaranda"}]}, "conversation_id": "1317796044357369857", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-10-03T17:23:35.000Z", "author_id": "708103673767854081", "in_reply_to_user_id": "137921220", "source": "Twitter for Android", "id": "1312443189698027520", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 8, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1312434454686765057"}], "text": "@tmaniglia Esa vacuna va ser como el fulano pernil que a muchos no les llego... eso va ser un tremendo negocion para los bachaqueros y militares corruptos... vayan buscando bastantes d\u00f3lares camarada?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "tmaniglia"}]}, "conversation_id": "1312434454686765057", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-09-22T00:05:58.000Z", "author_id": "130572816", "source": "Twitter Web App", "id": "1308195799814352896", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 845, "reply_count": 42, "like_count": 965, "quote_count": 15}, "entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/krsMCpOYAj", "expanded_url": "https://twitter.com/delasierra1/status/1308164991963607041", "display_url": "twitter.com/delasierra1/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1308164991963607041"}], "text": "STEP 1: lavado de Manos \nSTEP 2: Mantener la distancia \nSTEP 3: M\u00e1scara o tapaboca  \nLas 3 M. \nNINGUNA medida farmacol\u00f3gica(medicamento)  tiene  evidencia cient\u00edfica  que haya demostrado capacidad de prevenci\u00f3n de infecci\u00f3n o progresi\u00f3n  a enfermedad severa. NINGUNA . https://t.co/krsMCpOYAj", "conversation_id": "1308195799814352896", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-09-09T21:35:12.000Z", "author_id": "308699483", "attachments": {"media_keys": ["3_1303809201748226061"]}, "source": "Twitter for Android", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "EsNoticia"}], "urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/o2ZXbVzmKQ", "expanded_url": "https://bit.ly/3hfNqZ8", "display_url": "bit.ly/3hfNqZ8"}, {"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/RmlgNYepUr", "expanded_url": "https://twitter.com/ViceVenezuela/status/1303809204197691392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RmlgNYepUr"}]}, "id": "1303809204197691392", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 3, "like_count": 26, "quote_count": 2}, "text": "#EsNoticia || Comisi\u00f3n Presidencial contin\u00faa fortaleciendo medidas para evitar propagaci\u00f3n del COVID-19 y atender los casos positivos de manera temprana y oportuna.\n\nM\u00e1s detalles aqu\u00ed: https://t.co/o2ZXbVzmKQ https://t.co/RmlgNYepUr", "conversation_id": "1303809204197691392", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-09-06T03:28:29.000Z", "author_id": "156318338", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.994, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardo"}, {"start": 178, "end": 182, "probability": 0.2866, "type": "Person", "normalized_text": "Covid"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "rsucre"}]}, "in_reply_to_user_id": "41224717", "source": "Twitter for Android", "id": "1302448558730342401", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1302299182166876163"}], "text": "@rsucre Saludos! Ricardo, mi pap\u00e1 como m\u00e9dico (a\u00fan vive con sus 88 y con excelente cabeza) me comenta sobre el gran sub registro existen e incalculable realmente de los casos de Covid 19. Incluso me se\u00f1al\u00f3 que un alto porcentaje de la poblaci\u00f3n puede sufrirlo y no enterarse", "conversation_id": "1302299182166876163", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-09-05T17:34:36.000Z", "author_id": "518845063", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.8927, "type": "Person", "normalized_text": "Juan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "jguaido"}]}, "in_reply_to_user_id": "39176902", "source": "Twitter for Android", "id": "1302299103922196480", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1085232510924029952", "name": "Juan Guaido", "description": "Juan Guaido"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1085232510924029952", "name": "Juan Guaido", "description": "Juan Guaido"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 35, "like_count": 44, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1302297301935890432"}], "text": "@jguaido \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 hola Juan. 100$ no ayudar\u00e1n a mis colegas a protegerse del covid. Se lo gastan en 2 pollos y despu\u00e9s al hospital a agarrar hasta tuberculosis \ud83d\ude44\ud83d\ude02\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f saludos", "conversation_id": "1302297301935890432", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-09-02T17:46:52.000Z", "author_id": "23719107", "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 136, "probability": 0.364, "type": "Place", "normalized_text": "Covid"}]}, "source": "Twitter Web App", "id": "1301215025655435265", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 2717, "reply_count": 166, "like_count": 3702, "quote_count": 61}, "text": "1) VOY CON HILO IMPORTANTE SOBRE COVID-19: Unos esteroides baratos y ampliamente disponibles reducen la mortalidad en pacientes con Covid-19 gravemente enfermos, encontraron los investigadores: un \"importante paso adelante\" en el tratamiento.+", "conversation_id": "1301215025655435265", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-08-31T12:58:32.000Z", "author_id": "73430372", "attachments": {"media_keys": ["3_1300417682945314817"]}, "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 50, "probability": 0.9402, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}], "hashtags": [{"start": 230, "end": 247, "tag": "PrevenirEsVencer"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/QQNfobpkJF", "expanded_url": "https://twitter.com/josemvasquez/status/1300417688909553664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QQNfobpkJF"}], "mentions": [{"start": 213, "end": 227, "username": "NicolasMaduro"}]}, "source": "Twitter for Android", "id": "1300417688909553664", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 5, "like_count": 52, "quote_count": 4}, "text": "Guarique\u00f1os y guarique\u00f1as, con la bendici\u00f3n de Dios, y con mucha responsabilidad arrancamos esta semana de cuarentena radical para seguir en esta batalla contra el COVID-19 como lo ha instruido nuestro presidente @NicolasMaduro\n.\n#PrevenirEsVencer https://t.co/QQNfobpkJF", "conversation_id": "1300417688909553664", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-08-28T00:50:07.000Z", "author_id": "99182743", "source": "Twitter for Android", "id": "1299147213302640642", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 5, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "text": "En qu\u00e9 hospital est\u00e1n recibiendo a pacientes covid19 graves con saturaci\u00f3n de ox\u00edgeno baja???", "conversation_id": "1299147213302640642", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-08-27T12:04:54.000Z", "author_id": "54713891", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 131, "probability": 0.9666, "type": "Place", "normalized_text": "Vzla"}, {"start": 206, "end": 208, "probability": 0.9054, "type": "Organization", "normalized_text": "DEA"}], "hashtags": [{"start": 258, "end": 273, "tag": "aldiaconsergio"}], "mentions": [{"start": 7, "end": 22, "username": "alcaldeledezma"}, {"start": 274, "end": 280, "username": "VPITV"}]}, "source": "Twitter Web App", "id": "1298954641317728257", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "931576060738617344", "name": "Antonio Ledezma", "description": "Antonio Ledezma"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1139122344440426497", "name": "Sergio Novelli"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "931576060738617344", "name": "Antonio Ledezma", "description": "Antonio Ledezma"}}, {"domain": {"id": "58", "name": "Entertainment Personality", "description": "An entertainment personality in the world, like Anderson Cooper or Miranda Sings"}, "entity": {"id": "1139122344440426497", "name": "Sergio Novelli"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 41, "like_count": 434, "quote_count": 10}, "text": "Afirma @alcaldeledezma \"Nadie ha dicho que se este planteando una invasi\u00f3n para acabar con los venezolanos... es para liberar a Vzla....para ello, entre otras cosas, Guaido debe acelerar la actuaci\u00f3n de la DEA y otros organismos internacionales en el pa\u00eds\"  #aldiaconsergio @VPITV", "conversation_id": "1298954641317728257", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-08-23T12:50:06.000Z", "author_id": "42832810", "attachments": {"media_keys": ["3_1297516452539490304"]}, "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 20, "probability": 0.9909, "type": "Person", "normalized_text": "Donald Trump"}, {"start": 37, "end": 50, "probability": 0.942, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 144, "end": 159, "probability": 0.9479, "type": "Person", "normalized_text": "Kayleigh McEnany"}, {"start": 189, "end": 199, "probability": 0.6303, "type": "Place", "normalized_text": "Casa Blanca"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "23Ago"}, {"start": 111, "end": 119, "tag": "COVID19"}], "urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/lRAg2ErHbU", "expanded_url": "https://twitter.com/eldiario/status/1297516463297830913/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lRAg2ErHbU"}]}, "source": "Twitter for Android", "id": "1297516463297830913", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "799022225751871488", "name": "Donald Trump", "description": "US President Donald Trump"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "799022225751871488", "name": "Donald Trump", "description": "US President Donald Trump"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "88", "name": "Political Body", "description": "A section of a government, like The Supreme Court"}, "entity": {"id": "871795678447456256", "name": "The White House", "description": "Conversation from and about the White House, both as a destination and as political voice"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "text": "#23Ago | Donald Trump, presidente de Estados Unidos \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8, ofrecer\u00e1 detalles sobre de \"un avance terap\u00e9utico\" del #COVID19 este domingo, inform\u00f3 Kayleigh McEnany, secretaria de prensa de la Casa Blanca. https://t.co/lRAg2ErHbU", "conversation_id": "1297516463297830913", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-08-19T18:05:33.000Z", "author_id": "1163186330966396928", "attachments": {"media_keys": ["3_1296146235485806592", "3_1296146248152555521", "3_1296146272240504834", "3_1296146288749281286"]}, "source": "Twitter for Android", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "19Ago"}, {"start": 37, "end": 53, "tag": "PresosPoliticos"}, {"start": 198, "end": 203, "tag": "DDHH"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/z92muRcCAi", "expanded_url": "https://twitter.com/KarimVera6/status/1296146297775415301/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/z92muRcCAi"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/z92muRcCAi", "expanded_url": "https://twitter.com/KarimVera6/status/1296146297775415301/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/z92muRcCAi"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/z92muRcCAi", "expanded_url": "https://twitter.com/KarimVera6/status/1296146297775415301/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/z92muRcCAi"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/z92muRcCAi", "expanded_url": "https://twitter.com/KarimVera6/status/1296146297775415301/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/z92muRcCAi"}], "mentions": [{"start": 80, "end": 92, "username": "Comision_DS"}, {"start": 99, "end": 110, "username": "AsambleaVE"}]}, "id": "1296146297775415301", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 8, "like_count": 149, "quote_count": 1}, "text": "#19Ago Hoy recibimos a familiares de #PresosPoliticos civiles y militares en la @Comision_DS de la @AsambleaVE,se acord\u00f3 elaborar un proyecto de Acuerdo en rechazo a la violaci\u00f3n sistem\u00e1tica de sus #DDHH e  c\u00e1rceles Vzlanas siendo inocentes. Su \u00fanico delito, querer una Vzla libre https://t.co/z92muRcCAi", "conversation_id": "1296146297775415301", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-08-18T00:03:52.000Z", "author_id": "208799841", "in_reply_to_user_id": "137921220", "source": "Twitter for Android", "id": "1295511695675265025", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1138104384351399937", "name": "Diosdado Cabello R"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1138104384351399937", "name": "Diosdado Cabello R"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "01c93e351e3122fb"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1295406173026476033"}], "text": "@tmaniglia @dcabellor @HectoRodriguez Es que es demasiado que verguenza que falta de dignidad ante un pueblo estoy segura que estaban en una cl\u00ednica.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "tmaniglia"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "dcabellor"}, {"start": 22, "end": 37, "username": "HectoRodriguez"}]}, "conversation_id": "1295406173026476033", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-08-18T01:42:18.000Z", "author_id": "1670950525", "attachments": {"media_keys": ["3_1295536252662489091", "3_1295536453993234432"]}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.8318, "type": "Place", "normalized_text": "Vzla"}], "hashtags": [{"start": 252, "end": 275, "tag": "BoletinDeLaVerdad17Ago"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/MBwK95jBtS", "expanded_url": "https://twitter.com/VPDeltaAmacuro/status/1295536468551753728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MBwK95jBtS"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/MBwK95jBtS", "expanded_url": "https://twitter.com/VPDeltaAmacuro/status/1295536468551753728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MBwK95jBtS"}]}, "in_reply_to_user_id": "1670950525", "source": "Twitter for Android", "id": "1295536468551753728", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "00982120172dd83a"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1295536176846319622"}], "text": "Vzla tiene la tasa de mortalidad del personal de la salud m\u00e1s alta de la regi\u00f3n: 102 fallecidos por 100 mil habitantes. Han fallecido 71  miembros del equipo de salud. Tienen 30 veces m\u00e1s riesgo infectarse y 111 veces m\u00e1s riesgo de morir por Covid-19. #BoletinDeLaVerdad17Ago https://t.co/MBwK95jBtS", "conversation_id": "1295536088132485120", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-08-15T22:03:16.000Z", "author_id": "223260457", "in_reply_to_user_id": "70879905", "source": "Twitter Web App", "id": "1294756568739840000", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1294752386402181125"}], "text": "@RCR750 @ReporteYa Ese medicamento deber\u00eda estar a la orden de todos los hospitales y cl\u00ednicas del Pa\u00eds.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "RCR750"}, {"start": 8, "end": 18, "username": "ReporteYa"}]}, "conversation_id": "1294752386402181125", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-08-14T23:54:21.000Z", "author_id": "2340568635", "in_reply_to_user_id": "1007235021168697345", "source": "Twitter for iPhone", "id": "1294422137592315905", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 3, "like_count": 13, "quote_count": 2}, "geo": {"place_id": "018deff91b0b23b7"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1294394919457628160"}], "text": "@Josepal16360821 Muchas gracias por la informaci\u00f3n @AChavezPdvsa  No le parece vergonzoso que de los 1.540$ que @PDVSA  le adeuda a los @APJPDV2020salgan con un pago de 35$? Estos intereses debieron haberlos cancelado en su totalidad el pasado mes de marzo. @drodriven2 @NicolasMaduro @TareckPSUV", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Josepal16360821"}, {"start": 51, "end": 64, "username": "AChavezPdvsa"}, {"start": 112, "end": 118, "username": "PDVSA"}, {"start": 258, "end": 269, "username": "drodriven2"}, {"start": 270, "end": 284, "username": "NicolasMaduro"}, {"start": 285, "end": 296, "username": "TareckPSUV"}]}, "conversation_id": "1294394919457628160", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-08-01T15:30:24.000Z", "author_id": "781244722773884928", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 31, "probability": 0.9021, "type": "Place", "normalized_text": "El Poliedro"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/sAfrxQbXSy", "expanded_url": "https://www.donlengua.com/2020/08/1200-camas-listas-en-el-poliedro-para.html", "display_url": "donlengua.com/2020/08/1200-c\u2026"}]}, "source": "Hootsuite Inc.", "id": "1289584270827085830", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 22, "like_count": 54, "quote_count": 11}, "text": "1200 camas listas en El Poliedro para que la gente vaya a morir dignamente sin tratamiento https://t.co/sAfrxQbXSy", "conversation_id": "1289584270827085830", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-07-30T21:15:30.000Z", "author_id": "1146535398", "attachments": {"media_keys": ["3_1288946332959485954"]}, "in_reply_to_user_id": "1146535398", "source": "Twitter for Android", "id": "1288946344460197891", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "018e4aba7010ecbe"}, "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/u2OAiOK0sC", "expanded_url": "https://twitter.com/Marcoslimamd/status/1288946344460197891/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u2OAiOK0sC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1288945170151505927"}], "text": "Es un ensayo cl\u00ednico multic\u00e9ntrico, aleatorizado,  controlado donde evaluaron 667 pacientes con COVID-19 leve a moderado y los dividieron en 3 grupos: tratamiento est\u00e1ndar, tratamiento est\u00e1ndar m\u00e1s hidroxicloroquina y tratamiento est\u00e1ndar m\u00e1s hidroxicloroquina con azitromicina https://t.co/u2OAiOK0sC", "conversation_id": "1288941511372165121", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-07-30T21:10:50.000Z", "author_id": "1146535398", "in_reply_to_user_id": "1146535398", "source": "Twitter for Android", "id": "1288945170151505927", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "018e4aba7010ecbe"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1288944167259865088"}], "text": "Bien, pero seguramente el que desee creer en lo que afirma la colega dir\u00e1 que en ese estudio falt\u00f3 la combinaci\u00f3n con azitromicina. Entonces quiero mostrarle otro estudio cient\u00edfico que est\u00e1 reci\u00e9n salido del horno y que a lo mejor nos sacar\u00e1 de dudas ...", "conversation_id": "1288941511372165121", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-07-25T10:48:45.000Z", "author_id": "98653618", "in_reply_to_user_id": "969031220435865601", "source": "Twitter Web App", "id": "1286976677948657664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1286890508284055553"}], "text": "@LeNt0R0dRiGuEz @COVID_19 S\u00ed. A la dosis indicada y bajo estricta supervisi\u00f3n m\u00e9dica", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LeNt0R0dRiGuEz"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "COVID_19"}]}, "conversation_id": "1286659158532595712", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-07-10T19:43:29.000Z", "author_id": "12493262", "attachments": {"media_keys": ["7_1281675273054887937"]}, "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 34, "probability": 0.963, "type": "Person", "normalized_text": "Diosdado Cabello"}, {"start": 67, "end": 74, "probability": 0.7461, "type": "Product", "normalized_text": "Whatsapp"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/epr0K4OKmU", "expanded_url": "https://twitter.com/lubrio/status/1281675429468934145/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/epr0K4OKmU"}]}, "source": "Twitter Web App", "id": "1281675429468934145", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 26, "like_count": 443, "quote_count": 21}, "text": "(AUDIO) Mensaje de Diosdado Cabello, enviado a trav\u00e9s de grupos de Whatsapp este viernes a la militancia chavista https://t.co/epr0K4OKmU", "conversation_id": "1281675429468934145", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-07-10T09:01:39.000Z", "author_id": "2423862192", "source": "Twitter for Android", "entities": {"hashtags": [{"start": 208, "end": 229, "tag": "VenezuelaConDiosdado"}, {"start": 230, "end": 248, "tag": "OrandoPorDiosdado"}], "mentions": [{"start": 31, "end": 41, "username": "dcabellor"}]}, "id": "1281513906721128448", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1138104384351399937", "name": "Diosdado Cabello R"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1138104384351399937", "name": "Diosdado Cabello R"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 408, "reply_count": 9, "like_count": 399, "quote_count": 10}, "text": "Con los buenos d\u00edas Mi Capit\u00e1n @dcabellor, en nuestro puesto de guardia, sin novedad, pero alerta, rodilla en tierra, bayoneta calada y la mirada fija en el horizonte; orando por su mejor\u00eda y pronto regreso. #VenezuelaConDiosdado #OrandoPorDiosdado VENCEREMOS.", "conversation_id": "1281513906721128448", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-07-09T22:49:17.000Z", "author_id": "114352975", "in_reply_to_user_id": "128262354", "source": "Twitter Web App", "entities": {"hashtags": [{"start": 51, "end": 72, "tag": "VenezuelaConDiosdado"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "dcabellor"}]}, "id": "1281359799175782400", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1138104384351399937", "name": "Diosdado Cabello R"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1138104384351399937", "name": "Diosdado Cabello R"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1281348481974767617"}], "text": "@dcabellor No te vamos a abandonar camarada porque #VenezuelaConDiosdado y mientras hagas esta pausa obligada seguiremos enfrentado al enemigo con el mismo denuedo porque \u00a1Nosotros Venceremos!", "conversation_id": "1281348481974767617", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-07-07T10:49:53.000Z", "author_id": "108445498", "attachments": {"media_keys": ["7_1280453849409556482"]}, "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 83, "probability": 0.9938, "type": "Place", "normalized_text": "Maracaibo"}], "hashtags": [{"start": 199, "end": 208, "tag": "COVID_19"}, {"start": 209, "end": 219, "tag": "Maracaibo"}], "urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/DHMbYU0iTY", "expanded_url": "https://twitter.com/willy_casanova/status/1280453982373150721/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/DHMbYU0iTY"}]}, "source": "Twitter for Android", "id": "1280453982373150721", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 13, "like_count": 49, "quote_count": 5}, "text": "Mantenemos una estricta vigilancia en los mercados municipales abiertos en Maracaibo, para garantizar que los usuarios y comerciantes cumplan las medidas de prevenci\u00f3n y as\u00ed evitar posibles focos de #COVID_19\n#Maracaibo https://t.co/DHMbYU0iTY", "conversation_id": "1280453982373150721", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-07-06T23:00:29.000Z", "author_id": "1146535398", "source": "Twitter for Android", "id": "1280275456953065475", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 261, "reply_count": 8, "like_count": 224, "quote_count": 15}, "geo": {"place_id": "018e4aba7010ecbe"}, "text": "En la \u00faltima semana he recibido reporte de algunos de mis pacientes diab\u00e9ticos quienes han dado positivos para Covid-19. Por tanto, considero \u00fatil compartir los siguientes tips (hilo):\n1. Los diab\u00e9ticos tienen mayor riesgo de neumon\u00eda severa y mortalidad cuando tienen Covid-19.", "conversation_id": "1280275456953065475", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-07-04T17:19:36.000Z", "author_id": "98653618", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.6535, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "hashtags": [{"start": 172, "end": 182, "tag": "plandemia"}], "urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/DUFzAigZ3m", "expanded_url": "https://twitter.com/NOmasCNE/status/1275112058737090561?s=20", "display_url": "twitter.com/NOmasCNE/statu\u2026"}]}, "in_reply_to_user_id": "98653618", "source": "Twitter Web App", "id": "1279464894006509573", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 5, "like_count": 48, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1275112058737090561"}, {"type": "replied_to", "id": "1279357963124310018"}], "text": "Aqu\u00ed est\u00e1 la publicaci\u00f3n de la OMS en 2004, cuando hablaban maravillas de la ivermectina sin tener la menor idea de que podr\u00eda arruinarles el multimillonario negocio de la #plandemia 16 a\u00f1os despu\u00e9s... https://t.co/DUFzAigZ3m", "conversation_id": "1279357963124310018", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-07-02T15:22:36.000Z", "author_id": "568305526", "attachments": {"media_keys": ["3_1278710658624675840"]}, "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 13, "probability": 0.2764, "type": "Organization", "normalized_text": "Lenacapavir"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/WNXFS43mFo", "expanded_url": "https://twitter.com/SIGUEMEPRIMERO/status/1278710674395291653/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WNXFS43mFo"}]}, "source": "Twitter for Android", "id": "1278710674395291653", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "00914f80743a0863"}, "text": "El Lenacapavir  es un nuevo medicamento contra el VIH, en pruebas ya hechas en Espa\u00f1a dan buenas esperanzas en el tratamiento https://t.co/WNXFS43mFo", "conversation_id": "1278710674395291653", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": true}, {"created_at": "2020-06-29T11:11:45.000Z", "author_id": "857693619406467072", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6932, "type": "Organization", "normalized_text": "Gilead"}, {"start": 55, "end": 64, "probability": 0.3984, "type": "Organization", "normalized_text": "Remdesivir"}, {"start": 142, "end": 155, "probability": 0.9748, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "hashtags": [{"start": 42, "end": 50, "tag": "COVID19"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/JJWcNL3HU4", "expanded_url": "https://www.wsj.com/articles/covid-19-drug-remdesivir-to-cost-3-120-for-typical-patient-on-private-insurance-11593428402", "display_url": "wsj.com/articles/covid\u2026"}], "cashtags": [{"start": 225, "end": 230, "tag": "GILD"}]}, "source": "Twitter Web App", "id": "1277560382169718784", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "847529762566230016", "name": "Business and finance", "description": "Business"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "847888632711061504", "name": "Personal finance", "description": "Personal finance"}}, {"domain": {"id": "67", "name": "Interests and Hobbies", "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks"}, "entity": {"id": "847894852779900928", "name": "Stocks & indices", "description": "Stocks"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "text": "Gilead anuncia que su tratamiento para el #COVID19 con Remdesivir costar\u00e1 $3,120 para un paciente promedio que tenga seguro m\u00e9dico privado en Estados Unidos.\n\nSeg\u00fan la compa\u00f1\u00eda, el coste hospitalario se reducir\u00e1 en $12,000.\n\n$GILD +1.1% premarket\n\nhttps://t.co/JJWcNL3HU4", "conversation_id": "1277560382169718784", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-06-03T23:41:10.000Z", "author_id": "1670950525", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 5, "probability": 0.8052, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 86, "end": 89, "probability": 0.7928, "type": "Place", "normalized_text": "Vzla"}], "hashtags": [{"start": 244, "end": 260, "tag": "UrgeSalvarVidas"}]}, "in_reply_to_user_id": "1670950525", "source": "Twitter for Android", "id": "1268326892857364480", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "00982120172dd83a"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1268326802063265792"}], "text": "La OMS y el mundo ha manifestado su preocupaci\u00f3n sobre el estado de vulnerabilidad de Vzla ante la pandemia. La OPS, ante esta realidad, ha prestado todo su apoyo incluso pidi\u00e9ndole al r\u00e9gimen no interponerse ante el ingreso de la ayuda porque #UrgeSalvarVidas", "conversation_id": "1268326476967002112", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-06-03T15:25:15.000Z", "author_id": "27648004", "source": "Healio Twitter", "entities": {"hashtags": [{"start": 162, "end": 170, "tag": "COVID19"}, {"start": 187, "end": 201, "tag": "CardioTwitter"}], "urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/p0ierIQdVg", "expanded_url": "https://www.healio.com/news/cardiology/20200603/immune-globulin-treatment-recovers-lv-systolic-function-in-children-with-covid19?utm_medium=social&utm_source=twitter&utm_campaign=scheduledpost", "display_url": "healio.com/news/cardiolog\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.healio.com/news/cardiology/20200603/immune-globulin-treatment-recovers-lv-systolic-function-in-children-with-covid19?utm_medium=social&utm_source=twitter&utm_campaign=scheduledpost"}], "mentions": [{"start": 171, "end": 186, "username": "hopital_necker"}, {"start": 202, "end": 216, "username": "InfectDisNews"}, {"start": 217, "end": 230, "username": "IDinChildren"}]}, "id": "1268202092071661570", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "text": "Treatment with immune globulin led to left ventricular systolic function recovery in children with acute cardiac decompensation from inflammation associated with #COVID19 @hopital_necker #CardioTwitter @InfectDisNews @IDinChildren https://t.co/p0ierIQdVg", "conversation_id": "1268202092071661570", "lang": "en", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-05-30T22:26:58.000Z", "author_id": "100922637", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.992, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}], "hashtags": [{"start": 139, "end": 146, "tag": "30Mayo"}]}, "in_reply_to_user_id": "100922637", "source": "Twitter for Android", "id": "1266858669725102084", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1266858393270210565"}], "text": "Maduro: \"Pidamos (sic) a las televisoras privadas que vayan a hacer reportajes sobre el sacrificio de los m\u00e9dicos que van casa por casa\".\n\n#30Mayo", "conversation_id": "1266857865274429441", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-05-28T00:17:18.000Z", "author_id": "51771212", "source": "Twitter for Android", "id": "1265799273331003393", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 1024, "reply_count": 357, "like_count": 4435, "quote_count": 57}, "text": "Atend\u00ed a un paciente positivo para COVID 19. Oren por mi. Si no son creyentes, no importa, p\u00eddanle al universo que tambi\u00e9n funciona.", "conversation_id": "1265799273331003393", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-05-26T11:53:26.000Z", "author_id": "3366726243", "entities": {"annotations": [{"start": 171, "end": 179, "probability": 0.9877, "type": "Place", "normalized_text": "Guayaquil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "YosMlb"}]}, "in_reply_to_user_id": "325731994", "source": "Twitter for Android", "id": "1265249684093898756", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "012af435641420c7"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1265108797984518144"}], "text": "@yosmlb Dele acetaminofen y vaporizaciones de agua caliente. Eso ayuda a falta de otras cosas   Aislalo, quitarle carga viral  as\u00ed se curaron, por su cuenta, mis hijas en Guayaquil", "conversation_id": "1265108797984518144", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-05-13T22:21:51.000Z", "author_id": "728030714168528896", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9456, "type": "Place", "normalized_text": "COLOMBIA"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.9855, "type": "Place", "normalized_text": "VENEZUELA"}]}, "source": "Twitter Web App", "id": "1260696785804197888", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "COLOMBIA NOS INVADE DE CORONAVIRUS, SIGUEN LLEGANDO LOS Q AYER SE FUERON HABLANDO PESTE DE VENEZUELA, BIEN CONTAGIADOS", "conversation_id": "1260696785804197888", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-05-05T11:58:42.000Z", "author_id": "3773382736", "attachments": {"media_keys": ["3_1257640857647419393"]}, "entities": {"annotations": [{"start": 184, "end": 187, "probability": 0.8831, "type": "Organization", "normalized_text": "IVSS"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/Kod2VVx8Tx", "expanded_url": "https://twitter.com/Codehciu/status/1257640864819621891/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kod2VVx8Tx"}], "mentions": [{"start": 257, "end": 273, "username": "CorreodelCaroni"}]}, "in_reply_to_user_id": "3773382736", "source": "Twitter for Android", "id": "1257640864819621891", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "01a74227630d48a8"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1257640260470792192"}], "text": "En 2020 los pacientes que padecen HAP a\u00fan exigen al Estado venezolano la compra y acceso para el tratamiento; desde marzo se reportaron denuncias que indican que desde hace 8 meses el IVSS no ha distribuido los tratamientos que los pacientes requieren, v\u00eda @CorreodelCaroni (5/7). https://t.co/Kod2VVx8Tx", "conversation_id": "1257638837502828546", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-04-24T15:50:00.000Z", "author_id": "118864905", "attachments": {"media_keys": ["3_1253685265018863619"]}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.9907, "type": "Organization", "normalized_text": "TSJ"}, {"start": 39, "end": 54, "probability": 0.5339, "type": "Organization", "normalized_text": "Estado de Alarma"}, {"start": 78, "end": 82, "probability": 0.2758, "type": "Organization", "normalized_text": "Covid"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 105, "tag": "PuebloConsciente"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/cRr58YwhfF", "expanded_url": "https://www.vtv.gob.ve/tsj-constitucionalidad-prorroga-estado-alarma-covid-19/", "display_url": "vtv.gob.ve/tsj-constituci\u2026"}, {"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/9c16vINQ8P", "expanded_url": "https://twitter.com/VTVcanal8/status/1253712804999282689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9c16vINQ8P"}]}, "source": "TweetDeck", "id": "1253712804999282689", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 2}, "text": "TSJ declara constitucional pr\u00f3rroga de Estado de Alarma para el combate de la Covid-19\n\n#PuebloConsciente\n\nhttps://t.co/cRr58YwhfF https://t.co/9c16vINQ8P", "conversation_id": "1253712804999282689", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-04-21T18:42:37.000Z", "author_id": "2941644267", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 40, "probability": 0.2404, "type": "Person", "normalized_text": "Tedros Adhanom Ghebreyesus"}, {"start": 58, "end": 60, "probability": 0.7181, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "CocuyoChequea"}, {"start": 181, "end": 198, "tag": "CoronavirusFacts"}, {"start": 199, "end": 215, "tag": "PrevenirCOVID19"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/QdIMaxKZTg", "expanded_url": "http://bit.ly/3bnmunB", "display_url": "bit.ly/3bnmunB"}]}, "source": "SocialGest", "id": "1252669081305649152", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "#CocuyoChequea Tedros Adhanom Ghebreyesus, director de la OMS, sostiene que \u201cel uso de medicamentos no testados podr\u00eda generar falsas esperanzas e incluso hacer m\u00e1s da\u00f1o que bien\". #CoronavirusFacts #PrevenirCOVID19 https://t.co/QdIMaxKZTg", "conversation_id": "1252669081305649152", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-04-19T21:33:38.000Z", "author_id": "1021046404096184320", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.9954, "type": "Organization", "normalized_text": "PSUV"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.9943, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}]}, "source": "Twitter Web App", "id": "1251987345244594177", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 17, "like_count": 283, "quote_count": 13}, "text": "Una representante del PSUV dice que los 100 $ para la m\u00e9dicos es una \"\u00f1inguita\", ser\u00e1 que los 3 $ que paga Maduro es una \u00f1angaraita o mejor dicho es una mierda que no le sirve ni para saborear helado.\n\nLa falta de verg\u00fcenza y el cinismo es sin l\u00edmites.", "conversation_id": "1251987345244594177", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-04-11T20:14:16.000Z", "author_id": "2474550704", "source": "Twitter for Android", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 24, "tag": "Arist\u00f3buloNoM\u00e1sLimosnas"}]}, "id": "1249068269845336066", "public_metrics": {"retweet_count": 539, "reply_count": 41, "like_count": 545, "quote_count": 18}, "text": "#Arist\u00f3buloNoM\u00e1sLimosnas no es silenciar al gremio con un miserable bono de 350 mil Bs que no sirven para nada el gremio docente exige un contrato colectivo con salarios ajustados a la realidad inflacionaria del pa\u00eds, si no puedes entonces RENUNCIA", "conversation_id": "1249068269845336066", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-03-31T23:47:37.000Z", "author_id": "1042992810473877510", "in_reply_to_user_id": "95813625", "source": "Twitter for Android", "id": "1245135695473258496", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1139122344440426497", "name": "Sergio Novelli"}}, {"domain": {"id": "58", "name": "Entertainment Personality", "description": "An entertainment personality in the world, like Anderson Cooper or Miranda Sings"}, "entity": {"id": "1139122344440426497", "name": "Sergio Novelli"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1245126188592439297"}], "text": "@ELKCHE21 @SergioNovelli @Adamesg13 No pues mano te digo que el man vive en una burbuja alejado de la realidad , su pa\u00eds est\u00e1 sumergido en la miseria , en la corrupci\u00f3n y para el no pasa nada", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ELKCHE21"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "SergioNovelli"}, {"start": 25, "end": 35, "username": "Adamesg13"}]}, "conversation_id": "1245122830494134272", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-03-28T17:40:00.000Z", "author_id": "3083754887", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 21, "probability": 0.9913, "type": "Person", "normalized_text": "Delcy Rodr\u00edguez"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.9562, "type": "Place", "normalized_text": "China"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "28Mar"}, {"start": 97, "end": 106, "tag": "Covid_19"}]}, "source": "Twitter for Android", "id": "1243956015944667138", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "893526853129875456", "name": "Delcy Rodriguez", "description": "Vice President of Venezuela Delcy Rodriguez"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "893526853129875456", "name": "Delcy Rodriguez", "description": "Vice President of Venezuela Delcy Rodriguez"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 8, "like_count": 6, "quote_count": 10}, "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "text": "#28Mar Delcy Rodr\u00edguez informa que llegaron 500.000 pruebas r\u00e1pidas desde China para detectar el #Covid_19", "conversation_id": "1243956015944667138", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-03-27T16:54:16.000Z", "author_id": "272231800", "attachments": {"media_keys": ["7_1243581761780682752"]}, "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 36, "probability": 0.8931, "type": "Person", "normalized_text": "R. Rex Parris"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "EEUU"}, {"start": 6, "end": 15, "tag": "CONVID19"}, {"start": 50, "end": 60, "tag": "Lancaster"}, {"start": 62, "end": 73, "tag": "California"}, {"start": 127, "end": 139, "tag": "coronavirus"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/GHYXZn3dic", "expanded_url": "https://twitter.com/rolandoteleSUR/status/1243582120167190528/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/GHYXZn3dic"}]}, "source": "Twitter for iPhone", "id": "1243582120167190528", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 579, "reply_count": 23, "like_count": 386, "quote_count": 28}, "text": "#EEUU #CONVID19:  Seg\u00fan R. Rex Parris, alcalde de #Lancaster, #California, adolescente de 17 a\u00f1os de su comunidad que muri\u00f3 de #coronavirus,  se le neg\u00f3 el tratamiento m\u00e9dico porque no ten\u00eda seguro m\u00e9dico: \n\n- \"No ten\u00eda seguro, por lo que no lo trataron\" \ud83d\udc47 https://t.co/GHYXZn3dic", "conversation_id": "1243582120167190528", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-03-26T20:10:40.000Z", "author_id": "237009130", "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 103, "probability": 0.9325, "type": "Organization", "normalized_text": "ANC"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 53, "tag": "EEUU"}], "mentions": [{"start": 75, "end": 89, "username": "NicolasMaduro"}, {"start": 105, "end": 115, "username": "dcabellor"}]}, "source": "Twitter for Android", "id": "1243269157568892930", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1138104384351399937", "name": "Diosdado Cabello R"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1138104384351399937", "name": "Diosdado Cabello R"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 1, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "text": "Nos ofende el atrevimiento del inhumano Imperio #EEUU contra el Presidente @NicolasMaduro y Pdnte de ANC @dcabellor, la medida solo indica desespero contra la indestructible Revoluci\u00f3n Bolivariana, que se luce al hacer frente al COVID-19 garantizando la gratuidad del tratamiento", "conversation_id": "1243269157568892930", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-03-25T20:47:35.000Z", "author_id": "96628796", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.8874, "type": "Organization", "normalized_text": "FDA"}, {"start": 57, "end": 67, "probability": 0.3365, "type": "Place", "normalized_text": "Cloroquinas"}], "hashtags": [{"start": 83, "end": 92, "tag": "Covid_19"}, {"start": 155, "end": 171, "tag": "QuedateEnTuCasa"}]}, "source": "Twitter for Android", "id": "1242916060644458496", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "geo": {"place_id": "015d19216c749864"}, "text": "FDA alerta a todas las personas sobre el uso indebido de Cloroquinas para prevenir #Covid_19 Todav\u00eda no hay suficientes estudios que avalen su efectividad #QuedateEnTuCasa", "conversation_id": "1242916060644458496", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-03-24T01:42:37.000Z", "author_id": "866868338", "in_reply_to_user_id": "16397370", "source": "Twitter for iPhone", "id": "1242265530729463808", "context_annotations": [{"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752842752", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10026378521", "name": "Google "}}], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1242252252053725186"}], "text": "@Dr_LawC Esa conversaci\u00f3n la tuve por twiter hoy mas temprano, con alguien que public\u00f3 el estudio. Porque el venezolano inventa mucho y se automedica gracias a su diploma de Dr google", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Dr_LawC"}]}, "conversation_id": "1242252252053725186", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-03-23T18:34:31.000Z", "author_id": "1507529629", "in_reply_to_user_id": "1507529629", "source": "Twitter for Android", "id": "1242157798034747397", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/shqlAjGhlD", "expanded_url": "https://odluismarcano.com/antibioticos-resistencia-bacterias/", "display_url": "odluismarcano.com/antibioticos-r\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "katianagb"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1242157280092721154"}], "text": "@katianagb Por mi parte.\n\nSiempre he recomendado y sigo recomendando tomar medicamentos \u00fanicamente bajo prescripci\u00f3n\n\n\u00bfPor qu\u00e9 es un peligro tomar antibi\u00f3ticos sin prescripci\u00f3n? \n\nRespondo a esa pregunta para todos aqu\u00ed ====&gt;\n\nhttps://t.co/shqlAjGhlD", "conversation_id": "1242152757831913475", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-03-23T16:36:23.000Z", "author_id": "36414477", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.604, "type": "Place", "normalized_text": "U.S."}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/OGgTTWqVNw", "expanded_url": "http://ow.ly/XVRJ50yRdSG", "display_url": "ow.ly/XVRJ50yRdSG"}, {"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/5umU8q2A8e", "expanded_url": "https://twitter.com/TravelGov/status/1240723051374878722", "display_url": "twitter.com/TravelGov/stat\u2026"}]}, "source": "Twitter Web App", "id": "1242128069277749257", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "88", "name": "Political Body", "description": "A section of a government, like The Supreme Court"}, "entity": {"id": "854844910888902656", "name": "US Department of State", "description": "US Department of State"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 3, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1240723051374878722"}], "text": "IMPORTANT:  TRAVEL ADVISORY FOR U.S. CITIZENS -&gt; https://t.co/OGgTTWqVNw https://t.co/5umU8q2A8e", "conversation_id": "1242128069277749257", "lang": "en", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-03-23T13:40:57.000Z", "author_id": "1385177359", "in_reply_to_user_id": "85870376", "source": "Twitter for Android", "id": "1242083919513690123", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1242081761993072641"}], "text": "@JJPINEL @Vladi_VillegasP No s\u00e9. Lo que s\u00e9 es que al que cause alarma, zozobra y nerviosismo debe ser encanado! Venga de donde venga, ll\u00e1mese como se llame y tenga la profesi\u00f3n que tenga! En estado de conmoci\u00f3n cualquier chispa enciende la pradera!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "JJPINEL"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "Vladi_VillegasP"}]}, "conversation_id": "1241780415163174912", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-03-20T13:49:49.000Z", "author_id": "14293310", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.9684, "type": "Place", "normalized_text": "U.S."}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/TH3G9zo5H7", "expanded_url": "https://ti.me/2vDciZ9", "display_url": "ti.me/2vDciZ9"}]}, "source": "Sprinklr", "id": "1240998984321249288", "context_annotations": [{"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "1065660607825817600", "name": "TIME Magazine", "description": "TIME Magazine"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 233, "reply_count": 54, "like_count": 218, "quote_count": 75}, "text": "Getting hospitalized in the U.S. for the coronavirus may cost you thousands. Here\u2019s everything you need to know https://t.co/TH3G9zo5H7", "conversation_id": "1240998984321249288", "lang": "en", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-03-20T17:57:54.000Z", "author_id": "197593526", "attachments": {"media_keys": ["3_1241061387297751046", "3_1241061387356590083", "3_1241061387369172995"]}, "in_reply_to_user_id": "197593526", "source": "Twitter for iPhone", "id": "1241061417677193219", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "01be351754bcbe13"}, "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/pndzv65NzV", "expanded_url": "https://twitter.com/RomDavid7/status/1241061417677193219/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pndzv65NzV"}, {"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/pndzv65NzV", "expanded_url": "https://twitter.com/RomDavid7/status/1241061417677193219/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pndzv65NzV"}, {"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/pndzv65NzV", "expanded_url": "https://twitter.com/RomDavid7/status/1241061417677193219/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pndzv65NzV"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1241061378267533317"}], "text": "https://t.co/pndzv65NzV", "conversation_id": "1241061378267533317", "lang": "und", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-03-18T20:37:14.000Z", "author_id": "464209491", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9271, "type": "Person", "normalized_text": "Genaro"}, {"start": 144, "end": 146, "probability": 0.7038, "type": "Organization", "normalized_text": "ECA"}], "urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/Wlkqx2MIPu", "expanded_url": "https://twitter.com/JAMA_current/status/1240371199521230850", "display_url": "twitter.com/JAMA_current/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 29, "username": "eldingocriollo"}, {"start": 39, "end": 48, "username": "BerVal73"}]}, "source": "Twitter for Android", "id": "1240376739051835392", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1240371199521230850"}], "text": "1) Mren dingo @eldingocriollo y Genaro @BerVal73 interesante art\u00edculo en JAMA que plantea la hip\u00f3tesis de que el COVID-19 usa el receptor de la ECA, para infectar las c\u00e9lulas. Lo que explicar\u00eda muchas preguntas, sobre la presentaci\u00f3n cl\u00ednica de los casos.  \ud83d\ude37\ud83e\udd14\ud83d\udc47\ud83d\ude03\ud83d\udc4b https://t.co/Wlkqx2MIPu", "conversation_id": "1240376739051835392", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-03-18T14:30:25.000Z", "author_id": "141208489", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.5392, "type": "Place", "normalized_text": "JAP\u00d3N"}]}, "source": "Twitter for Android", "id": "1240284427730800640", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "geo": {"place_id": "01a73d6169f504ac"}, "text": "TRATAMIENTO EN EL JAP\u00d3N CON F\u00c1RMACO PROBADO PARA EL COVID-19-CORONAVIRUS\nSE TRATA DE UNA DROGA USADA PARA LA INFLUENZA-GRIPE-\nSE LLAMA\n \"AVIGAN\"\nAPROBADA EN PROTOCOLO DE WULHAN\nY SENZHEN  \nEFECTIVIDAD PULMONAR \nEN 91% DE CASOS TRATADOS \nES UNA NOTICIA ALENTADORA\nGRACIAS A DIOS.", "conversation_id": "1240284427730800640", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2020-03-13T14:55:25.000Z", "author_id": "983814956058578945", "source": "Twitter Web App", "id": "1238478778399166465", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 11, "like_count": 588, "quote_count": 17}, "entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/HdFlTBY0nw", "expanded_url": "http://www.cubadebate.cu/noticias/2020/03/13/como-esta-preparada-la-industria-farmaceutica-cubana-para-enfrentar-la-covid-19-protocolos-y-tratamiento-garantizados/#.Xmuewlm4jPE.twitter", "display_url": "cubadebate.cu/noticias/2020/\u2026"}]}, "text": "C\u00f3mo est\u00e1 preparada la industria farmac\u00e9utica cubana para enfrentar la COVID-19: Protocolos y tratamiento garantizados https://t.co/HdFlTBY0nw", "conversation_id": "1238478778399166465", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false}]}, "errors": [{"value": "1386492624715005953", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1386492624715005953].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1386492624715005953", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "entities.mentions.username", "resource_id": "OianeB", "value": "OianeB", "detail": "User has been suspended: [OianeB].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "entities.mentions.username", "resource_id": "amelia74698445", "value": "amelia74698445", "detail": "User has been suspended: [amelia74698445].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "entities.mentions.username", "resource_id": "Cristin41257008", "value": "Cristin41257008", "detail": "User has been suspended: [Cristin41257008].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "entities.mentions.username", "resource_id": "ALEXGAR999", "value": "ALEXGAR999", "detail": "User has been suspended: [ALEXGAR999].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "entities.mentions.username", "resource_id": "celest_ad", "value": "celest_ad", "detail": "User has been suspended: [celest_ad].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "entities.mentions.username", "resource_id": "20Mivzla", "value": "20Mivzla", "detail": "User has been suspended: [20Mivzla].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "entities.mentions.username", "resource_id": "Vilma_Meche", "value": "Vilma_Meche", "detail": "User has been suspended: [Vilma_Meche].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "entities.mentions.username", "resource_id": "Edinsonvh", "value": "Edinsonvh", "detail": "User has been suspended: [Edinsonvh].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "entities.mentions.username", "resource_id": "Zuli29398595", "value": "Zuli29398595", "detail": "User has been suspended: [Zuli29398595].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "entities.mentions.username", "resource_id": "babypas73", "value": "babypas73", "detail": "User has been suspended: [babypas73].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "743077538780581888", "value": "743077538780581888", "detail": "User has been suspended: [743077538780581888].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1378101984591548417", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1378101984591548417", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1378101984591548417].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "entities.mentions.username", "resource_id": "Czgnb22M", "value": "Czgnb22M", "detail": "User has been suspended: [Czgnb22M].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "entities.mentions.username", "resource_id": "OlgaMonje3", "value": "OlgaMonje3", "detail": "User has been suspended: [OlgaMonje3].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1319393140860649473", "value": "1319393140860649473", "detail": "User has been suspended: [1319393140860649473].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1350926474195427328", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1350926474195427328", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1350926474195427328].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "entities.mentions.username", "resource_id": "MMCVEN_APU", "value": "MMCVEN_APU", "detail": "User has been suspended: [MMCVEN_APU].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1295114484932063238", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1295114484932063238].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1295114484932063238", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "entities.mentions.username", "resource_id": "COVID_19", "value": "COVID_19", "detail": "User has been suspended: [COVID_19].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "entities.mentions.username", "resource_id": "PSUVMRD", "value": "PSUVMRD", "detail": "User has been suspended: [PSUVMRD].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "entities.mentions.username", "resource_id": "Patrick43076501", "value": "Patrick43076501", "detail": "User has been suspended: [Patrick43076501].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1261912102261927936", "value": "1261912102261927936", "detail": "User has been suspended: [1261912102261927936].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1284894591393705984", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1284894591393705984", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1284894591393705984].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "entities.mentions.username", "resource_id": "Jehyson_Guzman", "value": "Jehyson_Guzman", "detail": "User has been suspended: [Jehyson_Guzman].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "857296971035488256", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [857296971035488256].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "857296971035488256", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1278754571381354500", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1278754571381354500].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1278754571381354500", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1265227035686944773", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1265227035686944773].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1265227035686944773", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "entities.mentions.username", "resource_id": "MarcoTorresPSUV", "value": "MarcoTorresPSUV", "detail": "User has been suspended: [MarcoTorresPSUV].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1697306731", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1697306731].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1697306731", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1248088013168447490", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1248088013168447490].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1248088013168447490", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "entities.mentions.username", "resource_id": "magallyvina", "value": "magallyvina", "detail": "User has been suspended: [magallyvina].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1238066676261847040", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1238066676261847040].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1238066676261847040", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1387756731917275139", "oldest_id": "1238293190886723585", "result_count": 323}, "__twarc": {"url": "https://api.twitter.com/2/tweets/search/all?expansions=author_id%2Cin_reply_to_user_id%2Creferenced_tweets.id%2Creferenced_tweets.id.author_id%2Centities.mentions.username%2Cattachments.poll_ids%2Cattachments.media_keys%2Cgeo.place_id&user.fields=created_at%2Cdescription%2Centities%2Cid%2Clocation%2Cname%2Cpinned_tweet_id%2Cprofile_image_url%2Cprotected%2Cpublic_metrics%2Curl%2Cusername%2Cverified%2Cwithheld&tweet.fields=attachments%2Cauthor_id%2Ccontext_annotations%2Cconversation_id%2Ccreated_at%2Centities%2Cgeo%2Cid%2Cin_reply_to_user_id%2Clang%2Cpublic_metrics%2Ctext%2Cpossibly_sensitive%2Creferenced_tweets%2Creply_settings%2Csource%2Cwithheld&media.fields=duration_ms%2Cheight%2Cmedia_key%2Cpreview_image_url%2Ctype%2Curl%2Cwidth%2Cpublic_metrics&poll.fields=duration_minutes%2Cend_datetime%2Cid%2Coptions%2Cvoting_status&place.fields=contained_within%2Ccountry%2Ccountry_code%2Cfull_name%2Cgeo%2Cid%2Cname%2Cplace_type&max_results=500&query=tratamiento+covid-19+place_country%3AVE+-is%3Aretweet&start_time=2020-03-13T00%3A00%3A00%2B00%3A00&end_time=2021-04-30T00%3A00%3A00%2B00%3A00", "version": "2.0.12", "retrieved_at": "2021-05-07T22:12:10+00:00"}}
