{"data": [{"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1387365705927036932", "created_at": "2021-04-28T11:18:54.000Z", "text": "Sumado al dolor por la muerte de Arist\u00f3bulo Ist\u00fariz, necesito para mi mam\u00e1 y mi hermana, hospitalizadas en Altagracia de Orituco con covid-19, 12 inyecciones de Remdesivir URGENTE! Otra hermana tambi\u00e9n se contagi\u00f3 es atendida como empleada del BCV en el centro m\u00e9dico de Caracas.", "geo": {"place_id": "005565431762c415"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "115431169", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1387365705927036932", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 50, "probability": 0.9621, "type": "Person", "normalized_text": "Arist\u00f3bulo Ist\u00fariz"}, {"start": 107, "end": 127, "probability": 0.9346, "type": "Place", "normalized_text": "Altagracia de Orituco"}, {"start": 244, "end": 246, "probability": 0.9829, "type": "Organization", "normalized_text": "BCV"}, {"start": 271, "end": 277, "probability": 0.9623, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone", "conversation_id": "1387042310311923718", "created_at": "2021-04-27T13:53:51.000Z", "text": "Muy triste por la muerte del profesor Andr\u00e9s Stambouli por culpa del COVID 19. \nTuve el honor de ser su alumno, poder leerlo y recibir sus clases es un privilegio que siempre llevar\u00e9 conmigo. \nQue en paz descanse.", "geo": {"place_id": "015cbec154ca1c9c"}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 31, "quote_count": 1}, "author_id": "216381984", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733774350155796480", "name": "Benjamin Stambouli"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733774350155796480", "name": "Benjamin Stambouli"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1387042310311923718", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 53, "probability": 0.9833, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9s Stambouli"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1386004840162242569"}], "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "eloscarale"}]}, "in_reply_to_user_id": "62668405", "conversation_id": "1386004840162242569", "created_at": "2021-04-24T17:18:23.000Z", "text": "@eloscarale *disminuye las probabilidades de contagio, complicaci\u00f3n grave y muerte* \n\nY aunque no evita que al menos 1 en cada 100.000 igual muera por complicaciones por Covid-19, si aumenta las probabilidades que los vacunados no se contagien, no necesiten ser hospitalizados y/o mueran", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "84487089", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1386006617724960768"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 126, "end": 135, "tag": "Covid_19"}], "urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/dcSBiNhFPe", "expanded_url": "https://twitter.com/zhorro4/status/1385699881583579138", "display_url": "twitter.com/zhorro4/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 54, "probability": 0.5492, "type": "Other", "normalized_text": "Danzando alrededor de la muerte"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1385699881583579138"}], "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1385962537372553217", "created_at": "2021-04-24T14:23:13.000Z", "text": "\u00c9ste cap\u00edtulo se llama \"Danzando alrededor de la muerte\".\nTodos los venezolanos tenemos derecho a recibir la vacuna contra el #Covid_19, pero algunos tienen m\u00e1s derechos que otros ( y se jactan de ello) https://t.co/dcSBiNhFPe", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "139699284", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}], "id": "1385962537372553217"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 173, "end": 185, "tag": "Venezolanos"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 38, "probability": 0.252, "type": "Organization", "normalized_text": "Alcalde Bastidas"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4412, "type": "Place", "normalized_text": "Covid"}]}, "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1384299748610351117", "created_at": "2021-04-20T00:15:53.000Z", "text": "Lamento la muerte del Alcalde  Bastidas, como la de cada venezolano que sufre los embates del Covid-19.\n\nEstamos llamados a hacer todos los esfuerzos por proteger todos los #Venezolanos \n\nEsta situaci\u00f3n nos afecta a todos por igual.\n\nMi solidaridad a familiares y amigos.", "geo": {"place_id": "0198c6f108778b40"}, "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 29, "quote_count": 1}, "author_id": "83712440", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1384299748610351117"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 267, "end": 277, "tag": "SomosCuba"}, {"start": 278, "end": 292, "tag": "CubaPorLaVida"}, {"start": 293, "end": 302, "tag": "CubaViva"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MadePortuguesa"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "Janorys4"}, {"start": 26, "end": 42, "username": "cubacooperavepo"}], "urls": [{"start": 303, "end": 326, "url": "https://t.co/l22Ag37Bje", "expanded_url": "https://twitter.com/AdelaidaSurez3/status/1383927420256804867/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/l22Ag37Bje"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 98, "probability": 0.7984, "type": "Place", "normalized_text": "Estado Portuguesa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1383448845330223110"}], "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "in_reply_to_user_id": "1152010157381083141", "conversation_id": "1383448845330223110", "created_at": "2021-04-18T23:36:23.000Z", "text": "@MadePortuguesa @Janorys4 @cubacooperavepo H\u00e9roes an\u00f3nimos de batas blancas en el Estado Portuguesa ejemplarizando salud en el hermano pa\u00eds abordajes en todos los municipios eliminando la covid 19 Porque Somos de Patria o Muerte Venceremos y Venceremos esta pandemia #SomosCuba #CubaPorLaVida #CubaViva https://t.co/l22Ag37Bje", "geo": {"place_id": "0050158729aa2535"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1306267070968012807", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1383927420256804867", "attachments": {"media_keys": ["3_1383927417509597195"]}}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1383576613460201477", "created_at": "2021-04-18T00:22:24.000Z", "text": "Dios m\u00edo, ser\u00e1 as\u00ed que hay que hablarle a la gente, el COVID 19 no es un juego:\n\nNo es Ignorancia es FALTA DE CONCIENCIA CIVICA... el que no quiera parar bolas, compre un saco de cal una bolsa pl\u00e1stica de 250 Lts y salga a retar a la muerte..... Nooooo Joooodaaaa..!!!", "geo": {"place_id": "01be351754bcbe13"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138914623", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1383576613460201477", "entities": {"annotations": [{"start": 253, "end": 262, "probability": 0.5749, "type": "Person", "normalized_text": "Joooodaaaa"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1383238848897961990", "created_at": "2021-04-17T02:00:15.000Z", "text": "Dios m\u00edo, ser\u00e1 as\u00ed que hay que hablarle a la gente, el COVID 19 no es un juego:\n\nNo es Ignorancia es FALTA DE CONCIENCIA CIVICA... el que no quiera parar bolas, compre un saco de cal una bolsa pl\u00e1stica de 250 Lts y salga a retar a la muerte..... Nooooo Joooodaaaa..!!!", "geo": {"place_id": "01be351754bcbe13"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138914623", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1383238848897961990", "entities": {"annotations": [{"start": 253, "end": 262, "probability": 0.5749, "type": "Person", "normalized_text": "Joooodaaaa"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1380934057060622339", "created_at": "2021-04-10T17:21:50.000Z", "text": "SABEN QUIEN SE LLENA DE REGOCIJO POR LA MUERTE DE VENEZOLANOS POR EL COVID-19, JULIO BORGES Y DE PASO SE LAMENTA POR SOLO HABER ASESINADO UN NI\u00d1O POR ESO HUY\u00d3 A COLOMBIA AHORA REINA EN LA COCA", "geo": {"place_id": "01be351754bcbe13"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1366135138174836738", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1380934057060622339", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 60, "probability": 0.4984, "type": "Person", "normalized_text": "VENEZOLANOS"}, {"start": 79, "end": 90, "probability": 0.7169, "type": "Person", "normalized_text": "JULIO BORGES"}, {"start": 161, "end": 168, "probability": 0.9681, "type": "Place", "normalized_text": "COLOMBIA"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 156, "end": 162, "tag": "COVID"}, {"start": 242, "end": 262, "tag": "Gu\u00e1ricoExijeVacunas"}], "urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/R5ct1WwQyb", "expanded_url": "https://twitter.com/Mezacam/status/1379930226986221570/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/R5ct1WwQyb"}]}, "possibly_sensitive": true, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1379930226986221570", "created_at": "2021-04-07T22:52:58.000Z", "text": "La cuarentena sin planes de vacunaci\u00f3n solo sirve al r\u00e9gimen como control social para quedarse en el poder, nos quieren en casa con hambre o muertos por el #COVID-19, necesitamos las vacunas para salvar al pueblo del sufrimiento y la muerte. #Gu\u00e1ricoExijeVacunas https://t.co/R5ct1WwQyb", "geo": {"place_id": "00c357790d337a52"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "69387035", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1379930226986221570", "attachments": {"media_keys": ["3_1379930224419344387"]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 116, "end": 122, "tag": "COVID"}, {"start": 126, "end": 146, "tag": "Gu\u00e1ricoExigeVacunas"}], "urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/Cwes9Gzs5T", "expanded_url": "https://twitter.com/Mezacam/status/1379926808905277446/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Cwes9Gzs5T"}]}, "possibly_sensitive": true, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1379926808905277446", "created_at": "2021-04-07T22:39:23.000Z", "text": "Guarique\u00f1os exigimos la entrada de las vacunas y el plan de vacunaci\u00f3n para todos que nos salvar\u00eda de la muerte por #COVID-19\n#Gu\u00e1ricoExigeVacunas https://t.co/Cwes9Gzs5T", "geo": {"place_id": "00c357790d337a52"}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "69387035", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1379926808905277446", "attachments": {"media_keys": ["3_1379926800734822405"]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 116, "end": 122, "tag": "COVID"}, {"start": 126, "end": 146, "tag": "Gu\u00e1ricoExigeVacunas"}], "urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/3s8MRz95Fp", "expanded_url": "https://twitter.com/loydanohemi/status/1379920558574477314/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3s8MRz95Fp"}]}, "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1379920558574477314", "created_at": "2021-04-07T22:14:33.000Z", "text": "Guarique\u00f1os exigimos la entrada de las vacunas y el plan de vacunaci\u00f3n para todos que nos salvar\u00eda de la muerte por #COVID-19\n#Gu\u00e1ricoExigeVacunas https://t.co/3s8MRz95Fp", "geo": {"place_id": "00cfdfc429c27ec3"}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "387835408", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1379920558574477314", "attachments": {"media_keys": ["3_1379920554497613825"]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 116, "end": 122, "tag": "COVID"}, {"start": 126, "end": 146, "tag": "Gu\u00e1ricoExigeVacunas"}], "urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/vw6lTgewKJ", "expanded_url": "https://twitter.com/VPA_ROSCIO/status/1379920496117096448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vw6lTgewKJ"}]}, "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1379920496117096448", "created_at": "2021-04-07T22:14:18.000Z", "text": "Guarique\u00f1os exigimos la entrada de las vacunas y el plan de vacunaci\u00f3n para todos que nos salvar\u00eda de la muerte por #COVID-19\n#Gu\u00e1ricoExigeVacunas https://t.co/vw6lTgewKJ", "geo": {"place_id": "00cfdfc429c27ec3"}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1094707373833416706", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1379920496117096448", "attachments": {"media_keys": ["3_1379920492698669056"]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 156, "end": 162, "tag": "COVID"}, {"start": 242, "end": 262, "tag": "Gu\u00e1ricoExijeVacunas"}], "urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/MSkxnAQcE1", "expanded_url": "https://twitter.com/VPA_ROSCIO/status/1379920361949691904/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MSkxnAQcE1"}]}, "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1379920361949691904", "created_at": "2021-04-07T22:13:46.000Z", "text": "La cuarentena sin planes de vacunaci\u00f3n solo sirve al r\u00e9gimen como control social para quedarse en el poder, nos quieren en casa con hambre o muertos por el #COVID-19, necesitamos las vacunas para salvar al pueblo del sufrimiento y la muerte. #Gu\u00e1ricoExijeVacunas https://t.co/MSkxnAQcE1", "geo": {"place_id": "00cfdfc429c27ec3"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1094707373833416706", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1379920361949691904", "attachments": {"media_keys": ["3_1379920359852535808"]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 156, "end": 162, "tag": "COVID"}, {"start": 242, "end": 262, "tag": "Gu\u00e1ricoExijeVacunas"}], "urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/CGl7ffZ0GD", "expanded_url": "https://twitter.com/loydanohemi/status/1379920239576686594/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CGl7ffZ0GD"}]}, "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1379920239576686594", "created_at": "2021-04-07T22:13:17.000Z", "text": "La cuarentena sin planes de vacunaci\u00f3n solo sirve al r\u00e9gimen como control social para quedarse en el poder, nos quieren en casa con hambre o muertos por el #COVID-19, necesitamos las vacunas para salvar al pueblo del sufrimiento y la muerte. #Gu\u00e1ricoExijeVacunas https://t.co/CGl7ffZ0GD", "geo": {"place_id": "00cfdfc429c27ec3"}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "387835408", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1379920239576686594", "attachments": {"media_keys": ["3_1379920231217442816"]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 156, "end": 162, "tag": "COVID"}, {"start": 242, "end": 262, "tag": "Gu\u00e1ricoExijeVacunas"}], "urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/xS9iLMG1KK", "expanded_url": "https://twitter.com/VPACalabozo/status/1379919742098628609/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xS9iLMG1KK"}]}, "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1379919742098628609", "created_at": "2021-04-07T22:11:18.000Z", "text": "La cuarentena sin planes de vacunaci\u00f3n solo sirve al r\u00e9gimen como control social para quedarse en el poder, nos quieren en casa con hambre o muertos por el #COVID-19, necesitamos las vacunas para salvar al pueblo del sufrimiento y la muerte. #Gu\u00e1ricoExijeVacunas https://t.co/xS9iLMG1KK", "geo": {"place_id": "07d9e11c66888000"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1177771409919107072", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1379919742098628609", "attachments": {"media_keys": ["3_1379919712247816200"]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 116, "end": 122, "tag": "COVID"}, {"start": 126, "end": 146, "tag": "Gu\u00e1ricoExigeVacunas"}], "urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/BmTrYh8IyE", "expanded_url": "https://twitter.com/Mezacam/status/1379918926906294277/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BmTrYh8IyE"}]}, "possibly_sensitive": true, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1379918926906294277", "created_at": "2021-04-07T22:08:04.000Z", "text": "Guarique\u00f1os exigimos la entrada de las vacunas y el plan de vacunaci\u00f3n para todos que nos salvar\u00eda de la muerte por #COVID-19\n#Gu\u00e1ricoExigeVacunas https://t.co/BmTrYh8IyE", "geo": {"place_id": "00c357790d337a52"}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "69387035", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1379918926906294277", "attachments": {"media_keys": ["3_1379918924259659788"]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 156, "end": 162, "tag": "COVID"}, {"start": 242, "end": 262, "tag": "Gu\u00e1ricoExijeVacunas"}], "urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/SODHPi9o2M", "expanded_url": "https://twitter.com/Mezacam/status/1379918701554757634/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SODHPi9o2M"}]}, "possibly_sensitive": true, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1379918701554757634", "created_at": "2021-04-07T22:07:10.000Z", "text": "La cuarentena sin planes de vacunaci\u00f3n solo sirve al r\u00e9gimen como control social para quedarse en el poder, nos quieren en casa con hambre o muertos por el #COVID-19, necesitamos las vacunas para salvar al pueblo del sufrimiento y la muerte. #Gu\u00e1ricoExijeVacunas https://t.co/SODHPi9o2M", "geo": {"place_id": "00c357790d337a52"}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "69387035", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1379918701554757634", "attachments": {"media_keys": ["3_1379918698610368517"]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 156, "end": 162, "tag": "COVID"}, {"start": 242, "end": 262, "tag": "Gu\u00e1ricoExijeVacunas"}], "urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/OrHGWmnBuz", "expanded_url": "https://twitter.com/Vpzaraza1/status/1379889204537266179/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OrHGWmnBuz"}]}, "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1379889204537266179", "created_at": "2021-04-07T20:09:58.000Z", "text": "La cuarentena sin planes de vacunaci\u00f3n solo sirve al r\u00e9gimen como control social para quedarse en el poder, nos quieren en casa con hambre o muertos por el #COVID-19, necesitamos las vacunas para salvar al pueblo del sufrimiento y la muerte. #Gu\u00e1ricoExijeVacunas https://t.co/OrHGWmnBuz", "geo": {"place_id": "0152c0f36270f8b1"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "702022042531581952", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1379889204537266179", "attachments": {"media_keys": ["3_1379889202070966276"]}}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/NXNhWci98n", "expanded_url": "https://twitter.com/maruscabondini/status/1379851447551066114/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NXNhWci98n"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.3852, "type": "Person", "normalized_text": "Covid"}, {"start": 116, "end": 124, "probability": 0.5347, "type": "Other", "normalized_text": "Alzheimer"}]}, "conversation_id": "1379851447551066114", "created_at": "2021-04-07T17:39:56.000Z", "text": "Ahora me entero de la muerte por Covid-19 de est\u00e1 linda mujer que se dedic\u00f3 con fervor a ayudar a los pacientes con Alzheimer..\n Lo siento mucho. \u2639\ufe0f Mis condolencias a su familia y a la fundaci\u00f3n. \ud83d\ude37 https://t.co/NXNhWci98n", "geo": {"place_id": "01a74227630d48a8"}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "263692145", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1379851447551066114", "attachments": {"media_keys": ["3_1379851437686013963"]}}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "NicolasMaduro"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "drodriven2"}, {"start": 27, "end": 37, "username": "dcabellor"}, {"start": 38, "end": 54, "username": "JRodriguezPSUV_"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/bCdzSaEeGx", "expanded_url": "https://twitter.com/ojovigilante193/status/1379765981581619204/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bCdzSaEeGx"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/bCdzSaEeGx", "expanded_url": "https://twitter.com/ojovigilante193/status/1379765981581619204/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bCdzSaEeGx"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/bCdzSaEeGx", "expanded_url": "https://twitter.com/ojovigilante193/status/1379765981581619204/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bCdzSaEeGx"}]}, "in_reply_to_user_id": "1252764865", "conversation_id": "1379765981581619204", "created_at": "2021-04-07T12:00:19.000Z", "text": "@NicolasMaduro @drodriven2 @dcabellor @JRodriguezPSUV_  \u00bfSOMOS MAS BUENOS? \u00bfMAS HUMANOS? \u00bfPOR NO APLICAR SANCIONES, A PERSONAS qLLEVAN LA MUERTE A SU PASO, POR NO RESPETAR LasMEDIDAS CONTRA EL COVID-19? COMPAREN LAS SIFRAS dLosD\u00cdAS dCUARENTENA CON LAS dNO. \u00bfQUIEN ES EL CRIMINAL? https://t.co/bCdzSaEeGx", "geo": {"place_id": "0137799d4f960b21"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "235712120", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1138104384351399937", "name": "Diosdado Cabello R"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1138104384351399937", "name": "Diosdado Cabello R"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}], "id": "1379765981581619204", "attachments": {"media_keys": ["3_1379765925117841412", "3_1379765941093945346", "3_1379765971532050434"]}}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1379591920322756609", "created_at": "2021-04-07T00:28:40.000Z", "text": "Que las estad\u00edsticas oficiales acerca del covid-19 son falsas lo demuestra el hecho de que a cada rato nos enteramos de la muerte de alg\u00fan famoso, o que alguien (que conoces o no) lamenta por redes haber perdido un ser querido.", "geo": {"place_id": "011b0c535eef38ac"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "67426947", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1379591920322756609"}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/R0SZhGyn4q", "expanded_url": "https://twitter.com/juanjo64/status/1379585820840054787/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/R0SZhGyn4q"}], "annotations": [{"start": 181, "end": 189, "probability": 0.8092, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 198, "end": 216, "probability": 0.9009, "type": "Person", "normalized_text": "Arturo Guido Zavala"}]}, "conversation_id": "1379585820840054787", "created_at": "2021-04-07T00:04:25.000Z", "text": "Para quienes siguen pensado que la covid-19 es mentira, con mucho dolor me llega la noticia de la muerte del Respetable Gran Maestro de la Gran Logia de la Rep\u00fablica Bolivariana de Venezuela Uribes Arturo Guido Zavala, ser humano ejemplar, ciudadano honorable y querido por todos https://t.co/R0SZhGyn4q", "geo": {"place_id": "005565431762c415"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "115431169", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1379585820840054787", "attachments": {"media_keys": ["3_1379585815563677703"]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 248, "end": 265, "tag": "VzlaExigeVacunas"}], "mentions": [{"start": 267, "end": 276, "username": "confevme"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/JisXgd34F8", "expanded_url": "https://twitter.com/LuisPalaciosHe/status/1379571641194328065/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JisXgd34F8"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.4801, "type": "Organization", "normalized_text": "COVID"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.941, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}]}, "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone", "conversation_id": "1379571641194328065", "created_at": "2021-04-06T23:08:05.000Z", "text": "Los hospitales venezolanos est\u00e1n colapsados por casos de COVID-19 y Maduro sigue politizando la salud de la poblaci\u00f3n, vacunando solo a los que son sus aliados, dejando a la poblaci\u00f3n vulnerable y al personal de salud condenados a muerte, por ello #VzlaExigeVacunas\n\n@confevme https://t.co/JisXgd34F8", "geo": {"place_id": "01c93e351e3122fb"}, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "342954700", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1379571641194328065", "attachments": {"media_keys": ["3_1379571635095736321"]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1379382508270329858"}], "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "polemicas1"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "MFkandanga"}, {"start": 197, "end": 205, "username": "jguaido"}]}, "in_reply_to_user_id": "127939234", "conversation_id": "1379382508270329858", "created_at": "2021-04-06T15:47:07.000Z", "text": "@polemicas1 @MFkandanga Si la Covid-19 no lo mat\u00f3 ( dudo que haya estado infectado), Que ruegue que sus socios Colombiano no sigan con la temeridad de invadir, porque ah\u00ed si que no te  Salva nadie @jguaido, considerate muerto .!!", "geo": {"place_id": "0198c6f108778b40"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1176211439318708226", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1085232510924029952", "name": "Juan Guaido", "description": "Juan Guaido"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1085232510924029952", "name": "Juan Guaido", "description": "Juan Guaido"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1379460669733502985"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1379277051815993344"}], "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "carlosvecchio"}]}, "in_reply_to_user_id": "65728343", "conversation_id": "1379277051815993344", "created_at": "2021-04-06T14:29:52.000Z", "text": "@carlosvecchio Muy cierto. Estamos sometidos a una muerte lenta, porque si no es de Covid-19, nos matar\u00e1 el hambre. Ustedes ver\u00e1n morir a una Venezolana en la distancia.", "geo": {"place_id": "011b0c535eef38ac"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "258634646", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1379441227444150276"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 228, "end": 251, "tag": "VacunasParaVenezuelaYA"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.8742, "type": "Place", "normalized_text": "Valencia"}, {"start": 149, "end": 162, "probability": 0.9874, "type": "Person", "normalized_text": "Argenis Ecarri"}, {"start": 183, "end": 187, "probability": 0.3602, "type": "Person", "normalized_text": "Covid"}, {"start": 200, "end": 210, "probability": 0.974, "type": "Person", "normalized_text": "Goto Ecarri"}]}, "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone", "conversation_id": "1379395805665198081", "created_at": "2021-04-06T11:29:22.000Z", "text": "Se nos va un guerrero,un gran ciudadano,un luchador de coraje soluciones su amada Valencia. Dos meses despu\u00e9s de la muerte de su padre el ex alcalde Argenis Ecarri, muere tambi\u00e9n por Covid 19 su hijo Goto Ecarri,que gran dolor! #VacunasParaVenezuelaYA", "geo": {"place_id": "015d19216c749864"}, "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 1, "like_count": 43, "quote_count": 1}, "author_id": "889212697484677120", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1379395805665198081"}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1379369434750590977", "created_at": "2021-04-06T09:44:35.000Z", "text": "Dios mio, sera asi que hay que hablarle a la gnete, el COVID 19 no es un juego:\n\nNo es Ignorancia es FALTA DE CONCIENCIA CIVICA... el que no quiera parar bolas, compre un saco de cal una bolsa pl\u00e1stica de 250 Lts y salga a retar a la muerte..... Nooooo Joooodaaaa..!!!", "geo": {"place_id": "01be351754bcbe13"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "138914623", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1379369434750590977", "entities": {"annotations": [{"start": 253, "end": 262, "probability": 0.5725, "type": "Person", "normalized_text": "Joooodaaaa"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "entities": {"mentions": [{"start": 153, "end": 166, "username": "maduradascom"}], "urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/aguS64qElu", "expanded_url": "https://maduradas.com/lamentable-una-gran-perdida-redes-lamentan-la-muerte-covid-19-freddy-ceballos-presidente-la-federacion-farmaceutica-venezolana/", "display_url": "maduradas.com/lamentable-una\u2026"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 94, "probability": 0.9848, "type": "Person", "normalized_text": "Freddy Ceballos"}, {"start": 114, "end": 147, "probability": 0.9, "type": "Organization", "normalized_text": "Federaci\u00f3n Farmac\u00e9utica Venezolana"}]}, "conversation_id": "1379190218591502339", "created_at": "2021-04-05T21:52:26.000Z", "text": "\u00a1LAMENTABLE! \u00abEs una gran p\u00e9rdida\u00bb: en redes lamentan la muerte por covid-19 de Freddy Ceballos, presidente de la Federaci\u00f3n Farmac\u00e9utica Venezolana via @maduradascom  https://t.co/aguS64qElu", "geo": {"place_id": "01c93e351e3122fb"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "47248123", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1379190218591502339"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 50, "end": 62, "tag": "Vzla_oremos"}, {"start": 193, "end": 211, "tag": "CasadelAlfarerove"}, {"start": 212, "end": 230, "tag": "ServiciodeOracion"}, {"start": 231, "end": 242, "tag": "Vamosaorar"}, {"start": 243, "end": 249, "tag": "Unete"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/7wdMZY2E3j", "expanded_url": "https://twitter.com/casa_alfarerove/status/1379097212173582341/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7wdMZY2E3j"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 48, "probability": 0.5256, "type": "Product", "normalized_text": "Facebook live"}, {"start": 160, "end": 163, "probability": 0.9422, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}]}, "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1379097212173582341", "created_at": "2021-04-05T15:42:52.000Z", "text": "Esta tarde a partir de las 6:30 por Facebook live #Vzla_oremos por los contagiados de de Covid-19 conectate \ud83d\udcd6esto no es para muerte, sino  para que el hijo de Dios sea glorificado en cada uno\ud83d\udcd6 #CasadelAlfarerove #ServiciodeOracion #Vamosaorar #Unete https://t.co/7wdMZY2E3j", "geo": {"place_id": "0137799d4f960b21"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1357413128527609856", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752842752", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10029202045", "name": "Facebook"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1379097212173582341", "attachments": {"media_keys": ["3_1379097210223230983"]}}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone", "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/KXX1s4ueRX", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioLaCalle/status/1377665659778260999/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KXX1s4ueRX"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 56, "probability": 0.5723, "type": "Person", "normalized_text": "Johnny L\u00f3pez DE CORONAVIRUS"}, {"start": 119, "end": 130, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Johnny L\u00f3pez"}, {"start": 167, "end": 174, "probability": 0.9512, "type": "Place", "normalized_text": "Carabobo"}]}, "conversation_id": "1377665659778260999", "created_at": "2021-04-01T16:54:23.000Z", "text": "FALLECI\u00d3 EL M\u00c9DICO CARABOBE\u00d1O Johnny L\u00f3pez DE CORONAVIRUS. La madrugada de este jueves se conoci\u00f3 la\u00a0muerte del doctor\u00a0Johnny L\u00f3pez, reconocido m\u00e9dico traumat\u00f3logo de Carabobo, quien padec\u00eda de\u00a0sintomatolog\u00eda de COVID-19. https://t.co/KXX1s4ueRX", "geo": {"place_id": "012af435641420c7"}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "100333184", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1377665659778260999", "attachments": {"media_keys": ["3_1377665640035680256"]}}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1377646209138065410", "created_at": "2021-04-01T15:37:06.000Z", "text": "Dolor y luto de los guayaneses, por muerte por Covid-19 de familiares y amigos es intenso y se acrecienta el dolor, por la hiperinflacion que causa hambre y por falta de servicios p\u00fablicos sanitarios eficientes  e incertidumbre de un plan viable de vacunaci\u00f3n.", "geo": {"place_id": "00e2690e427c911f"}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "732690321973358593", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1377646209138065410", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.2959, "type": "Place", "normalized_text": "Covid"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "entities": {"urls": [{"start": 283, "end": 306, "url": "https://t.co/bW6P4q2sbi", "expanded_url": "https://twitter.com/LuigiPulciniL/status/1376918860964667392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bW6P4q2sbi"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9885, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 102, "end": 104, "probability": 0.9146, "type": "Organization", "normalized_text": "ONU"}, {"start": 128, "end": 144, "probability": 0.4763, "type": "Person", "normalized_text": "Johnson & Johnson"}, {"start": 190, "end": 195, "probability": 0.9235, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}]}, "conversation_id": "1376918860964667392", "created_at": "2021-03-30T15:26:53.000Z", "text": "Maduro sigue en su juego macabro de muerte, ahora se dice de manera extra oficial que solicitar\u00e1 a la ONU la vacuna Covid-19 de Johnson &amp; Johnson que puede no estar disponible hasta julio.\n\nMaduro compra tiempo para esperar que mueran m\u00e1s venezolanos y para mantener cuarentena. https://t.co/bW6P4q2sbi", "geo": {"place_id": "01a74227630d48a8"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "198662162", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974596740190208", "name": "CPG"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752773120", "name": "Pharma"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974597222604800", "name": "Beauty/Hygiene"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10024011911", "name": "Johnson & Johnson"}}, {"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "850395585941086209", "name": "Beauty", "description": "Beauty"}}], "id": "1376918860964667392", "attachments": {"media_keys": ["3_1376918858032812034"]}}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/eFgMjqBiOa", "expanded_url": "https://twitter.com/simerierabravo/status/1376720179703468036/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eFgMjqBiOa"}]}, "conversation_id": "1376720179703468036", "created_at": "2021-03-30T02:17:23.000Z", "text": "Quiero enviar mi mensaje de apoyo y solidaridad a quienes han tenido que lidiar con el Covid-19, a quienes han vivido momentos de gran angustia, y a quienes han tenido que resignarse a la muerte.\n\nNo ha sido nada f\u00e1cil.\nMi compromiso y fuerza va hacia ustedes.\n\n\u00a1Cuid\u00e9monos!\n\ud83d\udc9c\ud83c\uddfb\ud83c\uddea https://t.co/eFgMjqBiOa", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "746554396343996416", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1376720179703468036", "attachments": {"media_keys": ["3_1376720177853833218"]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1376677791480041473"}], "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "in_reply_to_user_id": "81227712", "conversation_id": "1376675655484641286", "created_at": "2021-03-29T23:30:52.000Z", "text": "\u2714\ufe0f El balance beneficio - riesgo de la vacuna en cuanto a la prevenci\u00f3n de hospitalizaci\u00f3n y muerte a causa de la covid-19 contin\u00faa superando el riesgo de posibles reacciones adversas.", "geo": {"place_id": "004ea55b013fa89f"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "81227712", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1376678275326574597"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1376523091619233795"}], "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "in_reply_to_user_id": "1293342328858587136", "conversation_id": "1376523091619233795", "created_at": "2021-03-29T13:14:39.000Z", "text": "Cuando los medios de comunicaci\u00f3n difunden la muerte de personas de influencia por el COVID-19, nos sensibilizamos  \u00bfPero y los otros muertos qu\u00e9? Millones de personas han sido v\u00edctimas de est\u00e9 terrible virus, personas que son padres, hijos, abuelos, hermanos.", "geo": {"place_id": "0198c6f108778b40"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1293342328858587136", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1376523198116855816"}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1376281624049025025", "created_at": "2021-03-28T21:14:43.000Z", "text": "La muerte de Dave Capella me afect\u00f3 mucho aunque no lo conociera y hace eco de que los j\u00f3venes tambi\u00e9n est\u00e1n perdiendo la batalla... Me parece sorprendente la cantidad de gente que todav\u00eda piensa que el Covid-19 no existe. Se\u00f1ores el virus es una realidad y est\u00e1 entre nosotros.", "geo": {"place_id": "01c93e351e3122fb"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2531359638", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1376281624049025025", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 24, "probability": 0.9752, "type": "Person", "normalized_text": "Dave Capella"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone", "conversation_id": "1376224881155661824", "created_at": "2021-03-28T17:29:15.000Z", "text": "La muerte de Dave Capella a causa del Covid-19 a retumbado en las redes. QEDP", "geo": {"place_id": "00c357790d337a52"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "22528403", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1376224881155661824", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 24, "probability": 0.958, "type": "Person", "normalized_text": "Dave Capella"}, {"start": 38, "end": 42, "probability": 0.4667, "type": "Organization", "normalized_text": "Covid"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1376195223651500035", "created_at": "2021-03-28T15:31:24.000Z", "text": "Covid-19 es enfermedad infectocontagiosa u potencialmente letal para contagiados, pero si afecta a personas de 3a edad, conlleva una muerte segura,  por eso nadie entiende, c\u00f3mo es q en Vzla, ni siquiera existan planes, para vacunar a los adultosc mayores.", "geo": {"place_id": "01a74227630d48a8"}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "author_id": "732690321973358593", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1376195223651500035", "entities": {"annotations": [{"start": 186, "end": 189, "probability": 0.9741, "type": "Place", "normalized_text": "Vzla"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1376178310229729285", "created_at": "2021-03-28T14:24:11.000Z", "text": "Un agudo dolor, Muerte del joven animador Capella. Sentido p\u00e9same a familiares y amigos.  COVID 19, hasta cuando\u00bf\u00bf", "geo": {"place_id": "018e4aba7010ecbe"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "809097122519846913", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1376178310229729285"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 43, "tag": "Covid_19"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/XBEdNjOCD6", "expanded_url": "https://twitter.com/KarenRodriguezR/status/1376138974868176897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/XBEdNjOCD6"}]}, "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1376138974868176897", "created_at": "2021-03-28T11:47:53.000Z", "text": "Cr\u00f3nica de una muerte anunciada.. #Covid_19 \nVideo 1 https://t.co/XBEdNjOCD6", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "112582472", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1376138974868176897", "attachments": {"media_keys": ["7_1376138307487346690"]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 119, "end": 128, "tag": "COVID_19"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9962, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1375596524537790467", "created_at": "2021-03-26T23:52:23.000Z", "text": "Tercera vez en 6 semanas que me entero de la muerte del padre y de la madre de amigos, con 5-6 d\u00edas de diferencia, por #COVID_19 en Caracas", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 4, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "author_id": "106199539", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1375596524537790467"}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/e8VTfaaBjo", "expanded_url": "https://twitter.com/LHVIVAS/status/1375471213355667459/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/e8VTfaaBjo"}]}, "conversation_id": "1375471213355667459", "created_at": "2021-03-26T15:34:26.000Z", "text": "\u27570h JES\u00daS \u2757 VIERNES inicio del CONCILIO d Nuestra Se\u00f1ora d Dolores afligida X tu Sentencia d muerte, propicia sea hora p/q\nTODO VZLNO/\ud83c\uddfb\ud83c\uddea d FE te acompa\u00f1e con dolor en tu SACRIFICIO \u271d\ufe0f SUPLICANDOTE NOS AYUDE A SAL\u00cdR  del COVID-19 y la  PENURIA impuesta X ATEOS COMUNISTAS \ud83d\udea9 AM\u00c9N https://t.co/e8VTfaaBjo", "geo": {"place_id": "01c93e351e3122fb"}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "111496564", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1375471213355667459", "attachments": {"media_keys": ["3_1375471208909713416"]}}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1375237272346501123", "created_at": "2021-03-26T00:04:51.000Z", "text": "*IVERMECTINA* \n\"*PERDIERON LA GUERRA LOS FABRICANTES DE LA MUERTE, POR ESO  EST\u00c1N DESESPERADOS POR VACUNAR AL MUNDO..!!! AQU\u00cd TIENEN EL ARMA QUE DESTROZA ESTE VIRUS..*\nEn Australia todo el Pa\u00eds toma, *IVERMECTINA*, simple antiparasitario y todos se hicieron INMUNES AL COVID 19", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1346516911815864327", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1375237272346501123", "entities": {"annotations": [{"start": 171, "end": 179, "probability": 0.9814, "type": "Place", "normalized_text": "Australia"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 89, "end": 97, "tag": "24Marzo"}, {"start": 114, "end": 129, "tag": "TumbarLaCorona"}, {"start": 173, "end": 189, "tag": "LaCovidNoEsCoba"}, {"start": 190, "end": 207, "tag": "PrevenirEsVencer"}, {"start": 253, "end": 262, "tag": "Covid_19"}, {"start": 263, "end": 271, "tag": "COVID19"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/G57mOUc1Fs", "expanded_url": "https://twitter.com/rayma_lopez/status/1375109784068820995/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G57mOUc1Fs"}]}, "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1375109784068820995", "created_at": "2021-03-25T15:38:15.000Z", "text": "A CUIDARSE A CUIDAR LA VIDA. UN DESCUIDO PUEDE SIGNIFICAR LA MUERTE EN ESTA RULETA RUSA\n\n#24Marzo\nLa UE\nEl Jueves\n#TumbarLaCorona\nAstraZeneca\n\"D\u00eda Internacional de la Vida\"\n#LaCovidNoEsCoba\n#PrevenirEsVencer \nDenunciado \nOX\u00cdGENO concentrador de ox\u00edgeno\n#Covid_19 #COVID19 https://t.co/G57mOUc1Fs", "geo": {"place_id": "015cbec154ca1c9c"}, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "715415138", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1375109784068820995", "attachments": {"media_keys": ["3_1375109778742124546"]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 246, "end": 268, "tag": "DejenEntrarLasvacunas"}]}, "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1375035898316853248", "created_at": "2021-03-25T10:44:39.000Z", "text": "El chavismo y sus esbirros han negado que existe crisis humanitaria compleja en nuestros hospitales, hambruna y crisis econ\u00f3mica.\n\nHoy niegan el acceso a vacunas por el mecanismo COVAX condenando a miles de venezolanos a la muerte por COVID-19.\n\n#DejenEntrarLasvacunas", "geo": {"place_id": "008eb02a542ac3d4"}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "79022069", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1375035898316853248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1373101890209206272"}], "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "la_iguanatv"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "drodriven2"}], "annotations": [{"start": 155, "end": 168, "probability": 0.7211, "type": "Place", "normalized_text": "cuidad Guayana"}]}, "in_reply_to_user_id": "587060118", "conversation_id": "1373101890209206272", "created_at": "2021-03-20T03:33:04.000Z", "text": "@la_iguanatv @drodriven2 Mi amada hija por 2da vez le da covid-19 pero esta vez es m\u00e1s fuerte q la primera vez ya estoy buscando una bombona de ox\u00edgeno en cuidad Guayana lo hospitale colapsado la cifras de infectado y  fallecido no es la cifra real siento una gran angustia  y un terror q la hospitalince", "geo": {"place_id": "01a74227630d48a8"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "278515013", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1373115348493406210"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 252, "end": 278, "tag": "VacunasParaLosVenezolanos"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/ALiD268lhW", "expanded_url": "https://twitter.com/VPA_ROSCIO/status/1373036931165126661/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ALiD268lhW"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 76, "probability": 0.9772, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 220, "end": 228, "probability": 0.9775, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1373036931165126661", "created_at": "2021-03-19T22:21:28.000Z", "text": "No hay espacio para improvisaciones ni para los errores del r\u00e9gimen de Maduro: convertir la vacuna en instrumento de control social significar\u00eda la muerte de miles de venezolanos a causa de complicaciones por covid-19. \u00a1Venezuela no puede esperar m\u00e1s! #VacunasParaLosVenezolanos https://t.co/ALiD268lhW", "geo": {"place_id": "00cfdfc429c27ec3"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1094707373833416706", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}], "id": "1373036931165126661", "attachments": {"media_keys": ["3_1373036927562219520"]}}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/OlOgXi8rlj", "expanded_url": "https://www.infobae.com/america/venezuela/2021/03/15/el-grito-de-angustia-de-militares-venezolanos-temerosos-del-covid-ante-el-precario-sistema-medico-el-destino-es-la-muerte/", "display_url": "infobae.com/america/venezu\u2026"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 115, "probability": 0.7271, "type": "Person", "normalized_text": "Sebastiana Barr\u00e1ez"}]}, "conversation_id": "1372397710133891073", "created_at": "2021-03-18T04:01:26.000Z", "text": "Temerosos del Covid-19 los militares venezolanos ante el precario sistema de salud nacional. Por: Sebastiana Barr\u00e1ez. https://t.co/OlOgXi8rlj", "geo": {"place_id": "012b6b2c110f0c21"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "111493856", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1372397710133891073"}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1371502394719227909", "created_at": "2021-03-15T16:43:46.000Z", "text": "Y t\u00fa chavista madurista, u\u00f1a en el rabo, rodilla en tierra, patria o muerte, viviremos y venceremos, coraz\u00f3n del pueblo, no importa que andemos desnudo, no importa si no tenemos con que comer.\n\u00bfYa te pusieron la vacuna contra el Covid-19, o te siguen vacilando con puro esloganes?", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "139699284", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1371502394719227909"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1370928554838523905"}], "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/zMxITU4Sfj", "expanded_url": "https://twitter.com/higadosanoVE/status/1370928554838523905", "display_url": "twitter.com/higadosanoVE/s\u2026"}]}, "conversation_id": "1371319985495236608", "created_at": "2021-03-15T04:38:57.000Z", "text": "Si usted no est\u00e1 infectado de COVID-19, entonces coma grasas y frituras todos los d\u00edas, tampoco tome agua, en tal caso, tome alg\u00fan tipo de gasoeosa. https://t.co/zMxITU4Sfj", "geo": {"place_id": "015e5397777769a2"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67478716", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "825047692124442624", "name": "Food", "description": "Food"}}, {"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "834828264786898945", "name": "Drinks", "description": "Drinks"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "834828445238431744", "name": "Generic Drinks", "description": "Generic Drinks"}}, {"domain": {"id": "67", "name": "Interests and Hobbies", "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks"}, "entity": {"id": "850146068683571201", "name": "Water", "description": "Water"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1371319985495236608"}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone", "conversation_id": "1371270096988073985", "created_at": "2021-03-15T01:20:42.000Z", "text": "El pa\u00eds que nos toca vivir:\n\n-Resguardarnos del COVID-19 \n-Crisis econ\u00f3mica \n-Violaci\u00f3n de nuestros DDHH\n-Y a\u00fan as\u00ed, mantenernos firmes para defender nuestro terreno. En mi caso, la UCV.\n\nEntre la sobrevivencia y la muerte nos encontramos los venezolanos.", "geo": {"place_id": "01c93e351e3122fb"}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "342954700", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1371270096988073985", "entities": {"annotations": [{"start": 182, "end": 184, "probability": 0.6783, "type": "Organization", "normalized_text": "UCV"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1371226155022491656"}], "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/9ONvsmmepd", "expanded_url": "https://twitter.com/esteninf/status/1371226155022491656", "display_url": "twitter.com/esteninf/statu\u2026"}]}, "conversation_id": "1371246945369481222", "created_at": "2021-03-14T23:48:42.000Z", "text": "NO....  a :Reuniones sociales, conversadera en la puerta de la casa, canas al aire.....\nCU\u00cdDESE.. del Covid 19 y de un sistema de salud deficiente... en lo personal ya he conocido la muerte de dos conocidos... https://t.co/9ONvsmmepd", "geo": {"place_id": "016eb87b25e8a354"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "118159860", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1371246945369481222"}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "entities": {"mentions": [{"start": 109, "end": 122, "username": "duquepeluzzo"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "unellez"}, {"start": 134, "end": 148, "username": "PrensaUnellez"}, {"start": 149, "end": 158, "username": "DUnellez"}, {"start": 159, "end": 173, "username": "quedateencasa"}, {"start": 174, "end": 178, "username": "m01"}, {"start": 179, "end": 194, "username": "London36802656"}, {"start": 195, "end": 205, "username": "Helianis4"}, {"start": 206, "end": 217, "username": "GamezJaiby"}, {"start": 218, "end": 231, "username": "OrtizVioleet"}, {"start": 249, "end": 264, "username": "unellezoficial"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/d8S5DboyMM", "expanded_url": "https://www.facebook.com/fansheraldo/videos/472362847453241/", "display_url": "facebook.com/fansheraldo/vi\u2026"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.2153, "type": "Other", "normalized_text": "Covid 19"}]}, "conversation_id": "1369282151116640263", "created_at": "2021-03-09T13:41:19.000Z", "text": "Aqu\u00ed hablaremos un poco del Covid 19 que a causado mucha muerte en todos los pa\u00edses \nhttps://t.co/d8S5DboyMM\n@duquepeluzzo \n@unellez \n@PrensaUnellez @DUnellez @quedateencasa @M01\n@London36802656 @Helianis4 @GamezJaiby @ortizvioleet\n@unellezpotencia\n@unellezoficial @KatianaChiappe", "geo": {"place_id": "009e6b0e445977d6"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1369086426118242307", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1369282151116640263"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1362854522108928002"}], "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/BY6PEw2CKq", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1362854522108928002", "display_url": "twitter.com/ElNacionalWeb/\u2026"}]}, "conversation_id": "1362880042263605248", "created_at": "2021-02-19T21:41:37.000Z", "text": "\u00a1Espa\u00f1oles rid\u00edculos e irresponsables!. \u00bfPor qu\u00e9 no se ocupan de la miseria y la muerte en la que han dejado caer a su poblaci\u00f3n, por el mal manejo del Covid-19; y de la estafa que ha significado para ese pueblo, la monarqu\u00eda corrupta e inmoral que alcahuetean?. \u00a1Rid\u00edculos! https://t.co/BY6PEw2CKq", "geo": {"place_id": "008eb02a542ac3d4"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "315337794", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1362880042263605248"}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1359451921589940229", "created_at": "2021-02-10T10:39:30.000Z", "text": "Me cuesta creer que en Vzla s\u00f3lo hasta ahora se hayan infectado de covid-19 130.000 personas en casi un a\u00f1o, muy pocos para todo lo que el gob ha dicho que han recibido en insumos m\u00e9dicos fe ONU, OPS, y otros pa\u00edses", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "40647108", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974596157251587", "name": "Government/Education"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974597226729473", "name": "Non-profit"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10044311823", "name": "United Nations", "description": "Global conversation about the United Nations and all related efforts."}}, {"domain": {"id": "88", "name": "Political Body", "description": "A section of a government, like The Supreme Court"}, "entity": {"id": "10044311823", "name": "United Nations", "description": "Global conversation about the United Nations and all related efforts."}}], "id": "1359451921589940229", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.974, "type": "Place", "normalized_text": "Vzla"}, {"start": 191, "end": 193, "probability": 0.7999, "type": "Organization", "normalized_text": "ONU"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "09Feb2021"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 23, "username": "crstrujillo"}, {"start": 242, "end": 256, "username": "NicolasMaduro"}, {"start": 257, "end": 265, "username": "mirelct"}, {"start": 266, "end": 278, "username": "WilliamPPT1"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/G98J4ig77Z", "expanded_url": "https://twitter.com/crstrujillo/status/1359124116855480323/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G98J4ig77Z"}]}, "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1359124116855480323", "created_at": "2021-02-09T12:56:55.000Z", "text": "#09Feb2021 @crstrujillo \"La prevenci\u00f3n es la llave de tu seguridad\" El riesgo de muerte por COVID-19 en los j\u00f3venes hasta de 30 a\u00f1os, se considera muy bajo, pero el hecho no quiere decir que est\u00e1n libres de caer en estado grave. \u00a1A cuidarse! @NicolasMaduro @mirelct @WilliamPPT1 https://t.co/G98J4ig77Z", "geo": {"place_id": "015c005b4efdc7ee"}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "1517483576", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}], "id": "1359124116855480323", "attachments": {"media_keys": ["3_1359124113911148546"]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1358589104045371394"}], "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PapiPapelon"}]}, "in_reply_to_user_id": "729167968307949568", "conversation_id": "1358589104045371394", "created_at": "2021-02-08T01:51:47.000Z", "text": "@PapiPapelon Imag\u00ednate si t\u00fa c\u00f3mo m\u00e9dico sabes que no lo hay, imag\u00ednate yo que no tengo relaci\u00f3n con nada de eso, la cantidad de cuentos que he escuchado de gente que ha muerto de covid-19 que registran su muerte por otra cosa para evitarse complicaciones", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "65999330", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1358594341422436363"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1358058215339134976"}], "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "TemplarioResis"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 100, "probability": 0.3906, "type": "Person", "normalized_text": "Covid"}]}, "in_reply_to_user_id": "1021408063226621952", "conversation_id": "1358058215339134976", "created_at": "2021-02-06T22:51:10.000Z", "text": "@TemplarioResis Cu\u00e1ntas personas relacinadas con la cultura han fallecido, unas por enfermedad, Covid-19, muerte natural o, porque las circunstancias que vivimos desde hace 22 a\u00f1os han precipitado su desenlace. Uno siente que fueran personas de otro pa\u00eds, sino fuera por la admiraci\u00f3n  a ellos.", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1084893325574975494", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1358186499834060801"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1356328426978877440"}], "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/ckgNluYBVC", "expanded_url": "https://twitter.com/ven911portugue2/status/1356328503197769731/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ckgNluYBVC"}, {"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/ckgNluYBVC", "expanded_url": "https://twitter.com/ven911portugue2/status/1356328503197769731/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ckgNluYBVC"}, {"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/ckgNluYBVC", "expanded_url": "https://twitter.com/ven911portugue2/status/1356328503197769731/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ckgNluYBVC"}]}, "in_reply_to_user_id": "1194616194738933762", "conversation_id": "1356328426978877440", "created_at": "2021-02-01T19:48:09.000Z", "text": "protejan de contraer el Covid-19\n\u2022Limite la interacci\u00f3n con personas que podr\u00edan haber estado expuestas al virus o que podr\u00edan haberse infectado con el Covid-19, incluidos los integrantes de su hogar, tanto como sea posible.\n\u2022Use mascarilla especialmente cuando no pueda https://t.co/ckgNluYBVC", "geo": {"place_id": "0050158729aa2535"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1194616194738933762", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1356328503197769731", "attachments": {"media_keys": ["3_1356328454850015233", "3_1356328474034761735", "3_1356328500307890178"]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 81, "end": 110, "tag": "VenezuelaSolidariaYHumanista"}], "mentions": [{"start": 111, "end": 123, "username": "VencedorMRT"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/W5QxxNY7rk", "expanded_url": "https://mundo.sputniknews.com/america-latina/202101271094244640-muertes-por-covid-19-ya-son-segunda-causa-de-muerte-en-mexico/", "display_url": "mundo.sputniknews.com/america-latina\u2026"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9947, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "possibly_sensitive": true, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1354507846549983245", "created_at": "2021-01-27T19:13:30.000Z", "text": "El COVID-19 ya es la segunda causa de muerte en M\u00e9xico:  https://t.co/W5QxxNY7rk #VenezuelaSolidariaYHumanista @VencedorMRT \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "geo": {"place_id": "00677a6154ac3141"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "138189664", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "119", "name": "Holiday", "description": "Holidays like Christmas or Halloween"}, "entity": {"id": "1286645331686350848", "name": "Dia de la Independencia (Grito de Dolores) ", "description": "This entity includes conversations about Dia de la Independencia (Grito de Dolores) for all years."}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1354507846549983245"}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "entities": {"mentions": [{"start": 100, "end": 108, "username": "jguaido"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.8936, "type": "Place", "normalized_text": "VENEZUELA"}, {"start": 158, "end": 167, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Inglaterra"}, {"start": 220, "end": 228, "probability": 0.9872, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "conversation_id": "1353657824031727616", "created_at": "2021-01-25T10:55:49.000Z", "text": "VENEZUELA  AL  BORDE  DEL HOLOCAUSTO...!!\nPor la Temeridad de un Criminal, Pervertido y LADR\u00d3N como @jguaido,se exponen a la muerte 28 millones de  personas, Inglaterra se niega devolver 2mil millones de $, propiedad de Venezuela, q se usar\u00edan para comprar la Vacuna Covid-19", "geo": {"place_id": "0198c6f108778b40"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1176211439318708226", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1085232510924029952", "name": "Juan Guaido", "description": "Juan Guaido"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1085232510924029952", "name": "Juan Guaido", "description": "Juan Guaido"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1353657824031727616"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1351665498543575040"}], "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "DiarioTalCual"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 48, "probability": 0.8387, "type": "Person", "normalized_text": "Henriquez Capriles R."}, {"start": 168, "end": 173, "probability": 0.3204, "type": "Organization", "normalized_text": "Vacuna"}]}, "in_reply_to_user_id": "147589125", "conversation_id": "1351665498543575040", "created_at": "2021-01-20T01:12:03.000Z", "text": "@DiarioTalCual Muy asertado Henriquez Capriles R., en su apreciaci\u00f3n pol\u00edtica, pero ahora ante la \"Peste\" que azota y causa muerte a este \"PUEBLO\" la adquisici\u00f3n de la Vacuna (Covid 19) es URGENTE y prioritaria ante cualquier Tema pol\u00edtico, Usted  como L\u00edder aporte esfuerzos a esta prioridad.", "geo": {"place_id": "01a74227630d48a8"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "817463426939310087", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1351698976056238082"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1351683871771947009"}], "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "DiarioTalCual"}, {"start": 122, "end": 136, "username": "DiarioTalCual"}], "annotations": [{"start": 187, "end": 190, "probability": 0.9115, "type": "Place", "normalized_text": "Vzla"}]}, "in_reply_to_user_id": "147589125", "conversation_id": "1351683871771947009", "created_at": "2021-01-20T00:53:32.000Z", "text": "@DiarioTalCual Otra muerte m\u00e1s de estos Heroes de la Salud q dan \"su vida para salvar otras\" \u00a1Dios lo tenga en su Gloria! @DiarioTalCual u otros Diarios en solidaridad con el \"PUEBLO\" de Vzla, ante esta \"Peste\" q  lo esta matando, en su l\u00ednea Editorial pedir \"URGENTE compra Vacuna (Covid 19)\"", "geo": {"place_id": "01a74227630d48a8"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "817463426939310087", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1351694315739877379"}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "entities": {"urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/mKKxHC7Kd2", "expanded_url": "https://twitter.com/TIGERJOHN/status/1351672461717340161/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mKKxHC7Kd2"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 71, "probability": 0.8038, "type": "Person", "normalized_text": "Dr. Henry Salas"}, {"start": 75, "end": 92, "probability": 0.3942, "type": "Person", "normalized_text": "Urologo del IAHULA"}, {"start": 150, "end": 168, "probability": 0.3021, "type": "Place", "normalized_text": "Dr. Pedro Fern\u00e1ndez"}, {"start": 174, "end": 213, "probability": 0.1941, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e9dicos Unidos Venezuela Capitulo M\u00e9rida"}, {"start": 229, "end": 237, "probability": 0.7585, "type": "Product", "normalized_text": "Instagram"}]}, "conversation_id": "1351672461717340161", "created_at": "2021-01-19T23:26:42.000Z", "text": "Cumplimos con el penoso deber de notificar la muerte del Dr. Henry Salas , Urologo del IAHULA. Falleci\u00f3 por complicaciones de la COVID-19  Inform\u00f3 el Dr. Pedro Fern\u00e1ndez, de M\u00e9dicos Unidos Venezuela Capitulo M\u00e9rida... S\u00edguelo en Instagram \ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb @pedrojfernandezry https://t.co/mKKxHC7Kd2", "geo": {"place_id": "01be351754bcbe13"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "143599220", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752842752", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10041893684", "name": "Instagram"}}], "id": "1351672461717340161", "attachments": {"media_keys": ["3_1351672454293442563"]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1349040778090315779"}], "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/QyrwwRBR5g", "expanded_url": "https://twitter.com/SebastianaSin/status/1349040778090315779", "display_url": "twitter.com/SebastianaSin/\u2026"}]}, "conversation_id": "1349088194290212864", "created_at": "2021-01-12T20:17:45.000Z", "text": "Que triste que suceda muerte por esa enfermedad del covid-19 como mueren m\u00e9dicos\ud83d\ude2dDios cu\u00eddalos \ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/QyrwwRBR5g", "geo": {"place_id": "010416b434768b1c"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3245707403", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1349088194290212864"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 103, "end": 120, "tag": "CombateAlCOVID19"}], "mentions": [{"start": 121, "end": 133, "username": "VencedorMRT"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/BAzuAGX9bO", "expanded_url": "https://ultimasnoticias.com.ve/noticias/general/el-covid-19-fue-la-primera-causa-de-muerte-en-chile-en-2020/", "display_url": "ultimasnoticias.com.ve/noticias/gener\u2026"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 50, "probability": 0.9794, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "possibly_sensitive": true, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1348375920067956739", "created_at": "2021-01-10T21:07:25.000Z", "text": "El covid-19 fue la primera causa de muerte en Chile en 2020 | \u00daltimas Noticias https://t.co/BAzuAGX9bO #CombateAlCOVID19 @VencedorMRT \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "geo": {"place_id": "00677a6154ac3141"}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138189664", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1348375920067956739"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 120, "end": 138, "tag": "Cu\u00eddateDelCovid19"}], "mentions": [{"start": 139, "end": 151, "username": "VencedorMRT"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/pSHRj9BxPK", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/379026-gobierno-chile-confirmar-covid-19-causa-muerte-2020", "display_url": "actualidad.rt.com/actualidad/379\u2026"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 19, "probability": 0.8435, "type": "Organization", "normalized_text": "Gobierno de Chile"}]}, "possibly_sensitive": true, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1346215030023483400", "created_at": "2021-01-04T22:00:49.000Z", "text": "El Gobierno de Chile confirma que el covid-19 fue la primera causa de muerte en el pa\u00eds en 2020 https://t.co/pSHRj9BxPK #Cu\u00eddateDelCovid19 @VencedorMRT \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "geo": {"place_id": "00677a6154ac3141"}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "138189664", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1346215030023483400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1343708929759600640"}], "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "in_reply_to_user_id": "967020674723217408", "conversation_id": "1343708929759600640", "created_at": "2020-12-29T00:02:28.000Z", "text": "El \u00faltimo deceso ocurri\u00f3 la madrugada de este lunes 28 de diciembre, cuando se confirm\u00f3 la muerte del compositor Armando Manzanero. El cantante hab\u00eda sido hospitalizado e intubado por complicaciones del COVID-19, sin embargo, falleci\u00f3 hoy aproximadamente a las 3:30 am.", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "967020674723217408", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1343708932095803393", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 129, "probability": 0.928, "type": "Person", "normalized_text": "Armando Manzanero"}, {"start": 203, "end": 207, "probability": 0.3976, "type": "Organization", "normalized_text": "COVID"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1343571369905295361", "created_at": "2020-12-28T14:55:51.000Z", "text": "Me entristece la muerte del Maestro Armando Manzanero. Sus baladas rom\u00e1nticas eran un fijo en el carro de mis padres cuando nos tocaba viajar. La COVID-19 sigue privandonos de afectos y talento.", "geo": {"place_id": "015cbec154ca1c9c"}, "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 2, "like_count": 73, "quote_count": 1}, "author_id": "1146535398", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1343571369905295361", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 52, "probability": 0.824, "type": "Person", "normalized_text": "Maestro Armando Manzanero"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "28Dic"}, {"start": 7, "end": 17, "tag": "Farandula"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/xZ2sHXES8d", "expanded_url": "https://www.lafm.com.co/entretenimiento/murio-armando-manzanero-tras-complicaciones-por-la-covid-19", "display_url": "lafm.com.co/entretenimient\u2026"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9772, "type": "Person", "normalized_text": "Armando Manzanero"}]}, "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1343559406949183488", "created_at": "2020-12-28T14:08:19.000Z", "text": "#28Dic #Farandula\nMuerte de Armando Manzanero se dio por complicaciones por la covid-19 | La FM https://t.co/xZ2sHXES8d", "geo": {"place_id": "015e5397777769a2"}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "146741538", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1343559406949183488"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 86, "end": 103, "tag": "muylargoalcarajo"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/9l2UJoj1oL", "expanded_url": "https://twitter.com/MechiAndreina/status/1343075928419799040", "display_url": "twitter.com/MechiAndreina/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1343075928419799040"}], "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone", "conversation_id": "1343155427584962561", "created_at": "2020-12-27T11:23:03.000Z", "text": "La gente se est\u00e1 muriendo solo de COVID 19.  Jajaja.  De lo dem\u00e1s ni una sola muerte. #muylargoalcarajo https://t.co/9l2UJoj1oL", "geo": {"place_id": "01c93e351e3122fb"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "126118275", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1343155427584962561"}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1342491521006891009", "created_at": "2020-12-25T15:24:55.000Z", "text": "Pregunto. Que se celebra en Venezuela en est\u00e1s navidades? Ser\u00e1 la destrucci\u00f3n de Venezuela y los Venezolanos, la muerte por la Covid 19 y por falta de medicina. He llegado a pensar que algunos seres humanos perdieron el horizonte del sentimiento de compasi\u00f3n por los dem\u00e1s", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "349164361", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1342491521006891009", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.9972, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 81, "end": 89, "probability": 0.9876, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 97, "end": 107, "probability": 0.7133, "type": "Person", "normalized_text": "Venezolanos"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 254, "end": 263, "tag": "Covid_19"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Varon_Rojo_1"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "PartidoPSUV"}, {"start": 27, "end": 41, "username": "NicolasMaduro"}, {"start": 42, "end": 55, "username": "FreddyBernal"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1339295757837414401"}], "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "in_reply_to_user_id": "594385256", "conversation_id": "1339295757837414401", "created_at": "2020-12-21T15:28:46.000Z", "text": "@Varon_Rojo_1 @PartidoPSUV @NicolasMaduro @FreddyBernal Eso no es SER bruto sabes ESO ES LA M\u00c1XIMA EXPRESI\u00d3N DE LA NEGACI\u00d3N Q DIGO OPOSICI\u00d3N tiene por nombre DISOCIACI\u00d3N PSICOTICA la muerte de un ser querido los har\u00e1 quiz\u00e1s reflexionar no se digo quiz\u00e1s #Covid_19 Mata o lo intenta", "geo": {"place_id": "0198c6f108778b40"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "150377047", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}], "id": "1341042938076401664"}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1340369043157639170", "created_at": "2020-12-19T18:50:57.000Z", "text": "Miren...\n\nHay varias cosas que, constituyen un misterio para mi, sobre toda esa gente rumbeando ayer en \"Las hero\u00ednas\":\n\n1) C\u00f3mo lo pagan? Es que todos tienen perfiles en OnlyFans? (Pasen el dato)\n2) No conocen el concepto de \"pandemia\", \"covid#19, \"contagio\"  y \"muerte\"?!", "geo": {"place_id": "01cb69a764a68d10"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "76385582", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1340369043157639170"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1339714104429322244"}], "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "saucow33"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "fpachano"}, {"start": 20, "end": 33, "username": "juliocastrom"}]}, "in_reply_to_user_id": "2307447794", "conversation_id": "1339714104429322244", "created_at": "2020-12-18T00:49:50.000Z", "text": "@saucow33 @fpachano @juliocastrom Las pruebas r\u00e1pidas de ant\u00edgenos son mucho m\u00e1s precisas y determinan si alguien est\u00e1 infectado en la actualidad, a diferencia con las anteriores pruebas r\u00e1pidas de anticuerpos que pueden mostrar cu\u00e1ndo alguien ha tenido COVID-19, pero a menudo dan un resultado negativo al inicio", "geo": {"place_id": "01be351754bcbe13"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "107596472", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1339734584720830464"}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone", "entities": {"mentions": [{"start": 31, "end": 45, "username": "SuarezBolivia"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 29, "probability": 0.6514, "type": "Organization", "normalized_text": "Dip"}, {"start": 58, "end": 62, "probability": 0.4425, "type": "Organization", "normalized_text": "COVID"}]}, "conversation_id": "1339633253125410820", "created_at": "2020-12-17T18:07:11.000Z", "text": "Lamentable la muerte de la Dip @SuarezBolivia a causa del COVID-19, as\u00ed como tambi\u00e9n los m\u00e9dicos y venezolanos que han perdido la vida a causa de este fuerte virus. Dios nos cuide a todos de esta grave situaci\u00f3n. Sentido p\u00e9same a sus familiares", "geo": {"place_id": "01be351754bcbe13"}, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "author_id": "83051113", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1339633253125410820"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 167, "end": 183, "tag": "TriunfoLaPatria"}], "mentions": [{"start": 184, "end": 196, "username": "VencedorMRT"}], "urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/6vtLCNVQAh", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/375977-farmaceuticas-vender-chile-vacuna-covid-responder-dano-muerte-inoculados", "display_url": "actualidad.rt.com/actualidad/375\u2026"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.972, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "possibly_sensitive": true, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1335899942125252608", "created_at": "2020-12-07T10:52:20.000Z", "text": "As\u00ed la vida es un jam\u00f3n  \"Farmac\u00e9uticas que venden a Chile la vacuna contra el covid-19 no responder\u00e1n en caso de da\u00f1o o muerte de inoculados\" https://t.co/6vtLCNVQAh #TriunfoLaPatria @VencedorMRT \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "geo": {"place_id": "00677a6154ac3141"}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138189664", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1335899942125252608"}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/WUsLkZ0GNf", "expanded_url": "https://twitter.com/BusinessLegalVE/status/1335233330040745985/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/WUsLkZ0GNf"}], "annotations": [{"start": 250, "end": 260, "probability": 0.9834, "type": "Person", "normalized_text": "Kobe Bryant"}, {"start": 281, "end": 283, "probability": 0.6342, "type": "Organization", "normalized_text": "NBA"}]}, "conversation_id": "1335233330040745985", "created_at": "2020-12-05T14:43:27.000Z", "text": "\ud83c\udf84\ud83c\uddfb\ud83c\uddea Bienvenido Diciembre!\n\ud83c\udf84\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Welcome December!\n\ud83c\udf84\ud83c\udde8\ud83c\uddf5 Benvenue D\u00e9cember \n\nHoy,\u00a01 de diciembre, estrenamos mes, el \u00faltimo del\u00a02020. Diciembre pone fin a un a\u00f1o convulso y marcado por\u00a0la pandemia del COVID 19\u00a0y otras noticias, como la\u00a0muerte de Kobe Bryant, ejemplo y leyenda NBA https://t.co/WUsLkZ0GNf", "geo": {"place_id": "018deff91b0b23b7"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "895298948956606465", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10000607734", "name": "NBA Basketball", "description": "All the latest basketball action from the NBA."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10029190505", "name": "Live: NBA Basketball", "description": "Live coverage from the National Basketball Association, the top basketball league in North America."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10029304530", "name": "NBA Basketball"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "809497120285696001", "name": "Kobe Bryant", "description": "Kobe Bryant"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "706083902411055104", "name": "Basketball"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "706083889454813185", "name": "NBA"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "809497120285696001", "name": "Kobe Bryant", "description": "Kobe Bryant"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974597310615553", "name": "Entertainment"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974597491040257", "name": "Sports"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10042758024", "name": "NBA"}}], "id": "1335233330040745985", "attachments": {"media_keys": ["7_1335233212348583937"]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1333058131455324160"}], "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/gVPzTl7haj", "expanded_url": "https://twitter.com/rodrigig/status/1333061101064491010/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gVPzTl7haj"}, {"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/xtD6d6X7fq", "expanded_url": "https://twitter.com/PartidoPSUV/status/1333058131455324160", "display_url": "twitter.com/PartidoPSUV/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 85, "probability": 0.2561, "type": "Organization", "normalized_text": "Pandemia"}, {"start": 210, "end": 220, "probability": 0.5772, "type": "Person", "normalized_text": "Venezolanos"}]}, "conversation_id": "1333061101064491010", "created_at": "2020-11-29T14:51:48.000Z", "text": "Este es m\u00e1s arrecho q el Covid-19. Est\u00e1 comprobado q la principal causa de la Pandemia es el Estr\u00e9s y d\u00edganme benditos Bandidos a quien no le causa la muerte est\u00e1 porquer\u00eda \ud83d\udc47. C\u00f3mplices de la muerte de muchos Venezolanos. https://t.co/gVPzTl7haj https://t.co/xtD6d6X7fq", "geo": {"place_id": "0198c6f108778b40"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "146697344", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1333061101064491010", "attachments": {"media_keys": ["3_1333060878749609989"]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1330854700636393472"}], "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "luisalbertocap"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "yasmincnunez"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 58, "probability": 0.892, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.259, "type": "Organization", "normalized_text": "Covid"}, {"start": 197, "end": 211, "probability": 0.4258, "type": "Place", "normalized_text": "Korea del norte"}]}, "in_reply_to_user_id": "498102398", "conversation_id": "1330846477598470145", "created_at": "2020-11-23T12:52:22.000Z", "text": "@luisalbertocap @yasmincnunez Tan comprobables que hoy EEUU es el pa\u00eds m\u00e1s infectado por el Covid-19,  y ya tienen m\u00e1s de 230 mil muertos, sin decirte, que sus apretones de manos con el asesino de Korea del norte se quedaron en eso en fotos y abrazos.", "geo": {"place_id": "0115394f017772df"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 9, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1012350880643997696", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1330856720462204928"}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Edurodriguezg"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 106, "probability": 0.9639, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}]}, "in_reply_to_user_id": "108722247", "conversation_id": "1329357176050241538", "created_at": "2020-11-19T09:33:43.000Z", "text": "@Edurodriguezg buenos d\u00edas, no se si estar\u00e1 en el reporte de fallecidos por covid-19 pero ayer desde Italia me informaron de la muerte de un paciente en mcy que ten\u00eda semana y media en una cl\u00ednica ten\u00eda 57 a\u00f1os", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "40647108", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1329357176050241538"}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "entities": {"mentions": [{"start": 102, "end": 115, "username": "alfmorales72"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/IBJZtcTB6O", "expanded_url": "https://twitter.com/juanalvarez8910/status/1323245981392117762/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IBJZtcTB6O"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.2816, "type": "Place", "normalized_text": "Aragua"}, {"start": 38, "end": 49, "probability": 0.425, "type": "Place", "normalized_text": "De Venezuela"}]}, "conversation_id": "1323245981392117762", "created_at": "2020-11-02T12:50:01.000Z", "text": "Hoy El Periodismo Del Estado Aragua y De Venezuela Se Encuentran De Luto Por La Muerte Del Periodista @alfmorales72 Debido a Complicaciones De Salud Por La Pandemia Mundial Covid -19 (CoronaVirus)\n\nLa Primera Vez Que Lo Vi Fue Por All\u00e1 En Los A\u00f1os 2002 - 2003 En TVS. \n\nQEPD https://t.co/IBJZtcTB6O", "geo": {"place_id": "0198c6f108778b40"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "193810768", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1323245981392117762", "attachments": {"media_keys": ["3_1323245975184486402"]}}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/6XQSavjDxd", "expanded_url": "https://twitter.com/LPirrongelli/status/1318691519604326401/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6XQSavjDxd"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 51, "probability": 0.7272, "type": "Person", "normalized_text": "Giannelly Pirrongelli"}, {"start": 139, "end": 150, "probability": 0.7477, "type": "Person", "normalized_text": "Preeclampsia"}]}, "conversation_id": "1318691519604326401", "created_at": "2020-10-20T23:12:13.000Z", "text": "Esta es la autopsia de mi hija Giannelly Pirrongelli... No es como me dijeron en un principio, que era muerte por COVID-19 y luego que era Preeclampsia..ME TENIAN ENGANADO los complices y el Asesino https://t.co/6XQSavjDxd", "geo": {"place_id": "01aae5bd62bae61d"}, "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 3, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "author_id": "994964768", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1318691519604326401", "attachments": {"media_keys": ["3_1318691515779211264"]}}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "entities": {"mentions": [{"start": 164, "end": 174, "username": "1412Yolis"}, {"start": 175, "end": 191, "username": "kalimancast1ll0"}, {"start": 192, "end": 202, "username": "Chaly2222"}, {"start": 203, "end": 214, "username": "Empedraera"}, {"start": 215, "end": 230, "username": "pablo_patriota"}, {"start": 231, "end": 242, "username": "dpiloncita"}, {"start": 243, "end": 257, "username": "dquinterotv10"}, {"start": 258, "end": 272, "username": "camilarondon8"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/g50ZPcIQpi", "expanded_url": "https://twitter.com/totono56/status/1312202208851632129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g50ZPcIQpi"}], "annotations": [{"start": 135, "end": 143, "probability": 0.9971, "type": "Person", "normalized_text": "Joe Biden"}]}, "conversation_id": "1312202208851632129", "created_at": "2020-10-03T01:26:00.000Z", "text": "Este elemento estar\u00e1 infectado de verdad con el COVID-19 o es un show medi\u00e1tico para levantar su popularidad despu\u00e9s del encuentro con Joe Biden. Que opina usted?? @1412Yolis @kalimancast1ll0 @Chaly2222 @Empedraera @pablo_patriota @dpiloncita @dquinterotv10 @camilarondon8 https://t.co/g50ZPcIQpi", "geo": {"place_id": "015cbec154ca1c9c"}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 5, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "1424186179", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "10040395078", "name": "Joe Biden", "description": "Former US Vice President Joe Biden"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "10040395078", "name": "Joe Biden", "description": "Former US Vice President Joe Biden"}}], "id": "1312202208851632129", "attachments": {"media_keys": ["3_1312202204175007745"]}}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/3cNsRFBtXW", "expanded_url": "https://www.lapatilla.com/2020/09/28/la-vitamina-d-puede-reducir-las-complicaciones-y-la-muerte-por-covid-19-segun-estudio/", "display_url": "lapatilla.com/2020/09/28/la-\u2026"}]}, "conversation_id": "1311279241493872642", "created_at": "2020-09-30T12:18:28.000Z", "text": "https://t.co/3cNsRFBtXW", "geo": {"place_id": "01c93e351e3122fb"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "518879975", "reply_settings": "everyone", "lang": "und", "id": "1311279241493872642"}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1308822125847904262", "created_at": "2020-09-23T17:34:46.000Z", "text": "Tommy DeVito, fundador de Four Seasons ha fallecido en Las Vegas, su muerte fue anunciada por Alfred Nittoli.\n\nGaetano \"Tommy\" DeVito, naci\u00f3 en Belleville, New Jersey el 19 de junio de 1928.\n\nSe inform\u00f3 que estuvo hospitalizado varios d\u00edas porque presentaba s\u00edntomas de COVID-19.", "geo": {"place_id": "015cbec154ca1c9c"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1069741903", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974596157181954", "name": "Hospitality"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596664692736", "name": "Hotel/Motel"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10040828969", "name": "Four Seasons "}}, {"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "839159814991167489", "name": "Travel", "description": "Travel"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "864938653063159808", "name": "Hospitality", "description": "Hospitality"}}, {"domain": {"id": "67", "name": "Interests and Hobbies", "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks"}, "entity": {"id": "864939492947275776", "name": "Hotel/Motel", "description": "Hotel/Motel"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974596157181954", "name": "Hospitality"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596664692736", "name": "Hotel/Motel"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10040828969", "name": "Four Seasons "}}, {"domain": {"id": "48", "name": "Product", "description": "Products created by Brands.  Examples: Ford Explorer, Apple iPhone."}, "entity": {"id": "10043548428", "name": "Four Seasons Vegas"}}], "id": "1308822125847904262", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9905, "type": "Person", "normalized_text": "Tommy DeVito"}, {"start": 26, "end": 37, "probability": 0.4622, "type": "Organization", "normalized_text": "Four Seasons"}, {"start": 55, "end": 63, "probability": 0.8222, "type": "Place", "normalized_text": "Las Vegas"}, {"start": 94, "end": 107, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Alfred Nittoli"}, {"start": 110, "end": 117, "probability": 0.2997, "type": "Person", "normalized_text": "Gaetano"}, {"start": 120, "end": 132, "probability": 0.1816, "type": "Person", "normalized_text": "Tommy\" DeVito"}, {"start": 144, "end": 165, "probability": 0.1785, "type": "Place", "normalized_text": "Belleville, New Jersey"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 95, "end": 105, "tag": "COVID__19"}]}, "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1307524409515823105", "created_at": "2020-09-20T03:38:06.000Z", "text": "Hoy me escond\u00ed de una conocida, para no darle mis condolencias por la muerte de su hijo por el #COVID__19 no sab\u00eda que decirle, todav\u00eda estoy pensando que le dir\u00e9 \ud83d\udc94", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "142478264", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1307524409515823105"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1307477934601576450"}], "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 31, "username": "MrGladiador22"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 118, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Yanosky Mu\u00f1oz"}]}, "in_reply_to_user_id": "718904175896182786", "conversation_id": "1307357280908857344", "created_at": "2020-09-20T00:41:01.000Z", "text": "@AnimalTrainerxx @MrGladiador22 Si no fue COVID-19, fue por complicaciones del VIH porque todos hablan de Yanosky Mu\u00f1oz pero, ya un pana me dijo que vio a ese chamo grave en microteatro muy flaco. Superen su muerte", "geo": {"place_id": "0058b0cb7e695890"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "133703278", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1307479844129734658"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1305571418109882373"}], "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "irmater"}]}, "in_reply_to_user_id": "2298411503", "conversation_id": "1305571415580700672", "created_at": "2020-09-14T18:27:40.000Z", "text": "@irmater Prefiero morir en la calle por covid-19 que de hambre en mi casa antes que dejarnos vencer por esta terrible situaci\u00f3n de muerte  inducida por pdvsa a todos los de 3era edad al no querernos cancelar todo el dinero que nos corresponde y revertir la modificaci\u00f3n del art\u00edculo 33", "geo": {"place_id": "00fef4361f2ad538"}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "141680864", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1305573950274056193"}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Instagram", "entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/07CsqxIU5B", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/CE6MeqlFPBW/?igshid=y4qo86b2aoyu", "display_url": "instagram.com/p/CE6MeqlFPBW/\u2026"}]}, "conversation_id": "1303613131839672320", "created_at": "2020-09-09T08:36:05.000Z", "text": "Una de las grandes interrogantes actuales es, Por cuanto tiempo estoy protegido si estuve infectado con COVID-19\n\nHasta ahora sabemos que depende de la cantidad y concentraci\u00f3n de anticuerpos en la sangre de un\u2026 https://t.co/07CsqxIU5B", "geo": {"place_id": "01be351754bcbe13", "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-71.6133648, 10.6618859]}}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "467739636", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1303613131839672320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1303578456224157696"}], "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "APJPDV2020"}]}, "in_reply_to_user_id": "1278288600954744832", "conversation_id": "1303578456224157696", "created_at": "2020-09-09T06:49:50.000Z", "text": "@APJPDV2020 Prefiero morir en la calle por covid-19 que de hambre en mi casa antes que dejarnos vencer por esta terrible situaci\u00f3n de muerte  inducida por pdvsa a todos los de 3era edad al no querernos cancelar todo el dinero que nos corresponde y revertir la modificaci\u00f3n del art\u00edculo 33", "geo": {"place_id": "00fef4361f2ad538"}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "141680864", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1303586394514829312"}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1303038307576827904", "created_at": "2020-09-07T18:31:56.000Z", "text": "Otra triste noticia, complicaciones generadas por COVID-19, han causado la muerte de Bruce Williamson a los 49 a\u00f1os.\n\nBruce, fue la voz principal, entre 2007 y 2015, del legendario quinteto vocal de Detroit: \"The Temptations\".\n\n\"The Temptations\" inici\u00f3 su carrera en 1959.", "geo": {"place_id": "015cbec154ca1c9c"}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "1069741903", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1303038307576827904", "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 100, "probability": 0.9973, "type": "Person", "normalized_text": "Bruce Williamson"}, {"start": 118, "end": 122, "probability": 0.7275, "type": "Person", "normalized_text": "Bruce"}, {"start": 199, "end": 205, "probability": 0.5008, "type": "Organization", "normalized_text": "Detroit"}, {"start": 209, "end": 223, "probability": 0.7886, "type": "Other", "normalized_text": "The Temptations"}, {"start": 229, "end": 243, "probability": 0.5617, "type": "Other", "normalized_text": "The Temptations"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1302559949780852737"}], "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "GabrielSensei9"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "APJPDV2020"}, {"start": 28, "end": 37, "username": "aruizddp"}, {"start": 38, "end": 51, "username": "AChavezPdvsa"}, {"start": 52, "end": 63, "username": "AsambleaVE"}, {"start": 64, "end": 78, "username": "NicolasMaduro"}]}, "in_reply_to_user_id": "1213228649249304576", "conversation_id": "1302346913153507329", "created_at": "2020-09-07T13:09:06.000Z", "text": "@GabrielSensei9 @APJPDV2020 @aruizddp @AChavezPdvsa @AsambleaVE @NicolasMaduro Prefiero morir en la calle por covid-19 que de hambre en mi casa antes que dejarnos vencer por esta terrible situaci\u00f3n de muerte  inducida por pdvsa a todos los de 3era edad al no querernos cancelar todo el dinero que nos corresponde y revertir la modificaci\u00f3n del art\u00edculo 33", "geo": {"place_id": "00fef4361f2ad538"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "141680864", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}], "id": "1302957064763908097"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 96, "end": 105, "tag": "Covid_19"}]}, "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1302951576013856771", "created_at": "2020-09-07T12:47:18.000Z", "text": "Consternados e impactados por la muerte de 3 apreciados y distinguidos m\u00e9dicos margarite\u00f1os por #Covid_19,el primer frente de batalla contra el virus,est\u00e1n muriendo, est\u00e1n mayormente expuestos por su condici\u00f3n de m\u00e9dicos y tambi\u00e9n porque conviven con nosotros", "geo": {"place_id": "00fef4361f2ad538"}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "138534812", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1302951576013856771"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1302844645391642626"}], "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "APJPDV2020"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "SergioNovelli"}, {"start": 27, "end": 40, "username": "RCamachoVzla"}, {"start": 41, "end": 55, "username": "ChuoTorrealba"}, {"start": 56, "end": 66, "username": "Marialet1"}, {"start": 67, "end": 78, "username": "pppenaloza"}, {"start": 79, "end": 88, "username": "Beadrian"}, {"start": 89, "end": 100, "username": "TinedoGuia"}, {"start": 101, "end": 117, "username": "CanelonDelvalle"}, {"start": 118, "end": 132, "username": "Edurodriguezg"}, {"start": 133, "end": 143, "username": "RLOZINSKI"}, {"start": 144, "end": 156, "username": "AliasMalula"}, {"start": 157, "end": 168, "username": "ibepacheco"}, {"start": 169, "end": 185, "username": "pedroluisflores"}, {"start": 186, "end": 199, "username": "isnardobravo"}, {"start": 200, "end": 210, "username": "osmarycnn"}, {"start": 211, "end": 226, "username": "LauraTcomunica"}, {"start": 227, "end": 239, "username": "victoramaya"}, {"start": 240, "end": 255, "username": "FedericoBlackB"}, {"start": 256, "end": 265, "username": "esteninf"}, {"start": 266, "end": 282, "username": "Vladi_VillegasP"}]}, "in_reply_to_user_id": "1278288600954744832", "conversation_id": "1302844637032439808", "created_at": "2020-09-07T11:50:51.000Z", "text": "@APJPDV2020 @SergioNovelli @RCamachoVzla @ChuoTorrealba @Marialet1 @pppenaloza @Beadrian @TinedoGuia @CanelonDelvalle @Edurodriguezg @RLOZINSKI @AliasMalula @ibepacheco @pedroluisflores @isnardobravo @osmarycnn @LauraTcomunica @victoramaya @FedericoBlackB @esteninf @Vladi_VillegasP Prefiero morir en la calle por covid-19 que de hambre en mi casa antes que dejarnos vencer por esta terrible situaci\u00f3n de muerte  inducida por pdvsa a todos los de 3era edad al no querernos cancelar todo el dinero que nos corresponde y revertir la modificaci\u00f3n del art\u00edculo 33", "geo": {"place_id": "00fef4361f2ad538"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "141680864", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1139122344440426497", "name": "Sergio Novelli"}}, {"domain": {"id": "58", "name": "Entertainment Personality", "description": "An entertainment personality in the world, like Anderson Cooper or Miranda Sings"}, "entity": {"id": "1139122344440426497", "name": "Sergio Novelli"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1302937372481421312"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1301602677525274630"}], "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "nelsonbocaranda"}], "annotations": [{"start": 130, "end": 134, "probability": 0.2117, "type": "Person", "normalized_text": "Covid"}]}, "in_reply_to_user_id": "23719107", "conversation_id": "1301602677525274630", "created_at": "2020-09-03T23:33:45.000Z", "text": "@nelsonbocaranda Las personas le tienen miedo a los efectos adversos de los esteroides, y el peor efecto adverso es la muerte por Covid 19. Los efectos adversos aparecen con el uso a largo plazo, en un alto % de embarazadas  se usa esteroides para maduraci\u00f3n pulmonar fetal y no pasa nada.", "geo": {"place_id": "01d677e97eae46b3"}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 58, "quote_count": 1}, "author_id": "627429900", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1301664709402341383"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 24, "tag": "3Sep"}, {"start": 222, "end": 231, "tag": "Covid_19"}], "mentions": [{"start": 232, "end": 242, "username": "Erickbeni"}, {"start": 243, "end": 257, "username": "AlcaldePedroB"}, {"start": 258, "end": 274, "username": "amigosdemaracay"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/v0BqLeD3rO", "expanded_url": "https://twitter.com/SATRIM_GIRARDOT/status/1301625635618590720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/v0BqLeD3rO"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 66, "probability": 0.8829, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Higiene"}]}, "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1301625635618590720", "created_at": "2020-09-03T20:58:29.000Z", "text": "Efem\u00e9rides/// Cada #3Sep celebra un nuevo D\u00eda Mundial de la Higiene. Este h\u00e1bito previene enfermedades que podr\u00edan ocasionar la muerte, mantener las medidas preventivas de bioseguridad hoy d\u00eda es de relevante importancia.\n#Covid_19\n@Erickbeni @AlcaldePedroB @amigosdemaracay https://t.co/v0BqLeD3rO", "geo": {"place_id": "0198c6f108778b40"}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "309820661", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1301625635618590720", "attachments": {"media_keys": ["3_1301625632695242752"]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1300662971371327489"}], "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "APJPDV2020"}]}, "in_reply_to_user_id": "1278288600954744832", "conversation_id": "1300662971371327489", "created_at": "2020-09-01T11:20:41.000Z", "text": "@APJPDV2020 Prefiero morir en la calle por covid-19 que de hambre en mi casa antes que dejarnos vencer por esta terrible situaci\u00f3n de muerte  inducida por pdvsa a todos los de 3era edad al no querernos cancelar todo el dinero que nos corresponde y revertir la modificaci\u00f3n del art\u00edculo 33", "geo": {"place_id": "00fef4361f2ad538"}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "141680864", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1300755451911565312"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1300514696169168898"}], "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/K3WLeHG42i", "expanded_url": "https://twitter.com/maduradascom/status/1300514696169168898", "display_url": "twitter.com/maduradascom/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 170, "end": 174, "probability": 0.2548, "type": "Place", "normalized_text": "Covid"}, {"start": 194, "end": 199, "probability": 0.9945, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 203, "end": 208, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "Prieto"}]}, "conversation_id": "1300518808306814976", "created_at": "2020-08-31T19:40:21.000Z", "text": "La muerte de este Ingeniero muestra la falsedad de la propaganda oficial sobre las maravillas del sistema de salud. Sobre todo la que se refiere a un presunto enfermo de Covid-19 que agradece a Maduro y Prieto. https://t.co/K3WLeHG42i", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "119910079", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}], "id": "1300518808306814976"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1300428106348593152"}], "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 27, "username": "GloriaAroR"}], "urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/tjf4TUEwUb", "expanded_url": "https://bit.ly/31kz9Wj", "display_url": "bit.ly/31kz9Wj"}, {"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/aUcsNvCPIF", "expanded_url": "https://twitter.com/VenteBarinas/status/1300428114569420801/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aUcsNvCPIF"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 13, "probability": 0.7901, "type": "Person", "normalized_text": "Gloria Aro"}, {"start": 64, "end": 83, "probability": 0.4025, "type": "Organization", "normalized_text": "Hospital de Sabaneta"}, {"start": 89, "end": 93, "probability": 0.3093, "type": "Place", "normalized_text": "Covid"}]}, "in_reply_to_user_id": "2317966135", "conversation_id": "1300428106348593152", "created_at": "2020-08-31T13:39:57.000Z", "text": "1\ufe0f\u20e3 Gloria Aro (@GloriaAroR) denuncia muerte de trabajadora del Hospital de Sabaneta con Covid-19 por falta de respiradores y equipos m\u00e9dicos. \n\n\ud83d\uddb1\ufe0f https://t.co/tjf4TUEwUb https://t.co/aUcsNvCPIF", "geo": {"place_id": "009e6b0e445977d6"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2317966135", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1300428114569420801", "attachments": {"media_keys": ["3_1300428112598102027"]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1299878025711030272"}], "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 27, "username": "GloriaAroR"}], "urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/tjf4TUEwUb", "expanded_url": "https://bit.ly/31kz9Wj", "display_url": "bit.ly/31kz9Wj"}, {"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/lWpBFinpXW", "expanded_url": "https://twitter.com/VenteBarinas/status/1299878043079540736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lWpBFinpXW"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 13, "probability": 0.7901, "type": "Person", "normalized_text": "Gloria Aro"}, {"start": 64, "end": 83, "probability": 0.4025, "type": "Organization", "normalized_text": "Hospital de Sabaneta"}, {"start": 89, "end": 93, "probability": 0.3093, "type": "Place", "normalized_text": "Covid"}]}, "in_reply_to_user_id": "2317966135", "conversation_id": "1299878025711030272", "created_at": "2020-08-30T01:14:10.000Z", "text": "1\ufe0f\u20e3 Gloria Aro (@GloriaAroR) denuncia muerte de trabajadora del Hospital de Sabaneta con Covid-19 por falta de respiradores y equipos m\u00e9dicos. \n\n\ud83d\uddb1\ufe0f https://t.co/tjf4TUEwUb https://t.co/lWpBFinpXW", "geo": {"place_id": "009e6b0e445977d6"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2317966135", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1299878043079540736", "attachments": {"media_keys": ["3_1299878039464091648"]}}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/FdEthg8ole", "expanded_url": "https://efectococuyo.com/coronavirus/fallece-alcalde-de-achaguas-tras-presentar-sintomas-de-covid-19/", "display_url": "efectococuyo.com/coronavirus/fa\u2026"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.4006, "type": "Place", "normalized_text": "Achaguas"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.3952, "type": "Organization", "normalized_text": "COVID"}, {"start": 95, "end": 102, "probability": 0.3421, "type": "Place", "normalized_text": "Achaguas"}, {"start": 127, "end": 130, "probability": 0.7358, "type": "Person", "normalized_text": "Goyo"}]}, "conversation_id": "1299814755297787904", "created_at": "2020-08-29T21:02:41.000Z", "text": "Fallece alcalde de Achaguas tras presentar s\u00edntomas de COVID-19 https://t.co/FdEthg8ole soy de Achaguas y se que la gesti\u00f3n de Goyo no era de las mejores pero toda muerte es lamentable QEPD.", "geo": {"place_id": "012af435641420c7"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "82708849", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1299814755297787904"}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/iIo95fTDTp", "expanded_url": "https://notiguaro.com/2020/08/28/fallece-general-de-brigada-victor-jose-colmenares-montoya-por-covid-19/", "display_url": "notiguaro.com/2020/08/28/fal\u2026"}, {"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/FQdrqNPOhT", "expanded_url": "https://twitter.com/notiguaro1/status/1299324639789932544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FQdrqNPOhT"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 110, "probability": 0.9124, "type": "Person", "normalized_text": "V\u00edctor Jos\u00e9 Colmenares Montoya"}, {"start": 136, "end": 154, "probability": 0.474, "type": "Organization", "normalized_text": "Milicia Bolivariana"}, {"start": 162, "end": 174, "probability": 0.8264, "type": "Organization", "normalized_text": "Zodi Amazonas"}, {"start": 220, "end": 226, "probability": 0.5115, "type": "Organization", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 234, "end": 246, "probability": 0.8653, "type": "Organization", "normalized_text": "ZODI Amazonas"}]}, "conversation_id": "1299324639789932544", "created_at": "2020-08-28T12:35:09.000Z", "text": "La tarde de este jueves se conoci\u00f3 la muerte por COVID-19 del general de brigada V\u00edctor Jos\u00e9 Colmenares Montoya, jefe de la divisi\u00f3n de Milicia Bolivariana de la Zodi Amazonas.\nLa noticia fue confirmada por la cuenta de Twitter de la ZODI Amazonas\nhttps://t.co/iIo95fTDTp https://t.co/FQdrqNPOhT", "geo": {"place_id": "012b6b2c110f0c21"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1250483368384438272", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752842752", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10045225402", "name": "Twitter"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1299324639789932544", "attachments": {"media_keys": ["3_1299324636430123012"]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1298688734376988673"}], "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "EudomarioA"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "SeorJos1"}, {"start": 185, "end": 195, "username": "1412Yolis"}, {"start": 196, "end": 212, "username": "kalimancastillo"}, {"start": 213, "end": 223, "username": "Chaly2222"}, {"start": 224, "end": 238, "username": "luibustilloso"}, {"start": 239, "end": 250, "username": "Empedraera"}, {"start": 251, "end": 266, "username": "pablo_patriota"}, {"start": 267, "end": 281, "username": "camilarondon8"}], "urls": [{"start": 297, "end": 320, "url": "https://t.co/8DXlEFPuA9", "expanded_url": "https://twitter.com/totono56/status/1298736904284893184/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8DXlEFPuA9"}]}, "in_reply_to_user_id": "1413309823", "conversation_id": "1298645182921965568", "created_at": "2020-08-26T21:39:42.000Z", "text": "@EudomarioA @SeorJos1 Envenena a tu enemigo que no le har\u00e1n autopsia porque en el acta de defunci\u00f3n seguro le colocar\u00e1n muerte por COVID-19. Eso es posible en la dimensi\u00f3n desconocida.\n@1412Yolis @kalimancastillo @Chaly2222 @luibustilloso @Empedraera @pablo_patriota @camilarondon8 @MaryGuerrera7 https://t.co/8DXlEFPuA9", "geo": {"place_id": "015cbec154ca1c9c"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1424186179", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1298736904284893184", "attachments": {"media_keys": ["16_1298736890867339264"]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 32, "end": 41, "tag": "Covid_19"}]}, "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1297538022204936192", "created_at": "2020-08-23T14:15:46.000Z", "text": "Lo escuch\u00e9 de un se\u00f1or. \"Con el #Covid_19 cuidate m\u00e1s del familiar y amigo que del desconocido, porque tu lo conozcas no significa que no est\u00e9 infectado\"", "geo": {"place_id": "018deff91b0b23b7"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "79079734", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1297538022204936192"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1296947984391905280"}], "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "leojcelis_a"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.959, "type": "Person", "normalized_text": "Luis"}, {"start": 80, "end": 92, "probability": 0.815, "type": "Place", "normalized_text": "San Crist\u00f3bal"}]}, "in_reply_to_user_id": "2948436910", "conversation_id": "1296828139214123008", "created_at": "2020-08-21T23:30:11.000Z", "text": "@leojcelis_a Es verdad la mam\u00e1 de Luis muri\u00f3 hace 4 d\u00edas en el seguro social de San Crist\u00f3bal y colocaron causa de muerte Covid-19 y falleci\u00f3 por otra causa y no pudieron velarla como  debe ser.", "geo": {"place_id": "012af435641420c7"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "82708849", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1296952772332605440"}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "entities": {"urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/eh3Lo2oIoj", "expanded_url": "https://bit.ly/3gckGQA", "display_url": "bit.ly/3gckGQA"}], "annotations": [{"start": 155, "end": 165, "probability": 0.9656, "type": "Person", "normalized_text": "Tamara Suj\u00fa"}]}, "conversation_id": "1296467498146115585", "created_at": "2020-08-20T15:21:53.000Z", "text": "*\u00a1INAUDITO! Presos pol\u00edticos amenazados de muerte por el COVID-19 por culpa de funcionarios que los contagiaron*\n\nasever\u00f3 la defensora de derechos humanos Tamara Suj\u00fa  \n\nAmpl\u00eda detalles\ud83d\udc49 https://t.co/eh3Lo2oIoj", "geo": {"place_id": "0044180c6370cf09"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "170321333", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1296467498146115585"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 146, "end": 173, "tag": "EnDefensaDeLaPatriaYLaVida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "62BRINGURDANETA"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/IhLTKwt0b8", "expanded_url": "https://twitter.com/62BRINGURDANETA/status/1296454093536403460/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IhLTKwt0b8"}]}, "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "in_reply_to_user_id": "4405715356", "conversation_id": "1296454093536403460", "created_at": "2020-08-20T14:28:37.000Z", "text": "@62BRINGURDANETA Te recomienda \"evita el contagio del COVID-19, el uso correcto del tapabocas puede ser la diferencia entre la vida y la muerte\"\n\n#EnDefensaDeLaPatriaYLaVida https://t.co/IhLTKwt0b8", "geo": {"place_id": "01a73d6169f504ac"}, "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "4405715356", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1296454093536403460", "attachments": {"media_keys": ["3_1296454075849019393"]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1296218187948863488"}], "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "COPETEePIEDRA"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "antoniocombat"}]}, "in_reply_to_user_id": "584952928", "conversation_id": "1296218187948863488", "created_at": "2020-08-19T23:08:14.000Z", "text": "@COPETEePIEDRA @antoniocombat Si la. Oposici\u00f3n estar\u00eda hoy en el poder estar\u00edamos encabezando las estad\u00edsticas de muertos e infectado con  la covid-19 y el resto de la poblaci\u00f3n estar\u00eda muriendo de hambre y por otras patolog\u00edas.", "geo": {"place_id": "00eacd9e4c340449"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1176211439318708226", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1296222470266064897"}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/hwQzirTAL0", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/CEARGQmFDm_/?igshid=1vzmkykj0iz9s", "display_url": "instagram.com/p/CEARGQmFDm_/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.instagram.com/p/CEARGQmFDm_/?igshid=1vzmkykj0iz9s"}, {"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/LcvFhGeQ9a", "expanded_url": "https://twitter.com/NoticiasFalcon/status/1295461624648794112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LcvFhGeQ9a"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.3637, "type": "Organization", "normalized_text": "COVID"}, {"start": 51, "end": 60, "probability": 0.6949, "type": "Place", "normalized_text": "Carirubana"}, {"start": 103, "end": 117, "probability": 0.9895, "type": "Person", "normalized_text": "Alexander P\u00e9rez"}, {"start": 151, "end": 170, "probability": 0.9256, "type": "Person", "normalized_text": "Miranda Pablo Acosta"}]}, "conversation_id": "1295461624648794112", "created_at": "2020-08-17T20:44:54.000Z", "text": "Gobernador confirm\u00f3 20 nuevos casos de COVID-19 en Carirubana\n\nAdem\u00e1s confirm\u00f3 la muerte del dirigente Alexander P\u00e9rez, de 49 a\u00f1os, t\u00edo del alcalde de Miranda Pablo Acosta por complicaci\u00f3n al coronavirus \n\ud83d\udc49 https://t.co/hwQzirTAL0 https://t.co/LcvFhGeQ9a", "geo": {"place_id": "0100789d0c41147f"}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "97966452", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1295461624648794112", "attachments": {"media_keys": ["3_1295461618604740610"]}}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1295424736646881280", "created_at": "2020-08-17T18:18:19.000Z", "text": "Me informan de la muerte del Diputado por el Estado Bol\u00edvar Manuel \"Zamurito\" Gonz\u00e1lez presuntamente por COVID-19.  Zamurito era una figura muy popular en Guasipati, donde incluso fue Alcalde. Paz a sus restos \ud83d\ude4f", "geo": {"place_id": "018e4aba7010ecbe"}, "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 13, "like_count": 106, "quote_count": 3}, "author_id": "1146535398", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1295424736646881280", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 65, "probability": 0.2811, "type": "Organization", "normalized_text": "Estado Bol\u00edvar Manuel"}, {"start": 68, "end": 75, "probability": 0.4174, "type": "Person", "normalized_text": "Zamurito"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.3988, "type": "Person", "normalized_text": "Gonz\u00e1lez"}, {"start": 155, "end": 163, "probability": 0.8747, "type": "Place", "normalized_text": "Guasipati"}]}}, {"possibly_sensitive": true, "source": "Twitter for iPhone", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/VPCrofMdbW", "expanded_url": "https://www.laprensalara.com.ve/nota.php?ic=20174&y=2020&m=08&tit=alarma-por-muerte-de-71-trabajadores-de-la-salud-a-causa-de-la-covid-19", "display_url": "laprensalara.com.ve/nota.php?ic=20\u2026"}]}, "conversation_id": "1295347799727407104", "created_at": "2020-08-17T13:12:36.000Z", "text": "Alarma por muerte de 71 trabajadores de la salud a causa de la COVID-19 https://t.co/VPCrofMdbW", "geo": {"place_id": "012b6b2c110f0c21"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "123663915", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1295347799727407104"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "SUCESOS"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/qMFSFXIg7x", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/CD98zu0lz_v/?igshid=ghf3nxtfa5z", "display_url": "instagram.com/p/CD98zu0lz_v/\u2026"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.9649, "type": "Organization", "normalized_text": "CICPC"}, {"start": 84, "end": 88, "probability": 0.7158, "type": "Place", "normalized_text": "Zulia"}, {"start": 104, "end": 120, "probability": 0.9219, "type": "Person", "normalized_text": "Leonel Transmonte"}, {"start": 160, "end": 164, "probability": 0.9701, "type": "Organization", "normalized_text": "CICPC"}, {"start": 173, "end": 177, "probability": 0.755, "type": "Place", "normalized_text": "Zulia"}, {"start": 207, "end": 212, "probability": 0.7573, "type": "Person", "normalized_text": "Leonel"}]}, "possibly_sensitive": false, "source": "Instagram", "conversation_id": "1295134426402365442", "created_at": "2020-08-16T23:04:44.000Z", "text": "#SUCESOS\n\nDe presunto Covid-19 fallece ex Jefe de Homicidios del CICPC en el estado Zulia\u00a0\n\nSe trata de Leonel Transmonte ex Comisario, Jefe de Homicidios del\u00a0 CICPC estado Zulia.\u00a0 La muerte del funcionario Leonel\u2026 https://t.co/qMFSFXIg7x", "geo": {"place_id": "002e2add0d1ff144", "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-71.3102, 10.1956]}}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "987128299481681920", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1295134426402365442"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 238, "end": 258, "tag": "VzlaHeroesDeLaSalud"}, {"start": 259, "end": 268, "tag": "Covid_19"}], "urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/kIRwrSwzgd", "expanded_url": "https://twitter.com/KellyParedesAD/status/1295030608343818240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kIRwrSwzgd"}]}, "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1295030608343818240", "created_at": "2020-08-16T16:12:12.000Z", "text": "La muerte de cada profesional de la salud ha dejado un profundo dolor en el pueblo venezolano que reconoce su lucha, m\u00edstica, amor y entrega. Proteger sus vidas es deber del Estado y debe ser prioridad para garantizar la salud del pueblo #VzlaHeroesDeLaSalud #Covid_19 https://t.co/kIRwrSwzgd", "geo": {"place_id": "006a7eea485e40d9"}, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "author_id": "3842567113", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1295030608343818240", "attachments": {"media_keys": ["3_1295030605403611138"]}}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/oOq0hOQEiv", "expanded_url": "https://twitter.com/chupiband/status/1295010521536585729/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oOq0hOQEiv"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.4596, "type": "Place", "normalized_text": "COVID"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.9946, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 188, "end": 200, "probability": 0.5733, "type": "Person", "normalized_text": "Hospital Ruiz"}, {"start": 204, "end": 222, "probability": 0.5976, "type": "Place", "normalized_text": "P\u00e1ez Ciudad Bol\u00edvar"}]}, "conversation_id": "1295010521536585729", "created_at": "2020-08-16T14:52:23.000Z", "text": "Tal como lo hemos dicho, enfermos de COVID 19 en Venezuela, son llevados al matadero. ...No hay atenci\u00f3n, no hay medicamentos, no hay mobiliarios, no hay sensibilidad. Solo hay muerte.... Hospital Ruiz y P\u00e1ez Ciudad Bol\u00edvar. https://t.co/oOq0hOQEiv", "geo": {"place_id": "01a74227630d48a8"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1252554763", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1295010521536585729", "attachments": {"media_keys": ["3_1295010519427031043"]}}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1294967993487757313", "created_at": "2020-08-16T12:03:23.000Z", "text": "Toda muerte es lamentable y la de los m\u00e9dicos que han fallecido a causa del covid-19 a\u00fan mas as\u00ed como enfermeras y resto del personal sanitario que luchaban pr\u00e1cticamente indefensos ante el coronavirus", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "40647108", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1294967993487757313"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1294028864998580224"}], "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "SURFcumana"}], "annotations": [{"start": 130, "end": 134, "probability": 0.3825, "type": "Person", "normalized_text": "Covid"}]}, "in_reply_to_user_id": "138181660", "conversation_id": "1294028864998580224", "created_at": "2020-08-14T01:12:58.000Z", "text": "@SURFcumana Aqu\u00ed otra basura que se alegra de la muerte, de diario, tambi\u00e9n debe estar contento con los m\u00e1s de 749mil muertes por Covid-19 en el mundo, que de seguro no eran chavista, pero este se cree inmune a la muerte, pobre ser, porque humano no es.", "geo": {"place_id": "01be351754bcbe13"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "316115763", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1294079532610265088"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 244, "end": 250, "tag": "13Ago"}, {"start": 251, "end": 260, "tag": "Covid_19"}, {"start": 261, "end": 275, "tag": "QuedateEnCasa"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.9436, "type": "Person", "normalized_text": "Tarek William Saab"}, {"start": 46, "end": 56, "probability": 0.921, "type": "Person", "normalized_text": "Dar\u00edo Vivas"}, {"start": 141, "end": 169, "probability": 0.2874, "type": "Organization", "normalized_text": "Gobierno del Distrito Capital"}]}, "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1294024037753028611", "created_at": "2020-08-13T21:32:27.000Z", "text": "Tarek William Saab informa sobre la muerte de Dar\u00edo Vivas quien se contagi\u00f3 de coronavirus en el mes de julio Vivas desempe\u00f1aba como jefe de Gobierno del Distrito Capital y ten\u00eda un rol fundamental en la movilizaci\u00f3n de la militancia chavista. #13Ago #Covid_19 #QuedateEnCasa", "geo": {"place_id": "00c357790d337a52"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "142796703", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1294024037753028611"}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone", "conversation_id": "1293182652317437954", "created_at": "2020-08-11T13:49:05.000Z", "text": "Todo el mundo odia al COVID-19 por el aislamiento social, racionamiento, escasez, desempleo, quiebra de la econom\u00eda y la muerte; pero muchos siguen amando el comunismo. Que es lo mismo y es igual.", "geo": {"place_id": "0096220c798886ce"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "243645740", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1293182652317437954"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1292552285856440322"}], "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "gassius"}]}, "in_reply_to_user_id": "221429283", "conversation_id": "1292543600048439297", "created_at": "2020-08-09T20:06:09.000Z", "text": "@gassius Un conocido muri\u00f3 de un infarto.... \n\nLa causa de la muerte seg\u00fan el estado fue COVID-19 \n\nEntonces? \nC\u00f3mo se llama la obra?", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2455007301", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1292552768901861383"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1292506010142281728"}], "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AlbertoRodNews"}]}, "in_reply_to_user_id": "2334661493", "conversation_id": "1292506010142281728", "created_at": "2020-08-09T17:58:51.000Z", "text": "@AlbertoRodNews Seg\u00fan parece hay tres tipos de covid-19 (1) el que lleva a la muerte al paciente, en pocos d\u00edas, (2) el que lleva al paciente a un estado muy cr\u00edtico y delicado, su duraci\u00f3n es m\u00e1s de 15 dias (3) y el que paciente se agrava de muerte, pero en 72 horas se sana.", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "4429377335", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1292520735538401280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1292269603503198214"}], "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "UnConoEmadreahi"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.348, "type": "Person", "normalized_text": "Covid"}]}, "in_reply_to_user_id": "2611194821", "conversation_id": "1292269603503198214", "created_at": "2020-08-09T02:27:05.000Z", "text": "@UnConoEmadreahi La muerte de otro m\u00e9dico venezolano por Covid-19 \ud83d\ude1f", "geo": {"place_id": "01e9c7d51b915262"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "221125981", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1292286247436681216"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Nacionales"}, {"start": 96, "end": 104, "tag": "Barinas"}, {"start": 136, "end": 148, "tag": "coronavirus"}, {"start": 149, "end": 154, "tag": "8Ago"}], "urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/qYYauydHyz", "expanded_url": "https://www.laprensalara.com.ve/nota/19839/2020/08/mdico-de-barinas-habra-muerto-por-covid-19", "display_url": "laprensalara.com.ve/nota/19839/202\u2026"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 38, "probability": 0.9957, "type": "Person", "normalized_text": "Sandra Flores"}, {"start": 70, "end": 81, "probability": 0.9097, "type": "Person", "normalized_text": "Yamil Assali"}]}, "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1292230744618795016", "created_at": "2020-08-08T22:46:32.000Z", "text": "#Nacionales | La diputada Sandra Flores denunci\u00f3 la muerte del m\u00e9dico Yamil Assali en el estado #Barinas, presuntamente fue v\u00edctima del #coronavirus #8Ago https://t.co/qYYauydHyz", "geo": {"place_id": "01c93e351e3122fb"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "152785669", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1292230744618795016"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 249, "end": 277, "tag": "AlertaPresosPol\u00edticosVzlave"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/zwJmOlVL30", "expanded_url": "https://twitter.com/JuanMoranVE/status/1292191361375121408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zwJmOlVL30"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 46, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Erick Echegaray"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.8324, "type": "Place", "normalized_text": "Helicoide"}, {"start": 160, "end": 166, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "Maracay"}]}, "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone", "conversation_id": "1292191361375121408", "created_at": "2020-08-08T20:10:02.000Z", "text": "Hoy fue confirmada la muerte de Erick Echegaray de 70 a\u00f1os por COVID-19. Estaba preso en el Helicoide y falleci\u00f3 mientras se trasladaba a un centro de salud en Maracay. Es URGENTE verificar el estado de salud de los presos pol\u00edticos all\u00ed recluidos. #AlertaPresosPol\u00edticosVzlave https://t.co/zwJmOlVL30", "geo": {"place_id": "043383f8b2b79918"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1201807380", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1292191361375121408", "attachments": {"media_keys": ["3_1292191322934317060"]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 249, "end": 275, "tag": "AlertaPresosPol\u00edticosVzla"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/9bi9DIDYvl", "expanded_url": "https://twitter.com/VPDeltaAmacuro/status/1292108644834848768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9bi9DIDYvl"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 46, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Erick Echegaray"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.8324, "type": "Place", "normalized_text": "Helicoide"}, {"start": 160, "end": 166, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "Maracay"}]}, "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1292108644834848768", "created_at": "2020-08-08T14:41:21.000Z", "text": "Hoy fue confirmada la muerte de Erick Echegaray de 70 a\u00f1os por COVID-19. Estaba preso en el Helicoide y falleci\u00f3 mientras se trasladaba a un centro de salud en Maracay. Es URGENTE verificar el estado de salud de los presos pol\u00edticos all\u00ed recluidos. #AlertaPresosPol\u00edticosVzla https://t.co/9bi9DIDYvl", "geo": {"place_id": "00982120172dd83a"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1670950525", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1292108644834848768", "attachments": {"media_keys": ["3_1292108497207926785"]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1292103269657976832"}], "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/mprWMm7tdX", "expanded_url": "https://twitter.com/venezuelaaldia/status/1292103269657976832", "display_url": "twitter.com/venezuelaaldia\u2026"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 100, "probability": 0.9807, "type": "Organization", "normalized_text": "GNB"}]}, "conversation_id": "1292105057358544896", "created_at": "2020-08-08T14:27:06.000Z", "text": "Pero seg\u00fan la gobernadora, dice que se cierran por que all\u00ed es donde los efectivos de la gloriosa GNB, se han infectado de covid-19 https://t.co/mprWMm7tdX", "geo": {"place_id": "008eb02a542ac3d4"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "147613620", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1292105057358544896"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 249, "end": 275, "tag": "AlertaPresosPol\u00edticosVzla"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/YRXZLCChzK", "expanded_url": "https://twitter.com/SuarezBolivia/status/1291907888965877760/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/YRXZLCChzK"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 46, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Erick Echegaray"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.8324, "type": "Place", "normalized_text": "Helicoide"}, {"start": 160, "end": 166, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "Maracay"}]}, "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone", "conversation_id": "1291907888965877760", "created_at": "2020-08-08T01:23:37.000Z", "text": "Hoy fue confirmada la muerte de Erick Echegaray de 70 a\u00f1os por COVID-19. Estaba preso en el Helicoide y falleci\u00f3 mientras se trasladaba a un centro de salud en Maracay. Es URGENTE verificar el estado de salud de los presos pol\u00edticos all\u00ed recluidos. #AlertaPresosPol\u00edticosVzla https://t.co/YRXZLCChzK", "geo": {"place_id": "015cbec154ca1c9c"}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3401731887", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1291907888965877760", "attachments": {"media_keys": ["7_1291905434991894529"]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 249, "end": 275, "tag": "AlertaPresosPol\u00edticosVzla"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/XEb4iwd1IG", "expanded_url": "https://twitter.com/EnCiudadanoVzla/status/1291898835669852163/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/XEb4iwd1IG"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 46, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Erick Echegaray"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.8324, "type": "Place", "normalized_text": "Helicoide"}, {"start": 160, "end": 166, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "Maracay"}]}, "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1291898835669852163", "created_at": "2020-08-08T00:47:39.000Z", "text": "Hoy fue confirmada la muerte de Erick Echegaray de 70 a\u00f1os por COVID-19. Estaba preso en el Helicoide y falleci\u00f3 mientras se trasladaba a un centro de salud en Maracay. Es URGENTE verificar el estado de salud de los presos pol\u00edticos all\u00ed recluidos. #AlertaPresosPol\u00edticosVzla https://t.co/XEb4iwd1IG", "geo": {"place_id": "01c93e351e3122fb"}, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1041867179346599937", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1291898835669852163", "attachments": {"media_keys": ["7_1291897768995434498"]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 195, "end": 205, "tag": "COVID__19"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/Lw9INBy9GH", "expanded_url": "https://twitter.com/WilliamsGil81/status/1291763133556686850/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Lw9INBy9GH"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9766, "type": "Place", "normalized_text": "Carabobo"}, {"start": 147, "end": 165, "probability": 0.9238, "type": "Person", "normalized_text": "Dr. Patricio Torres"}, {"start": 213, "end": 222, "probability": 0.9379, "type": "Person", "normalized_text": "Dr. Torres"}]}, "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1291763133556686850", "created_at": "2020-08-07T15:48:25.000Z", "text": "Como carabobe\u00f1o presento mis condolencias a los familiares, amigos y al pueblo de Carabobo, por la irreparable p\u00e9rdida que significa la muerte del Dr. Patricio Torres, quien falleci\u00f3 v\u00edctima del #COVID__19 Con el Dr. Torres perdemos un profesional ejemplar y un amigo. Q.E.P.D. https://t.co/Lw9INBy9GH", "geo": {"place_id": "015d19216c749864"}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "143237375", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1291763133556686850", "attachments": {"media_keys": ["3_1291763129383346177"]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 197, "end": 207, "tag": "COVID__19"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/GAAeaFb5n9", "expanded_url": "https://twitter.com/Alemelian/status/1291750602817626113/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GAAeaFb5n9"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 55, "probability": 0.8654, "type": "Person", "normalized_text": "Dr. Patricio Torres"}, {"start": 66, "end": 100, "probability": 0.2849, "type": "Organization", "normalized_text": "UCI del Centro Policl\u00ednico Valencia"}, {"start": 129, "end": 131, "probability": 0.9592, "type": "Organization", "normalized_text": "PCR"}, {"start": 153, "end": 159, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1291750602817626113", "created_at": "2020-08-07T14:58:37.000Z", "text": "Gremio m\u00e9dico confirm\u00f3 la muerte del Dr. Patricio Torres, Jefe de UCI del Centro Policl\u00ednico Valencia. Aunque el resultado de la PCR no ha llegado desde Caracas, colegas afirman que se tratar\u00eda de #COVID__19. Insisten en la necesidad de descentralizar la prueba diagn\u00f3stica. https://t.co/GAAeaFb5n9", "geo": {"place_id": "015d19216c749864"}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "52508382", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1291750602817626113", "attachments": {"media_keys": ["3_1291750600456253442"]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1291409347059343361"}], "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "marielmendozae"}]}, "in_reply_to_user_id": "49706321", "conversation_id": "1291409347059343361", "created_at": "2020-08-07T02:56:50.000Z", "text": "@marielmendozae Esperaba que \u00e9ste criminal pagara sus delitos con c\u00e1rcel por el resto de su vida pero se le adelant\u00f3 el covid-19, de la muerte nadie escapa, en cambio en una c\u00e1rcel el narcocriminal compra conciencias y huye del pa\u00eds.", "geo": {"place_id": "01c93e351e3122fb"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1467560821", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1291568957703495680"}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "entities": {"mentions": [{"start": 236, "end": 251, "username": "alexagomez2000"}, {"start": 252, "end": 264, "username": "MamaLisVzla"}], "urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/KgFL9Dm5ao", "expanded_url": "https://twitter.com/Ruiz8Liliana/status/1290832698945212416/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KgFL9Dm5ao"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.7844, "type": "Place", "normalized_text": "Zulia"}, {"start": 181, "end": 187, "probability": 0.5826, "type": "Product", "normalized_text": "Twitter"}]}, "conversation_id": "1290832698945212416", "created_at": "2020-08-05T02:11:12.000Z", "text": "\ud83c\udd98 Por \"FAVOR\" \ud83c\udd98  para amiga de infancia en el estado Zulia, recluida desde el domingo pasado por Covid-19.. despu\u00e9s de la muerte de su esposo el d\u00eda viernes. Acudo a la magia del Twitter que en muchas oportunidades a salvado vidas! \ud83d\ude4f\ud83c\udffb  @alexagomez2000 @MamaLisVzla https://t.co/KgFL9Dm5ao", "geo": {"place_id": "01939c9a2941c18a"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1776, "reply_count": 16, "like_count": 269, "quote_count": 9}, "author_id": "338622672", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752842752", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10045225402", "name": "Twitter"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1290832698945212416", "attachments": {"media_keys": ["3_1290832695828852736"]}}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/GkG4y8PLXt", "expanded_url": "https://es.rt.com/7r6o", "display_url": "es.rt.com/7r6o"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.9794, "type": "Place", "normalized_text": "Rusia"}, {"start": 22, "end": 30, "probability": 0.9531, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 108, "end": 129, "probability": 0.2834, "type": "Other", "normalized_text": "Vacuna Contra El Covid"}]}, "conversation_id": "1290778324290109447", "created_at": "2020-08-04T22:35:08.000Z", "text": "Despu\u00e9s de Rusia \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa Venezuela \ud83c\uddfb\ud83c\uddea ser\u00e1 unos de los Primeros Pa\u00edses en Recibir Por Parte de Mi Gobieno la Vacuna Contra El Covid-19, Es este sin Duda unos de Nuestros Principales Aliados. \n\nPATRIA O MUERTE \n\n        VENCEREMOS.... \n\nhttps://t.co/GkG4y8PLXt", "geo": {"place_id": "043383f8b2b79918"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "298847665", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1290778324290109447"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 4, "tag": "Asi"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/FdKrCat4rY", "expanded_url": "https://es.rt.com/7r6o", "display_url": "es.rt.com/7r6o"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.6364, "type": "Person", "normalized_text": "Putin"}, {"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9802, "type": "Place", "normalized_text": "Rusia"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 133, "end": 154, "probability": 0.2638, "type": "Other", "normalized_text": "Vacuna Contra El Covid"}]}, "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1290729672884588547", "created_at": "2020-08-04T19:21:49.000Z", "text": "#Asi lo Dijo Pdte Putin \"Despu\u00e9s de Rusia \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa Venezuela \ud83c\uddfb\ud83c\uddea ser\u00e1 unos de los Primeros Pa\u00edses en Recibir Por Parte de Mi Gobieno la Vacuna Contra El Covid-19, Es este sin Duda unos de Nuestros Principales Aliados\"\n\nPATRIA O MUERTE \n\n        VENCEREMOS.... \n\nhttps://t.co/FdKrCat4rY", "geo": {"place_id": "01c93e351e3122fb"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1245373719045963781", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "864931126132985856", "name": "Vladimir Putin", "description": "President of Russia Vladimir Putin"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "864931126132985856", "name": "Vladimir Putin", "description": "President of Russia Vladimir Putin"}}], "id": "1290729672884588547"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 47, "end": 57, "tag": "Margarita"}, {"start": 117, "end": 126, "tag": "Porlamar"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.358, "type": "Person", "normalized_text": "Covid"}]}, "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1290598858729369600", "created_at": "2020-08-04T10:42:00.000Z", "text": "IMPRECISI\u00d3N. La primera muerte por Covid-19 en #Margarita deja mucho que desear. El se\u00f1or de 76 a\u00f1os residenciado en #Porlamar municipio Mari\u00f1o, dio negativo en la prueba r\u00e1pida en dos oportunidades. Su autopsia arroj\u00f3 lo contrario. No debemos descuidarnos. A incrementar medidas!", "geo": {"place_id": "00fef4361f2ad538"}, "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 7, "like_count": 58, "quote_count": 7}, "author_id": "116196778", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1290598858729369600"}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1290566247902523392", "created_at": "2020-08-04T08:32:25.000Z", "text": "Jorge Rodr\u00edguez: Casi el 80 por ciento de los infectados de Covid-19 en Venezuela son menores de 49 a\u00f1os. \n\nAunque muchos de ellos pueden tener la enfermedad sin mayores s\u00edntomas, pueden contagiar a padres, abuelos, personas mayores y causarles hasta la muerte.", "geo": {"place_id": "0100789d0c41147f"}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "97966452", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1290566247902523392", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9982, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Rodr\u00edguez"}, {"start": 60, "end": 64, "probability": 0.4291, "type": "Place", "normalized_text": "Covid"}, {"start": 72, "end": 80, "probability": 0.9845, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Instagram", "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/loxtu9u4Ur", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/CDdJ-jmHaCP/?igshid=16ag8skok6sn", "display_url": "instagram.com/p/CDdJ-jmHaCP/\u2026"}]}, "conversation_id": "1290519042340642816", "created_at": "2020-08-04T05:24:51.000Z", "text": "VULNERABLE \nLas personas de mayor edad son las m\u00e1s vulnerables a contagiarse del coronavirus, ya que estos presentan m\u00e1s riesgo de sufrir una COVID-19 con complicaciones graves, e incluso, la muerte.\u00a0\nSeg\u00fan aumenta\u2026 https://t.co/loxtu9u4Ur", "geo": {"place_id": "008eb02a542ac3d4", "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-66.84600713, 10.46387074]}}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "49329857", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1290519042340642816"}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Instagram", "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/8jOHL7RRrj", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/CDbdqioJ--L/?igshid=17z17sd2h8xng", "display_url": "instagram.com/p/CDbdqioJ--L/\u2026"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 64, "probability": 0.3733, "type": "Product", "normalized_text": "COVID\u201119"}]}, "conversation_id": "1290280874127134722", "created_at": "2020-08-03T13:38:27.000Z", "text": "\ud83d\udc49\ud83c\udffd \u2022 Si ha estado en contacto estrecho con alguien con COVID\u201119, puede estar infectado.\u00a0\nContacto estrecho significa vivir con alguien que tiene la enfermedad o haber estado a menos de un\u00a0metro de distancia de\u2026 https://t.co/8jOHL7RRrj", "geo": {"place_id": "008af77d1b1cf7a3", "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-65.0, 8.0]}}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "115459321", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1290280874127134722"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1290053709607641089"}], "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "LuisCarlos"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.8714, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}]}, "in_reply_to_user_id": "806043", "conversation_id": "1290053709607641089", "created_at": "2020-08-03T01:20:40.000Z", "text": "@LuisCarlos Es una trampa cazabobos. Por Dios hay que insistir en la asistencia m\u00e9dica y alimenticia . Se mueren y no por covid 19. Es hambre y depresi\u00f3n  la causa de su muerte.", "geo": {"place_id": "008eb02a542ac3d4"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "823362703", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1138742711748423683", "name": "Luis Carlos D\u00edaz "}}, {"domain": {"id": "94", "name": "Journalist", "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'"}, "entity": {"id": "1138742711748423683", "name": "Luis Carlos D\u00edaz "}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1290095206491140098"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1289330644229611520"}], "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/B3LboBlNdt", "expanded_url": "https://twitter.com/Beacandanga/status/1289332062445604866/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/B3LboBlNdt"}, {"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/sU9OZAimvo", "expanded_url": "https://twitter.com/Venelibre23/status/1289330644229611520", "display_url": "twitter.com/Venelibre23/st\u2026"}]}, "conversation_id": "1289332062445604866", "created_at": "2020-07-31T22:48:12.000Z", "text": "Todo el mal que se le desea a otro se revierte. El Covid 19 y la muerte, no respetan colores, edades, ni posici\u00f3n econ\u00f3mica no politica. https://t.co/B3LboBlNdt https://t.co/sU9OZAimvo", "geo": {"place_id": "01be351754bcbe13"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "143524058", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1289332062445604866", "attachments": {"media_keys": ["3_1289332040459051008"]}}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone", "entities": {"mentions": [{"start": 239, "end": 254, "username": "CaraotaDigital"}]}, "conversation_id": "1288675497380020225", "created_at": "2020-07-30T03:19:15.000Z", "text": "El dato de la orientaci\u00f3n sexual es intrascendente e inoportuno para anunciar la muerte de una persona por COVID-19. Pero hay periodistas que pasan por una escuela de comunicaci\u00f3n social sin tomar en cuenta lo que le dicen los profesores. @CaraotaDigital", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "22111184", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1288675497380020225"}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone", "entities": {"mentions": [{"start": 239, "end": 254, "username": "CaraotaDigital"}]}, "conversation_id": "1288628440539824134", "created_at": "2020-07-30T00:12:16.000Z", "text": "El dato de la orientaci\u00f3n sexual es intrascendente e inoportuno para anunciar la muerte de una persona por COVID-19. Pero hay periodistas que pasan por una escuela de comunicaci\u00f3n social sin tomar en cuenta lo que le dicen los profesores. @CaraotaDigital", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "22111184", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1288628440539824134"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Vargas"}, {"start": 15, "end": 21, "tag": "29Jul"}], "urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/PQkV8dG4MA", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/CDPX607HgeI/?igshid=8jr0r0l5am9k", "display_url": "instagram.com/p/CDPX607HgeI/\u2026"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 87, "probability": 0.9843, "type": "Person", "normalized_text": "Orlando Rond\u00f3n"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.6932, "type": "Organization", "normalized_text": "COVID"}, {"start": 122, "end": 135, "probability": 0.8711, "type": "Person", "normalized_text": "Orlando Rond\u00f3n"}, {"start": 168, "end": 199, "probability": 0.4863, "type": "Organization", "normalized_text": "Administraci\u00f3n de la Gobernaci\u00f3n"}, {"start": 205, "end": 210, "probability": 0.9556, "type": "Place", "normalized_text": "Vargas"}]}, "possibly_sensitive": false, "source": "Instagram", "conversation_id": "1288579378356588544", "created_at": "2020-07-29T20:57:19.000Z", "text": "#Vargas | Este #29Jul las autoridades regionales confirmaron la muerte de Orlando Rond\u00f3n por complicaciones del COVID-19. Orlando Rond\u00f3n era el secretario sectorial de Administraci\u00f3n de la Gobernaci\u00f3n. en Vargas https://t.co/PQkV8dG4MA", "geo": {"place_id": "00d5bffa5b6661ca", "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-66.88, 10.572]}}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1105601070192119809", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1288579378356588544"}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "entities": {"mentions": [{"start": 263, "end": 277, "username": "infosalus_com"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/2ULdqu6PAL", "expanded_url": "https://www.infosalus.com/salud-investigacion/noticia-vitamina-ayuda-organismo-combatir-covid-19-estudio-20200727123055.html", "display_url": "infosalus.com/salud-investig\u2026"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 95, "probability": 0.4714, "type": "Person", "normalized_text": "Morgenstern"}]}, "conversation_id": "1288296362308775936", "created_at": "2020-07-29T02:12:42.000Z", "text": "Vitamina D ayuda al organismo a combatir el COVID-19 https://t.co/2ULdqu6PAL Frenkel-Morgenstern insiste en q no cree q la vitamina D impida a las personas contraer el coronavirus, pero s\u00ed cree q aumenta la capacidad del cuerpo para combatirlo una vez infectado.\n@infosalus_com", "geo": {"place_id": "01c93e351e3122fb"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "95088634", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1288296362308775936"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 72, "end": 82, "tag": "Venezuela"}, {"start": 171, "end": 180, "tag": "Covid_19"}], "urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/wTwbUqqof0", "expanded_url": "https://twitter.com/DelmiroDeBarrio/status/1288221755237109760", "display_url": "twitter.com/DelmiroDeBarri\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1288221755237109760"}], "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1288222982725406720", "created_at": "2020-07-28T21:21:07.000Z", "text": "Este es en lo que pienso: El miedo a tener que ir a un hospital aqu\u00ed en #Venezuela, sin medicamentos y en total hacinamiento, es m\u00e1s grande que el quedar infectado por el #Covid_19 . Por eso me cuido para no contagiarme https://t.co/wTwbUqqof0", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "66711064", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1288222982725406720"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "28Julio"}, {"start": 207, "end": 220, "tag": "SanCrist\u00f3bal"}, {"start": 221, "end": 229, "tag": "T\u00e1chira"}, {"start": 230, "end": 240, "tag": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/9hlOJbHKQn", "expanded_url": "https://twitter.com/ingmaryrodrigu1/status/1288208123229016064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9hlOJbHKQn"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 99, "probability": 0.7394, "type": "Place", "normalized_text": "Hospital Central de San Crist\u00f3bal"}]}, "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1288208123229016064", "created_at": "2020-07-28T20:22:04.000Z", "text": "#28Julio Se registra otra muerte aparentemente por  COVID-19 en el Hospital Central de San Crist\u00f3bal, se trata de una mujer de 88 a\u00f1os de edad, quien presentaba insuficiencia respiratoria aguda y  neumon\u00eda.\n#SanCrist\u00f3bal #T\u00e1chira #Venezuela https://t.co/9hlOJbHKQn", "geo": {"place_id": "006fa5d223223cfc"}, "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "author_id": "1249692408989855747", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1288208123229016064", "attachments": {"media_keys": ["3_1288208120775421958"]}}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Squarespace", "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/AnSoqA1LAf", "expanded_url": "https://elmercurioweb.com/noticias/2020/7/28/barrientos-maduro-se-niega-a-descentralizar-prueba-pcr-para-ocultar-la-verdad-de-contagios-y-muerte-por-covid-19", "display_url": "elmercurioweb.com/noticias/2020/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9798, "type": "Person", "normalized_text": "Barrientos"}, {"start": 12, "end": 17, "probability": 0.975, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 52, "end": 54, "probability": 0.6435, "type": "Organization", "normalized_text": "PCR"}]}, "conversation_id": "1288201630794514435", "created_at": "2020-07-28T19:56:17.000Z", "text": "Barrientos: Maduro se niega a descentralizar prueba PCR para ocultar la verdad de contagios y muerte por COVID-19  https://t.co/AnSoqA1LAf", "geo": {"place_id": "016eb87b25e8a354", "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-64.695053, 10.188904]}}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "145062006", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1288201630794514435"}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/ZEWNItvv2c", "expanded_url": "https://bit.ly/3062vXI", "display_url": "bit.ly/3062vXI"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/kNZropZPQz", "expanded_url": "https://twitter.com/RunRunesWeb/status/1288136288391102465/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kNZropZPQz"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 22, "probability": 0.522, "type": "Organization", "normalized_text": "Colegio M\u00e9dico de Zulia"}]}, "conversation_id": "1288145935722307584", "created_at": "2020-07-28T16:14:58.000Z", "text": "Colegio M\u00e9dico de Zulia confirma muerte de 17 galenos por COVID-19\u00a0https://t.co/ZEWNItvv2c https://t.co/kNZropZPQz", "geo": {"place_id": "01c93e351e3122fb"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "152785669", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1288145935722307584", "attachments": {"media_keys": ["3_1288136131264094208"]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1287528567052685312"}], "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "in_reply_to_user_id": "108940178", "conversation_id": "1287528556466245632", "created_at": "2020-07-26T23:21:46.000Z", "text": "No se va a parar el brote si no colaboramos.\nNuestro objetivo debe ser salir ilesos a esta enfermedad.\nEl Covid-19 no es igual al Zika ni Chikungunya, es millones de veces peor y la muerte es muy cruel por asfixia y consciente. COLABORE!", "geo": {"place_id": "0058b0cb7e695890"}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "108940178", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1287528568948502535", "entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 133, "probability": 0.5477, "type": "Place", "normalized_text": "Zika"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1287142311844089856"}], "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CBOBomberos"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "DGNBEnLinea"}, {"start": 26, "end": 38, "username": "bomberos_dc"}, {"start": 39, "end": 52, "username": "CBO_Alcaldia"}, {"start": 53, "end": 68, "username": "PCADREEDANCENT"}, {"start": 69, "end": 84, "username": "DGNBRedanAndes"}, {"start": 85, "end": 98, "username": "RedanCapital"}, {"start": 99, "end": 115, "username": "comandojnavarro"}, {"start": 116, "end": 127, "username": "alireyes01"}, {"start": 128, "end": 141, "username": "cboseguridad"}, {"start": 142, "end": 157, "username": "dggr_direccion"}], "annotations": [{"start": 338, "end": 348, "probability": 0.9499, "type": "Person", "normalized_text": "Sr. Navarro"}, {"start": 352, "end": 358, "probability": 0.8755, "type": "Person", "normalized_text": "Linares"}]}, "in_reply_to_user_id": "752940077869895680", "conversation_id": "1287142311844089856", "created_at": "2020-07-26T15:51:18.000Z", "text": "@CBOBomberos @DGNBEnLinea @bomberos_dc @CBO_Alcaldia @PCADREEDANCENT @DGNBRedanAndes @RedanCapital @comandojnavarro @alireyes01 @cboseguridad @dggr_direccion Buen d\u00eda. Excelente que se haya realizado \u00e9sa desinfecci\u00f3n en \u00e9sa empresa. Necesito una en mi residencia ya q sufrimiento la muerte de un fliar con COVID 19 llam\u00e9 personalmente al Sr. Navarro y Linares y me dejaron en visto ya entiendo hay ciudades de primera", "geo": {"place_id": "018e4aba7010ecbe"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "144007266", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1287415206147239936"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "not\u00edcias"}, {"start": 10, "end": 26, "tag": "notiyaradigital"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/zCFe0R6hca", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/CDG-yiNhDEC/?igshid=1fhknajw50g5c", "display_url": "instagram.com/p/CDG-yiNhDEC/\u2026"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 41, "probability": 0.958, "type": "Place", "normalized_text": "Corea del Norte"}, {"start": 144, "end": 150, "probability": 0.531, "type": "Place", "normalized_text": "Kaesong"}]}, "possibly_sensitive": false, "source": "Instagram", "conversation_id": "1287398230150524928", "created_at": "2020-07-26T14:43:51.000Z", "text": "#not\u00edcias #notiyaradigital Corea del Norte ha reportado su primer caso sospechoso de covid-19 luego de que el pasado 19 de julio a la ciudad de Kaesong regresara de manera ilegal un potencial infectado con el nuevo\u2026 https://t.co/zCFe0R6hca", "geo": {"place_id": "013c4ab452ad50e9", "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-68.7364, 10.3417]}}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "965239338", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1287398230150524928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1287168151814373377"}], "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/YcHGQla1oi", "expanded_url": "https://twitter.com/jguaido/status/1287168151814373377", "display_url": "twitter.com/jguaido/status\u2026"}]}, "conversation_id": "1287218872832143360", "created_at": "2020-07-26T02:51:09.000Z", "text": "Esto es urgente! Hay que detener la muerte de nuestros m\u00e9dicos y enfermeras por no contar con los equipos de bioseguridad adecuados para estar protegidos en primera linea de batalla contra la Covid-19 https://t.co/YcHGQla1oi", "geo": {"place_id": "0058b0cb7e695890"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "106492536", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1287218872832143360"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "24Jul"}, {"start": 198, "end": 210, "tag": "EstadoSucre"}, {"start": 211, "end": 221, "tag": "Cumanacoa"}, {"start": 222, "end": 228, "tag": "Araya"}, {"start": 229, "end": 236, "tag": "Guiria"}, {"start": 237, "end": 247, "tag": "RioCaribe"}, {"start": 248, "end": 257, "tag": "Carupano"}, {"start": 258, "end": 265, "tag": "Prensa"}, {"start": 266, "end": 271, "tag": "News"}], "urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/QAobG38SSA", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/CDB4RVLlF0y/?igshid=1ljmf9mb2gv0p", "display_url": "instagram.com/p/CDB4RVLlF0y/\u2026"}, {"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/YUhtMFGwtQ", "expanded_url": "https://twitter.com/PrensaAparicio/status/1286681862308585474/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YUhtMFGwtQ"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 63, "probability": 0.4002, "type": "Organization", "normalized_text": "Secretario de Salud de Sucre"}, {"start": 85, "end": 99, "probability": 0.4186, "type": "Person", "normalized_text": "Dr. Luis Azuaje"}]}, "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1286681862308585474", "created_at": "2020-07-24T15:17:16.000Z", "text": "#24Jul | \u00a1NOTICIAS M\u00c1S RELEVANTES!\n\nSecretario de Salud de Sucre confirma muerte del Dr. Luis Azuaje por Covid-19 en el HUAPA. \n\nPara ver m\u00e1s, dir\u00edgete al siguiente enlace:\nhttps://t.co/QAobG38SSA\n\n#EstadoSucre #Cumanacoa #Araya #Guiria #RioCaribe #Carupano #Prensa #News https://t.co/YUhtMFGwtQ", "geo": {"place_id": "012a9ff7509f33b5"}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1235178462715011072", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1286681862308585474", "attachments": {"media_keys": ["3_1286681859074686976"]}}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1286670838171918338", "created_at": "2020-07-24T14:33:27.000Z", "text": "A cuidarse del Covid-19, ahora m\u00e1s que nunca. \nLa muerte de m\u00e1s de 20 profesionales de la salud (sobretodo m\u00e9dicos) sugiere que:\n1. El n\u00famero de contagios y fallecidos debe ser mucho mayor a los anunciados \"oficialmente\"  \n2. No poseen los equipos de protecci\u00f3n adecuados.", "geo": {"place_id": "008eb02a542ac3d4"}, "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 8, "like_count": 156, "quote_count": 2}, "author_id": "112790351", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1286670838171918338", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.3344, "type": "Organization", "normalized_text": "Covid"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 31, "tag": "Cuman\u00e1"}, {"start": 116, "end": 122, "tag": "Sucre"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/MAl90b4j3H", "expanded_url": "https://twitter.com/PaulElguezabal/status/1286648357960785924/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MAl90b4j3H"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 50, "probability": 0.8047, "type": "Person", "normalized_text": "Dr. Luis Azuaje"}]}, "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1286648357960785924", "created_at": "2020-07-24T13:04:07.000Z", "text": "Lamentamos la muerte en #Cuman\u00e1 del Dr. Luis Azuaje en esta dura batalla contra el COVID-19. Es el primer m\u00e9dico en #Sucre en fallecer por coronavirus.\n\nExtendemos nuestras condolencias a sus familiares y al gremio m\u00e9dico quien est\u00e1 d\u00e1ndolo todo en estos momentos tan dif\u00edciles. https://t.co/MAl90b4j3H", "geo": {"place_id": "0165fd44316e9f7f"}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "85903240", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1286648357960785924", "attachments": {"media_keys": ["3_1286648356123664384"]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1286460130888945665"}], "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "FRANCYSMIRLENE"}], "annotations": [{"start": 140, "end": 151, "probability": 0.9957, "type": "Person", "normalized_text": "Boris Jonson"}, {"start": 169, "end": 173, "probability": 0.6703, "type": "Organization", "normalized_text": "COVID"}, {"start": 178, "end": 182, "probability": 0.6536, "type": "Person", "normalized_text": "Tarek"}, {"start": 249, "end": 254, "probability": 0.581, "type": "Place", "normalized_text": "Baruta"}]}, "in_reply_to_user_id": "141049050", "conversation_id": "1286459524216492033", "created_at": "2020-07-24T00:40:15.000Z", "text": "@FRANCYSMIRLENE Vivimos en un mundo en contexto de verdad a cada quien le respeto su opini\u00f3n, pero leyendo mi impresi\u00f3n es mejor la muerte, Boris Jonson se recuper\u00f3 del COVID-19 Tarek no! Hoy v\u00ed un v\u00eddeo de la secretaria municipal de la alcald\u00eda de Baruta diciendo que estaban a la espera de", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "143585436", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "857212166100754432", "name": "Boris Johnson", "description": "Prime Minister"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "857212166100754432", "name": "Boris Johnson", "description": "Prime Minister"}}], "id": "1286461155507085312"}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/VChNP3pNqX", "expanded_url": "https://www.panorama.com.ve/mundo/Bolsonaro-da-nuevamente-positivo-a-coronavirus-y-seguira-en-cuarentena-20200722-0013.html", "display_url": "panorama.com.ve/mundo/Bolsonar\u2026", "unwound_url": "https://www.panorama.com.ve/mundo/Bolsonaro-da-nuevamente-positivo-a-coronavirus-y-seguira-en-cuarentena-20200722-0013.html"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.3998, "type": "Person", "normalized_text": "Covid"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.909, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "conversation_id": "1285975141592322050", "created_at": "2020-07-22T16:29:00.000Z", "text": "Infectado. Positivo a Covid-19 el Irresponsable \"Presidente\" de Brasil, Bolsonaro https://t.co/VChNP3pNqX", "geo": {"place_id": "01be351754bcbe13"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "145024902", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1285975141592322050"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "LUTO"}], "urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/qnKEeqSFuh", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/CC8zUdQFfaS/?igshid=b3tt6j1l26rq", "display_url": "instagram.com/p/CC8zUdQFfaS/\u2026"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.4941, "type": "Organization", "normalized_text": "Covid"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.975, "type": "Place", "normalized_text": "Zulia"}, {"start": 178, "end": 182, "probability": 0.7814, "type": "Place", "normalized_text": "Zulia"}]}, "possibly_sensitive": false, "source": "Instagram", "conversation_id": "1285965621537144839", "created_at": "2020-07-22T15:51:10.000Z", "text": "#LUTO\n\nMuere otro m\u00e9dico v\u00edctima de la Covid-19 en Zulia\n\nEs el s\u00e9ptimo m\u00e9dico que pierde la vida por la enfermedad en lo que va del mes de julio\n\nEste mi\u00e9rcoles 22 de julio, el Zulia report\u00f3 la muerte de\u2026 https://t.co/qnKEeqSFuh", "geo": {"place_id": "002e2add0d1ff144", "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-71.3102, 10.1956]}}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "987128299481681920", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1285965621537144839"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1284855432331382787"}], "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "jaarreaza"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 39, "probability": 0.9668, "type": "Person", "normalized_text": "Dar\u00edo Vivas"}]}, "in_reply_to_user_id": "138212728", "conversation_id": "1284855432331382787", "created_at": "2020-07-19T17:23:07.000Z", "text": "@jaarreaza Tranquilo, que si Dar\u00edo Vivas tiene el Covid 19 (no les creo NADA), el r\u00e9gimen le proporcionar\u00e1 todos los cuidados. Preoc\u00fapate y solidar\u00edzate con los miles de venezolanos que est\u00e1n desamparados por ustedes, a merced de la muerte. HIP\u00d3CRITAS.", "geo": {"place_id": "015c005b4efdc7ee"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1470619032", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1284901597252919297"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1283931510626803715"}], "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/yFo6RuzSxU", "expanded_url": "https://twitter.com/porlagoma/status/1283931510626803715", "display_url": "twitter.com/porlagoma/stat\u2026"}]}, "conversation_id": "1284204909202747392", "created_at": "2020-07-17T19:14:44.000Z", "text": "Exponerlos hasta a la muerte. Regresan A SU PATRIA motivado al covid 19 y la sityacion que atraviesan al quedar sin trabajo.\nDe quuen es la culpa de que hayan tenido que emigrar?????? https://t.co/yFo6RuzSxU", "geo": {"place_id": "018deff91b0b23b7"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2442874351", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1284204909202747392"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1283562649524015106"}], "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SteamEngine_21"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 70, "probability": 0.9547, "type": "Person", "normalized_text": "Diosdado Cabello"}, {"start": 143, "end": 147, "probability": 0.2895, "type": "Organization", "normalized_text": "Covid"}, {"start": 183, "end": 188, "probability": 0.9842, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}]}, "in_reply_to_user_id": "1214684727690575872", "conversation_id": "1283562649524015106", "created_at": "2020-07-16T18:13:12.000Z", "text": "@SteamEngine_21 Ese subnormal me bloque\u00f3 por decir que Diosdado Cabello deber\u00eda haber pasado su rehabilitaci\u00f3n por haber sido infectado por el Covid-19 en un CDI tal como lo aconseja Maduro, en vez de hacerlo en su casa rodeado de todos sus familiares y sus comodidades burguesas.", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "857828909127274496", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1283827038382694401"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1283609064384143360"}], "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Psuv_McpCaroni"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "OviedoPSUV"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "RQuiaraguaPsuv"}, {"start": 44, "end": 54, "username": "dcabellor"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 86, "probability": 0.7998, "type": "Person", "normalized_text": "Don Guillermo"}]}, "in_reply_to_user_id": "1217121805711958016", "conversation_id": "1283609064384143360", "created_at": "2020-07-16T09:30:07.000Z", "text": "@Psuv_McpCaroni @OviedoPSUV @RQuiaraguaPsuv @dcabellor urb curagua sector Don Guillermo hay uno cu\u00e1ntos posisito de covid-19 un grupo familiar de 4 dos son +  haga la prueba a todo el CDI abarrotado d gente solo dan 10 n\u00famero algo se le est\u00e1 escapando le est\u00e1n mintiendo a decy con la cantidad d infectado y fallecido", "geo": {"place_id": "01a74227630d48a8"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "278515013", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1138104384351399937", "name": "Diosdado Cabello R"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1138104384351399937", "name": "Diosdado Cabello R"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1283695398587170816"}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Instagram", "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/oRSfEsdGxN", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/CCo1l9ylJuM/?igshid=i9mxeid1gccp", "display_url": "instagram.com/p/CCo1l9ylJuM/\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.9967, "type": "Place", "normalized_text": "Maracaibo"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.29, "type": "Organization", "normalized_text": "Covid"}, {"start": 99, "end": 127, "probability": 0.562, "type": "Person", "normalized_text": "Nellys Hern\u00e1ndez de Villasmil"}]}, "conversation_id": "1283155871024009217", "created_at": "2020-07-14T21:46:14.000Z", "text": "El pasado 9 de los corrientes falleci\u00f3 en Maracaibo, v\u00edctima del Covid-19, la m\u00e9dico anestesi\u00f3logo Nellys Hern\u00e1ndez de Villasmil. Su muerte fue un hecho p\u00fablico y notorio, hubo solicitudes de ayuda para buscar apoyo\u2026 https://t.co/oRSfEsdGxN", "geo": {"place_id": "0091aa1528882ccc", "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-70.26969, 9.24367]}}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "253373213", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1283155871024009217"}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/ZJGvigViym", "expanded_url": "https://twitter.com/Marcoslimamd/status/1282827501417439239/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZJGvigViym"}], "annotations": [{"start": 236, "end": 239, "probability": 0.9561, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}]}, "conversation_id": "1282827501417439239", "created_at": "2020-07-14T00:01:24.000Z", "text": "Estoy muy emocionado porque uno de mis pacientes diab\u00e9ticos infectado con COVID-19 me hizo llegar un audio. Me dice que esta feliz porque ha mejorado mucho. Nos toc\u00f3 duro porque el usa insulina y se complic\u00f3 con neumon\u00eda. Doy gracias a Dios por esta gran victoria de la vida ! https://t.co/ZJGvigViym", "geo": {"place_id": "018e4aba7010ecbe"}, "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 28, "like_count": 649, "quote_count": 14}, "author_id": "1146535398", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1282827501417439239", "attachments": {"media_keys": ["3_1282827490227113984"]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1282008690216902656"}], "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "RaimundoVale01"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "OmarPrietoGob"}], "annotations": [{"start": 157, "end": 160, "probability": 0.8998, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}]}, "in_reply_to_user_id": "754303814", "conversation_id": "1282008690216902656", "created_at": "2020-07-11T18:12:43.000Z", "text": "@RaimundoVale01 @OmarPrietoGob Sigan jugando con la muerte diciendo que tienen COVID-19 para que en verdad se contagien ustedes y sus familiares ni temor de Dios.", "geo": {"place_id": "013945ec195d28a0"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "144877779", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1100089473893715968", "name": "Omar Prieto", "description": "Omar Prieto"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1100089473893715968", "name": "Omar Prieto", "description": "Omar Prieto"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1282014975125606401"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1281697380635742208"}], "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AnonymousGallo"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "JUANASA18295170"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 73, "probability": 0.9921, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 109, "end": 112, "probability": 0.8445, "type": "Place", "normalized_text": "cuba"}]}, "in_reply_to_user_id": "993571034182938626", "conversation_id": "1281697380635742208", "created_at": "2020-07-10T22:50:58.000Z", "text": "@AnonymousGallo @JUANASA18295170 O para burlarse de la gente, Fidel Castro invento muchas veces su muerte en cuba y luego aparec\u00eda triunfal,  nada raro se inventen Covid_19", "geo": {"place_id": "01c93e351e3122fb"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "324115351", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1281722609810497536"}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1281610549663539204", "created_at": "2020-07-10T15:25:40.000Z", "text": "Recemos el rosario\nPor todos los enfermos Covid-19 en el \ud83c\udf10entero \n\ud83d\ude4f\u271d\ufe0fque sanen\nMisterios de dolor\n* Agon\u00eda de Jes\u00fas\n* Flagelaci\u00f3n\n* Coronaci\u00f3n de espinas\n* Jes\u00fas con la cruz a cuestas camino al Calvario\n* Crucifixi\u00f3n y muerte de Jesucristo.", "geo": {"place_id": "011b0c535eef38ac"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "951110285951193089", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1281610549663539204", "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 116, "probability": 0.649, "type": "Person", "normalized_text": "Jes\u00fas"}, {"start": 158, "end": 162, "probability": 0.6664, "type": "Person", "normalized_text": "Jes\u00fas"}, {"start": 231, "end": 240, "probability": 0.5608, "type": "Other", "normalized_text": "Jesucristo"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone", "conversation_id": "1281425999092121602", "created_at": "2020-07-10T03:12:20.000Z", "text": "\u00bfSoy el \u00fanico que creo que alguien va a fingir su muerte de Covid-19 para cambiar su identidad y escapar de las sanciones y la justicia?", "geo": {"place_id": "01a73d6169f504ac"}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 8, "like_count": 27, "quote_count": 3}, "author_id": "127666355", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1281425999092121602", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 64, "probability": 0.4034, "type": "Person", "normalized_text": "Covid"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1280695989045731330"}], "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "arriaaa"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "LaHojillaenTV"}], "urls": [{"start": 302, "end": 325, "url": "https://t.co/12GxdiyT8O", "expanded_url": "https://twitter.com/ojovigilante193/status/1280968375636840460/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/12GxdiyT8O"}]}, "in_reply_to_user_id": "133895994", "conversation_id": "1280695989045731330", "created_at": "2020-07-08T20:53:54.000Z", "text": "@arriaaa @LaHojillaenTV Si te refieres al COVID-19. Te dir\u00e9 que se tiene mas crudos. Donde le meten una manguera hasta la traquea. Es tan doloroso que te tienen que anestesiar. Eso es hasta que te ponenen en coma inducido. Hasta tu muerte. Ese es el le pondr\u00eda yo a esos animales que andan alegremente https://t.co/12GxdiyT8O", "geo": {"place_id": "008eb02a542ac3d4"}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "235712120", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1280968375636840460", "attachments": {"media_keys": ["3_1280968282082816000"]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "08Jul"}, {"start": 108, "end": 117, "tag": "Covid_19"}, {"start": 151, "end": 155, "tag": "PCR"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/x48SGDVtur", "expanded_url": "https://twitter.com/ingmaryrodrigu1/status/1280927676958720000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/x48SGDVtur"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 47, "probability": 0.3655, "type": "Place", "normalized_text": "San Crist\u00f3bal"}, {"start": 50, "end": 67, "probability": 0.9614, "type": "Person", "normalized_text": "Leonardo Contreras"}, {"start": 273, "end": 279, "probability": 0.7761, "type": "Place", "normalized_text": "T\u00e1chira"}]}, "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1280927676958720000", "created_at": "2020-07-08T18:12:11.000Z", "text": "#08Jul El Dir. Hospital Central de San Crist\u00f3bal, Leonardo Contreras, confirm\u00f3 la muerte de 2 pacientes por #Covid_19 y espera conocer el resultado de #PCR de otra peronas que ya falleci\u00f3 en este recinto. Lo que elevar\u00eda la cifra a 3 personas muertas en las \u00faltimas 24 hrs#T\u00e1chira https://t.co/x48SGDVtur", "geo": {"place_id": "006fa5d223223cfc"}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1249692408989855747", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1280927676958720000", "attachments": {"media_keys": ["3_1280927668989460485"]}}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/am8pNc731x", "expanded_url": "https://twitter.com/Javiermartine00/status/1280300492976001031/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/am8pNc731x"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.215, "type": "Organization", "normalized_text": "Covid"}]}, "conversation_id": "1280300492976001031", "created_at": "2020-07-07T00:39:59.000Z", "text": "El Covid-19, contin\u00faa extendi\u00e9ndose por el planeta y ya\u00a0ha infectado a\u00a0m\u00e1s de 11,5\u00a0millones de personas en todo el mundo, mientras que\u00a0la cifra global de decesos rebasa los 536.000\u00a0y la de los recuperados roza los 6,2\u00a0millones de\u00a0personas. https://t.co/am8pNc731x", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2343043500", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1280300492976001031", "attachments": {"media_keys": ["3_1280300476232282112"]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 182, "end": 192, "tag": "venezuela"}, {"start": 193, "end": 205, "tag": "bomberosccs"}, {"start": 206, "end": 215, "tag": "covid_19"}, {"start": 217, "end": 231, "tag": "quedateencasa"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/opkQAMxQPZ", "expanded_url": "https://twitter.com/emiryoh/status/1280165033901723648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/opkQAMxQPZ"}]}, "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1280165033901723648", "created_at": "2020-07-06T15:41:43.000Z", "text": "Hoy me toc\u00f3 enterarme de la muerte de alguien conocido a manos del COVID-19\n\nNo es un juego, no es mentira!\n\nY no solo ataca a las personas mayores..\n\nReflexiona!!\n\nPaz a su alma..\n\n#venezuela #bomberosccs #covid_19 \n#quedateencasa https://t.co/opkQAMxQPZ", "geo": {"place_id": "00621bae6a031422"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "134691686", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1280165033901723648", "attachments": {"media_keys": ["3_1280165028327546881"]}}, {"possibly_sensitive": true, "source": "Twitter for Android", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/mmrjVPlKLJ", "expanded_url": "https://awsveanews.com/nacionales/ultima-hora-se-agrava-la-crisis-por-covid-19-confirman-la-muerte-de-un-sacerdote-en-maracaibo/", "display_url": "awsveanews.com/nacionales/ult\u2026"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 81, "probability": 0.9944, "type": "Place", "normalized_text": "Maracaibo"}]}, "conversation_id": "1279411176997355523", "created_at": "2020-07-04T13:46:09.000Z", "text": "Se agrava la crisis por COVID-19: Confirman la muerte de un sacerdote en Maracaibo https://t.co/mmrjVPlKLJ", "geo": {"place_id": "012af435641420c7"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "327904087", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1279411176997355523"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1277245860737437697"}], "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "EventosGlobale1"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 50, "probability": 0.2093, "type": "Organization", "normalized_text": "Covid 19"}, {"start": 108, "end": 110, "probability": 0.6094, "type": "Organization", "normalized_text": "PCR"}, {"start": 208, "end": 212, "probability": 0.3223, "type": "Person", "normalized_text": "Covid"}]}, "in_reply_to_user_id": "1189658671292268546", "conversation_id": "1277245860737437697", "created_at": "2020-06-29T13:06:38.000Z", "text": "@EventosGlobale1 Las cifras de muertes por Covid 19 son a discreci\u00f3n, solo los declaran si est\u00e1n positivo a PCR, y la mayor\u00eda mueren sin hacerle esa puerta, caso de dos m\u00e9dicos que presuntamente murieron por Covid y muchos otros pacientes que reflejan como causa de muerte Neumon\u00eda.", "geo": {"place_id": "012b6b2c110f0c21"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "730560434487623681", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1277589291460427776"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1277444717177974785"}], "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "armandilloel"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "Samurai16157668"}, {"start": 31, "end": 39, "username": "Fredypm"}, {"start": 40, "end": 49, "username": "Viejis39"}, {"start": 50, "end": 59, "username": "Ovidecre"}, {"start": 60, "end": 72, "username": "PutaCerdita"}, {"start": 73, "end": 88, "username": "HoyEliDenuncio"}, {"start": 89, "end": 104, "username": "morrisferretti"}, {"start": 105, "end": 121, "username": "Jonathantudeccs"}, {"start": 122, "end": 138, "username": "Rafaelc94531254"}, {"start": 139, "end": 153, "username": "Vzla_asediada"}, {"start": 154, "end": 162, "username": "Wrtes3V"}, {"start": 163, "end": 178, "username": "Florencia90102"}, {"start": 179, "end": 192, "username": "anibalrgi890"}, {"start": 193, "end": 209, "username": "PriscilianoManu"}, {"start": 210, "end": 223, "username": "Ramn05497657"}, {"start": 224, "end": 236, "username": "YigsonVezla"}, {"start": 237, "end": 249, "username": "HUS07777781"}, {"start": 250, "end": 264, "username": "AndrsGalndez1"}, {"start": 265, "end": 277, "username": "JCQuinteroR"}, {"start": 278, "end": 289, "username": "CleoGKlein"}, {"start": 290, "end": 306, "username": "CarpinteroAlejo"}, {"start": 307, "end": 322, "username": "Corsarionegro5"}, {"start": 323, "end": 333, "username": "HomeroR00"}, {"start": 334, "end": 348, "username": "saintmayo1981"}, {"start": 349, "end": 361, "username": "AnaJasmin13"}, {"start": 362, "end": 378, "username": "JoseRib29777992"}, {"start": 379, "end": 392, "username": "resident1186"}, {"start": 393, "end": 406, "username": "miguelfconde"}, {"start": 407, "end": 420, "username": "JuanchOnline"}, {"start": 421, "end": 433, "username": "AquiJodio57"}, {"start": 434, "end": 450, "username": "VENEZUELAIndep1"}, {"start": 451, "end": 467, "username": "Proleta64426131"}, {"start": 468, "end": 482, "username": "AlexRodrilobo"}, {"start": 483, "end": 494, "username": "angeljucho"}, {"start": 495, "end": 510, "username": "ptpsuvcarabobo"}, {"start": 511, "end": 519, "username": "RenndeI"}, {"start": 520, "end": 533, "username": "rodarellanob"}, {"start": 534, "end": 550, "username": "OnlineFighterVe"}, {"start": 551, "end": 561, "username": "licpcruz2"}, {"start": 562, "end": 574, "username": "RiegoPineda"}, {"start": 575, "end": 587, "username": "urbimaria37"}, {"start": 588, "end": 598, "username": "N3570RJ94"}, {"start": 599, "end": 610, "username": "carlosipuv"}, {"start": 611, "end": 627, "username": "AndesFe53486641"}, {"start": 628, "end": 642, "username": "MontalvoMelva"}, {"start": 643, "end": 652, "username": "40_MoraW"}, {"start": 664, "end": 676, "username": "BudeZpenser"}, {"start": 677, "end": 692, "username": "ChinoGabrielV1"}], "annotations": [{"start": 746, "end": 758, "probability": 0.7251, "type": "Place", "normalized_text": "Latinoam\u00e9rica"}]}, "in_reply_to_user_id": "1245490306449055745", "conversation_id": "849595040091574272", "created_at": "2020-06-29T03:36:48.000Z", "text": "@armandilloel @Samurai16157668 @Fredypm @Viejis39 @Ovidecre @PutaCerdita @HoyEliDenuncio @morrisferretti @Jonathantudeccs @Rafaelc94531254 @Vzla_asediada @Wrtes3V @Florencia90102 @anibalrgi890 @PriscilianoManu @Ramn05497657 @YigsonVezla @HUS07777781 @AndrsGalndez1 @JCQuinteroR @CleoGKlein @CarpinteroAlejo @Corsarionegro5 @HomeroR00 @saintmayo1981 @AnaJasmin13 @JoseRib29777992 @resident1186 @miguelfconde @JuanchOnline @AquiJodio57 @VENEZUELAIndep1 @Proleta64426131 @AlexRodrilobo @angeljucho @ptpsuvcarabobo @RenndeI @rodarellanob @OnlineFighterVe @licpcruz2 @RiegoPineda @urbimaria37 @N3570RJ94 @carlosipuv @AndesFe53486641 @MontalvoMelva @40_MoraW @delvan289 @BudeZpenser @ChinoGabrielV1 Si mand\u00e1s tropa al pa\u00eds m\u00e1s infectado se COVID 19 de Latinoam\u00e9rica que obtendr\u00e1s? Tropa infectada. Si mand\u00e1s una tropa de adictos potenciales al pa\u00eds que m\u00e1s produce drogas del mundo? Obtendr\u00e1s soldados drogadictos y full esc\u00e1ndalos de drogas.", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "910821878", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1277445889200656384"}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/u4fRb5N0U0", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/CCAKbMXn0-yqcZcQ-5uTMdkRDVqteB87mcJr0U0/?igshid=12jv5g6202pvx", "display_url": "instagram.com/p/CCAKbMXn0-yq\u2026"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/jhcaNMMurg", "expanded_url": "https://twitter.com/ANGONFER/status/1277442692092440583/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jhcaNMMurg"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 80, "probability": 0.5025, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Gregorio Hern\u00e1ndez"}]}, "conversation_id": "1277442692092440583", "created_at": "2020-06-29T03:24:06.000Z", "text": "El 29/Junio/2020 es el CI Aniversario de la muerte del Dr Jos\u00e9 Gregorio Hern\u00e1ndez. Aqu\u00ed est\u00e1 una oraci\u00f3n para pedirle por su intercesi\u00f3n e intervenci\u00f3n para que superemos todos la pandemia Covid-19 y que ese milagro sirva para completar su canonizaci\u00f3n.\nhttps://t.co/u4fRb5N0U0 https://t.co/jhcaNMMurg", "geo": {"place_id": "07d9cd9498488000"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "138535799", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1277442692092440583", "attachments": {"media_keys": ["3_1277442583535509505"]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "CONTAGIOS"}], "urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/BOA9uhlf83", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/CCAL_cdle9n/?igshid=14karfy6ihwuu", "display_url": "instagram.com/p/CCAL_cdle9n/\u2026"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 96, "probability": 0.981, "type": "Place", "normalized_text": "Maracaibo"}]}, "possibly_sensitive": false, "source": "Instagram", "conversation_id": "1277434886849277952", "created_at": "2020-06-29T02:53:05.000Z", "text": "#CONTAGIOS\n\n.\n\n.\n\nReportados 167 contagios m\u00e1s por covid-19 en el pa\u00eds y otra muerte en Maracaibo\n\n.\n\nCiento sesenta y siete casos nuevos de coronavirus reportaron las autoridades nacionales la noche de este\u2026 https://t.co/BOA9uhlf83", "geo": {"place_id": "011852111b8815f1", "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-71.27422, 10.15904]}}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "987128299481681920", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1277434886849277952"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1277367633164238849"}], "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Jacquel72345338"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "javiermayorca"}]}, "in_reply_to_user_id": "849295394567835648", "conversation_id": "1277269603320766466", "created_at": "2020-06-28T22:50:38.000Z", "text": "@Jacquel72345338 @javiermayorca \u00bfC\u00f3mo tiene la certeza? \u00bf Yo uso la palabra \"supuesta\", sabe lo que significa? \n\u00bfSabe que el COVID 19 causa deficiencia respiratoria que en pacientes con cardiopat\u00edas puede producir la muerte por infarto?\nDeje de llamar mentirosos a quien hace el correcto uso del vocabulario", "geo": {"place_id": "01c93e351e3122fb"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "68816144", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1277373871914655747"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1277282486431756291"}], "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "javiermayorca"}]}, "in_reply_to_user_id": "68816144", "conversation_id": "1277269603320766466", "created_at": "2020-06-28T18:43:19.000Z", "text": "@javiermayorca Me llama la atenci\u00f3n que la mayor\u00eda de los que \"afirman\" que la muerte fue debida a un infarto critiquen que yo haya dicho que \"supuestamente\" fue causada por el COVID 19, ser\u00e1 que ellos s\u00ed conocen los resultados de la autopsia?", "geo": {"place_id": "01c93e351e3122fb"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "68816144", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1277311632574685184"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "CIFRAS"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/JygFOuVrHF", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/CB4heT1lc65/?igshid=t9wc5adiqfwt", "display_url": "instagram.com/p/CB4heT1lc65/\u2026"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.952, "type": "Place", "normalized_text": "Zulia"}, {"start": 110, "end": 124, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Delcy Rodr\u00edguez"}]}, "possibly_sensitive": false, "source": "Instagram", "conversation_id": "1276356228818579457", "created_at": "2020-06-26T03:26:53.000Z", "text": "#CIFRAS\n\n.\n\n.\n\nSube el covid-19 en el Zulia: reportan 84 nuevos casos y otra muerte.\n\n.\n\n.\n\nLa vicepresidenta Delcy Rodr\u00edguez inform\u00f3\u00a0 que en las \u00faltimas 24 horas se reportaron 133 casos de transmisi\u00f3n comunitaria,\u2026 https://t.co/JygFOuVrHF", "geo": {"place_id": "002e2add0d1ff144", "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-71.31749024, 10.21099846]}}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "987128299481681920", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "893526853129875456", "name": "Delcy Rodriguez", "description": "Vice President of Venezuela Delcy Rodriguez"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "893526853129875456", "name": "Delcy Rodriguez", "description": "Vice President of Venezuela Delcy Rodriguez"}}], "id": "1276356228818579457"}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/g5nN002abn", "expanded_url": "https://www.noticierodigital.com/2020/06/en-zulia-estan-cambiando-causas-de-muerte-por-covid-19-a-neumonia-denuncia-jp-guanipa/", "display_url": "noticierodigital.com/2020/06/en-zul\u2026"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.9882, "type": "Place", "normalized_text": "Zulia"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.705, "type": "Person", "normalized_text": "Guanipa"}]}, "conversation_id": "1276263451669733378", "created_at": "2020-06-25T21:18:13.000Z", "text": "En Zulia est\u00e1n cambiando causas de muerte por covid-19 a neumon\u00eda, denuncia JP Guanipa https://t.co/g5nN002abn", "geo": {"place_id": "01be351754bcbe13"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1710576120", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1276263451669733378"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1275836084887281665"}], "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/XJkARnFbNS", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1275836084887281665", "display_url": "twitter.com/ActualidadRT/s\u2026"}]}, "conversation_id": "1276087571366449153", "created_at": "2020-06-25T09:39:20.000Z", "text": "Es mejor ser un portador de COVID 19 conocido, que un infectado an\u00f3nimo https://t.co/XJkARnFbNS", "geo": {"place_id": "00de1fcc6d582e3c"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1271861389674635265", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1276087571366449153"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1275948148507267073"}], "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "in_reply_to_user_id": "108940178", "conversation_id": "1275948148507267073", "created_at": "2020-06-25T00:25:19.000Z", "text": "Esto nos lleva a recordarle a la poblaci\u00f3n que el Covid-19 no es juego, que hay que mantener las medidas preventivas, uso de tapabocas, lavado de manos, higiene personal y del hogar.\nLa salud no es juego, este virus tiene la particularidad de producir da\u00f1o irreversible y muerte", "geo": {"place_id": "0058b0cb7e695890"}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "108940178", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1275948149891268609", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 57, "probability": 0.2555, "type": "Place", "normalized_text": "Covid-19"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 52, "tag": "LaGuaira"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9121, "type": "Place", "normalized_text": "Vargas"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.3369, "type": "Place", "normalized_text": "Covid"}, {"start": 211, "end": 218, "probability": 0.7211, "type": "Place", "normalized_text": "san Juan"}]}, "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1275851380557852680", "created_at": "2020-06-24T18:00:47.000Z", "text": "Que no vengan a decir que ahora en Vargas, #LaGuaira hay nuevos casos de Covid-19 porque nadie est\u00e1 infectado ni vienen de ning\u00fan pa\u00eds. \u00c9sto tambien va para opositores que se presentan para falsas alarmas, viva san Juan y sus tambores #", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "100821636", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1275851380557852680"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1275836084887281665"}], "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/XJkARnFbNS", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1275836084887281665", "display_url": "twitter.com/ActualidadRT/s\u2026"}]}, "conversation_id": "1275849613711376387", "created_at": "2020-06-24T17:53:46.000Z", "text": "Es mejor ser un portador de COVID 19 conocido, que un infectado an\u00f3nimo https://t.co/XJkARnFbNS", "geo": {"place_id": "00de1fcc6d582e3c"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1271861389674635265", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1275849613711376387"}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/eVYECe9iqn", "expanded_url": "https://twitter.com/Marcoslimamd/status/1275259050024976386/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/eVYECe9iqn"}], "annotations": [{"start": 188, "end": 201, "probability": 0.9219, "type": "Place", "normalized_text": "Ciudad Bol\u00edvar"}]}, "conversation_id": "1275259050024976386", "created_at": "2020-06-23T02:47:05.000Z", "text": "Yo pens\u00e9 que lo hab\u00eda visto todo en estrategias de prevenci\u00f3n del coronavirus (Covid-19) pero aqu\u00ed desbloquearon un nuevo nivel jajajaja hasta \"la muerte\" se vino al mercado perif\u00e9rico de Ciudad Bol\u00edvar para decirle a la gente que no usen el tapabocas para llev\u00e1rselos... WTF? \ud83d\ude05 https://t.co/eVYECe9iqn", "geo": {"place_id": "018e4aba7010ecbe"}, "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 29, "like_count": 393, "quote_count": 76}, "author_id": "1146535398", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "825047692124442624", "name": "Food", "description": "Food"}}, {"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "834828264786898945", "name": "Drinks", "description": "Drinks"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "834828445238431744", "name": "Generic Drinks", "description": "Generic Drinks"}}, {"domain": {"id": "67", "name": "Interests and Hobbies", "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks"}, "entity": {"id": "841378993408425985", "name": "Wine", "description": "Wine"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1275259050024976386", "attachments": {"media_keys": ["7_1275258735326363650"]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1275148115419574273"}], "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 30, "username": "Ruizcandanga"}, {"start": 31, "end": 45, "username": "MARACAYADI441"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 129, "probability": 0.8923, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}]}, "in_reply_to_user_id": "845216196", "conversation_id": "1273460847424294913", "created_at": "2020-06-22T21:30:33.000Z", "text": "@anateresadeviva @Ruizcandanga @MARACAYADI441 A ver, est\u00e1 facil!\nNo se le puede desear la muerte, pero si se le puede pedir a Dios que ahora le ponga el virus del Covid-19 para que vea que el cambur verde mancha!\nLos gringos se alegrar\u00e1n,pues no gastar\u00e1n en ese traidor y, claro, los muertos no hablan!", "geo": {"place_id": "0100789d0c41147f"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "113340368", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1275179393665638400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1274702585606426625"}], "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "CarlosUgrm"}, {"start": 12, "end": 19, "username": "lubrio"}]}, "in_reply_to_user_id": "180225702", "conversation_id": "1274702585606426625", "created_at": "2020-06-21T14:08:52.000Z", "text": "@CarlosUgrm @lubrio Buenos d\u00edas aqu\u00ed nadie cree en eso, un muchacho me dijo en mi cara que si yo conoc\u00eda alguien positivo para covid-19 o en mi familia haya alguien infectado el porque el gobierno no toma fotos de los que est\u00e1n hospitalizados toda esas cosas que ven por las redes", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "143585436", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1274705850448347142"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1274497605138087948"}], "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/OrW8PA75KB", "expanded_url": "https://twitter.com/mariarivas217/status/1274497605138087948", "display_url": "twitter.com/mariarivas217/\u2026"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 40, "probability": 0.9772, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "conversation_id": "1274503105284132869", "created_at": "2020-06-21T00:43:14.000Z", "text": "Esta tarde me enviaron una receta de Per\u00fa donde hay un infectado con Covid-19 le mandaban levofloxacina (antibi\u00f3tico) con hidroxicloroquina e ivermectina. Si no me env\u00edan foto del r\u00e9cipe firmado y sellado no lo creo \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/OrW8PA75KB", "geo": {"place_id": "018e4aba7010ecbe"}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 6, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "1146535398", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "825047692124442624", "name": "Food", "description": "Food"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "824777229892661248", "name": "Generic Food", "description": "Generic Food"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "831530561680191490", "name": "Cooking", "description": "Cooking/Baking"}}, {"domain": {"id": "67", "name": "Interests and Hobbies", "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks"}, "entity": {"id": "846736745517350912", "name": "Recipes", "description": "Recipies/Books"}}], "id": "1274503105284132869"}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/Tku9a3qdqM", "expanded_url": "http://COVID19.no", "display_url": "COVID19.no"}, {"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/VdH8NWDicV", "expanded_url": "https://twitter.com/ARTIGASMARIO/status/1274318563747213312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VdH8NWDicV"}]}, "conversation_id": "1274318563747213312", "created_at": "2020-06-20T12:29:55.000Z", "text": "Cuidarse es cuidando a los dem\u00e1s .NO  TOMAR NI RESPETAR LAS MEDIDAS DE PROTECCION ES UNA IRRESPONSABILIDAD.   RECUERDA EL https://t.co/Tku9a3qdqM juega Carritos!,  no juguemos  con la muerte,,ni le perdamos  El  respeto al ,, \u00a1CORONA Virus!.es mortal  y asesino https://t.co/VdH8NWDicV", "geo": {"place_id": "015e5397777769a2"}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "942223104", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1274318563747213312", "attachments": {"media_keys": ["3_1274318527453892613"]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "17Jun"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/ZbgG21xAfD", "expanded_url": "https://elcooperante.com.ve/descubren-medicamento-que-reduce-el-indice-de-muerte-en-pacientes-con-covid-19/", "display_url": "elcooperante.com.ve/descubren-medi\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1273214138244882433", "created_at": "2020-06-17T11:21:20.000Z", "text": "#17Jun \ud83c\udf0e | Descubren medicamento que reduce el \u00edndice de muerte en pacientes con COVID-19 https://t.co/ZbgG21xAfD", "geo": {"place_id": "01c93e351e3122fb"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "152785669", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1273214138244882433"}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 3, "username": "en"}], "urls": [{"start": 4, "end": 27, "url": "https://t.co/5kEokim0dB", "expanded_url": "http://atres.red/s0cqd3", "display_url": "atres.red/s0cqd3"}]}, "in_reply_to_user_id": "5923172", "conversation_id": "1272702432632606721", "created_at": "2020-06-16T01:28:00.000Z", "text": "@en https://t.co/5kEokim0dB", "geo": {"place_id": "0198c6f108778b40"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4699432045", "reply_settings": "everyone", "lang": "und", "id": "1272702432632606721"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1272593973182423040"}], "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/f8AuthgDXR", "expanded_url": "https://twitter.com/VTVcanal8/status/1272593973182423040", "display_url": "twitter.com/VTVcanal8/stat\u2026"}]}, "conversation_id": "1272678138271563776", "created_at": "2020-06-15T23:51:28.000Z", "text": "Seguro est\u00e1 infectado con de covid-19 https://t.co/f8AuthgDXR", "geo": {"place_id": "01be351754bcbe13"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "144012645", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "799022225751871488", "name": "Donald Trump", "description": "US President Donald Trump"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "799022225751871488", "name": "Donald Trump", "description": "US President Donald Trump"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "834828264786898945", "name": "Drinks", "description": "Drinks"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "834828445238431744", "name": "Generic Drinks", "description": "Generic Drinks"}}, {"domain": {"id": "67", "name": "Interests and Hobbies", "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks"}, "entity": {"id": "850146068683571201", "name": "Water", "description": "Water"}}], "id": "1272678138271563776"}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Instagram", "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/tnq1zFEGTJ", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/CBdziKEpHYX/?igshid=9swgrmxse8ob", "display_url": "instagram.com/p/CBdziKEpHYX/\u2026"}]}, "conversation_id": "1272596031587393537", "created_at": "2020-06-15T18:25:12.000Z", "text": "EPIDEMIA FUTURA: DEPREOBESIDAD / RIESGO DE OBESIDAD DURANTE LA CUARENTENA COLECTIVA POR LA EPIDEMIA DE COVID-19\n\u2022\nDestacar:\n\u2022\nLa depresi\u00f3n y la obesidad son causas importantes de muerte en el mundo.\n\u00a0\n\u2022\nLa\u2026 https://t.co/tnq1zFEGTJ", "geo": {"place_id": "008af77d1b1cf7a3", "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-65.0, 8.0]}}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1956787850", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1272596031587393537"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1270796064707112960"}], "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/tiE4Hh9Hxm", "expanded_url": "https://twitter.com/lapublichealth/status/1270796064707112960", "display_url": "twitter.com/lapublichealth\u2026"}]}, "conversation_id": "1270834751243501575", "created_at": "2020-06-10T21:46:30.000Z", "text": "Sin duda una Prueba pcr negativa antes del dia 14, no indica que tu no estas  infectado con Covid-19. https://t.co/tiE4Hh9Hxm", "geo": {"place_id": "012af435641420c7"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1066011648", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1270834751243501575"}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Instagram", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 27, "username": "EfectoCocuyo"}], "urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/SgWWEWFrbv", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/CBOeuFDnt9E/?igshid=q9u0ni3drike", "display_url": "instagram.com/p/CBOeuFDnt9E/\u2026"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 42, "probability": 0.9895, "type": "Person", "normalized_text": "Delcy Rodr\u00edguez"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.3557, "type": "Organization", "normalized_text": "COVID"}, {"start": 106, "end": 114, "probability": 0.9953, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 203, "end": 208, "probability": 0.8326, "type": "Place", "normalized_text": "Aragua"}]}, "conversation_id": "1270439207362859008", "created_at": "2020-06-09T19:34:45.000Z", "text": "Reposted from @EfectoCocuyo Delcy Rodr\u00edguez fue responsable de anunciar la primera muerte por COVID-19 en Venezuela. Apenas tres d\u00edas despu\u00e9s del inicio de la cuarentena, un hombre de 47 a\u00f1os del estado Aragua hab\u00eda\u2026 https://t.co/SgWWEWFrbv", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076", "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-66.91487202, 10.50502625]}}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "111979512", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "893526853129875456", "name": "Delcy Rodriguez", "description": "Vice President of Venezuela Delcy Rodriguez"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "893526853129875456", "name": "Delcy Rodriguez", "description": "Vice President of Venezuela Delcy Rodriguez"}}], "id": "1270439207362859008"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1269729389811564544"}], "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "NestorPetit_"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "ReporteYa"}, {"start": 25, "end": 36, "username": "jorgerpsuv"}, {"start": 37, "end": 45, "username": "jguaido"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 105, "probability": 0.9941, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 154, "end": 157, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 200, "end": 208, "probability": 0.9963, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "in_reply_to_user_id": "209087630", "conversation_id": "1269427893718917121", "created_at": "2020-06-08T04:51:58.000Z", "text": "@NestorPetit_ @ReporteYa @jorgerpsuv @jguaido el viernes muri\u00f3 una amigo mio de covid-19 aqu\u00ed en Venezuela no conozco a nadie pero un venezolano muri\u00f3 en Per\u00fa al cual considero que si el estuviese en Venezuela estuviera vivo pero tubo que irse a buscar una nueva vida a su familia y consigui\u00f3 la muerte gracias a la Revoluci\u00f3n", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "748531617589792769", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1085232510924029952", "name": "Juan Guaido", "description": "Juan Guaido"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1085232510924029952", "name": "Juan Guaido", "description": "Juan Guaido"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1269854660413833216"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1269427304742236160"}], "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/PUO91Seso2", "expanded_url": "https://twitter.com/EilemsLaura/status/1269427304742236160", "display_url": "twitter.com/EilemsLaura/st\u2026"}]}, "conversation_id": "1269842310063407104", "created_at": "2020-06-08T04:02:53.000Z", "text": "Desde antes del covid-19, ya el estaba infectado, es un barro purulento con patas. https://t.co/PUO91Seso2", "geo": {"place_id": "012af435641420c7"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "718188679", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1269842310063407104"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 29, "tag": "Zulia"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 22, "username": "NTN24ve"}], "urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/DpoNoEE0Qw", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/CBA0L6ggz6a/?igshid=1k3pb8ycz4lou", "display_url": "instagram.com/p/CBA0L6ggz6a/\u2026"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 70, "probability": 0.5072, "type": "Place", "normalized_text": "Universitario de Maracaibo"}, {"start": 101, "end": 105, "probability": 0.346, "type": "Place", "normalized_text": "COVID"}]}, "possibly_sensitive": false, "source": "Instagram", "conversation_id": "1268516424504442882", "created_at": "2020-06-04T12:14:18.000Z", "text": "Reposted from @ntn24ve #Zulia En el hospital Universitario de Maracaibo los pacientes sospechosos de COVID-19 piden ser atendidos tras la muerte de un enfermo y la ausencia de personal especializado. \nV\u00eda\u2026 https://t.co/DpoNoEE0Qw", "geo": {"place_id": "01be351754bcbe13", "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-71.6133648, 10.6618859]}}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "260827634", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974597310615553", "name": "Entertainment"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596157181956", "name": "Online Site"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974597105094656", "name": "TV/Movies Related"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "1138080335197904897", "name": "NTN24 Venezuela"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1268516424504442882"}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1268274842601697281", "created_at": "2020-06-03T20:14:20.000Z", "text": "Jair \"Mesias\" Bolsonaro se pregunta por qu\u00e9 tanta preocupaci\u00f3n  por la pandemia de covid-19, \"si la muerte es el destino de todos\"...", "geo": {"place_id": "01be351754bcbe13"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4869536345", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1268274842601697281", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.8852, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 6, "end": 11, "probability": 0.6859, "type": "Person", "normalized_text": "Mesias"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1267509244582072320"}], "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/XC2yj8QFD7", "expanded_url": "https://twitter.com/RTultimahora/status/1267509244582072320", "display_url": "twitter.com/RTultimahora/s\u2026"}]}, "conversation_id": "1267554912742846466", "created_at": "2020-06-01T20:33:35.000Z", "text": "Y lamentablemente sumando cada d\u00eda m\u00e1s infectado por el COVID-19 https://t.co/XC2yj8QFD7", "geo": {"place_id": "01ccd8867419dc0a"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "198903106", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1267554912742846466"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "Lara"}, {"start": 67, "end": 72, "tag": "1Jun"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/xTcTlWvNFX", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/CA5pXtoHghM/?igshid=1hv8yy7s03wq1", "display_url": "instagram.com/p/CA5pXtoHghM/\u2026"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 20, "probability": 0.9635, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e1rmen Mel\u00e9ndez"}, {"start": 62, "end": 65, "probability": 0.6926, "type": "Place", "normalized_text": "Lara"}, {"start": 78, "end": 89, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "Barquisimeto"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.3221, "type": "Place", "normalized_text": "Edo. Lara"}]}, "possibly_sensitive": false, "source": "Instagram", "conversation_id": "1267507130325700614", "created_at": "2020-06-01T17:23:43.000Z", "text": "#Lara C\u00e1rmen Mel\u00e9ndez confirm\u00f3 muerte de ni\u00f1o por COVID-19 en Lara #1Jun - en Barquisimeto - Edo. Lara https://t.co/xTcTlWvNFX", "geo": {"place_id": "012b6b2c110f0c21", "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-69.30913515, 10.06842373]}}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1105601070192119809", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1267507130325700614"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "RegionalEC"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/gfTyIPHWu4", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/CA5EjmLpy0j/?igshid=dvethpmejoso", "display_url": "instagram.com/p/CA5EjmLpy0j/\u2026"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 24, "probability": 0.4462, "type": "Person", "normalized_text": "Gobernadora"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.4541, "type": "Place", "normalized_text": "Covid"}, {"start": 116, "end": 138, "probability": 0.7767, "type": "Place", "normalized_text": "Carora municipio Torres"}, {"start": 195, "end": 206, "probability": 0.6435, "type": "Place", "normalized_text": "Barquisimeto"}]}, "possibly_sensitive": false, "source": "Instagram", "conversation_id": "1267426465928417280", "created_at": "2020-06-01T12:03:11.000Z", "text": "#RegionalEC | Gobernadora confirma muerte de ni\u00f1o carore\u00f1o con Covid-19\n.\n\nEl peque\u00f1o de apenas 3 a\u00f1os y oriundo de Carora municipio Torres, lamentablemente falleci\u00f3 este domingo en la ciudad de Barquisimeto. .\n\nLa\u2026 https://t.co/gfTyIPHWu4", "geo": {"place_id": "012b6b2c110f0c21", "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-69.30913515, 10.06842373]}}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "115459321", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1267426465928417280"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 7, "end": 19, "tag": "NewYorkCity"}, {"start": 23, "end": 28, "tag": "EEUU"}, {"start": 50, "end": 56, "tag": "Trump"}, {"start": 60, "end": 70, "tag": "Venezuela"}, {"start": 95, "end": 104, "tag": "Covid_19"}, {"start": 121, "end": 131, "tag": "contagios"}, {"start": 134, "end": 141, "tag": "muerte"}, {"start": 148, "end": 154, "tag": "gente"}, {"start": 164, "end": 182, "tag": "ViolenciaPolicial"}, {"start": 191, "end": 204, "tag": "georgesfloyd"}], "urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/O2xRJbg9jk", "expanded_url": "https://twitter.com/MundoEConflicto/status/1266898909466591234", "display_url": "twitter.com/MundoEConflict\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1266898909466591234"}], "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone", "conversation_id": "1266903562367401984", "created_at": "2020-05-31T01:25:21.000Z", "text": "Ojo es #NewYorkCity en #EEUU y la preocupaci\u00f3n de #Trump es #Venezuela \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\n\nYa no solo es la #Covid_19 donde puntea en #contagios y #muerte es la #gente harta de #ViolenciaPolicial el caso #georgesfloyd fue la gota que derram\u00f3 el vaso. https://t.co/O2xRJbg9jk", "geo": {"place_id": "012af435641420c7"}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "166393803", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "799022225751871488", "name": "Donald Trump", "description": "US President Donald Trump"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "799022225751871488", "name": "Donald Trump", "description": "US President Donald Trump"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "88", "name": "Political Body", "description": "A section of a government, like The Supreme Court"}, "entity": {"id": "854851734442721280", "name": "New York City Police Department", "description": "New York City Police Department"}}], "id": "1266903562367401984"}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/T4bcm0pvbf", "expanded_url": "https://twitter.com/achirino4/status/1266080240109002757/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/T4bcm0pvbf"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Donald Trump"}, {"start": 103, "end": 106, "probability": 0.9904, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}]}, "conversation_id": "1266080240109002757", "created_at": "2020-05-28T18:53:46.000Z", "text": "Tirano Dictador Donald Trump. Anima a estos homicidas a torturar hasta asesinar a los Afroamericano en EEUU. No solo impulsa muerte s\u00fabitas por Covid-19, ahora incentiva a la muerte por color. https://t.co/T4bcm0pvbf", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1189353500255444992", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "799022225751871488", "name": "Donald Trump", "description": "US President Donald Trump"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "799022225751871488", "name": "Donald Trump", "description": "US President Donald Trump"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1266080240109002757", "attachments": {"media_keys": ["3_1266080230512484353"]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 52, "end": 64, "tag": "coronavirus"}, {"start": 121, "end": 130, "tag": "Covid_19"}, {"start": 134, "end": 144, "tag": "Venezuela"}, {"start": 146, "end": 159, "tag": "CosasDeLocos"}]}, "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1265773777985642497", "created_at": "2020-05-27T22:36:00.000Z", "text": "Los coronalocos dicen y creen que es mentira lo del #coronavirus \nPero sus amos afirman que tenemos 30.000 muerte por el #Covid_19 en #Venezuela\n\n#CosasDeLocos", "geo": {"place_id": "0034988c3bafb4a0"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "195818673", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1265773777985642497"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1265406770954088454"}], "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/Qs2rgcBuV9", "expanded_url": "https://twitter.com/avnve/status/1265406770954088454", "display_url": "twitter.com/avnve/status/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.9962, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.3108, "type": "Organization", "normalized_text": "Covid"}, {"start": 85, "end": 101, "probability": 0.2377, "type": "Place", "normalized_text": "parroquia La Vega"}]}, "conversation_id": "1265421848235343874", "created_at": "2020-05-26T23:17:33.000Z", "text": "Se anuncia en Venezuela la lamentable muerte por Covid-19 de un Sr. de 65 a\u00f1os de la parroquia La Vega. Un ensayo de flexibilizaci\u00f3n de la cuarentena comenzar\u00e1 este 01.06 Controlada, vigilada, con horarios, y con cuarentenas locales si hay brotes y posibles toques de queda. https://t.co/Qs2rgcBuV9", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "274152310", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}], "id": "1265421848235343874"}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone", "conversation_id": "1265327319293603840", "created_at": "2020-05-26T17:01:56.000Z", "text": "Les recuerdo a todos los que hemos cumplido con la ecuarentena, somos tierra muy f\u00e9rtil desde el punto de vista inmunol\u00f3gico, y si entramos en contacto con un infectado sintom\u00e1tico o no, seremos f\u00e1cil blanco del COVID 19", "geo": {"place_id": "012af435641420c7"}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 1, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "author_id": "77377182", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1265327319293603840"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1262531950964805634"}], "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ErikaOSanoja"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "drodriven2"}], "annotations": [{"start": 152, "end": 165, "probability": 0.8711, "type": "Person", "normalized_text": "NICOL\u00c1S MADURO"}, {"start": 172, "end": 179, "probability": 0.7456, "type": "Organization", "normalized_text": "CHAVISMO"}]}, "in_reply_to_user_id": "72732893", "conversation_id": "1262531950964805634", "created_at": "2020-05-19T02:45:38.000Z", "text": "@ErikaOSanoja @drodriven2 Hasta cuando van a estar importando Covid-19. Esos apatridas se fueron maldiciendo \"este asqueroso\" pa\u00eds y deseando muerte de NICOL\u00c1S MADURO y el CHAVISMO, los traen, los atienden GRATIS y no agradecen irespetsn normas NOS CONTAMINAN y apoyan el terror", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "360801065", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}], "id": "1262575110692749312"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 20, "tag": "VenezuelaPatriaSana"}], "annotations": [{"start": 142, "end": 147, "probability": 0.9453, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}]}, "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1262419082391031816", "created_at": "2020-05-18T16:25:38.000Z", "text": "#VenezuelaPatriaSana Aquellos Presidentes que quieran enfermedad y Muerte en sus Pa\u00edses  deben seguir al pie de la letra el loable ejemplo de Italia.Hoy orden\u00f3 abrir todo.,es decir, relajo total.Q viva la covid-19.!", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1069006921", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1262419082391031816"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 32, "tag": "Ciudadanos4x4"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "JuanArvelaezt"}, {"start": 218, "end": 234, "username": "josequijadar_16"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.9886, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1261774806271262723"}], "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone", "in_reply_to_user_id": "933175792699363328", "conversation_id": "1261774806271262723", "created_at": "2020-05-16T23:26:26.000Z", "text": "@JuanArvelaezt en #Ciudadanos4x4: \u201cEn Venezuela estamos atravesando por un momento muy dif\u00edcil, no solo por el Covid-19 que ya en si mismo tiene toda un aura de muerte, sino tambi\u00e9n por el socialismo del siglo XXI\u201d. \n\n@josequijadar_16", "geo": {"place_id": "0152c0f36270f8b1"}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "933175792699363328", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1261800204182917124"}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1261038765398732803", "created_at": "2020-05-14T21:00:45.000Z", "text": "Car\u00fapano en suspenso por un supuesto caso de covid-19 positivo y se especula que el infectado fue o hizo una fiesta adem\u00e1s de no pasar por ning\u00fan control desde su llegada a Colombia.", "geo": {"place_id": "012a9ff7509f33b5"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "75972648", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1261038765398732803", "entities": {"annotations": [{"start": 173, "end": 180, "probability": 0.9742, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/XpTukN1xkX", "expanded_url": "https://youtu.be/5DGwOJXSxqg", "display_url": "youtu.be/5DGwOJXSxqg"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 49, "probability": 0.2818, "type": "Place", "normalized_text": "Coronavirus"}]}, "conversation_id": "1259787965787709442", "created_at": "2020-05-11T10:10:31.000Z", "text": "COVID-19 Que sucede si te infectado de Coronavirus?\nhttps://t.co/XpTukN1xkX", "geo": {"place_id": "015cbec154ca1c9c"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "114805802", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1259787965787709442"}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1259567562230312960", "created_at": "2020-05-10T19:34:43.000Z", "text": "Hoy muri\u00f3 una chica, no fue el Covid-19 ni el Hampa Seria, no s\u00e9 qui\u00e9n o quienes fueron, pero un embarazo sin riesgo termin\u00f3 con la muerte de una joven madre primeriza de 32 a\u00f1os. \ud83d\udc94 Dios fortalezca a mis t\u00edos, al esposo que perdi\u00f3 su familia y a mis primos.\ud83d\udc94\ud83d\udc94\ud83d\udc94\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f", "geo": {"place_id": "015d19216c749864"}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 6, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "569454982", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1259567562230312960"}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1259123856234754050", "created_at": "2020-05-09T14:11:35.000Z", "text": "Se trata del sexto felino infectado por covid-19 registrado a nivel mundialhttp://www.ultimasnoticias.com.ve/noticias/tu-mascota/detectan-primer-caso-de-gato-contagiado-con-coronavirus-en-espana/", "geo": {"place_id": "0198c6f108778b40"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "116038393", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1259123856234754050"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 126, "end": 135, "tag": "Covid_19"}], "mentions": [{"start": 1, "end": 12, "username": "jorgerpsuv"}, {"start": 89, "end": 103, "username": "NicolasMaduro"}]}, "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1257727501218074625", "created_at": "2020-05-05T17:42:58.000Z", "text": ".@jorgerpsuv sectores de la oposici\u00f3n venezolana no aceptaron el acuerdo del presidente .@NicolasMaduro para luchar contra el #Covid_19 porque \"estaban comprometidos con la violencia y la muerte\"", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "103932084", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}], "id": "1257727501218074625"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1257405647521492992"}], "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "NTN24ve"}], "annotations": [{"start": 223, "end": 226, "probability": 0.9172, "type": "Place", "normalized_text": "Vzla"}]}, "in_reply_to_user_id": "200267797", "conversation_id": "1257405647521492992", "created_at": "2020-05-04T21:08:01.000Z", "text": "@NTN24ve PSICO-TERROR POLITICO...y seguimps menguando en manos de la maldicion roja y la peste opositora...VENZUELA MURIENDO LENTAMENTE,no hacemos nada,nadie hace nada,destinados al conformismo,manipulados y controlados.En Vzla el covid-19 es mental,provoca muerte cerebral,no hay criterio", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2345769803", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974597310615553", "name": "Entertainment"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596157181956", "name": "Online Site"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974597105094656", "name": "TV/Movies Related"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "1138080335197904897", "name": "NTN24 Venezuela"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1257416718089150465"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1256632324734832641"}], "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "tongorocho"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "VenezolanaReal"}]}, "in_reply_to_user_id": "49176463", "conversation_id": "1256632324734832641", "created_at": "2020-05-02T22:03:31.000Z", "text": "@tongorocho @VenezolanaReal estos escu\u00e1lidos cara duras ,, q le de gracias a dios q est\u00e1 aqu\u00ed hay una familia de escu\u00e1lidos en newyork con covid 19 abandonados esperando la muerte porque no hay m\u00e9dicos q lleguen a su puerta lamentable , y sin quesillo", "geo": {"place_id": "015d19216c749864"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "138199827", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1256705906580037633"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1256425317633265667"}], "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/rtzsOXzm6s", "expanded_url": "https://twitter.com/jguaido/status/1256425317633265667", "display_url": "twitter.com/jguaido/status\u2026"}]}, "conversation_id": "1256610575536271365", "created_at": "2020-05-02T15:44:42.000Z", "text": "Si no los mata el hambre, la tuberculosis y el Covid-19, llega el Gobierno y termina masancr\u00e1ndolos ... esa si es una PENA DE MUERTE!! https://t.co/rtzsOXzm6s", "geo": {"place_id": "00dec776371a8365"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1149161306", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "811664462386077697", "name": "Enrique Pe\u00f1a Nieto", "description": "President of Mexico, Enrique Pe\u00f1a Nieto"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "811664462386077697", "name": "Enrique Pe\u00f1a Nieto", "description": "President of Mexico, Enrique Pe\u00f1a Nieto"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1256610575536271365"}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "entities": {"mentions": [{"start": 98, "end": 111, "username": "pfhernandez7"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/fgY8P4YjDg", "expanded_url": "https://triangulodeportivo.com/2020/05/01/michelle-martinez-atleta-venezolana-de-badminton-fallecio-este-jueves/", "display_url": "triangulodeportivo.com/2020/05/01/mic\u2026"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 61, "probability": 0.9993, "type": "Person", "normalized_text": "Michelle Mart\u00ednez"}]}, "conversation_id": "1256305483201347584", "created_at": "2020-05-01T19:32:22.000Z", "text": "Afirman que muerte de medallista venezolana, Michelle Mart\u00ednez fue a causa del Covid-19 \ud83d\ude14\n\n\u270d\ud83c\udffb Por @pfhernandez7 \n\nhttps://t.co/fgY8P4YjDg", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1468225808", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1256305483201347584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1255987853655498753"}], "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AlexisArellano"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 55, "probability": 0.5985, "type": "Person", "normalized_text": "Venezolanos"}, {"start": 187, "end": 197, "probability": 0.5531, "type": "Person", "normalized_text": "Venezolanos"}]}, "in_reply_to_user_id": "141257200", "conversation_id": "1255987853655498753", "created_at": "2020-05-01T00:24:28.000Z", "text": "@AlexisArellano Estaba hablando de muerte de Venezolanos en el extranjero por covid-19, son 16 en total....En territorio Nacional sigue en 10 los fallecidos...Es decir, han fallecido m\u00e1s Venezolanos afuera que adentro!!", "geo": {"place_id": "01a74227630d48a8"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "602175040", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1256016601763196929"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1255905428623503362"}], "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone", "entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/D4qCiyHikj", "expanded_url": "https://twitter.com/LeandroBuzon/status/1255905428623503362", "display_url": "twitter.com/LeandroBuzon/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.896, "type": "Place", "normalized_text": "El Valle"}, {"start": 31, "end": 35, "probability": 0.6949, "type": "Place", "normalized_text": "Catia"}, {"start": 38, "end": 50, "probability": 0.784, "type": "Place", "normalized_text": "El Cementerio"}, {"start": 53, "end": 59, "probability": 0.7897, "type": "Place", "normalized_text": "La Vega"}, {"start": 62, "end": 69, "probability": 0.8473, "type": "Place", "normalized_text": "Caricuao"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.7114, "type": "Place", "normalized_text": "El Junquito"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.4546, "type": "Place", "normalized_text": "Carapita"}]}, "conversation_id": "1255974052465967105", "created_at": "2020-04-30T21:35:23.000Z", "text": "Historia repetida en El Valle, Catia, El Cementerio, La Vega, Caricuao, El Junquito, Carapita, etc, etc, y despu\u00e9s aparecen en cadena todos los d\u00edas que son un ejemplo para el mundo. Muerte x CoVid 19 o muerte x hambre, el drama de los venezolanos https://t.co/D4qCiyHikj", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "140659460", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10048988510", "name": "\u5341\u4e5d\u6b73"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1255974052465967105"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1254918512696537093"}], "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone", "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/vXvRf2T7ke", "expanded_url": "https://twitter.com/3Reivaj_Cuchu/status/1254918512696537093", "display_url": "twitter.com/3Reivaj_Cuchu/\u2026"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.4995, "type": "Person", "normalized_text": "Covid"}]}, "conversation_id": "1255174200261738496", "created_at": "2020-04-28T16:37:04.000Z", "text": "Creo q es bueno aclarar q Covid 19 es un Virus bien identificado y no una Bacteria. Y lo que los Italianos escribieron es que el Virus lleva a el enfermo a la muerte es por Cogul. Intra Vascular Diseminada la q puede ser tratada con anti-inflamt antibi\u00f3ticos y anticoagulantes https://t.co/vXvRf2T7ke", "geo": {"place_id": "015d19216c749864"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "68420757", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1255174200261738496"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 210, "end": 225, "tag": "LaVerdadDeVzla"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.9967, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1254940813152473089", "created_at": "2020-04-28T01:09:40.000Z", "text": "El sistema de salud en Venezuela, solo significa muerte, pues el 70% de los hospitales no cuenta siquiera con buen suministro de agua y el personal no posee insumos para protegerse y hacerle frente al Covid-19 #LaVerdadDeVzla", "geo": {"place_id": "0190477a36e5f54d"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "739533363502063616", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1254940813152473089"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 211, "end": 228, "tag": "EstaEsLaRealidad"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.9968, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone", "conversation_id": "1254919572962119683", "created_at": "2020-04-27T23:45:16.000Z", "text": "El sistema de salud en Venezuela, solo significa muerte, pues el 70% de los hospitales no cuenta siquiera con buen suministro de agua y el personal no posee insumos para protegerse y hacerle frente al Covid-19. #EstaEsLaRealidad", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "82114789", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1254919572962119683"}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone", "entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/a9S0KWFVKO", "expanded_url": "https://bit.ly/3cSL3K1", "display_url": "bit.ly/3cSL3K1"}]}, "conversation_id": "1254810340753395712", "created_at": "2020-04-27T16:31:13.000Z", "text": "Que vaina es esta?? \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n\u201cEstoy bien\u201d dijo primera mujer en colocarse vacuna protipo de COVID-19 desmintiendo su muerte \nhttps://t.co/a9S0KWFVKO", "geo": {"place_id": "00fef4361f2ad538"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "191469883", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1254810340753395712"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 246, "end": 261, "tag": "LaVerdadDeVzla"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.9967, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1254551583096012801", "created_at": "2020-04-26T23:23:00.000Z", "text": "El sistema de salud en Venezuela, solo significa muerte, pues el 70% de los hospitales no cuenta siquiera con buen suministro de agua y el personal no posee insumos para protegerse y hacerle frente al Covid-19. Este lunes graba tu video y cuenta #LaVerdadDeVzla!", "geo": {"place_id": "00fef4361f2ad538"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2352382662", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1254551583096012801"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 246, "end": 261, "tag": "LaVerdadDeVzla"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.9967, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1254548725428518913", "created_at": "2020-04-26T23:11:39.000Z", "text": "El sistema de salud en Venezuela, solo significa muerte, pues el 70% de los hospitales no cuenta siquiera con buen suministro de agua y el personal no posee insumos para protegerse y hacerle frente al Covid-19. Este lunes graba tu video y cuenta #LaVerdadDeVzla!", "geo": {"place_id": "00fef4361f2ad538"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1234532932519432192", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1254548725428518913"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 245, "end": 260, "tag": "LaVerdadDeVzla"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.9967, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1254526294366150656"}], "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "in_reply_to_user_id": "1041867179346599937", "conversation_id": "1254525130807500800", "created_at": "2020-04-26T21:43:01.000Z", "text": "El sistema de salud en Venezuela, solo significa muerte, pues el 70% de los hospitales no cuenta siquiera con buen suministro de agua y el personal no posee insumos para protegerse y hacerle frente al Covid-19. Este lunes graba tu vide y cuenta #LaVerdadDeVzla", "geo": {"place_id": "01c93e351e3122fb"}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1041867179346599937", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1254526422791491584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1254439889636069378"}], "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone", "entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/clWhY33i8z", "expanded_url": "https://twitter.com/DipEdwinLuzardo/status/1254439889636069378", "display_url": "twitter.com/DipEdwinLuzard\u2026"}], "annotations": [{"start": 127, "end": 135, "probability": 0.9828, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "conversation_id": "1254443672260816897", "created_at": "2020-04-26T16:14:12.000Z", "text": "Muchas veces he dicho que el socialismo es hambre, miseria y muerte, la g\u00e9nesis de todo el pandem\u00f3nium de problemas que padece Venezuela es la narcocleptocracia que lleva 20 a\u00f1os, nuestra prioridad es defenestrarla del poder, el COVID-19 es solo la guinda del pastel. https://t.co/clWhY33i8z", "geo": {"place_id": "013af206217285bb"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52570635", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1254443672260816897"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 86, "end": 96, "tag": "Venezuela"}, {"start": 145, "end": 159, "tag": "Qu\u00e9dateEnCasa"}, {"start": 161, "end": 175, "tag": "GasolinaNoHay"}, {"start": 176, "end": 185, "tag": "Covid_19"}], "urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/z5JFkGHwZo", "expanded_url": "https://twitter.com/Nestor1Ramirez/status/1254202072754352129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/z5JFkGHwZo"}, {"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/z5JFkGHwZo", "expanded_url": "https://twitter.com/Nestor1Ramirez/status/1254202072754352129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/z5JFkGHwZo"}, {"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/z5JFkGHwZo", "expanded_url": "https://twitter.com/Nestor1Ramirez/status/1254202072754352129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/z5JFkGHwZo"}, {"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/z5JFkGHwZo", "expanded_url": "https://twitter.com/Nestor1Ramirez/status/1254202072754352129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/z5JFkGHwZo"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong"}]}, "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1254202072754352129", "created_at": "2020-04-26T00:14:10.000Z", "text": "D\u00eda 42\nPAN no hay...\n\nMientras los medios se encargan de la muerte de Kim Jong Un\n\nEn #Venezuela est\u00e1n sucediendo acontecimientos grav\u00edsimos...\n\n#Qu\u00e9dateEnCasa \n#GasolinaNoHay\n#Covid_19 https://t.co/z5JFkGHwZo", "geo": {"place_id": "01c93e351e3122fb"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2463651426", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1254202072754352129", "attachments": {"media_keys": ["3_1254201836967518210", "3_1254201876750442496", "3_1254201904797831170", "3_1254202066144317441"]}}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 29, "username": "RealPotus"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 115, "probability": 0.994, "type": "Person", "normalized_text": "Donald Trump"}]}, "conversation_id": "1253831169315045376", "created_at": "2020-04-24T23:40:20.000Z", "text": "Develada la verdad @realPotus    Resulta que TODAS las barbaridades,incoherencias,\ndeslices mentales de Donald Trump tienen un origen..el hombre se INYECTA DESIFECTANTE..CON RAZON NO SE HA INFECTADO CON EL COVID-19 Y EL COLOR DE SU PIEL ES ANARANJADO.. O AMARILLENTO?", "geo": {"place_id": "00f8a8792e1528ec"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1216151543159971840", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "799022225751871488", "name": "Donald Trump", "description": "US President Donald Trump"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "799022225751871488", "name": "Donald Trump", "description": "US President Donald Trump"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1253831169315045376"}, {"possibly_sensitive": true, "source": "Twitter for Android", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/uzpl0kKSdz", "expanded_url": "https://twitter.com/rogerdario1/status/1253444970834530306/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/uzpl0kKSdz"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6684, "type": "Place", "normalized_text": "ITALIA"}, {"start": 264, "end": 268, "probability": 0.652, "type": "Place", "normalized_text": "CHINA"}]}, "conversation_id": "1253444970834530306", "created_at": "2020-04-23T22:05:43.000Z", "text": "ITALIA DESCUBRE LA VERDAD Y EL VERDADERO  TRATAMIENTO DEL COVID-19-\nSEG\u00daN INFORM\u00d3 FERNANDO H\u00c9CTOR PETRONI.\nANATOMOPAT\u00d3LOGOS EN BIOPSIAS DE FALLECIDOS DESCUBREN LA VERDADERA CAUSA DE LA MUERTE: TROMBOSIS ( TROMBOS Y NO CORONAVIRUS)  DISEMINADA\nQU\u00c9 TAL?\nY LA OMS?\nY CHINA? OJO-VIDEO https://t.co/uzpl0kKSdz", "geo": {"place_id": "01a73d6169f504ac"}, "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 18, "like_count": 81, "quote_count": 13}, "author_id": "141208489", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1253444970834530306", "attachments": {"media_keys": ["7_1253444794782756870"]}}, {"possibly_sensitive": false, "source": "UberSocial for Android", "conversation_id": "1253316102102249473", "created_at": "2020-04-23T13:33:38.000Z", "text": "En 2003, en Pek\u00edn (China) se cierran todas las escuelas debido al virus SARS, el cual genera una forma seria de neumon\u00eda que en algunas ocasiones puede causar la muerte. Este virus es un coronavirus hermano mayor del SARS-VID-2 causante de la COVID-19...", "geo": {"place_id": "017697d30746c82c", "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-67.034766, 10.3422852]}}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "48530631", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1253316102102249473", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.9338, "type": "Place", "normalized_text": "Pek\u00edn"}, {"start": 19, "end": 23, "probability": 0.7535, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 72, "end": 75, "probability": 0.7746, "type": "Organization", "normalized_text": "SARS"}, {"start": 217, "end": 220, "probability": 0.572, "type": "Organization", "normalized_text": "SARS"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/eY8IHzYVaf", "expanded_url": "https://espostnews.blogspot.com/2020/04/brownfield-eeuu-y-la-oposicion-les.html", "display_url": "espostnews.blogspot.com/2020/04/brownf\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.4622, "type": "Person", "normalized_text": "Brownfield"}, {"start": 15, "end": 18, "probability": 0.8991, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 90, "end": 98, "probability": 0.9942, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "conversation_id": "1253110307611979778", "created_at": "2020-04-22T23:55:53.000Z", "text": "Brownfield : A EEUU y a  la oposici\u00f3n les conviene que el COVID-19 \"cause mucha muerte en Venezuela\" ( No levantar\u00e1n sanciones) -- https://t.co/eY8IHzYVaf", "geo": {"place_id": "015e5397777769a2"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "782668595205582848", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1253110307611979778"}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1252972279224512513", "created_at": "2020-04-22T14:47:25.000Z", "text": "En la econom\u00eda la derecha nos est\u00e1 doblando el pulso.\nEl Pueblo padece directamente esa guerra sin cuartel, no perdonan que estamos est\u00e1 derrotando al Covid-19 quieren muertos as\u00ed sea de hambre y esa muerte es m\u00e1s lenta y sufrida que el mismo virus.", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "125188717", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1252972279224512513"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 21, "tag": "Cr\u00f3nicasDeCuarentena"}], "urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/jhd9sqwoIG", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B_RL58zHsWD/?igshid=1cxr3rqys9rct", "display_url": "instagram.com/p/B_RL58zHsWD/\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "source": "Instagram", "conversation_id": "1252805637081370624", "created_at": "2020-04-22T03:45:14.000Z", "text": "#Cr\u00f3nicasDeCuarentena (XXXV) \nCOVID-19, CALAMIDADES \nY EPIDEMIAS\nEl mundo encara la pandemia originada por el nuevo coronavirus que ha alcanzado m\u00e1s dos millones y medio de casos y provocado la muerte de m\u00e1s de\u00a0\u00a0171\u2026 https://t.co/jhd9sqwoIG", "geo": {"place_id": "008af77d1b1cf7a3", "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-65.0, 8.0]}}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "126929140", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1252805637081370624"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 219, "end": 228, "tag": "Covid_19"}, {"start": 229, "end": 243, "tag": "QuedateEnCasa"}, {"start": 244, "end": 268, "tag": "AtencionMedicaDeCalidad"}, {"start": 269, "end": 278, "tag": "pandemia"}]}, "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1251199811547738119", "created_at": "2020-04-17T17:24:15.000Z", "text": "\u00bfPor qu\u00e9 es normal que sientas todos los sintomas del coronavirus sin que est\u00e1s infectado?\u2049\ufe0f\nDel coronavirus podemos sentir la fiebre, el dolor de cabeza e incluso la tos, sin tener la enfermedad, \"todo es posible\". ,\ud83e\udd2f\n#Covid_19 #QuedateEnCasa #AtencionMedicaDeCalidad #pandemia", "geo": {"place_id": "01c900db4f0e42c9"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "261971920", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1251199811547738119"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 262, "end": 268, "tag": "COVID"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/mhES8nAk5j", "expanded_url": "https://twitter.com/caraoticaaa/status/1250409540438417408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mhES8nAk5j"}], "annotations": [{"start": 249, "end": 257, "probability": 0.9972, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "possibly_sensitive": true, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1250409540438417408", "created_at": "2020-04-15T13:04:00.000Z", "text": "\u00c9sto da miedo de verdad. Despu\u00e9s de que pasen los 15 d\u00edas, si hab\u00eda alg\u00fan contagiado probablemente haya infectado a los dem\u00e1s si no tomaron las medidas preventivas. Probablemente los estados fronterizos se vuelven \u00e9l foco m\u00e1s grande de contagios en Venezuela  \ud83d\ude15\n#COVID-19 https://t.co/mhES8nAk5j", "geo": {"place_id": "006fa5d223223cfc"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "818907761492787200", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1250409540438417408", "attachments": {"media_keys": ["3_1250409272141381633"]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 250, "end": 277, "tag": "LiberenALosPresosPol\u00edticos"}], "mentions": [{"start": 1, "end": 12, "username": "apichardob"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/mUUcUYc5YY", "expanded_url": "https://twitter.com/VPDeltaAmacuro/status/1249349430135922689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mUUcUYc5YY"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 50, "probability": 0.2549, "type": "Place", "normalized_text": "Covid-19"}, {"start": 170, "end": 174, "probability": 0.206, "type": "Organization", "normalized_text": "Covid"}, {"start": 238, "end": 246, "probability": 0.9978, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1249349405297254406"}], "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "in_reply_to_user_id": "1670950525", "conversation_id": "1249346614306709505", "created_at": "2020-04-12T14:51:30.000Z", "text": ".@apichardob: \"En medio de la pandemia del Covid-19, presos comunes y pol\u00edticos ser\u00e1n condenados a muerte a menos que se tomen acciones inmediatamente... La pandemia del Covid-19 amerita la activaci\u00f3n de protocolos sanitarios urgentes en Venezuela\".\n#LiberenALosPresosPol\u00edticos https://t.co/mUUcUYc5YY", "geo": {"place_id": "00982120172dd83a"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1670950525", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1249349430135922689", "attachments": {"media_keys": ["3_1249349412750536706"]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1248604969801940994"}], "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "luisvicenteleon"}]}, "in_reply_to_user_id": "76779177", "conversation_id": "1248604969801940994", "created_at": "2020-04-10T14:03:23.000Z", "text": "@luisvicenteleon Despu\u00e9s de 30 d\u00edas en cuarentena ya me toca salir a calle este lunes. Se me acab\u00f3 la plata y necesito vender.\n\nCon el Covid-19 tengo 95% de posibilidades de vivir, con el hambre la muerte es 100% segura.", "geo": {"place_id": "015d19216c749864"}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "116740158", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1248612545071464449"}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1248068625547825154", "created_at": "2020-04-09T02:02:02.000Z", "text": "Si el contaminado con COVID-19 debe quedarse en casa, esta vez aislado adem\u00e1s de toda su familia, c\u00f3mo o qu\u00e9 debe hacer para lograr su tratamiento m\u00e9dico y recuperar su salud? Ser\u00e1 abandonado y as\u00ed condenado a muerte, incluso su familia? De eso se trata?", "geo": {"place_id": "00604def69ec46a8"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "163879506", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1248068625547825154"}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1247605976863313925", "created_at": "2020-04-07T19:23:38.000Z", "text": "\u00bfSe imaginan que contabilizaran cada muerte por violencia en Venezuela como lo hacen por el Covid-19?", "geo": {"place_id": "01c93e351e3122fb"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "104200941", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1247605976863313925", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 69, "probability": 0.9972, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.3053, "type": "Organization", "normalized_text": "Covid"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1247588322693787650"}], "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "in_reply_to_user_id": "742475664947843072", "conversation_id": "1247580568537255936", "created_at": "2020-04-07T18:33:43.000Z", "text": "PD. \ncovid- 19 has Sido un \n\"GRAN MAESTRO\" \nDesde el miedo y la muerte. Te llevaste personas valiosas, de todas las edades, ya hemos aprendido la lecci\u00f3n, por eso: \n\nTE QUITO EL PODER ABSOLUTO QUE HAS TENIDO HASTA HOY. \nTE QUITO LA CORONA QUE LE ROBASTE A MUCHOS. \n\nHOY. . GRACIAS", "geo": {"place_id": "012af435641420c7"}, "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 12, "like_count": 256, "quote_count": 6}, "author_id": "742475664947843072", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1247593412569763842"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 118, "end": 133, "tag": "LunesSanto2020"}, {"start": 137, "end": 151, "tag": "praytherosary"}, {"start": 153, "end": 169, "tag": "CatholicTwitter"}, {"start": 172, "end": 181, "tag": "Covid_19"}, {"start": 182, "end": 196, "tag": "QuedateEnCasa"}], "urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/qwNyG7c5Az", "expanded_url": "https://twitter.com/buguitabuguita/status/1247382976662560768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qwNyG7c5Az"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.7457, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00eda"}]}, "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1247382976662560768", "created_at": "2020-04-07T04:37:31.000Z", "text": "\ud83d\ude37 Mar\u00eda, Madre, de Gracia y Madre de Misericordia, en la vida y en la muerte, ampar\u00e1nos, Gran Se\u00f1ora Madre nuestra.  \n#LunesSanto2020\u271d\ufe0f \n#praytherosary\ud83d\udcff #CatholicTwitter\u26ea \n#Covid_19 #QuedateEnCasa https://t.co/qwNyG7c5Az", "geo": {"place_id": "0058b0cb7e695890"}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "253868369", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1247382976662560768", "attachments": {"media_keys": ["3_1247382965773975552"]}}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 4, "username": "usa"}, {"start": 5, "end": 16, "username": "magnateUSA"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "Vive_USA"}, {"start": 27, "end": 38, "username": "USAvsSPAIN"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 50, "probability": 0.9909, "type": "Person", "normalized_text": "Donald Trump"}, {"start": 185, "end": 189, "probability": 0.9382, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "in_reply_to_user_id": "188021635", "conversation_id": "1247290943868489730", "created_at": "2020-04-06T22:31:49.000Z", "text": "@usa @magnateUSA @Vive_USA @USAvsSPAIN Donald Trump es el culpable de la muerte en m\u00e1s d 10.000 personas muertas por COVID 19. Ahora ese pueblo permitir\u00e1 que contin\u00fae en la presidencia Trump, es un asesino niega el dinero para la salud mientras que para invadir aprob\u00f3 diez millon", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1189353500255444992", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "799022225751871488", "name": "Donald Trump", "description": "US President Donald Trump"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "799022225751871488", "name": "Donald Trump", "description": "US President Donald Trump"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1247290943868489730"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1247249702518743041"}], "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/dAEygDWc10", "expanded_url": "https://twitter.com/Vicente73977721/status/1247249702518743041", "display_url": "twitter.com/Vicente7397772\u2026"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.9976, "type": "Person", "normalized_text": "Donald Trump"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9483, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 133, "end": 141, "probability": 0.9951, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 202, "end": 207, "probability": 0.4023, "type": "Organization", "normalized_text": "Yankee"}, {"start": 211, "end": 219, "probability": 0.9814, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "conversation_id": "1247288015359262721", "created_at": "2020-04-06T22:20:11.000Z", "text": "Sin Duda Alguna, el \u00fanico culpable es Donald Trump por la Muerte de m\u00e1s de 10.000personas muertas por Covid-19. Trump busca culpar a Venezuela por su inoperancia. Ahora las muertes las tiene en terreno Yankee y Venezuela est\u00e1 a 4 d\u00edas de viaje en barco. https://t.co/dAEygDWc10", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1189353500255444992", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "799022225751871488", "name": "Donald Trump", "description": "US President Donald Trump"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "799022225751871488", "name": "Donald Trump", "description": "US President Donald Trump"}}, {"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974597310615553", "name": "Entertainment"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596157181956", "name": "Online Site"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974597105094656", "name": "TV/Movies Related"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "1065657279150665728", "name": "Fox News", "description": "Fox News"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "839159814991167489", "name": "Travel", "description": "Travel"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "857603051657482241", "name": "Destinations", "description": "Destinations"}}], "id": "1247288015359262721"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "5Abr"}, {"start": 112, "end": 122, "tag": "Venezuela"}, {"start": 162, "end": 173, "tag": "Washington"}, {"start": 266, "end": 275, "tag": "Covid_19"}], "mentions": [{"start": 6, "end": 20, "username": "NicolasMaduro"}, {"start": 23, "end": 33, "username": "IvanDuque"}, {"start": 70, "end": 77, "username": "opsoms"}, {"start": 200, "end": 210, "username": "IvanDuque"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/d9Mic4F95I", "expanded_url": "https://twitter.com/danna_ediciones/status/1247020594316673024/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/d9Mic4F95I"}]}, "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1247020594316673024", "created_at": "2020-04-06T04:37:32.000Z", "text": "#5Abr @NicolasMaduro: \"@IvanDuque dijo que recibir\u00eda las m\u00e1quinas v\u00eda @opsoms.Un mensaje de su representante en #Venezuela dijo que hab\u00eda recibido una llamada de #Washington y que ya no las recibir\u00eda.@IvanDuque prefiere la muerte,\u00e9l no tiene derecho a rechazarlas\"\n\n#Covid_19 \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83d\udd4a\ufe0f https://t.co/d9Mic4F95I", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1099450034389766144", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "953617573521768448", "name": "Iv\u00e1n Duque", "description": "Iv\u00e1n Duque"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "953617573521768448", "name": "Iv\u00e1n Duque", "description": "Iv\u00e1n Duque"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}], "id": "1247020594316673024", "attachments": {"media_keys": ["7_1247015546404638720"]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 177, "end": 188, "tag": "cuarentena"}, {"start": 190, "end": 204, "tag": "QuedateEnCasa"}], "urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/9LG5RpwBRP", "expanded_url": "https://odluismarcano.com/coronavirus-COVID-19/", "display_url": "odluismarcano.com/coronavirus-CO\u2026"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.5975, "type": "Product", "normalized_text": "SARS-CoV-2"}]}, "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1246985098727219201", "created_at": "2020-04-06T02:16:30.000Z", "text": "Podr\u00edas estar infectado con el SARS-CoV-2 y no presentar s\u00edntomas.\n\nAunque no est\u00e9s enfermo podr\u00edas contagiar a otras personas, incluyendo poblaci\u00f3n m\u00e1s susceptible\n\nRespeta la #cuarentena\n\n#QuedateEnCasa \n\nhttps://t.co/9LG5RpwBRP", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "author_id": "1507529629", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1246985098727219201"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 87, "end": 99, "tag": "coronavirus"}, {"start": 113, "end": 117, "tag": "OMS"}, {"start": 157, "end": 166, "tag": "Covid_19"}]}, "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1246882943399755779", "created_at": "2020-04-05T19:30:34.000Z", "text": "En la \u00faltimas 24 horas murieron  5.798 personas y otras 82.061 se han infectado con el #coronavirus, \u00a0inform\u00f3 la\u00a0#OMS\n\nEl n\u00famero total de casos positivos de #Covid_19 en el mundo ascendi\u00f3 a\u00a01.133.758, mientras que un total de\u00a062.784\u00a0pacientes no lograron superar la enfermedad", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "906304916", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1246882943399755779"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1246823683596771328"}], "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "nancy_CD"}]}, "in_reply_to_user_id": "110088807", "conversation_id": "1246823683596771328", "created_at": "2020-04-05T17:44:35.000Z", "text": "@nancy_CD En un caso como este, de un hijo infectado por el Covid 19, lamentablemente, no se le puede decir lo que merece est\u00e1 se\u00f1ora. Esperamos que se mejore su hijo.", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "435104055", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1246856272948887552"}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/AuoaKsgwQ1", "expanded_url": "https://www.panorama.com.ve/mundo/Fabricante-de-zapatos-de-lujo-italiano-Sergio-Rossi-murio-de-Covid-19-20200403-0036.html", "display_url": "panorama.com.ve/mundo/Fabrican\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.4658, "type": "Person", "normalized_text": "Calzados Rossi"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9712, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}]}, "conversation_id": "1246603644138651648", "created_at": "2020-04-05T01:00:44.000Z", "text": "Calzados Rossi Excelentes.\nLamento la Muerte por Coronavirus en Italia  https://t.co/AuoaKsgwQ1", "geo": {"place_id": "01be351754bcbe13"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "145024902", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1246603644138651648"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 275, "end": 284, "tag": "Covid_19"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Reinaldo_GC"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "nuneznoda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1246288192233504774"}], "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "in_reply_to_user_id": "87635472", "conversation_id": "1246257006530441216", "created_at": "2020-04-04T18:53:33.000Z", "text": "@Reinaldo_GC @nuneznoda Gracias...bueno el art\u00edculo...\nY sumado a los temas culturales de occidente, d\u00f3nde la supervisi\u00f3n es invasi\u00f3n a la privacidad, ....teniendo las apps para saber d\u00f3nde comiste un alimento potencialmente infectado...explica por qu\u00e9 nos va tan mal con el #Covid_19", "geo": {"place_id": "008eb02a542ac3d4"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "195376093", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1246511239808921600"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1246229623618318337"}], "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "in_reply_to_user_id": "18936605", "conversation_id": "1246229623618318337", "created_at": "2020-04-04T00:14:31.000Z", "text": "Parece que lo hacen para minimizar el hecho de que fue el Covid-19 la causa real de la muerte.", "geo": {"place_id": "01c93e351e3122fb"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "18936605", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1246229625736499200", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.2981, "type": "Organization", "normalized_text": "Covid"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1246067028596625409", "created_at": "2020-04-03T13:28:25.000Z", "text": "Trump esta tentando un Genocidio en Nuestra Patria para ocultar su desatenci\u00f3n al Covid-19 en su Naci\u00f3n que ha causado la infecci\u00f3n de mas de 250.000 personas y provoc\u00f3 la muerte de 6.000! Es una cortina de sangre!", "geo": {"place_id": "0137799d4f960b21"}, "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "125188717", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "799022225751871488", "name": "Donald Trump", "description": "US President Donald Trump"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "799022225751871488", "name": "Donald Trump", "description": "US President Donald Trump"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1246067028596625409", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9858, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.4212, "type": "Organization", "normalized_text": "Covid"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1245785677859618827"}], "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ManuelDelborneo"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "rhm1947"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.3314, "type": "Organization", "normalized_text": "COViD 19"}, {"start": 135, "end": 137, "probability": 0.5039, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}, {"start": 140, "end": 145, "probability": 0.8265, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 148, "end": 153, "probability": 0.8573, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}, {"start": 156, "end": 162, "probability": 0.9446, "type": "Place", "normalized_text": "Francia"}, {"start": 165, "end": 172, "probability": 0.931, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}]}, "in_reply_to_user_id": "138038293", "conversation_id": "1245785677859618827", "created_at": "2020-04-03T12:35:55.000Z", "text": "@ManuelDelborneo @rhm1947 La estrategia del capitalismo con el COViD 19 es dejar pasar y dejar de hacer. Las cifras son determinantes, USA, Espa\u00f1a, Italia, Francia, Alemania el carrusel de la muerte es imparable.", "geo": {"place_id": "0137799d4f960b21"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "753360517", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1246053819403898880"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "2Abr"}, {"start": 6, "end": 18, "tag": "Coronavirus"}, {"start": 19, "end": 29, "tag": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/wJmKGw0FAL", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B-fwTLhH3sk/?igshid=qgxa7bzmknz3", "display_url": "instagram.com/p/B-fwTLhH3sk/\u2026"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 44, "probability": 0.9919, "type": "Person", "normalized_text": "Delcy Rodr\u00edguez"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.3485, "type": "Organization", "normalized_text": "Covid"}, {"start": 112, "end": 119, "probability": 0.3672, "type": "Place", "normalized_text": "Trujillo"}]}, "possibly_sensitive": false, "source": "Instagram", "conversation_id": "1245848795629285376", "created_at": "2020-04-02T23:01:14.000Z", "text": "#2Abr #Coronavirus #Venezuela Delcy Rodr\u00edguez confirm\u00f3 la existencia de 2 nuevos casos de Covid-19 en el estado Trujillo. Rodrodr\u00edguez tambi\u00e9n  confirm\u00f3 la muerte de dos personas por coronavirus el d\u00eda de hoy en\u2026 https://t.co/wJmKGw0FAL", "geo": {"place_id": "00c6d37a4dec6abf", "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-67.78327, 10.26354]}}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1105601070192119809", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "893526853129875456", "name": "Delcy Rodriguez", "description": "Vice President of Venezuela Delcy Rodriguez"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "893526853129875456", "name": "Delcy Rodriguez", "description": "Vice President of Venezuela Delcy Rodriguez"}}], "id": "1245848795629285376"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Ahora"}], "mentions": [{"start": 33, "end": 44, "username": "drodriven2"}], "urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/kJUVWgmArw", "expanded_url": "https://twitter.com/NoticiasFalcon/status/1245848093125419008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kJUVWgmArw"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 121, "probability": 0.997, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1245848093125419008", "created_at": "2020-04-02T22:58:26.000Z", "text": "#Ahora Vicepresidenta Ejecutiva, @drodriven2 confirma la muerte de dos personas por coronavirus el d\u00eda de hoy en Venezuela, para hacer un total de 5 personas fallecidas en todo el territorio nacional por Covid-19. https://t.co/kJUVWgmArw", "geo": {"place_id": "0100789d0c41147f"}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "97966452", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1245848093125419008", "attachments": {"media_keys": ["3_1245848089736380416"]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1245442915477921792"}], "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/C1FTY2D1P8", "expanded_url": "https://twitter.com/VitaminaBea/status/1245442915477921792", "display_url": "twitter.com/VitaminaBea/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 109, "probability": 0.4024, "type": "Place", "normalized_text": "Santa"}]}, "conversation_id": "1245501951263019008", "created_at": "2020-04-02T00:03:00.000Z", "text": "Se\u00f1or, en tus benditas manos est\u00e1n la vida y la muerte de cada uno de tus hijos, te pedimos q se haga tu Santa y Divina Voluntad en la vida y salud de este hijo amado contagiado con COVID 19. Te lo pedimos por la pasi\u00f3n y muerte de tu Hijo amado y Se\u00f1or Nuestro Jesucristo, am\u00e9n https://t.co/C1FTY2D1P8", "geo": {"place_id": "00de1fcc6d582e3c"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "130519055", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1245501951263019008"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 96, "end": 117, "tag": "ProfesionalesCubanos"}, {"start": 251, "end": 266, "tag": "CubaSalvaVidas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "cubacooperaveC"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "DiazCanel"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/sdHlI52mnu", "expanded_url": "https://twitter.com/m_cutino/status/1245088932657840131/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sdHlI52mnu"}, {"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/sdHlI52mnu", "expanded_url": "https://twitter.com/m_cutino/status/1245088932657840131/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sdHlI52mnu"}, {"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/sdHlI52mnu", "expanded_url": "https://twitter.com/m_cutino/status/1245088932657840131/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sdHlI52mnu"}, {"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/sdHlI52mnu", "expanded_url": "https://twitter.com/m_cutino/status/1245088932657840131/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sdHlI52mnu"}]}, "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "in_reply_to_user_id": "1193948457251328001", "conversation_id": "1245088932657840131", "created_at": "2020-03-31T20:41:48.000Z", "text": "@cubacooperaveC\n@DiazCanel\nLa Patria os contempla orgullosa!!!\nEn tiempo de Patria o Muerte los #ProfesionalesCubanos no se amilanan ante la Pandemia de la COVID-19. Siguen casa a casa en acciones de prevenci\u00f3n y promoci\u00f3n para evitar la enfermedad.\ud83d\ude37\n#CubaSalvaVidas \ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddfb\ud83c\uddea https://t.co/sdHlI52mnu", "geo": {"place_id": "007f02f20b6500d1"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1185348721837518849", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1245088932657840131", "attachments": {"media_keys": ["3_1245088686938693633", "3_1245088743737917445", "3_1245088824935546890", "3_1245088919479336962"]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Covid_19"}, {"start": 10, "end": 19, "tag": "DENUNCIA"}, {"start": 25, "end": 43, "tag": "clinicalafloresta"}], "mentions": [{"start": 202, "end": 218, "username": "vecinosdechacao"}, {"start": 219, "end": 226, "username": "Chacao"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/Sv9T9jQdYj", "expanded_url": "https://twitter.com/psicopedagoga73/status/1244665186562310147/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Sv9T9jQdYj"}]}, "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone", "conversation_id": "1244665186562310147", "created_at": "2020-03-30T16:37:59.000Z", "text": "#Covid_19 #DENUNCIA a la #clinicalafloresta por no suministrar a los trabajadores tapa bocas ni guantes y mucho menos los trajes de seguridad en estos momentos tienen un paciente infectado con el virus @vecinosdechacao @Chacao tambi\u00e9n est\u00e1n descontando el d\u00eda a los trabajadores https://t.co/Sv9T9jQdYj", "geo": {"place_id": "01c93e351e3122fb"}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "133795589", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1244665186562310147", "attachments": {"media_keys": ["3_1244665168728133633"]}}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 31, "username": "NicolasMaduro"}]}, "conversation_id": "1244652717164974081", "created_at": "2020-03-30T15:48:26.000Z", "text": "Una pregunta, si @NicolasMaduro no para este peo del COVID-19 los palangrista tuvieran mucho m\u00e1s trabajo del poco que tienen alegrandoce de la vida y muerte ajena..", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "143585436", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}], "id": "1244652717164974081"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "NacionalesEC"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/oMJBfZrMny", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B-VVwetJbDR/?igshid=vpxhywk2f7i4", "display_url": "instagram.com/p/B-VVwetJbDR/\u2026"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.9311, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.3892, "type": "Place", "normalized_text": "Covid"}, {"start": 83, "end": 97, "probability": 0.9752, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Rodr\u00edguez"}, {"start": 159, "end": 169, "probability": 0.3505, "type": "Place", "normalized_text": "Coronavirus"}]}, "possibly_sensitive": false, "source": "Instagram", "conversation_id": "1244383059941691405", "created_at": "2020-03-29T21:56:55.000Z", "text": "#NacionalesEC | Venezuela registra tercera muerte y tiene 129 casos de Covid-19\n.\n\nJorge Rodr\u00edguez notific\u00f3 que en el pa\u00eds se registr\u00f3 un tercer fallecido con Coronavirus y 10 casos nuevos para un total de 129\u2026 https://t.co/oMJBfZrMny", "geo": {"place_id": "008af77d1b1cf7a3", "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-65.0, 8.0]}}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "115459321", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1244383059941691405"}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Instagram", "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/l5m2N8S1By", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B-UaA-BgE3F/?igshid=v79c9lv5jyno", "display_url": "instagram.com/p/B-UaA-BgE3F/\u2026"}]}, "conversation_id": "1244251678070788097", "created_at": "2020-03-29T13:14:51.000Z", "text": "La crisis por el COVID-19 nos ha obligado a reorganizar la vida de forma precipitada, pero tambi\u00e9n la muerte. \n\nHay que sumar, la imposibilidad de acompa\u00f1ar a nuestros seres queridos en sus \u00faltimos momentos e incluso\u2026 https://t.co/l5m2N8S1By", "geo": {"place_id": "012af435641420c7", "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-68.00309, 10.19486]}}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "145704932", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1244251678070788097"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "mentions": [{"start": 248, "end": 261, "username": "Jhormancruz1"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 28, "probability": 0.9983, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Rodr\u00edguez"}, {"start": 56, "end": 66, "probability": 0.6703, "type": "Organization", "normalized_text": "Coronavirus"}, {"start": 71, "end": 79, "probability": 0.994, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1243740490710814720", "created_at": "2020-03-28T03:23:35.000Z", "text": "#\u00daLTIMAHORA - Jorge Rodr\u00edguez anuncia 6 nuevos casos de Coronavirus en Venezuela para un total de 113 contagios. Confirma otra muerte por COVID-19, una se\u00f1ora de 78 a\u00f1os. Distribuci\u00f3n de nuevos casos:\n\n3 Distrito Capital.\n2 Miranda.\n1 Vargas.\nVia: @Jhormancruz1", "geo": {"place_id": "01d677e97eae46b3"}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1131983166", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1243740490710814720"}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Instagram", "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/s5aAYAwZB7", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B-QvA2EFUU5/?igshid=z5ycmakbwh2j", "display_url": "instagram.com/p/B-QvA2EFUU5/\u2026"}], "annotations": [{"start": 142, "end": 156, "probability": 0.9721, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Rodr\u00edguez"}]}, "conversation_id": "1243734901574246400", "created_at": "2020-03-28T03:01:22.000Z", "text": "GOBIERNO CONFIRMA SEGUNDA MUERTE Y SEIS NUEVOS CONTAGIOS POR COVID-,19.\n\n.\n.\n\nEl Vicepresidente Sectorial de Comunicaci\u00f3n, Turismo y Cultura, Jorge Rodr\u00edguez, inform\u00f3 la tarde de este viernes el segundo fallecido a\u2026 https://t.co/s5aAYAwZB7", "geo": {"place_id": "002e2add0d1ff144", "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-71.3102, 10.1956]}}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "987128299481681920", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1243734901574246400"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "NacionalesEC"}], "urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/mRocFFj6bT", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B-QXNvrJodc/?igshid=1bv5hrb1k16yj", "display_url": "instagram.com/p/B-QXNvrJodc/\u2026"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.4139, "type": "Organization", "normalized_text": "Covid"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9858, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 169, "end": 173, "probability": 0.3694, "type": "Organization", "normalized_text": "Covid"}]}, "possibly_sensitive": false, "source": "Instagram", "conversation_id": "1243686674091118597", "created_at": "2020-03-27T23:49:44.000Z", "text": "#NacionalesEC | Confirman segunda muerte por Covid-19 en Venezuela\n.\n\nUna mujer de 78 a\u00f1os que presentaba diabetes y otras patolog\u00edas ser\u00eda la segunda v\u00edctima fatal del Covid-19 en la naci\u00f3n tras realizarle una\u2026 https://t.co/mRocFFj6bT", "geo": {"place_id": "008af77d1b1cf7a3", "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-65.0, 8.0]}}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "115459321", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1243686674091118597"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "NacionalesEC"}], "urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/M6IU8Hh1dG", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B-QXNvrJodc/?igshid=1stpryeea0baz", "display_url": "instagram.com/p/B-QXNvrJodc/\u2026"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.4139, "type": "Organization", "normalized_text": "Covid"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9858, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 169, "end": 173, "probability": 0.3694, "type": "Organization", "normalized_text": "Covid"}]}, "possibly_sensitive": false, "source": "Instagram", "conversation_id": "1243685851135119370", "created_at": "2020-03-27T23:46:28.000Z", "text": "#NacionalesEC | Confirman segunda muerte por Covid-19 en Venezuela\n.\n\nUna mujer de 78 a\u00f1os que presentaba diabetes y otras patolog\u00edas ser\u00eda la segunda v\u00edctima fatal del Covid-19 en la naci\u00f3n tras realizarle una\u2026 https://t.co/M6IU8Hh1dG", "geo": {"place_id": "008af77d1b1cf7a3", "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-65.0, 8.0]}}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "115459321", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1243685851135119370"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 47, "end": 53, "tag": "COVID"}, {"start": 61, "end": 71, "tag": "Venezuela"}, {"start": 72, "end": 78, "tag": "27Mar"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/rhVUO1dsjx", "expanded_url": "https://twitter.com/VTVcanal8/status/1243671009946984450", "display_url": "twitter.com/VTVcanal8/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9983, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Rodr\u00edguez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1243671009946984450"}], "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1243681040880865280", "created_at": "2020-03-27T23:27:21.000Z", "text": "Jorge Rodr\u00edguez confirma la segunda muerte por #COVID-19  en #Venezuela #27Mar https://t.co/rhVUO1dsjx", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "861377938494812166", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "839159814991167489", "name": "Travel", "description": "Travel"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "857603051657482241", "name": "Destinations", "description": "Destinations"}}], "id": "1243681040880865280"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 30, "tag": "Coronavirus"}, {"start": 34, "end": 44, "tag": "Venezuela"}]}, "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1243678121238376448", "created_at": "2020-03-27T23:15:45.000Z", "text": "6 nuevos casos de #Coronavirus en #Venezuela para un total de 113 contagios. Se confirma otra muerte por COVID-19, una se\u00f1ora de 78 a\u00f1os.", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56190691", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1243678121238376448"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ULTIMAHORA"}, {"start": 68, "end": 77, "tag": "Covid_19"}, {"start": 233, "end": 241, "tag": "COVID19"}, {"start": 245, "end": 255, "tag": "Venezuela"}, {"start": 257, "end": 265, "tag": "27marzo"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 37, "probability": 0.9947, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Rodr\u00edguez"}, {"start": 81, "end": 89, "probability": 0.9983, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone", "conversation_id": "1243676062099398656", "created_at": "2020-03-27T23:07:34.000Z", "text": "#ULTIMAHORA \n\n6:50 pm| Jorge Rodr\u00edguez reporta seis nuevos casos de #Covid_19 en Venezuela, para un total de 113 pacientes, adem\u00e1s confirm\u00f3 la muerte de una se\u00f1ora de 78 a\u00f1os con enfermedades preexistentes. Es la segunda v\u00edctima del #COVID19 en #Venezuela. #27marzo", "geo": {"place_id": "01c93e351e3122fb"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1273929608", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1243676062099398656"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "27Mar"}, {"start": 66, "end": 75, "tag": "Covid_19"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 21, "probability": 0.9987, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Rodr\u00edguez"}]}, "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1243671788799868928", "created_at": "2020-03-27T22:50:35.000Z", "text": "#27Mar Jorge Rodr\u00edguez confirma muerte de una segunda persona por #Covid_19 . Una mujer de 79 a\u00f1os e informa de 6 nuevos casos positivos: 3 hombres y 3 mujeres.", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "3083754887", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1243671788799868928"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Carora"}, {"start": 10, "end": 21, "tag": "\u00daltimaHora"}, {"start": 93, "end": 99, "tag": "27Mar"}, {"start": 100, "end": 120, "tag": "NoticiaEnDesarrollo"}, {"start": 122, "end": 147, "tag": "LasCamataguasDeMarioSosa"}, {"start": 149, "end": 170, "tag": "SeguiremosInformando"}], "urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/iLCBg0dAJ6", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B-QR0D-Jjti/?igshid=yt57z1qb1e21", "display_url": "instagram.com/p/B-QR0D-Jjti/\u2026"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.9978, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Rodr\u00edguez"}, {"start": 174, "end": 182, "probability": 0.9881, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "possibly_sensitive": false, "source": "Instagram", "conversation_id": "1243670694086524930", "created_at": "2020-03-27T22:46:14.000Z", "text": "#Carora | #\u00daltimaHora | Jorge Rodr\u00edguez informa la segunda muerte en el pa\u00eds por Covid-19\n.\n\n#27Mar\n#NoticiaEnDesarrollo \n#LasCamataguasDeMarioSosa \n#SeguiremosInformando en Venezuela https://t.co/iLCBg0dAJ6", "geo": {"place_id": "008af77d1b1cf7a3", "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-65.0, 8.0]}}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "115459321", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1243670694086524930"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Ahora"}, {"start": 178, "end": 189, "tag": "ULTIMAHORA"}, {"start": 190, "end": 194, "tag": "27M"}, {"start": 195, "end": 202, "tag": "Cuman\u00e1"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 24, "probability": 0.9979, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Rodr\u00edguez"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.4669, "type": "Organization", "normalized_text": "COVID"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1243670151729500160"}], "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "in_reply_to_user_id": "1105157527124230144", "conversation_id": "1243670151729500160", "created_at": "2020-03-27T22:46:06.000Z", "text": "#Ahora |  Jorge Rodr\u00edguez indic\u00f3 que \"ya son dos los fallecidos a causas del COVID-19\". Esta persona falleci\u00f3 hace tres d\u00edas y \"posterior a su muerte se le detect\u00f3 coronavirus\". #ULTIMAHORA #27M #Cuman\u00e1", "geo": {"place_id": "012a9ff7509f33b5"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1105157527124230144", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1243670662688002049"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 39, "tag": "Covid_19"}, {"start": 69, "end": 76, "tag": "Espa\u00f1a"}, {"start": 77, "end": 91, "tag": "Qu\u00e9dateEnCasa"}, {"start": 92, "end": 97, "tag": "QEPD"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/cZ07UhoyBR", "expanded_url": "https://twitter.com/guardiacivil/status/1243588530070343680", "display_url": "twitter.com/guardiacivil/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1243588530070343680"}], "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1243614832554844160", "created_at": "2020-03-27T19:04:15.000Z", "text": "Gente joven que muerte por el #Covid_19 cumpliendo su deber c\u00edvico.\n\n#Espa\u00f1a #Qu\u00e9dateEnCasa #QEPD https://t.co/cZ07UhoyBR", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "22810624", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1243614832554844160"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "JEROS7"}], "annotations": [{"start": 178, "end": 186, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1243406584111173633", "created_at": "2020-03-27T05:16:45.000Z", "text": "#JEROS7 Total que hoy no le paramos bolas a aliarnos las manos pero si a frotarnosla nada m\u00e1s de imaginar esos momentos de los cuales queremos ser testigos. Covid-19, alejate de Venezuela. Hasta una muerte hubo qu\u00e9 cosas no. As\u00ed querr\u00e1 o desearemos esto que lo pasamos por alto.", "geo": {"place_id": "00fef4361f2ad538"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3551457135", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1243406584111173633"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 99, "end": 106, "tag": "Jueves"}, {"start": 107, "end": 115, "tag": "26Marzo"}], "urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/eScPhwM0v7", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B-OGT1dHqjT/?igshid=1mvz9aa5t4y4a", "display_url": "instagram.com/p/B-OGT1dHqjT/\u2026"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.9971, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 134, "end": 148, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Delcy Rodr\u00edguez"}]}, "possibly_sensitive": false, "source": "Instagram", "conversation_id": "1243363921966141442", "created_at": "2020-03-27T02:27:14.000Z", "text": "CORONAVIRUS cobra su primer fallecido en Venezuela. \n-\n26/03/2020\n\u2022\n\u2022\nEn horas de la tarde de este #Jueves #26Marzo la vicepresidenta Delcy Rodr\u00edguez, revel\u00f3 que se produjo la primera muerte por el virus covid-19 en\u2026 https://t.co/eScPhwM0v7", "geo": {"place_id": "019e6a103559d590", "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-69.28, 9.11]}}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4265985029", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "893526853129875456", "name": "Delcy Rodriguez", "description": "Vice President of Venezuela Delcy Rodriguez"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "893526853129875456", "name": "Delcy Rodriguez", "description": "Vice President of Venezuela Delcy Rodriguez"}}], "id": "1243363921966141442"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "NacionalesEC"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/fCKI6ifhUk", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B-NpW3uJP6r/?igshid=awrtlbfwt6kf", "display_url": "instagram.com/p/B-NpW3uJP6r/\u2026"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.3794, "type": "Organization", "normalized_text": "Covid"}, {"start": 46, "end": 54, "probability": 0.9781, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 93, "end": 114, "probability": 0.7465, "type": "Person", "normalized_text": "Delcy Eloina Rodr\u00edguez"}, {"start": 183, "end": 191, "probability": 0.9963, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "possibly_sensitive": false, "source": "Instagram", "conversation_id": "1243301865502183426", "created_at": "2020-03-26T22:20:38.000Z", "text": "#NacionalesEC | Primera muerte de Covid-19 en Venezuela\n.\n\nLa vicepresidente de la rep\u00fablica Delcy Eloina Rodr\u00edguez confirm\u00f3 la tarde este jueves la primera muerte por coronavirus en Venezuela. .\n\nLa v\u00edctima de 47\u2026 https://t.co/fCKI6ifhUk", "geo": {"place_id": "008af77d1b1cf7a3", "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-65.0, 8.0]}}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "115459321", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1243301865502183426"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 116, "end": 122, "tag": "wuhan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "realDonaldTrump"}, {"start": 204, "end": 217, "username": "Emb_ChinaVen"}, {"start": 218, "end": 232, "username": "NicolasMaduro"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 91, "probability": 0.9866, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 198, "end": 201, "probability": 0.9596, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}]}, "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "in_reply_to_user_id": "25073877", "conversation_id": "1243244250139148288", "created_at": "2020-03-26T18:31:42.000Z", "text": "@realDonaldTrump ser\u00e1 que entregaras el genoma del covid-19 de los militares muertos en EEUU antes que sucediera en #wuhan ? Solo para saber si el paciente 0 de wuhan esta infectado con el mismo de EEUU. @Emb_ChinaVen @NicolasMaduro", "geo": {"place_id": "00de1fcc6d582e3c"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14247134", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "799022225751871488", "name": "Donald Trump", "description": "US President Donald Trump"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "799022225751871488", "name": "Donald Trump", "description": "US President Donald Trump"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}], "id": "1243244250139148288"}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1243140262907478022", "created_at": "2020-03-26T11:38:29.000Z", "text": "Hoy me toca guardia, Dios quiera todo se de bien, no haya nada feo ni me llegue ning\u00fan infectado d covid-19. \ud83d\udc4f\ud83c\udffe", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 7, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "author_id": "1246782967", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1243140262907478022", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.9287, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1242623140099956738", "created_at": "2020-03-25T01:23:38.000Z", "text": "En la situaci\u00f3n actual de la salud p\u00fablica venezolana, convocar a m\u00e9dicos jubilados para enfrentar la epidemia de COVID-19 es simple y llanamente condenarlos a muerte sin el menor beneficio que lo justifique. No ser\u00e1 un m\u00e9dico m\u00e1s atendiendo, sino un paciente mas para la UCI.", "geo": {"place_id": "00fef4361f2ad538"}, "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 2, "like_count": 46, "quote_count": 0}, "author_id": "835086062275940357", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1242623140099956738", "entities": {"annotations": [{"start": 272, "end": 274, "probability": 0.6099, "type": "Organization", "normalized_text": "UCI"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1242195985461362700"}], "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "entities": {"mentions": [{"start": 197, "end": 205, "username": "planwac"}, {"start": 216, "end": 231, "username": "Dianas21165426"}, {"start": 232, "end": 246, "username": "SoyAranguibel"}], "annotations": [{"start": 153, "end": 157, "probability": 0.9074, "type": "Place", "normalized_text": "chile"}]}, "in_reply_to_user_id": "143585436", "conversation_id": "1242195985461362700", "created_at": "2020-03-23T21:06:17.000Z", "text": "Y t\u00fa pierdes el tiempo en colas de estaciones de gasolina, a pero hay aviones es por eso la cola.. verga pana co\u00f1o loca ahorita estaba leyendo que ya en chile hubo la primera muerte por COVID-19.. @planwac @Emilkacb @Dianas21165426 @SoyAranguibel pooooo favoooooo", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "143585436", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1242195988103794688"}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "entities": {"mentions": [{"start": 107, "end": 118, "username": "BluRadioCo"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/STkgEMISWj", "expanded_url": "https://www.bluradio.com/salud/minsalud-confirma-segundo-muerto-por-covid-19-en-colombia-van-231-contagiados-245601-ie435?utm_source=Twitter&utm_medium=organic&utm_campaign=Compartido-Mobile", "display_url": "bluradio.com/salud/minsalud\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.6518, "type": "Organization", "normalized_text": "MinSalud"}, {"start": 37, "end": 41, "probability": 0.3978, "type": "Organization", "normalized_text": "COVID"}, {"start": 49, "end": 56, "probability": 0.9944, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "conversation_id": "1241851430211903488", "created_at": "2020-03-22T22:17:08.000Z", "text": "MinSalud confirma segunda muerte por COVID-19 en Colombia, van 231 contagiados https://t.co/STkgEMISWj v\u00eda @BluRadioCo", "geo": {"place_id": "008eb02a542ac3d4"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "118392507", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1241851430211903488"}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1241827050224304134", "created_at": "2020-03-22T20:40:15.000Z", "text": "La narcotirania sat\u00e1nica de Maduro y sus compinches... No tienen la capacidad ni quieren atender a la gente... \nEl Covid-19 o Coranavirus es tan peligroso que en poco tiempo produce la muerte y en Venezuela... peor!Sin Agua,Sin Comida,Sin Medicinas,Sin Gas,Sin Electricidad", "geo": {"place_id": "012b6b2c110f0c21"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2295321264", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}], "id": "1241827050224304134", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.9801, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 197, "end": 205, "probability": 0.9975, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 79, "end": 88, "tag": "Covid_19"}, {"start": 90, "end": 110, "tag": "CuarentenaPorLaVida"}, {"start": 112, "end": 132, "tag": "CuarentenaEnFamilia"}], "urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/o5uwPCglsk", "expanded_url": "https://twitter.com/AlbertoRavell/status/1241457518439731203", "display_url": "twitter.com/AlbertoRavell/\u2026"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8113, "type": "Place", "normalized_text": "espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1241457518439731203"}], "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1241614138541039616", "created_at": "2020-03-22T06:34:13.000Z", "text": "ERES UN PALANGRISTA UN INFOMERCENARIO DEL PERIODISMO:\nLa muerte fue en espa\u00f1a.\n#Covid_19 \n#CuarentenaPorLaVida \n#CuarentenaEnFamilia https://t.co/o5uwPCglsk", "geo": {"place_id": "010416b434768b1c"}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2571191833", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1241614138541039616"}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1241574592390594560", "created_at": "2020-03-22T03:57:04.000Z", "text": "En Colombia se confirm\u00f3, la noche de este s\u00e1bado  la primera muerte por el virus chino Covid 19. En el vecino pa\u00eds la cifra de contagiados por la pandemia ya sobrepasa los 200 casos. El fallecido era un taxista de 54 a\u00f1os en la ciudad de Cartagena", "geo": {"place_id": "01a74227630d48a8"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "245131086", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1241574592390594560", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 10, "probability": 0.9954, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 87, "end": 94, "probability": 0.1967, "type": "Other", "normalized_text": "Covid 19"}, {"start": 238, "end": 246, "probability": 0.8664, "type": "Place", "normalized_text": "Cartagena"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 19, "tag": "InformarNoEsDelito"}, {"start": 82, "end": 87, "tag": "FAES"}, {"start": 138, "end": 147, "tag": "Covid_19"}, {"start": 160, "end": 166, "tag": "21Mar"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 122, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1241543196167016456", "created_at": "2020-03-22T01:52:19.000Z", "text": "#InformarNoEsDelito Nadie puede ser secuestrado por un grupo de la muerte como el #FAES solo por querer mostrar a Venezuela la verdad del #Covid_19 en el pa\u00eds. #21Mar", "geo": {"place_id": "01be351754bcbe13"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "88545796", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1241543196167016456"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "As\u00edLoDijo"}, {"start": 211, "end": 231, "tag": "CuarentenaEnFamilia"}], "mentions": [{"start": 198, "end": 209, "username": "jorgerpsuv"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/PA63l4euQB", "expanded_url": "https://twitter.com/VTVcanal8/status/1241481711336202240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PA63l4euQB"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 60, "probability": 0.197, "type": "Organization", "normalized_text": "Covid"}]}, "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1241506184286404616", "created_at": "2020-03-21T23:25:15.000Z", "text": "#As\u00edLoDijo \ud83d\udde3\ufe0f| Imag\u00ednense una persona infectada por el Covid-19 caminando normalmente por la calle en 5 d\u00edas esa persona habr\u00e1 infectado a tres personas m\u00e1s y en 30 d\u00edas infectar\u00eda a 406 personas - @jorgerpsuv\n\n#CuarentenaEnFamilia https://t.co/PA63l4euQB", "geo": {"place_id": "01e117f801612983"}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "900511736360574978", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1241506184286404616", "attachments": {"media_keys": ["3_1241479277138378755"]}}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/6wt23KF9rH", "expanded_url": "https://www.efe.com/efe/america/sociedad/argentina-reporta-sucuarta-muerte-por-covid-19-y-exhorta-a-cumplir-aislamiento/20000013-4201492", "display_url": "efe.com/efe/america/so\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.8641, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "conversation_id": "1241477178904252416", "created_at": "2020-03-21T21:29:59.000Z", "text": "Argentina 4ta muerte x coronavirus\nhttps://t.co/6wt23KF9rH", "geo": {"place_id": "008eb02a542ac3d4"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "77299407", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1105507499652734976", "name": "2019 General Argentina Elections ", "description": "General Argentina Elections"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1241477178904252416"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 91, "tag": "VirusChinese"}, {"start": 92, "end": 104, "tag": "VirusChines"}, {"start": 105, "end": 114, "tag": "Covid_19"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/jHeDwFeUQl", "expanded_url": "https://twitter.com/jcajias/status/1241467564414377985", "display_url": "twitter.com/jcajias/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.4563, "type": "Other", "normalized_text": "Made In China"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9211, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 132, "end": 136, "probability": 0.9668, "type": "Place", "normalized_text": "China"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1241467564414377985"}], "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1241471965506023424", "created_at": "2020-03-21T21:09:16.000Z", "text": "Hoy d\u00eda la muerte es como la ropa o en calzado Made In China o Hecho en China #VirusChinese #VirusChines #Covid_19 todo es hecho en China hasta la muerte que agobia a la humanidad https://t.co/jHeDwFeUQl", "geo": {"place_id": "00604def69ec46a8"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "122829091", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1241471965506023424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1241445276050771970"}], "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "NestorLuis"}]}, "in_reply_to_user_id": "190061386", "conversation_id": "1241445267616006144", "created_at": "2020-03-21T19:36:26.000Z", "text": "@NestorLuis El COVID-19 (coronavirus detectado en 2019) fue descubierto en 2019 y sus efectos descubiertos en 2019 (Neumonia, congesti\u00f3n, dolor de cabeza e incluso la muerte) fueron ocultados por la tiran\u00eda china.", "geo": {"place_id": "01be351754bcbe13"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "409293837", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1241448600531603458"}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone", "conversation_id": "1241123740244684800", "created_at": "2020-03-20T22:05:33.000Z", "text": "China deber\u00eda donar hospitales prefabricados a todo el mundo como m\u00ednimo por haber propagado su virus Covid-19. Malditos comunistas de mierda todo por ocultar la verdad, ahora todos vivimos una tragedia por culpa de ellos.  China y chavismo es igual a muerte.  Hdp comunistas", "geo": {"place_id": "012a9ff7509f33b5"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "113802018", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1241123740244684800", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9403, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 224, "end": 228, "probability": 0.7639, "type": "Place", "normalized_text": "China"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/rywYdMceD4", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/346741-italia-bergamo-caravana-ataudes", "display_url": "actualidad.rt.com/actualidad/346\u2026"}]}, "conversation_id": "1240850678366588930", "created_at": "2020-03-20T04:00:30.000Z", "text": "VIDEO: Un 'convoy de la muerte' traslada a otras ciudades italianas ata\u00fades de v\u00edctimas del covid-19 que B\u00e9rgamo ya no puede cremar - RT https://t.co/rywYdMceD4", "geo": {"place_id": "0032a06455f7e1ea"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1173249487315374080", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1240850678366588930"}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Instagram", "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/BwcCWCK1wT", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B94rzfaDHvT/?igshid=1ikcgh41gmn7k", "display_url": "instagram.com/p/B94rzfaDHvT/\u2026"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 58, "probability": 0.9454, "type": "Place", "normalized_text": "Hong Kong"}]}, "conversation_id": "1240350148967964674", "created_at": "2020-03-18T18:51:34.000Z", "text": "Aunque ha habido un caso de un perro infectado en Hong Kong, hasta la fecha no hay pruebas de que un perro, un gato o cualquier mascota pueda transmitir el COVID-19. El COVID-19 se propaga principalmente a trav\u00e9s de\u2026 https://t.co/BwcCWCK1wT", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076", "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-66.9146, 10.506]}}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1138529998158123008", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1240350148967964674"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 20, "tag": "Mar17"}, {"start": 130, "end": 137, "tag": "Aragua"}, {"start": 138, "end": 154, "tag": "Qu\u00e9dateEnTuCasa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "IRDA_OFICIAL"}, {"start": 115, "end": 128, "username": "Mary_RomeroP"}], "urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/tZwvyqJa9W", "expanded_url": "https://twitter.com/IRDA_OFICIAL/status/1239978176278867968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tZwvyqJa9W"}]}, "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "in_reply_to_user_id": "370098785", "conversation_id": "1239978176278867968", "created_at": "2020-03-17T18:13:29.000Z", "text": "@IRDA_OFICIAL #Mar17 O\u00eddo al tambor... Ent\u00e9rate como conocer si est\u00e1s infectado con el COVID -19\n@rmarcotorrespsuv\n@Mary_RomeroP \n#Aragua #Qu\u00e9dateEnTuCasa https://t.co/tZwvyqJa9W", "geo": {"place_id": "0198c6f108778b40"}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "370098785", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1239978176278867968", "attachments": {"media_keys": ["3_1239978157576318977"]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 245, "end": 258, "tag": "MaduroMiente"}], "urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/4KcgDMRYXw", "expanded_url": "https://twitter.com/eldocbarreto/status/1239733889935069185/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4KcgDMRYXw"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9904, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Rodr\u00edguez"}]}, "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1239733889935069185", "created_at": "2020-03-17T02:02:47.000Z", "text": "Pandemia de COVID-19 trajo mayor control pol\u00edtico, militar y social. Seg\u00fan Jorge Rodr\u00edguez usar\u00e1 la plataforma patria para control, seguimiento y prevenci\u00f3n de la pandemia. Busca ganar m\u00e1s tiempo a costa de muerte y sufrimiento de la poblaci\u00f3n.\n#MaduroMiente https://t.co/4KcgDMRYXw", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "176996932", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1239733889935069185", "attachments": {"media_keys": ["3_1239733873937965056"]}}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Instagram", "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/2tjWkSGBom", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B9zz1yxlNFX/?igshid=192apesshgevm", "display_url": "instagram.com/p/B9zz1yxlNFX/\u2026"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 58, "probability": 0.9502, "type": "Place", "normalized_text": "Hong Kong"}]}, "conversation_id": "1239664130849746946", "created_at": "2020-03-16T21:25:35.000Z", "text": "Aunque ha habido un caso de un perro infectado en Hong Kong, hasta la fecha no hay pruebas de que un perro, un gato o cualquier mascota pueda transmitir la COVID-19. La COVID-19 se propaga principalmente a trav\u00e9s de\u2026 https://t.co/2tjWkSGBom", "geo": {"place_id": "00fef4361f2ad538", "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-63.83159674, 10.97413367]}}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3002016203", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1239664130849746946"}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1239506033057415168", "created_at": "2020-03-16T10:57:21.000Z", "text": "URGENTE!!!\n1er FALLECIDO POR COVID 19 EN     VENEZUELA\nConfirmada primera muerte por COVID 19 en Maracaibo, hombre de 55 a\u00f1os estaba en cuarentena de 14 d\u00edas en la casa de su suegra con su esposa, aguant\u00f3 apenas 10 dias y se suicid\u00f3, no soport\u00f3 a las dos juntas", "geo": {"place_id": "0100789d0c41147f"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "72565932", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1239506033057415168", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9657, "type": "Place", "normalized_text": "VENEZUELA"}, {"start": 97, "end": 105, "probability": 0.986, "type": "Place", "normalized_text": "Maracaibo"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1239007924632137728", "created_at": "2020-03-15T01:58:03.000Z", "text": "1er FALLECIDO X COVID 19 EN VENEZUELA\n1RA muerte en Maracaibo, hombre d 55 a\u00f1os estaba en cuarentena d 14 d\u00edas en casa d su suegra con su esposa, aguant\u00f3 apenas 10 dias y se suicid\u00f3, no soport\u00f3 las dos juntas.UN\npoco d humor para aliviar toda esta angustia", "geo": {"place_id": "015cbec154ca1c9c"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1196166096937725952", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1239007924632137728", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.9803, "type": "Place", "normalized_text": "VENEZUELA"}, {"start": 52, "end": 60, "probability": 0.9944, "type": "Place", "normalized_text": "Maracaibo"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "LocalEC"}], "urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/rRrVJwu5a9", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B9sBxFypgmW/?igshid=1si32x5u3tqqq", "display_url": "instagram.com/p/B9sBxFypgmW/\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://www.instagram.com/p/B9sBxFypgmW/?igshid=1si32x5u3tqqq"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9667, "type": "Place", "normalized_text": "Carora"}]}, "possibly_sensitive": false, "source": "Instagram", "conversation_id": "1238568863291322369", "created_at": "2020-03-13T20:53:23.000Z", "text": "#LocalEC | Posible infectado con el covid-19 estuvo de visita en Carora\n.\n\nFuentes ligadas al Ministerio de Salud del r\u00e9gimen se\u00f1alaron que hay otros dos casos sospechosos de coronavirus. Est\u00e1n a la espera de los\u2026 https://t.co/rRrVJwu5a9", "geo": {"place_id": "00ea87127fecbc28", "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-70.079, 10.17]}}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "115459321", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1238568863291322369"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Covid_19"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 7, "probability": 0.8912, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}]}, "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1238303485650747392", "created_at": "2020-03-13T03:18:52.000Z", "text": "por Dios si el gobierno neg\u00f3 la muerte de Ch\u00e1vez por 3 meses tu crees que no van a negar el #Covid_19 no sean iluso", "geo": {"place_id": "0100789d0c41147f"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "72565932", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1238303485650747392"}], "includes": {"users": [{"name": "JUAN JOSE TOVAR A.", "created_at": "2010-02-18T16:50:07.000Z", "pinned_tweet_id": "1252007073832996865", "location": "Guarico. Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1036, "following_count": 1272, "tweet_count": 8290, "listed_count": 2}, "verified": false, "id": "115431169", "description": "Abogado venezolano, de izquierda, egresado de la Universidad Central de Venezuela.Llanero, Profesor universitario, investigador.", "username": "juanjo64", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1119159277057241088/IQ7CPRzY_normal.jpg"}, {"name": "Gabriel Santana", "created_at": "2010-11-16T15:29:50.000Z", "pinned_tweet_id": "1046154771386773504", "location": "Chacao, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 12332, "following_count": 13430, "tweet_count": 2383, "listed_count": 25}, "verified": false, "id": "216381984", "description": "Venezolano en Venezuela. Humanista.  Vecino y Sec. General de Primero Justicia Chacao. Estudios Liberales-UNIMET.", "username": "gabosantana35", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1321648826449580034/y_2zpz-d_normal.jpg"}, {"name": "Angel Mujica", "created_at": "2009-10-23T02:34:37.000Z", "location": "Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 1092, "tweet_count": 17126, "listed_count": 13}, "verified": false, "id": "84487089", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/p9GuRwyn1x", "expanded_url": "http://www.instagram.com/nasich_malakh", "display_url": "instagram.com/nasich_malakh"}]}}, "description": "Fotograf\u00eda, Social Media, Econom\u00eda, Pol\u00edtica y ahora tambi\u00e9n Mises, porque aj\u00e1... / Leo m\u00e1s de lo que twitteo / Imago est Oratio", "username": "Nasich_Malakh", "url": "https://t.co/p9GuRwyn1x", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1380678002942574592/pKoJYlwF_normal.jpg"}, {"name": "Oscar Alejandro \ud83d\ude80", "created_at": "2009-08-04T00:34:13.000Z", "pinned_tweet_id": "1390065105577119746", "location": "Miami, FL", "public_metrics": {"followers_count": 20438, "following_count": 657, "tweet_count": 27801, "listed_count": 52}, "verified": false, "id": "62668405", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/cfNf8MZt84", "expanded_url": "http://youtube.com/oscaralejandr0", "display_url": "youtube.com/oscaralejandr0"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 33, "end": 41, "username": "youtube"}]}}, "description": "Si no estoy aqui, encu\u00e9ntrame en @youtube \ud83d\ude80\ud83d\ude4c\ud83c\udffb", "username": "eloscarale", "url": "https://t.co/cfNf8MZt84", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1305890919011561478/8n3FpmFw_normal.jpg"}, {"name": "Ram\u00f3n Colmenares", "created_at": "2010-05-03T12:11:43.000Z", "location": "por ah\u00ed chico, por esos mundos", "public_metrics": {"followers_count": 3286, "following_count": 3333, "tweet_count": 36836, "listed_count": 12}, "verified": false, "id": "139699284", "description": "Desde que le\u00ed que el alcohol era da\u00f1ino, dej\u00e9 de leer. Periodista y lector. En este TL se promociona todo lo hermoso de la Rep\u00fablica independiente de Higuerote.", "username": "ramoncolmenares", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1372854130369253376/3FIlLcfF_normal.jpg"}, {"name": "Zhandra Rodr\u00edguez", "created_at": "2012-09-17T21:40:48.000Z", "pinned_tweet_id": "1321100987139018753", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 27200, "following_count": 19925, "tweet_count": 151359, "listed_count": 71}, "verified": false, "id": "829858160", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 22, "url": "http://t.co/3ZmDaBRnUZ", "expanded_url": "http://zhandratustra.blogspot.com", "display_url": "zhandratustra.blogspot.com"}]}}, "description": "Artista Chavista, es de los 45 Super-H\u00e9roes de la Danza Mundial en 300 ciudades de 3 continentes. Condecoraciones en 1a Clase de Vzla y MERCOSUR", "username": "zhorro4", "url": "http://t.co/3ZmDaBRnUZ", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000298210949/18843b51e4d95184c302ad23331dfdca_normal.jpeg"}, {"name": "Jose Ram\u00f3n Arias", "created_at": "2009-10-19T23:04:08.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 7178, "following_count": 3258, "tweet_count": 16839, "listed_count": 37}, "verified": false, "id": "83712440", "entities": {"description": {"hashtags": [{"start": 64, "end": 75, "tag": "PorMaracay"}, {"start": 99, "end": 109, "tag": "Venezuela"}]}}, "description": "Directivo regional de Primero Justicia Aragua, mi pasi\u00f3n luchar #PorMaracay y la Reconstrucci\u00f3n de #Venezuela", "username": "joseramonaragua", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1004939347538468865/27rtlWP3_normal.jpg"}, {"name": "Adelaida Su\u00e1rez", "created_at": "2020-09-16T16:22:24.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 34, "tweet_count": 461, "listed_count": 0}, "verified": false, "id": "1306267070968012807", "description": "", "username": "AdelaidaSurez3", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png"}, {"name": "Made", "created_at": "2019-07-19T00:19:59.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 52, "tweet_count": 5107, "listed_count": 0}, "verified": false, "id": "1152010157381083141", "description": "", "username": "MadePortuguesa", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1363916094466121730/r50kg2yF_normal.jpg"}, {"name": "Janorys", "created_at": "2020-06-20T20:52:10.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 72, "tweet_count": 396, "listed_count": 0}, "verified": false, "id": "1274444862591504385", "description": "Martiano y Cubano 100%", "username": "Janorys4", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1274445443821441031/shcGcMZH_normal.jpg"}, {"name": "Misi\u00f3n M\u00e9dica Cubana en Portuguesa", "created_at": "2018-04-23T14:01:21.000Z", "pinned_tweet_id": "1388680894089547776", "location": "VENEZUELA, PORTUGUESA", "public_metrics": {"followers_count": 2303, "following_count": 1262, "tweet_count": 50677, "listed_count": 2}, "verified": false, "id": "988417545790263296", "description": "\"M\u00e1s poderoso que los huracanes es el sentimiento de solidaridad del hombre\" FIDEL\n\"Nuestro pa\u00eds llevar\u00e1 adelante su pol\u00edtica internacionalista sin vacilaciones", "username": "cubacooperavepo", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1128348863096659970/23mxmA1E_normal.png"}, {"name": "SOMOS SOBERANOS (HRCF)", "created_at": "2010-05-01T00:48:22.000Z", "location": "MARACAIBO", "public_metrics": {"followers_count": 9305, "following_count": 10094, "tweet_count": 67146, "listed_count": 42}, "verified": false, "id": "138914623", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/r15yFkpITt", "expanded_url": "http://page.is/luis-villarrealhrcf", "display_url": "page.is/luis-villarrea\u2026"}]}}, "description": "BOLIVARIANO y CHAVISTA CON MADURO.... SOBRE TODO CRISTIANO!", "username": "LuisJoseVR16", "url": "https://t.co/r15yFkpITt", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1022597977448361984/uQfs4i6X_normal.jpg"}, {"name": "Miguel Maria Escalona", "created_at": "2021-02-28T21:16:31.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 41, "tweet_count": 867, "listed_count": 0}, "verified": false, "id": "1366135138174836738", "description": "topografo", "username": "MiguelMariaEsc4", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1366135733107503104/FtJ5kYhL_normal.jpg"}, {"name": "Rafael E. Meza Camero", "created_at": "2009-08-27T19:56:03.000Z", "location": "Gu\u00e1rico-Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 264, "tweet_count": 12524, "listed_count": 16}, "verified": false, "id": "69387035", "description": "Ingeniero Agronomo Msc en Gerencia, Productor y Comerciante Agropecuario. Venezuela", "username": "Mezacam", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1121577985667153921/5EfEl2ME_normal.jpg"}, {"name": "LOYDA NOHEMI", "created_at": "2011-10-09T19:07:00.000Z", "location": "Venezuela, Gu\u00e1rico.", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 382, "tweet_count": 781, "listed_count": 4}, "verified": false, "id": "387835408", "description": "Docente, casada, madre de 2 hijos, de san juan de los morros.", "username": "loydanohemi", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1162736912316162048/qXlBRklA_normal.jpg"}, {"name": "VP Roscio", "created_at": "2019-02-10T21:19:11.000Z", "location": "San Juan de los Morros, Venezu", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 397, "tweet_count": 3164, "listed_count": 5}, "verified": false, "id": "1094707373833416706", "entities": {"description": {"hashtags": [{"start": 77, "end": 85, "tag": "Guarico"}, {"start": 121, "end": 133, "tag": "LaMejorVzla"}]}}, "description": "Cuenta Oficial de Voluntad Popular en el Mpio. Juan Germ\u00e1n Roscio del estado #Guarico. Trabajamos por la construcci\u00f3n de #LaMejorVzla", "username": "VPA_ROSCIO", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1178055584840634368/acP0bFm__normal.jpg"}, {"name": "Voluntad Popular Miranda", "created_at": "2019-09-28T02:27:28.000Z", "location": "Calabozo, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 237, "tweet_count": 266, "listed_count": 5}, "verified": false, "id": "1177771409919107072", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/zH6R6Dxtzp", "expanded_url": "https://www.voluntadpopular.com", "display_url": "voluntadpopular.com"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 124, "end": 136, "tag": "LaMejorVzla"}], "mentions": [{"start": 18, "end": 34, "username": "VoluntadPopular"}]}}, "description": "Cuenta oficial de @VoluntadPopular en el Municipio Francisco de Miranda del Estado Gu\u00e1rico. Luchamos por la construcci\u00f3n de #LaMejorVzla.", "username": "VPACalabozo", "url": "https://t.co/zH6R6Dxtzp", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1178154460780138496/FpCdwzsg_normal.jpg"}, {"name": "@Vpzaraza", "created_at": "2016-02-23T06:47:52.000Z", "location": "zaraza", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 625, "tweet_count": 7665, "listed_count": 8}, "verified": false, "id": "702022042531581952", "description": "partido pol\u00edtico Voluntad Popular en Zaraza", "username": "Vpzaraza1", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1322305611304980480/zE6P2NtE_normal.jpg"}, {"name": "Marusca Bondini", "created_at": "2011-03-10T15:08:51.000Z", "location": "Pto. Ordaz", "public_metrics": {"followers_count": 2344, "following_count": 1739, "tweet_count": 88986, "listed_count": 12}, "verified": false, "id": "263692145", "description": "La Tierra est\u00e1 viva,es sagrada,es la conexi\u00f3n entre todos los seres \u2028vivos.Venezolana.Madre,abuela. M\u00e9dico Nutr\u00f3logo.Ecologista,Respetuosa de toda Vida.", "username": "maruscabondini", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1356960884720074753/sxIFOlwy_normal.jpg"}, {"name": "ojovigilante", "created_at": "2011-01-08T22:31:52.000Z", "location": "EL JUNQUITO-CARACAS-VENEZUELA", "public_metrics": {"followers_count": 2519, "following_count": 2163, "tweet_count": 81704, "listed_count": 16}, "verified": false, "id": "235712120", "description": "REVOLUCIONARIO RADICAL.", "username": "ojovigilante193", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3525680713/2dd7918794e19eb817a9b0127987a1bf_normal.jpeg"}, {"name": "Nicol\u00e1s Maduro", "created_at": "2013-03-08T21:19:10.000Z", "pinned_tweet_id": "1390056723931705345", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 3907180, "following_count": 104, "tweet_count": 113627, "listed_count": 17243}, "verified": true, "id": "1252764865", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/RLht2xwzGA", "expanded_url": "http://nicolasmaduro.org.ve", "display_url": "nicolasmaduro.org.ve"}]}}, "description": "Presidente de la Rep\u00fablica Bolivariana de Venezuela 2019-2025. Hijo de Ch\u00e1vez. Construyendo junto al Pueblo una Patria de Futuro, porque juntos todo es posible.", "username": "NicolasMaduro", "url": "https://t.co/RLht2xwzGA", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1166560186468896768/0gSado0h_normal.jpg"}, {"name": "Delcy Rodr\u00edguez", "created_at": "2020-03-22T23:20:42.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 146617, "following_count": 337, "tweet_count": 5772, "listed_count": 206}, "verified": false, "id": "1241867391711272960", "description": "Vicepresidenta Ejecutiva de la Rep\u00fablica Bolivariana de Venezuela. Junto al Pdte Nicol\u00e1s Maduro por el camino de Bol\u00edvar y Ch\u00e1vez", "username": "drodriven2", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1241868620529098755/fB79d5HX_normal.jpg"}, {"name": "Diosdado Cabello R", "created_at": "2010-03-31T16:14:20.000Z", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2527562, "following_count": 23037, "tweet_count": 15885, "listed_count": 8408}, "verified": false, "id": "128262354", "description": "Venezolano, Bolivariano, revolucionario y Chavista radical, en la lucha por la construcci\u00f3n del Socialismo", "username": "dcabellor", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346712659815751681/Z7IQHqgT_normal.jpg"}, {"name": "Jorge Rodr\u00edguez", "created_at": "2020-04-01T01:23:58.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 6662, "following_count": 1658, "tweet_count": 214, "listed_count": 3}, "verified": false, "id": "1245159785525379073", "description": "\u00a1Nueva Cuenta! -Twitter me ha cerrado 2 cuentas. Vamos poco a poco nuevamente. -Comunicador, Marketing Digital, Me gusta el Rock y la Fotograf\u00eda\ud83d\udcf8", "username": "JRodriguezPSUV_", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1245164765510582274/c-l62hGK_normal.jpg"}, {"name": "Douglas Jim\u00e9nez", "created_at": "2009-08-20T21:15:43.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 700, "tweet_count": 5410, "listed_count": 0}, "verified": false, "id": "67426947", "description": "Matem\u00e1tico... con ganas de hablar de muchas cosas, incluso banales, siempre que no sean vanas.", "username": "dougjimenez", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1123391536228597760/4aN3qJ1g_normal.png"}, {"name": "Luis Palacios Herrera", "created_at": "2011-07-26T20:57:44.000Z", "pinned_tweet_id": "1359162805031682056", "location": "Guarenas, Miranda, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 3591, "following_count": 1082, "tweet_count": 24739, "listed_count": 18}, "verified": false, "id": "342954700", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/NAMxolDK2S", "expanded_url": "https://www.instagram.com/luispalacioshe/?hl=es-la", "display_url": "instagram.com/luispalacioshe\u2026"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 129, "end": 140, "username": "Okorunners"}]}}, "description": "Guarenero \ud83d\udccd\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\nPresidente (A) de la Federaci\u00f3n de Centros Universitarios (FCU-UCV).\nTesista de Trabajo Social - FaCES.\nCorredor - @Okorunners.", "username": "LuisPalaciosHe", "url": "https://t.co/NAMxolDK2S", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1236433590172487681/JTqDDSi7_normal.jpg"}, {"name": "Confederaci\u00f3n de Estudiantes de Venezuela", "created_at": "2019-09-26T01:45:55.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 100, "tweet_count": 626, "listed_count": 5}, "verified": false, "id": "1177036242074132481", "entities": {"description": {"hashtags": [{"start": 116, "end": 134, "tag": "UniVePorVenezuela"}]}}, "description": "Somos una instituci\u00f3n que agrupa a los representantes estudiantiles electos de todos las universidades del pa\u00eds. \ud83c\uddfb\ud83c\uddea #UniVePorVenezuela", "username": "confevme", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1358142337059344388/Qsyl-FIQ_normal.jpg"}, {"name": "Lunaheriberto", "created_at": "2019-09-23T19:07:46.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 845, "tweet_count": 6679, "listed_count": 0}, "verified": false, "id": "1176211439318708226", "description": "Revolucionario Leninista Marxista y Cristiano Apostolico", "username": "Lunaheriberto1", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1325961151700750336/XywVtWIF_normal.jpg"}, {"name": "polemicas", "created_at": "2010-03-30T17:30:26.000Z", "pinned_tweet_id": "1273381627931000832", "location": "Donde se cruzan los caminos", "public_metrics": {"followers_count": 29186, "following_count": 7329, "tweet_count": 62482, "listed_count": 57}, "verified": false, "id": "127939234", "description": "Comunicacion Revolucionaria, Analisis, Investigacion, Asesoria, Produccion Radial", "username": "polemicas1", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/725501998137757697/wOGsRcC1_normal.jpg"}, {"name": "Marisela Fernandez", "created_at": "2010-05-03T19:58:31.000Z", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 4184, "following_count": 4875, "tweet_count": 147579, "listed_count": 21}, "verified": false, "id": "139823223", "description": "Venezolan\u00edsima, socialista, humanista , anti-imperialista!...CHAVISTA...orgullosa nieta de Antonio Jarr\u00edn L\u00f3pez revolucionario antifranquista espa\u00f1ol!...", "username": "MFkandanga", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1269081409953693696/ByNxY3Dv_normal.jpg"}, {"name": "Juan Guaid\u00f3", "created_at": "2009-05-11T02:59:20.000Z", "pinned_tweet_id": "1389701920093257728", "location": "Vargas", "public_metrics": {"followers_count": 2630554, "following_count": 2800, "tweet_count": 46519, "listed_count": 3281}, "verified": true, "id": "39176902", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/i4S8En3C9t", "expanded_url": "https://youtube.com/channel/UCbSDz7_rVKXjZ9fRON16apQ", "display_url": "youtube.com/channel/UCbSDz\u2026"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 79, "end": 90, "username": "AsambleaVe"}]}}, "description": "Servidor P\u00fablico, Presidente (E) de la Rep\u00fablica Bolivariana de Venezuela y la @AsambleaVe, apegado a los Art. 233/333 CRBV. Ingeniero. En todo amar y servir", "username": "jguaido", "url": "https://t.co/i4S8En3C9t", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1253171841348370439/fLveV1IQ_normal.jpg"}, {"name": "Marilyn Colmenarez", "created_at": "2011-02-28T04:00:53.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 205, "tweet_count": 1019, "listed_count": 0}, "verified": false, "id": "258634646", "description": "", "username": "monroe14", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/709917777054834688/hwuj4VDr_normal.jpg"}, {"name": "CARLOS VECCHIO", "created_at": "2009-08-14T20:33:22.000Z", "pinned_tweet_id": "1377311984476110853", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1028693, "following_count": 13285, "tweet_count": 33151, "listed_count": 2181}, "verified": true, "id": "65728343", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/gY9DP0jP9b", "expanded_url": "http://www.us.embajadavenezuela.org/", "display_url": "us.embajadavenezuela.org"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 32, "end": 37, "tag": "EEUU"}], "mentions": [{"start": 80, "end": 95, "username": "EmbajadaVE_USA"}]}}, "description": "Embajador de Venezuela ante los #EEUU. Con la obsesi\u00f3n de cambiar a Venezuela.  @EmbajadaVE_USA", "username": "carlosvecchio", "url": "https://t.co/gY9DP0jP9b", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1148662010701328386/sfjrANaE_normal.jpg"}, {"name": "CharitoRojas", "created_at": "2017-07-23T19:56:42.000Z", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 17377, "following_count": 552, "tweet_count": 1395, "listed_count": 56}, "verified": false, "id": "889212697484677120", "description": "Periodista Venezolana, columnista y empresaria. Ancla de Uni\u00f3n Radio 105.3 fm. Programa Aqu\u00ed entre Nos. Democrata y catolica.", "username": "CharitoRojasP", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/889360310448119809/4BBa0WhA_normal.jpg"}, {"name": "JrAnthony", "created_at": "2009-06-15T03:24:45.000Z", "pinned_tweet_id": "1132450114621120512", "location": "\u00dcT: 10.483002,-66.874275", "public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 3384, "tweet_count": 28650, "listed_count": 4}, "verified": false, "id": "47248123", "description": "Master Bussines Administrator, Financial Advisor....", "username": "jranthony", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/746513022294831104/7hiu_CRn_normal.jpg"}, {"name": "Maduradas.com", "created_at": "2013-05-07T00:42:20.000Z", "pinned_tweet_id": "1375090197055045637", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 275686, "following_count": 1178, "tweet_count": 818341, "listed_count": 660}, "verified": true, "id": "1409068826", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/eUtVynSUUB", "expanded_url": "https://maduradas.com/", "display_url": "maduradas.com"}]}}, "description": "El mejor resumen de noticias sobre pol\u00edtica y econom\u00eda en Venezuela, SIN CENSURA.", "username": "maduradascom", "url": "https://t.co/eUtVynSUUB", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/762077195518869504/x4vRfIPh_normal.jpg"}, {"name": "Ministerio Cristiano", "created_at": "2021-02-04T19:38:57.000Z", "location": "Santa M\u00f3nica, Caracas Ven", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 669, "tweet_count": 134, "listed_count": 0}, "verified": false, "id": "1357413128527609856", "description": "Ministerio Cristiano comprometido con el Llamado y Visi\u00f3n de parte de Dios\n\ud83d\udcd6Marcos 13:10\ud83d\udcd6\nServicio Dominical 10am\nDiscipulado Martes 4pm.", "username": "casa_alfarerove", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1357896100909318144/R-EFL6DD_normal.jpg"}, {"name": "Diario La Calle", "created_at": "2009-12-29T22:11:18.000Z", "pinned_tweet_id": "1389903048118505474", "location": "Carabobo Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 7071, "following_count": 1618, "tweet_count": 93728, "listed_count": 93}, "verified": false, "id": "100333184", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 22, "url": "http://t.co/UKuKlseZsq", "expanded_url": "http://www.LaCalle.com.ve", "display_url": "LaCalle.com.ve"}]}}, "description": "Diario con 30 a\u00f1os informando. Premio Mara de Oro 2005 y 2013 como Medio Impreso M\u00e1s Popular.", "username": "DiarioLaCalle", "url": "http://t.co/UKuKlseZsq", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/744305592928473088/AVMs6AbT_normal.jpg"}, {"name": "Fernando Andrade", "created_at": "2016-05-17T21:52:40.000Z", "pinned_tweet_id": "1389765738987151361", "public_metrics": {"followers_count": 2619, "following_count": 4984, "tweet_count": 5845, "listed_count": 2}, "verified": false, "id": "732690321973358593", "description": "Venezolano, abogado penalista, egresado de la UCV, experto en derecho m\u00e9dico.", "username": "AndradeSierraAS", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/732691903007862798/UDNJpu7u_normal.jpg"}, {"name": "Luigi Elias Pulcini", "created_at": "2010-10-04T22:39:22.000Z", "pinned_tweet_id": "1385288745075761155", "location": "El Infierno\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 871, "following_count": 2570, "tweet_count": 11651, "listed_count": 4}, "verified": false, "id": "198662162", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Rj5HBMITPU", "expanded_url": "https://instagram.com/luigipulcinil_?igshid=1we2qw7e5m4dh", "display_url": "instagram.com/luigipulcinil_\u2026"}]}}, "description": "Politico Liberal\ud83c\udf4a, Pragm\u00e1tico no fan\u00e1tico.\n\u2022Comunicaci\u00f3n y Marketing Politico\ud83c\udf99\ufe0f\ud83d\udcbc.\n\u2022El \u00fanico socialismo que ilumina es el que arde\ud83d\udd25 | Muerte a la izquierda\u270a", "username": "LuigiPulciniL", "url": "https://t.co/Rj5HBMITPU", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1332472307034566656/hWUrgRwC_normal.jpg"}, {"name": "Jos\u00e9 Leonardo Riera Bravo \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "created_at": "2016-06-25T04:03:33.000Z", "pinned_tweet_id": "1216105912412393479", "location": "Caracas, Venezuela.", "public_metrics": {"followers_count": 907, "following_count": 1096, "tweet_count": 5607, "listed_count": 2}, "verified": false, "id": "746554396343996416", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/zVtMPTwNZd", "expanded_url": "http://joseleonardoriera.blogspot.com", "display_url": "joseleonardoriera.blogspot.com"}]}, "description": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/4y2o4YfqEI", "expanded_url": "http://DesdeLaPlaza.com", "display_url": "DesdeLaPlaza.com"}], "hashtags": [{"start": 32, "end": 55, "tag": "MovimientoAquilesNazoa"}], "mentions": [{"start": 73, "end": 86, "username": "AvilaTVSuena"}, {"start": 89, "end": 104, "username": "ViveTVOficial1"}]}}, "description": "Escritor\n\n\ud83d\udd38Director General del #MovimientoAquilesNazoa\n\n\ud83d\udd38Presentador de @AvilaTVSuena y @ViveTVOficial1\n\n\ud83d\udd38 Columnista en https://t.co/4y2o4YfqEI", "username": "simerierabravo", "url": "https://t.co/zVtMPTwNZd", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1197915470663430146/LKj6dZEB_normal.jpg"}, {"name": "Luis Guaregua\u2122", "created_at": "2009-10-09T23:18:28.000Z", "pinned_tweet_id": "1387428953065992192", "location": "En un hospital", "public_metrics": {"followers_count": 13233, "following_count": 13156, "tweet_count": 111761, "listed_count": 55}, "verified": false, "id": "81227712", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/vOInBtCyCY", "expanded_url": "http://letrasguaregua.wordpress.com", "display_url": "letrasguaregua.wordpress.com"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 65, "end": 80, "username": "MundoCienciaOK"}]}}, "description": "Orgullo \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08. A veces soy Igor Lenin Kustov. Izquierdo. Padre de @MundoCienciaOK. Lic. administraci\u00f3n. Escritor. Param\u00e9dico \u2695\ufe0f\ud83d\ude91. Poeta en ocasiones.", "username": "SoyLuisGuaregua", "url": "https://t.co/vOInBtCyCY", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1390046250154737664/5bR4iXah_normal.jpg"}, {"name": "Damelys Malav\u00e9.", "created_at": "2020-08-12T00:23:47.000Z", "pinned_tweet_id": "1386104789583417344", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 139, "tweet_count": 115, "listed_count": 0}, "verified": false, "id": "1293342328858587136", "description": "Coord Comunicaciones Vente Joven Aragua | Community Manager | Photograpy | Comunicaci\u00f3n social 6/10\n\nCometiendo errores desde el 2001\ud83c\udf3c.", "username": "DamelysMV", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1293342550095474688/Tj80fVC8_normal.jpg"}, {"name": "\uff26\uff52\uff41\uff4e\u2755", "created_at": "2014-05-29T02:25:58.000Z", "pinned_tweet_id": "1387699353830182912", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 291, "tweet_count": 3568, "listed_count": 3}, "verified": false, "id": "2531359638", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/iwF1QOxYDd", "expanded_url": "https://www.instagram.com/fzg23/", "display_url": "instagram.com/fzg23/"}]}}, "description": "La bio que usted desea leer no est\u00e1 disponible en este momento, por favor int\u00e9ntelo m\u00e1s tarde... Deje su follow para mas informaci\u00f3n. \ud83e\udd2a | 23!", "username": "FZG23", "url": "https://t.co/iwF1QOxYDd", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1387986366781431810/AKUFDtlx_normal.jpg"}, {"name": "Enrique Hernandez's #FREEBRITNEY", "created_at": "2009-03-02T20:11:00.000Z", "pinned_tweet_id": "936328309788631043", "location": "Valle de la Pascua, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 794, "tweet_count": 14603, "listed_count": 10}, "verified": false, "id": "22528403", "entities": {"description": {"hashtags": [{"start": 80, "end": 90, "tag": "Venezuela"}, {"start": 134, "end": 151, "tag": "PrayForVenezuela"}]}}, "description": "33. T.S.U. en Administraci\u00f3n de Empresas, Opositor a este sucio gobierno, Amo a #Venezuela y me duele verla en esta situaci\u00f3n. PAZ! \u270c #PrayForVenezuela", "username": "Jehs_Jehs", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1163842367843160064/XAHH3C1o_normal.jpg"}, {"name": "giseladelvallemc", "created_at": "2016-12-14T18:06:01.000Z", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 46, "tweet_count": 618, "listed_count": 0}, "verified": false, "id": "809097122519846913", "description": "tipo tranquila, jubilada universitaria. Lic Admon y Abogada", "username": "giselamendozac2", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/840226016211656704/BL6SYWZR_normal.jpg"}, {"name": "Karen Rodr\u00edguez", "created_at": "2010-02-09T01:08:40.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 566, "tweet_count": 1655, "listed_count": 0}, "verified": false, "id": "112582472", "description": "", "username": "KarenRodriguezR", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1378666707544375297/iaSLPux-_normal.jpg"}, {"name": "Luisa Maracara \ud83d\udc99\ud83d\udc9c\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83e\udde1\u2764\ufe0f", "created_at": "2010-01-18T20:25:43.000Z", "pinned_tweet_id": "1184095498531196929", "location": "Entre Caracas y Cagua", "public_metrics": {"followers_count": 7307, "following_count": 1342, "tweet_count": 58241, "listed_count": 89}, "verified": false, "id": "106199539", "entities": {"description": {"mentions": [{"start": 50, "end": 61, "username": "CronicaUno"}]}}, "description": "Ciudadana, periodista y coordinadora editorial en @CronicaUno, arague\u00f1a. Responsable de lo que escribo, no de lo que entiendes. Batallando contra un CA de seno", "username": "lmaracara", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1339380360782745603/ITwWzZmb_normal.jpg"}, {"name": "Luis Horacio Vivas P\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "created_at": "2010-02-05T03:49:39.000Z", "location": "\u00dcT: 9.829562,-68.369308 ", "public_metrics": {"followers_count": 835, "following_count": 1723, "tweet_count": 10540, "listed_count": 3}, "verified": false, "id": "111496564", "description": "\u201cFRACASAR sin haber intentado la soluci\u00f3n del problema es IMPERDONABLE\"; ahora sin tregua y coraje a continuar la LUCHA por una VENEZUELA LIBRE DE INVASORES\u2757\ufe0f", "username": "LHVIVAS", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1367068145639436296/603PdniR_normal.jpg"}, {"name": "Jorge OLIVARES", "created_at": "2021-01-05T18:00:58.000Z", "location": "23 de enero Bq 20 y 21", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 218, "tweet_count": 3500, "listed_count": 1}, "verified": false, "id": "1346516911815864327", "description": "Entrenador de F\u00fatbol, T\u00e9cnico Radiologo, Licenciado en comunicaci\u00f3n, Director t\u00e9cnico especialista en 21 disciplinas.", "username": "ilivares_j", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346541188262879233/QbtFnpS-_normal.jpg"}, {"name": "Rayma", "created_at": "2012-07-25T03:45:27.000Z", "pinned_tweet_id": "1328741818402566144", "location": "instagram @RaymaEshu", "public_metrics": {"followers_count": 1427, "following_count": 2530, "tweet_count": 11009, "listed_count": 7}, "verified": false, "id": "715415138", "entities": {"description": {"mentions": [{"start": 121, "end": 136, "username": "makumbaburguer"}]}}, "description": "ESHU ELEGGUA\nMadre de dos maravillas Santiago y Sebasti\u00e1n\nguerrera siempre venciendo batallas\ndejando huellas. instagram @makumbaburguer", "username": "rayma_lopez", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1366376155436244999/tUewzDrU_normal.jpg"}, {"name": "Diego Guerra", "created_at": "2009-10-01T22:32:07.000Z", "pinned_tweet_id": "983793785103704064", "location": "Dresde, Sajonia", "public_metrics": {"followers_count": 1841, "following_count": 2693, "tweet_count": 40420, "listed_count": 6}, "verified": false, "id": "79022069", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/amdjLhi1dI", "expanded_url": "https://instagram.com/dguerra_99?igshid=odj3foo8upa5", "display_url": "instagram.com/dguerra_99?igs\u2026"}]}}, "description": "26. Venezolano. M\u00e9dico Cirujano. Amante de lo justo y lo \u00e9tico. Mel\u00f3mano.", "username": "DGuerra_99", "url": "https://t.co/amdjLhi1dI", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1320509657769717760/Nnol08Kc_normal.jpg"}, {"name": "arelia romero", "created_at": "2011-04-07T12:39:01.000Z", "location": "Ciudad Guayana, Bol\u00edvar", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 830, "tweet_count": 9589, "listed_count": 0}, "verified": false, "id": "278515013", "description": "revolucionaria desde que viv\u00ed en la parroquia 23 de enero caracas", "username": "arelatierna", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/548243154756177921/KqhHiIih_normal.jpeg"}, {"name": "LaIguanaTV", "created_at": "2012-05-21T23:45:54.000Z", "pinned_tweet_id": "1389770469386211330", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 668323, "following_count": 2753, "tweet_count": 1620436, "listed_count": 2038}, "verified": false, "id": "587060118", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/9XHPhnw5RS", "expanded_url": "https://www.laiguana.tv/", "display_url": "laiguana.tv"}]}, "description": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/vTChdy8D5G", "expanded_url": "http://LaIguana.tv", "display_url": "LaIguana.tv"}]}}, "description": "Twitter oficial del portal de noticias https://t.co/vTChdy8D5G. Te traemos los hechos de actualidad pol\u00edtica y de inter\u00e9s p\u00fablico del acontecer nacional e internacio", "username": "la_iguanatv", "url": "https://t.co/9XHPhnw5RS", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389760061711523843/z-W2bN74_normal.jpg"}, {"name": "Juan Alonso Molina", "created_at": "2010-02-05T03:35:19.000Z", "location": "Barquisimeto", "public_metrics": {"followers_count": 1014, "following_count": 417, "tweet_count": 96004, "listed_count": 23}, "verified": false, "id": "111493856", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 22, "url": "http://t.co/oQXFjbNBJH", "expanded_url": "http://unbocadodelmundo.blogspot.com", "display_url": "unbocadodelmundo.blogspot.com"}]}}, "description": "Historiador, cocinero, mel\u00f3mano, amigo de lecturas, bailes, conciertos, tertulias y caminos poco transitados.", "username": "tatomolina", "url": "http://t.co/oQXFjbNBJH", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/635144316789391360/3hTVzb2-_normal.jpg"}, {"name": "Anthonny sin luz en cuarentena", "created_at": "2009-08-21T01:05:47.000Z", "pinned_tweet_id": "1367538625429258248", "location": "M\u00e9rida, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 3149, "following_count": 1369, "tweet_count": 187724, "listed_count": 53}, "verified": false, "id": "67478716", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/lkj2p8l0Ve", "expanded_url": "http://www.totumat.com", "display_url": "totumat.com"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 91, "end": 99, "username": "totumat"}]}}, "description": "Inculto autoproclamado, Lic. en Matem\u00e1ticas, fot\u00f3grafo ocasional e intento de jardinero. | @totumat", "username": "AnthonnyAG", "url": "https://t.co/lkj2p8l0Ve", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1291021190937620481/oeIODXS0_normal.jpg"}, {"name": "Dra. Maribel Lizarz\u00e1bal", "created_at": "2015-01-29T01:47:11.000Z", "pinned_tweet_id": "1350555288592666624", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 4993, "following_count": 742, "tweet_count": 7953, "listed_count": 20}, "verified": false, "id": "3003904995", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/4FrVURPDmo", "expanded_url": "http://bit.ly/AmazonComoNoEnvejecer", "display_url": "bit.ly/AmazonComoNoEn\u2026"}]}}, "description": "Gastroenter\u00f3logo | Hepat\u00f3logo | MD | MgSc | PhD | Doctor Honoris Causa (LUZ) | Conferencista | Escritora | Health Coach | Asesor de Salud Integral", "username": "higadosanoVE", "url": "https://t.co/4FrVURPDmo", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1377019656943329280/YaUKdYOk_normal.jpg"}, {"name": "Jesus Forero", "created_at": "2010-02-27T19:55:08.000Z", "location": "Valencia - Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 695, "tweet_count": 8762, "listed_count": 3}, "verified": false, "id": "118159860", "description": "Profesional universitario, ejerciendo en Ind. Privada", "username": "jesusforero", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1207680333220634625/qY2dS835_normal.jpg"}, {"name": "\ud83d\udc9c Esteninf Olivarez", "created_at": "2010-04-27T23:26:16.000Z", "location": "Caracas/Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 140280, "following_count": 1497, "tweet_count": 31209, "listed_count": 362}, "verified": true, "id": "137849206", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/SklyzzBSqT", "expanded_url": "http://www.impactovenezuela.com", "display_url": "impactovenezuela.com"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 58, "end": 68, "username": "impactove"}]}}, "description": "Periodista venezolana viviendo en \ud83c\uddfb\ud83c\uddea Venezuela@unionradio @impactove", "username": "esteninf", "url": "https://t.co/SklyzzBSqT", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1110680454150193153/iKzTTFZN_normal.jpg"}, {"name": "Efrain Colmenares", "created_at": "2021-03-09T00:43:52.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 39, "tweet_count": 6, "listed_count": 0}, "verified": false, "id": "1369086426118242307", "entities": {"description": {"mentions": [{"start": 0, "end": 3, "username": "el"}]}}, "description": "@el tiempo de Dios es perfecto", "username": "EfrainColmena14", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1369089179422982149/_Z7EYzJS_normal.jpg"}, {"name": "Miguel Augusto Duque Peluzzo", "created_at": "2019-08-22T03:33:40.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 293, "tweet_count": 179, "listed_count": 0}, "verified": false, "id": "1164379916114247680", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/bzhGcsWGk5", "expanded_url": "https://dh-consultoria-en-procesos-elearning.negocio.site/?m=true", "display_url": "\u2026ia-en-procesos-elearning.negocio.site/?m=true"}]}}, "description": "Docente de vocaci\u00f3n \nMaestrante en Gerencia, Ing en Inform\u00e1tica, Experto E-learning, Especialista TIC, \ud83d\ude0e }", "username": "duquepeluzzo", "url": "https://t.co/bzhGcsWGk5", "protected": true, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1331383825344114688/z-CpN35K_normal.jpg"}, {"name": "UNELLEZ", "created_at": "2009-07-06T03:52:38.000Z", "location": "Barinas, Venezuela ", "public_metrics": {"followers_count": 3024, "following_count": 10, "tweet_count": 398, "listed_count": 31}, "verified": false, "id": "54105997", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 22, "url": "http://t.co/hokRWGEHBa", "expanded_url": "http://www.unellez.edu.ve", "display_url": "unellez.edu.ve"}]}}, "description": "Twitter para informar sobre el acontecer de la UNELLEZ, Institucion de Educaci\u00f3n Superior de Los Llanos Occidentales de Venezuela", "username": "unellez", "url": "http://t.co/hokRWGEHBa", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/490314116/Logo_UNELLEZ_normal.jpg"}, {"name": "PrensaUnellez", "created_at": "2011-11-17T14:42:12.000Z", "pinned_tweet_id": "1353827855956922371", "location": "Barinas. Estado Barinas", "public_metrics": {"followers_count": 3753, "following_count": 297, "tweet_count": 17993, "listed_count": 12}, "verified": false, "id": "414819558", "entities": {"description": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/OWvjtvlqIS", "expanded_url": "https://linktr.ee/UnellezOficial", "display_url": "linktr.ee/UnellezOficial"}]}}, "description": "Espacio universitario comprometido  con la patria.\nhttps://t.co/OWvjtvlqIS", "username": "PrensaUnellez", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1383248466088923138/lObnoXmy_normal.jpg"}, {"name": "DITED UNELLEZ", "created_at": "2018-06-14T13:50:27.000Z", "location": "Barinas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 73, "tweet_count": 611, "listed_count": 0}, "verified": false, "id": "1007258971990720512", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/vF6CCMUXBF", "expanded_url": "http://unellez.edu.ve/edudigital/", "display_url": "unellez.edu.ve/edudigital/"}]}}, "description": "Direcci\u00f3n de Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda de Educaci\u00f3n a Distancia", "username": "DUnellez", "url": "https://t.co/vF6CCMUXBF", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1071016655063576578/jjftLXNv_normal.jpg"}, {"name": "quedateencasa", "created_at": "2020-03-12T20:02:26.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 18, "tweet_count": 34, "listed_count": 0}, "verified": false, "id": "1238193574153531392", "entities": {"description": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "quedateencasa"}]}}, "description": "#quedateencasa", "username": "quedateencasa", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png"}, {"name": "m.0", "created_at": "2008-05-21T17:23:40.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 0, "tweet_count": 1, "listed_count": 0}, "verified": false, "id": "14859059", "description": "", "username": "m01", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png"}, {"name": "London sixx", "created_at": "2021-03-08T21:09:02.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 15, "tweet_count": 4, "listed_count": 0}, "verified": false, "id": "1369032392141377547", "description": "", "username": "London36802656", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1369032646068670467/LlZtGOCg_normal.jpg"}, {"name": "Helianis", "created_at": "2021-03-08T23:47:48.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 51, "tweet_count": 11, "listed_count": 0}, "verified": false, "id": "1369072309642928128", "description": "Ser aut\u00e9ntica", "username": "Helianis4", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1369072502186663937/j9hkq7Ra_normal.jpg"}, {"name": "Jaiby Gamez", "created_at": "2021-03-09T00:27:19.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 9, "tweet_count": 7, "listed_count": 0}, "verified": false, "id": "1369082223094284288", "description": "dormir", "username": "GamezJaiby", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1372562218559102980/N-M4YBV7_normal.jpg"}, {"name": "Violeet_ortiz", "created_at": "2020-11-03T03:06:49.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 29, "tweet_count": 10, "listed_count": 0}, "verified": false, "id": "1323461567422357506", "description": "\"You aren't enough in love like you used to be\".", "username": "OrtizVioleet", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1323465867829616646/UMLy5zYf_normal.jpg"}, {"name": "Rectorado UNELLEZ", "created_at": "2012-03-21T19:49:41.000Z", "location": "UNELLEZ", "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 91, "tweet_count": 34, "listed_count": 3}, "verified": false, "id": "532506592", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 22, "url": "http://t.co/0wzx5OBF4V", "expanded_url": "http://www.unellez.edu.ve", "display_url": "unellez.edu.ve"}]}}, "description": "", "username": "unellezoficial", "url": "http://t.co/0wzx5OBF4V", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1924955070/logo-unellez2_normal.png"}, {"name": "Ram\u00f3n Acevedo", "created_at": "2011-06-11T18:05:22.000Z", "location": "Ciudad Guayana Estado Bolivar", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 233, "tweet_count": 1763, "listed_count": 0}, "verified": false, "id": "315337794", "description": "", "username": "yolandadeaceved", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1126592256645922822/ke_zjH_C_normal.jpg"}, {"name": "El Nacional", "created_at": "2008-06-04T17:03:00.000Z", "pinned_tweet_id": "1390051947382779907", "location": "Caracas - Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 5154276, "following_count": 343581, "tweet_count": 7567933, "listed_count": 17525}, "verified": true, "id": "15007299", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/28YwTxoFF4", "expanded_url": "http://www.elnacional.com", "display_url": "elnacional.com"}]}}, "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "username": "ElNacionalWeb", "url": "https://t.co/28YwTxoFF4", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1322856767945101319/rhlQCWml_normal.jpg"}, {"name": "John edgar munoz", "created_at": "2009-05-17T11:47:28.000Z", "pinned_tweet_id": "1379949763261571075", "location": "\u00dcT: 40.714269,-74.005972", "public_metrics": {"followers_count": 1170, "following_count": 3066, "tweet_count": 88253, "listed_count": 11}, "verified": false, "id": "40647108", "description": "Prof. de Ingl\u00e9s, A\u00c1 degree in business  m\u00e1nagement From Santa Ana College, CA, USA  ex-becario GMA 1980-83 fan\u00e1tico de los gloriosos tiburones de la gua\u00edra.", "username": "johnemunoz", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/987780923163856896/WAOXHopo_normal.jpg"}, {"name": "MPPSP - CRS Trujillo", "created_at": "2013-06-14T20:14:13.000Z", "location": "Trujillo - Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1273, "following_count": 673, "tweet_count": 10827, "listed_count": 0}, "verified": false, "id": "1517483576", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/c53o8V1VYT", "expanded_url": "http://crsjactrujillo.blogspot.com", "display_url": "crsjactrujillo.blogspot.com"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 67, "end": 83, "username": "Anamont28574962"}]}}, "description": "Hacia la Mujer y el Hombre Nuevo..! Coordinadora Lcda. Ana Montoya @Anamont28574962 Contacto: 0272-2367921 Correo: mppsp.crstrujillo@gmail.com", "username": "crstrujillo", "url": "https://t.co/c53o8V1VYT", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1328916896004120576/Hy6c38wC_normal.jpg"}, {"name": "Mirelys Contreras", "created_at": "2014-02-25T01:21:42.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 10789, "following_count": 1581, "tweet_count": 6468, "listed_count": 30}, "verified": false, "id": "2360281058", "description": "Ministra del Poder Popular para el Servicio Penitenciario", "username": "mirelct", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/875907615007674370/CLTUI139_normal.jpg"}, {"name": "William Pe\u00f1a", "created_at": "2015-05-26T02:23:04.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 2666, "following_count": 1708, "tweet_count": 6761, "listed_count": 1}, "verified": false, "id": "3298762018", "description": "Bolivariano, Revolucionario y Chavista!", "username": "WilliamPPT1", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/935281891976077318/2igp-FuE_normal.jpg"}, {"name": "\ud835\ude40\ud835\ude50\ud835\ude3e\ud835\ude47\ud835\ude44\ud835\ude3f\ud835\ude40\ud835\ude4e\u2122 MOUNTBATTEN \ud83d\ude37", "created_at": "2009-08-15T23:13:33.000Z", "pinned_tweet_id": "1353033117360123904", "location": "Caracas | Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 562, "tweet_count": 100636, "listed_count": 13}, "verified": false, "id": "65999330", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/st5lpKyUY6", "expanded_url": "https://www.instagram.com/euclidesbritor/", "display_url": "instagram.com/euclidesbritor/"}]}, "description": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/7eyv0ckJmr", "expanded_url": "http://www.tumaterialmedico.com", "display_url": "tumaterialmedico.com"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/wNgQHCVmNP", "expanded_url": "http://PayPal.me/euclidesbritor", "display_url": "PayPal.me/euclidesbritor"}]}}, "description": "You don't know who I am \u2022\nprofessional instagram thirst trap \u2022\nI don't age \u2022\nhttps://t.co/7eyv0ckJmr \u2022 https://t.co/wNgQHCVmNP", "username": "euclidesbritor", "url": "https://t.co/st5lpKyUY6", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1378769790085574661/hfWUIl0S_normal.jpg"}, {"name": "Frederick.", "created_at": "2016-05-08T04:36:05.000Z", "location": "Alemania", "public_metrics": {"followers_count": 12181, "following_count": 1536, "tweet_count": 48512, "listed_count": 17}, "verified": false, "id": "729167968307949568", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/xosw1hHYXJ", "expanded_url": "https://www.instagram.com/frederickfariasx/", "display_url": "instagram.com/frederickfaria\u2026"}]}, "description": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/GIl3E0MnXf", "expanded_url": "https://www.paypal.me/FrederickFarias", "display_url": "paypal.me/FrederickFarias"}]}}, "description": "24. M\u00e9dico Cirujano UC. Un paso a la vez.\n\nhttps://t.co/GIl3E0MnXf", "username": "PapiPapelon", "url": "https://t.co/xosw1hHYXJ", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1380448023063433217/KWS2sNFa_normal.jpg"}, {"name": "Lp", "created_at": "2019-01-14T19:21:39.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 1362, "tweet_count": 234, "listed_count": 0}, "verified": false, "id": "1084893325574975494", "description": "", "username": "Lp01529540", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png"}, {"name": "Templario Resistencia", "created_at": "2018-07-23T14:53:53.000Z", "pinned_tweet_id": "1388954039614910466", "location": "#ResistenciaVenezuela", "public_metrics": {"followers_count": 5051, "following_count": 4441, "tweet_count": 12503, "listed_count": 4}, "verified": false, "id": "1021408063226621952", "entities": {"description": {"hashtags": [{"start": 55, "end": 70, "tag": "NarcoDictadura"}, {"start": 84, "end": 92, "tag": "TeamHDP"}, {"start": 93, "end": 114, "tag": "ResistenciaVenezuela"}]}}, "description": "Patriota y Caballero Templario Mi Cruzada es contra la #NarcoDictadura de Venezuela #TeamHDP #ResistenciaVenezuela", "username": "TemplarioResis", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1350744931946668032/hXSzkPSj_normal.jpg"}, {"name": "ven911portuguesa@gmail.com", "created_at": "2019-11-13T14:01:38.000Z", "pinned_tweet_id": "1309178870399201283", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 158, "tweet_count": 7058, "listed_count": 0}, "verified": false, "id": "1194616194738933762", "description": "Sistema Respuesta Inmadiata", "username": "ven911portugue2", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1198264839346540548/GRyxdTx2_normal.jpg"}, {"name": "Roger V\u00e1squez", "created_at": "2010-04-28T21:48:26.000Z", "location": "Puerto la Cruz - Venezuela.", "public_metrics": {"followers_count": 5076, "following_count": 4856, "tweet_count": 280762, "listed_count": 31}, "verified": false, "id": "138189664", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/q2boqI3Ii3", "expanded_url": "https://www.facebook.com/VencedorMRT48365?ref=bookmarks", "display_url": "facebook.com/VencedorMRT483\u2026"}]}}, "description": "T\u00e9cnico en Refinaci\u00f3n. En lucha por la Igualdad establecida y Practicada como dijo el Libertador. La riqueza est\u00e1 en la Familia y vivir sencilla y honestamente.", "username": "VencedorMRT", "url": "https://t.co/q2boqI3Ii3", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1381017930515767296/HJonpNTP_normal.jpg"}, {"name": "Job Pim", "created_at": "2017-01-06T20:10:43.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 322, "tweet_count": 922, "listed_count": 0}, "verified": false, "id": "817463426939310087", "description": "", "username": "OYDS1", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1327665325580705792/xUMpXNWy_normal.jpg"}, {"name": "TalCual", "created_at": "2010-05-24T14:41:20.000Z", "pinned_tweet_id": "1388612197614592003", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1506685, "following_count": 20739, "tweet_count": 1292957, "listed_count": 5480}, "verified": false, "id": "147589125", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/OYhlui8VOZ", "expanded_url": "http://www.talcualdigital.com", "display_url": "talcualdigital.com"}]}}, "description": "Peri\u00f3dico digital venezolano fundado por Teodoro Petkoff. Noticias, reportajes, investigaci\u00f3n, an\u00e1lisis y opini\u00f3n. 21 a\u00f1os hablando Claro y Raspao.", "username": "DiarioTalCual", "url": "https://t.co/OYhlui8VOZ", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1382330675743883266/aE1d7YPV_normal.jpg"}, {"name": "JOHN BAHOQUE", "created_at": "2010-05-13T22:39:15.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 1076, "following_count": 899, "tweet_count": 980, "listed_count": 1}, "verified": false, "id": "143599220", "description": "Periodista y publicista diario Pico Bolivar, Acci\u00f3n 104.5 FM y Turismo 97.5 FM. Ciudad de M\u00e9rida-Venezuela. Dedicado al Show Bussines. Telf: 0414 7445606", "username": "TIGERJOHN", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3732944204/2272a267755aa6041a83772279e956b5_normal.jpeg"}, {"name": "Maria Pineda", "created_at": "2015-05-11T01:44:58.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 493, "tweet_count": 405, "listed_count": 0}, "verified": false, "id": "3245707403", "description": "", "username": "Mariapineda59", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1045059324979171328/VnekLyO9_normal.jpg"}, {"name": "Sebastiana Barr\u00e1ez", "created_at": "2018-09-27T10:21:54.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 152361, "following_count": 2626, "tweet_count": 15353, "listed_count": 463}, "verified": false, "id": "1045257214670368768", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/f20RBrumxF", "expanded_url": "http://www.sebastianasinsecretos.com", "display_url": "sebastianasinsecretos.com"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 88, "end": 100, "username": "SebastianaB"}]}}, "description": "Periodista venezolana PuntoDeCorte e Infobae.Fuentes militar y frontera. Mi otra cuenta @SebastianaB . T\u00e9lf: +58 4143193596", "username": "SebastianaSin", "url": "https://t.co/f20RBrumxF", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1045347777407012864/Njjik3-h_normal.jpg"}, {"name": "Curadas \u00a9", "created_at": "2018-02-23T12:57:50.000Z", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 19807, "following_count": 959, "tweet_count": 249851, "listed_count": 60}, "verified": false, "id": "967020674723217408", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/xiBg6CBeKy", "expanded_url": "https://curadas.com", "display_url": "curadas.com"}]}}, "description": "Tu compa\u00f1\u00eda en informaci\u00f3n. | Te ofrecemos una impecable curadur\u00eda de noticias y contenido propio de calidad.", "username": "CuradasVE", "url": "https://t.co/xiBg6CBeKy", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1344398775461285890/V5xmOBpt_normal.jpg"}, {"name": "Marcos Lima Mart\u00ednez", "created_at": "2013-02-03T23:50:35.000Z", "pinned_tweet_id": "1372273126344654850", "location": "Ciudad Bol\u00edvar Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 18682, "following_count": 1222, "tweet_count": 13029, "listed_count": 52}, "verified": false, "id": "1146535398", "description": "Venezolano. Dem\u00f3crata. Madridista. Magna Cum Laude en Medicina (UDO Bol\u00edvar). Especialista en Endocrinolog\u00eda (ULA M\u00e9rida). Formaci\u00f3n en Lipidolog\u00eda (Madrid)", "username": "Marcoslimamd", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1292294381089763329/cremTH6a_normal.jpg"}, {"name": "Jorge Villet Salas", "created_at": "2010-05-22T06:24:44.000Z", "location": "M\u00e9rida  (Andes venezolanos)", "public_metrics": {"followers_count": 12964, "following_count": 1217, "tweet_count": 68117, "listed_count": 66}, "verified": false, "id": "146741538", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/1ntCjZMlor", "expanded_url": "http://www.fronteradigital.com.ve", "display_url": "fronteradigital.com.ve"}]}}, "description": "Periodista. Televisora Andina de M\u00e9rida (TAM), Onda 105.3 (M\u00e9rida), diario Frontera", "username": "jorgevillet", "url": "https://t.co/1ntCjZMlor", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1148702509990580229/8Y_p9815_normal.jpg"}, {"name": "REPUBLICO-AleLar", "created_at": "2010-03-24T22:09:06.000Z", "location": "Miranda, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 357, "tweet_count": 15970, "listed_count": 0}, "verified": false, "id": "126118275", "description": "Capitalista de Derecha anti comunista y anti Socialista", "username": "Aleko51", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1218266222753652736/Gl27wif6_normal.jpg"}, {"name": "Mercedes Ramirez C", "created_at": "2010-03-22T00:40:37.000Z", "pinned_tweet_id": "1386721578067664899", "public_metrics": {"followers_count": 2066, "following_count": 2450, "tweet_count": 12454, "listed_count": 7}, "verified": false, "id": "125186524", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/GNq8AZHeFO", "expanded_url": "https://m.facebook.com/Mercedes-Ramirez-Remax-Planet-996155543788621/", "display_url": "m.facebook.com/Mercedes-Ramir\u2026"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 93, "end": 108, "tag": "CampusLibertad"}], "mentions": [{"start": 47, "end": 62, "username": "VenteVenezuela"}]}}, "description": "Cat\u00f3lica Emausiana,\n Politologa (UCAT)\nLiberal\n@VenteVenezuela\nMiembro de la 1ra Cohorte del #CampusLibertad", "username": "MechiAndreina", "url": "https://t.co/GNq8AZHeFO", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/993173454647189505/HNhxzDTv_normal.jpg"}, {"name": "Annery Fehr hern\u00e1nde", "created_at": "2011-08-05T17:21:23.000Z", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1455, "following_count": 2046, "tweet_count": 159418, "listed_count": 20}, "verified": false, "id": "349164361", "description": "Abogada, preocupada x mi pa\u00eds luchadora social, oposicion100 x cien  jubilada Del IVSS H dental", "username": "FehrAnnery", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000694837902/72cfbb720dcf66ef065807a6a2e0a49b_normal.jpeg"}, {"name": "Rosciodelalba", "created_at": "2010-05-31T19:49:59.000Z", "location": "venezuela ", "public_metrics": {"followers_count": 7868, "following_count": 8058, "tweet_count": 188492, "listed_count": 42}, "verified": false, "id": "150377047", "entities": {"description": {"mentions": [{"start": 146, "end": 160, "username": "NicolasMaduro"}]}}, "description": "Hay un pueblo, digno, soberano, valiente y consciente del momento hist\u00f3rico que vivimos, m\u00e1s un l\u00edder comprometido con la patria y con ese pueblo @NicolasMaduro", "username": "rosaurabonita", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1380956639352791042/279ktme9_normal.jpg"}, {"name": "Varon Rojo", "created_at": "2012-05-30T07:22:48.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 454, "tweet_count": 14431, "listed_count": 0}, "verified": false, "id": "594385256", "description": "", "username": "Varon_Rojo_1", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000012311230/5e6302c444bee65f0153f024b079038f_normal.jpeg"}, {"name": "PSUV", "created_at": "2010-01-05T15:55:21.000Z", "pinned_tweet_id": "1389938594022936581", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1442278, "following_count": 1127, "tweet_count": 560537, "listed_count": 4809}, "verified": true, "id": "102094084", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Yrp4TqnzPf", "expanded_url": "https://www.psuv.org.ve", "display_url": "psuv.org.ve"}]}}, "description": "Partido Socialista Unido de Venezuela, el partido m\u00e1s grande de la historia venezolana, el partido del pueblo y del Comandante Eterno Hugo Ch\u00e1vez.", "username": "PartidoPSUV", "url": "https://t.co/Yrp4TqnzPf", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/522114155482869760/2p9Adf0__normal.jpeg"}, {"name": "Freddy Bernal", "created_at": "2010-02-17T19:07:45.000Z", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 548043, "following_count": 9159, "tweet_count": 38685, "listed_count": 2182}, "verified": false, "id": "115143478", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/qU63ia1jPd", "expanded_url": "http://www.freddybernaloficial.com", "display_url": "freddybernaloficial.com"}]}}, "description": "Soldado Bolivariano y Revolucionario al servicio del Pueblo y la Patria. Defensor del Legado del Cmdte. Ch\u00e1vez / Diputado a la AN / Protector del T\u00e1chira", "username": "FreddyBernal", "url": "https://t.co/qU63ia1jPd", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1327401800476094464/_e1IWKqU_normal.jpg"}, {"name": "Marissandra", "created_at": "2009-09-22T17:02:55.000Z", "location": "Somewhere over the rainbow", "public_metrics": {"followers_count": 1547, "following_count": 3976, "tweet_count": 24082, "listed_count": 13}, "verified": false, "id": "76385582", "description": "Humana...", "username": "Mary_Malaver", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1386137882541367296/tUBstzVR_normal.jpg"}, {"name": "Dr. Manuel Serrano Roman", "created_at": "2010-01-23T02:54:42.000Z", "pinned_tweet_id": "1309822040107626497", "location": "Maracaibo", "public_metrics": {"followers_count": 1829, "following_count": 847, "tweet_count": 3029, "listed_count": 20}, "verified": false, "id": "107596472", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/tmwCQgHh2v", "expanded_url": "https://instagram.com/cardiorunning?igshid=1ebpn29n07g7z", "display_url": "instagram.com/cardiorunning?\u2026"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 134, "end": 148, "username": "cardiorunning"}]}}, "description": "Cardiologo Clinico e Internista  Runner. Hospital General del Sur . Centro Medico Madre Maria de San Jose. Hospital Clinico instagram @cardiorunning", "username": "cardiorunning_", "url": "https://t.co/tmwCQgHh2v", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1257785757886005248/E0Wwu2Cf_normal.jpg"}, {"name": "@lfr(\u20ac)do J. $@nch(\u20ac)z V", "created_at": "2014-01-24T00:23:06.000Z", "location": "Maracaibo, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 45, "tweet_count": 9457, "listed_count": 2}, "verified": false, "id": "2307447794", "description": "M\u00e9dico Veterinario, MSc. Profesor titular FCV LUZ. Investigador en Brucelosis y s\u00edndromes neurol\u00f3gicos de los bovinos", "username": "saucow33", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/775477205069619204/foetE8JW_normal.jpg"}, {"name": "Freddy Pachano Arenas", "created_at": "2009-08-06T04:58:30.000Z", "pinned_tweet_id": "1385653136661045249", "location": "\u00dcT: 10.6798,-71.624242", "public_metrics": {"followers_count": 25773, "following_count": 1832, "tweet_count": 43675, "listed_count": 58}, "verified": false, "id": "63376593", "description": "Cirujano Pediatra. Dr Ciencias Medicas. Profesor Titular LUZ.Jefe C\u00e1tedra Anatom\u00eda y Director Posgrado Medicina LUZ. Curso Salud P\u00fablica.Maracaibo-Valledupar.", "username": "fpachano", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389373828988641282/n9pySlmx_normal.jpg"}, {"name": "Dr. Julio Castro", "created_at": "2010-04-07T17:53:11.000Z", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 121986, "following_count": 1220, "tweet_count": 14408, "listed_count": 312}, "verified": true, "id": "130572816", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/30UFnH5DCt", "expanded_url": "https://sites.google.com/site/infectosalud/", "display_url": "sites.google.com/site/infectosa\u2026"}]}}, "description": "Medico Internista Infect\u00f3logo - Policlinica Metropolitana. Profesor IMT UCV \nData Science (Medical) Fan and \nData-Viz Expert .", "username": "juliocastrom", "url": "https://t.co/30UFnH5DCt", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/769240260467388420/kjrmicCK_normal.jpg"}, {"name": "Eduardo Vale Cubillan", "created_at": "2009-10-17T04:02:44.000Z", "pinned_tweet_id": "1378049714537558018", "location": "Maracaibo - Zulia - Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 19742, "following_count": 13809, "tweet_count": 34853, "listed_count": 112}, "verified": false, "id": "83051113", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/eNnedd364j", "expanded_url": "http://www.instagram.com/eduardovalec", "display_url": "instagram.com/eduardovalec"}]}}, "description": "-Concejal de Mcbo (2.013-2.018). -Coord de Voluntad Popular en Mcbo. -Aguilucho y Madridista. -Esposo de Andrea y pap\u00e1 de Camila, Eduardo, Andrea y Luciana", "username": "EduardoValeC", "url": "https://t.co/eNnedd364j", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1280289610258681856/iFJN1lTb_normal.jpg"}, {"name": "Prof. Bolivia Su\u00e1rez", "created_at": "2015-08-03T20:41:27.000Z", "location": "Barquisimeto, Lara", "public_metrics": {"followers_count": 16138, "following_count": 5652, "tweet_count": 10660, "listed_count": 156}, "verified": true, "id": "3401731887", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/p3KXWiQXFC", "expanded_url": "https://www.facebook.com/SuarezBolivia", "display_url": "facebook.com/SuarezBolivia"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 22, "tag": "Unidad"}, {"start": 28, "end": 45, "tag": "AsambleaNacional"}, {"start": 50, "end": 57, "tag": "LaraC1"}]}}, "description": "Diputada de la #Unidad a la #AsambleaNacional por #LaraC1. Ex Concejal de Iribarren. Lucho por el bienestar social de las comunidades.", "username": "SuarezBolivia", "url": "https://t.co/p3KXWiQXFC", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/798326094889971712/GBv9p0PV_normal.jpg"}, {"name": "Business Legal Company", "created_at": "2017-08-09T15:01:18.000Z", "pinned_tweet_id": "1381608287221735433", "location": "Lecheria, Urbaneja, Anzoategui", "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 36, "tweet_count": 703, "listed_count": 2}, "verified": false, "id": "895298948956606465", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/QXwLv7yU91", "expanded_url": "http://businesslegal.com.ve", "display_url": "businesslegal.com.ve"}]}}, "description": "Bienvenidos!! Business Legal Company, Grupo de Abogados Asesoramiento Jur\u00eddico Externo.\n\nWelcome!!!! to Business Legal Company official Twitter Account", "username": "BusinessLegalVE", "url": "https://t.co/QXwLv7yU91", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1324849565703561216/pbHP7KZJ_normal.jpg"}, {"name": "El An\u00e1rquico.", "created_at": "2010-05-22T03:24:05.000Z", "location": "Guayana- Edo. Bolivar.", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 488, "tweet_count": 5750, "listed_count": 2}, "verified": false, "id": "146697344", "description": "", "username": "rodrigig", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/908109946608340992/pr4NjmTa_normal.jpg"}, {"name": "V\u00edctor Baptista", "created_at": "2018-06-28T15:03:53.000Z", "pinned_tweet_id": "1184618503275458560", "location": "Cagua, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 756, "tweet_count": 6561, "listed_count": 0}, "verified": false, "id": "1012350880643997696", "description": "De tendencia Social Dem\u00f3crata, Magallanero y del Real Madrid, detesto las injusticias y la mediocridad.", "username": "VctorBaptista2", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1314605096529989639/_bsjGbSO_normal.jpg"}, {"name": "luisalbertocap", "created_at": "2012-02-20T17:56:53.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 201, "tweet_count": 3701, "listed_count": 0}, "verified": false, "id": "498102398", "description": "", "username": "luisalbertocap", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png"}, {"name": "yasmin nu\u00f1ez", "created_at": "2012-12-16T23:05:54.000Z", "pinned_tweet_id": "1059433991034626048", "location": "maracaibo, venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 60187, "following_count": 19921, "tweet_count": 118844, "listed_count": 115}, "verified": false, "id": "1016252916", "description": "Abogada zuliana. Orgullosa de ser venezolana. 100% fiel al lema de mi Ilustre Universidad del Zulia: \"Detr\u00e1s de las Nubes siempre brilla el Sol\"", "username": "yasmincnunez", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/868099560874397696/riqRGHBo_normal.jpg"}, {"name": "Eduardo Rodriguez G.", "created_at": "2010-01-26T21:27:14.000Z", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 393431, "following_count": 1313, "tweet_count": 72648, "listed_count": 836}, "verified": false, "id": "108722247", "description": "Locutor-Periodista-Abogado. Conductor de A Tiempo y De Cerca en Uni\u00f3n Radio e IVC.", "username": "Edurodriguezg", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1281791033/luvq_eduardorodriguez_fmt_normal.jpg"}, {"name": "Juan Alvarez", "created_at": "2010-09-22T18:39:04.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 909, "tweet_count": 1818, "listed_count": 0}, "verified": false, "id": "193810768", "entities": {"description": {"hashtags": [{"start": 61, "end": 82, "tag": "YoMeNiegoARendirmeJR"}, {"start": 83, "end": 98, "tag": "VenezuelaLibre"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Instagram"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "JuanAlvarez8910"}]}}, "description": "@Instagram: @JuanAlvarez8910\nVenezolano\ud83c\uddfb\ud83c\uddea En Resistencia \ud83d\udc4a\ud83c\udffb\n\n#YoMeNiegoARendirmeJR\n#VenezuelaLibre", "username": "juanalvarez8910", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1242384327708676097/O1Bbwo3D_normal.jpg"}, {"name": "Alfredo Morales", "created_at": "2009-08-11T17:48:57.000Z", "pinned_tweet_id": "1141468293909417985", "location": "Maracay", "public_metrics": {"followers_count": 5991, "following_count": 2715, "tweet_count": 12332, "listed_count": 22}, "verified": false, "id": "64779349", "entities": {"description": {"mentions": [{"start": 64, "end": 75, "username": "elpitazotv"}, {"start": 108, "end": 124, "username": "Historiasqlaten"}, {"start": 127, "end": 139, "username": "lavidadenos"}]}}, "description": "Periodista UCV. M\u00e1ster UCM. Diplomado en la Upel. \nCorresponsal @elpitazotv \nNarrador y cronista, gracias a @Historiasqlaten y @lavidadenos", "username": "alfmorales72", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1025733789857837057/-bPwj3NY_normal.jpg"}, {"name": "Lidio Pirrongelli", "created_at": "2012-12-07T12:37:02.000Z", "pinned_tweet_id": "1139825569225424896", "location": "Ciudad Guayana", "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 1454, "tweet_count": 3355, "listed_count": 0}, "verified": false, "id": "994964768", "description": "Analista de Seguridad, Tiburonero,  Gracitano y Residenciado en Ciudad Guayana..Antiimperialista..", "username": "LPirrongelli", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1272588929015955457/fPhztPJ2_normal.jpg"}, {"name": "Totono56 Dr Fu Manch\u00fa", "created_at": "2013-05-12T22:36:59.000Z", "location": "Ciudadano del mundo ", "public_metrics": {"followers_count": 3087, "following_count": 3125, "tweet_count": 36125, "listed_count": 9}, "verified": false, "id": "1424186179", "description": "No se puede hacer una revoluci\u00f3n con guantes de seda. Sigueme y te sigo. \n\ud83d\ude37Cuidate y cuidar\u00e1s a otros, y otros te cuidaran a ti.\ud83d\ude37", "username": "totono56", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1266988507526041601/irV8GkYm_normal.jpg"}, {"name": "\ud83d\udc8bYolysPSUV\ud83d\udc4a\ud83d\udc8b\ud83d\ude37\ud83c\uddfb\ud83c\uddea 35.3K", "created_at": "2013-03-10T19:38:47.000Z", "location": "Delta Amacuro, Rep Venezuela ", "public_metrics": {"followers_count": 35399, "following_count": 35137, "tweet_count": 135142, "listed_count": 44}, "verified": false, "id": "1257808801", "description": "Revolucionaria y Chavista Radical Antiimperialista, ser\u00e9 Chavista hasta q el Mar se seque, Escu\u00e1lido q me siga lo blokeo soy de GUAYANA pero resido en Tucupita.", "username": "1412Yolis", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1382558495199879174/8ypvxXKD_normal.jpg"}, {"name": "Chaly4F \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "created_at": "2010-02-06T02:28:27.000Z", "pinned_tweet_id": "1279827142621253634", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 54217, "following_count": 27796, "tweet_count": 227911, "listed_count": 58}, "verified": false, "id": "111765687", "entities": {"description": {"hashtags": [{"start": 140, "end": 156, "tag": "VolvamosAChavez"}]}}, "description": "Cargo el morral de luchas y sue\u00f1os del Gigante,Hugo Chavez!!! Eficiencia o Nada! 100% humanista,mas no pendeja. Soy izquierda trasnochada!  #VolvamosAChavez", "username": "Chaly2222", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1336694938092843009/NTrL4gAq_normal.jpg"}, {"name": "Francisca Salas Privilegiada \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "created_at": "2012-06-04T19:30:34.000Z", "pinned_tweet_id": "1345136687035396097", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 23095, "following_count": 21268, "tweet_count": 97748, "listed_count": 52}, "verified": false, "id": "599497457", "description": "Bolivariana Antimperialista Revolucionaria Socialista Humanista y profundamente Ch\u00e1vista\nNO RESPONDO DM", "username": "Empedraera", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1279141727371169793/FEyf3_zj_normal.jpg"}, {"name": "Daniel Quintero \ud83c\udd97", "created_at": "2019-01-31T03:34:00.000Z", "pinned_tweet_id": "1097490840526544896", "location": "Documentalista IG\ud83d\udcf7dquinterotv", "public_metrics": {"followers_count": 33582, "following_count": 20442, "tweet_count": 3093, "listed_count": 45}, "verified": false, "id": "1090815434947989504", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/MFdv8vXCub", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=hAw7K22MYp8&t=38s", "display_url": "youtube.com/watch?v=hAw7K2\u2026"}]}}, "description": "Comunicador Social, Redes, televisi\u00f3n, Radio, Investigador pol\u00edtico.Deportista, Premio Nacional de Periodismo An\u00edbal Nazoa 2016 y 2020 Siganme l@s Buen@s", "username": "dquinterotv10", "url": "https://t.co/MFdv8vXCub", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1166868537157332992/NEVu2vyD_normal.jpg"}, {"name": "Ofelit@", "created_at": "2013-03-31T20:57:08.000Z", "pinned_tweet_id": "1388246774985408530", "location": "De Zaraza Guarico Venezuela. ", "public_metrics": {"followers_count": 8108, "following_count": 8028, "tweet_count": 10532, "listed_count": 0}, "verified": false, "id": "1319112146", "description": "Llanera de pura cepa! \ud83d\udc34\ud83e\udd8c \ud83d\udcaf Amante de la naturaleza y los animales. Chavista de\ud83d\udc9b\ud83d\udc99\u2764\ufe0fcon la fe puesta en Dios y Jesucristo.\ud83d\udc9e\ud83d\ude4f\ud83d\udc9e", "username": "camilarondon8", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1341479762540302338/pzf4PoTJ_normal.jpg"}, {"name": "Freddy Muziotti", "created_at": "2012-03-08T21:10:08.000Z", "location": "Caracas Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 993, "tweet_count": 15462, "listed_count": 9}, "verified": false, "id": "518879975", "description": "Periodista y Abogado (UCAB)", "username": "FreddyMuziotti", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/521564053551190016/tLvOb3ck_normal.jpeg"}, {"name": "Enrique Hoffman", "created_at": "2013-01-08T02:04:50.000Z", "location": "Caracas - Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 3530, "following_count": 1269, "tweet_count": 5671, "listed_count": 25}, "verified": false, "id": "1069741903", "description": "Locutor Comercial \r\n           enriquehoffman96@gmail.com", "username": "HoffmanEnrique", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3080279166/4137ad190b837901b89abf3b075f5cce_normal.jpeg"}, {"name": "Yaritza", "created_at": "2010-05-11T00:30:27.000Z", "location": "Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 1038, "tweet_count": 6746, "listed_count": 1}, "verified": false, "id": "142478264", "description": "Venezolana Morena", "username": "ompanera", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1358296890438262785/DCkOzoLd_normal.jpg"}, {"name": "HASC", "created_at": "2010-04-16T12:26:11.000Z", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1728, "following_count": 3581, "tweet_count": 3562, "listed_count": 7}, "verified": false, "id": "133703278", "description": "In the fucking love game \ud83c\udf46\ud83c\udf51", "username": "menveryhot", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/724301231242522624/HJcRj8YD_normal.jpg"}, {"name": "MrGladiador22", "created_at": "2011-04-10T22:39:46.000Z", "location": "La Guaira -Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 6362, "following_count": 653, "tweet_count": 10679, "listed_count": 10}, "verified": false, "id": "280230692", "description": "\ud83d\udcaaAmante de la ropa deportiva.\n\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08Venezolano\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\n\u2b50Bolivarense de nacimiento\n\u2b50Cuenta renovada", "username": "MrGladiador22", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1350925542875402241/4GdMcnrI_normal.jpg"}, {"name": "AnimalTrainer4", "created_at": "2016-04-09T20:51:26.000Z", "pinned_tweet_id": "1375221730382336005", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 3652, "following_count": 2957, "tweet_count": 8713, "listed_count": 3}, "verified": false, "id": "718904175896182786", "description": "", "username": "AnimalTrainer4", "url": "", "protected": true, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1375771604307828736/qHFrugWn_normal.jpg"}, {"name": "CarlosBC", "created_at": "2010-05-08T18:40:05.000Z", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 224, "tweet_count": 2557, "listed_count": 2}, "verified": false, "id": "141680864", "description": "El unico limite para nuestra comprencion del ma\u00f1ana son nuestras dudas del presente", "username": "carlosbalzan", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/495958798822301696/O-bs3sZK_normal.jpeg"}, {"name": "Irma Sosa", "created_at": "2014-01-23T01:36:26.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 153, "tweet_count": 813, "listed_count": 3}, "verified": false, "id": "2298411503", "description": "Si tienes candado en tu cuenta no me sigas, si quieres ver mensajes deja ver los tuyos", "username": "irmater", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1321676547531677696/N8HMC5iq_normal.jpg"}, {"name": "D\u027e\u03b1. E\u027e\u03b9\u03b1\u0273\u0273\u03b1 G\u027e\u03b1\u0273\u03b1\u0503\u03b9\u0285\u0285\u03c3 \ud83e\ude7a", "created_at": "2012-01-18T20:01:48.000Z", "pinned_tweet_id": "1283168891015958532", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 449, "tweet_count": 9746, "listed_count": 8}, "verified": false, "id": "467739636", "description": "Internista-UCV\ud83e\ude7aCristiana\u271d\ufe0f Mariana \ud83d\udcffCasada\ud83d\udc8dMama de 3\ud83d\ude0dAmo la m\u00fasica\ud83c\udfb5leer \ud83e\udd13y bailar\ud83d\udc83Fan de los NYY\u26be\ufe0fPisciana\u2653\ufe0fIntuitiva\ud83e\uddd8\u200d\u2640\ufe0fViajera\u2708\ufe0fDe Colores\ud83c\udfa8", "username": "internista_ucv", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1379542073678954507/vXSReDiO_normal.jpg"}, {"name": "BENEFICIARIOS APJ-PDV", "created_at": "2020-07-01T11:26:43.000Z", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1037, "following_count": 22, "tweet_count": 1653, "listed_count": 6}, "verified": false, "id": "1278288600954744832", "description": "Jubilados Beneficiarios del Fondo de Pensiones APJ-PDV en LUCHA por RECUPERAR la PROPIEDAD sobre el fondo.\nLas cuentas twiter protegidas; ser\u00e1n bloqueadas.", "username": "APJPDV2020", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1278292165886652416/xmMhJGcV_normal.jpg"}, {"name": "Gabriel Salas", "created_at": "2020-01-03T22:40:43.000Z", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 35, "tweet_count": 1357, "listed_count": 0}, "verified": false, "id": "1213228649249304576", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/C62y4GOcak", "expanded_url": "http://Amway.com", "display_url": "Amway.com"}]}}, "description": "Desarrollo del ser, ayudar a otras personas Dios provee y la responsabilidad es ayudar a otros....", "username": "GabrielSensei9", "url": "https://t.co/C62y4GOcak", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1245722390702718977/lzLhnIAf_normal.jpg"}, {"name": "Alfredo Ruiz", "created_at": "2015-02-03T03:32:51.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 1407, "following_count": 154, "tweet_count": 5139, "listed_count": 9}, "verified": false, "id": "3013787951", "description": "", "username": "aruizddp", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1357908021758865409/XwV7kXzF_normal.jpg"}, {"name": "Asdr\u00fabal Ch\u00e1vez", "created_at": "2020-04-29T21:45:39.000Z", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 7076, "following_count": 23, "tweet_count": 104, "listed_count": 15}, "verified": false, "id": "1255614208944807938", "description": "Presidente de PDVSA / Presidente de CITGO Tengamos una conducta recta y dejemos al tiempo hacer prodigios", "username": "AChavezPdvsa", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1255719889165266949/pWIOS-8f_normal.jpg"}, {"name": "Asamblea Nacional", "created_at": "2016-01-08T12:34:12.000Z", "pinned_tweet_id": "1388276484842954757", "public_metrics": {"followers_count": 1270860, "following_count": 570, "tweet_count": 82561, "listed_count": 1919}, "verified": true, "id": "4744395743", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/uu3PnxsVfT", "expanded_url": "http://www.asambleanacionalvenezuela.org", "display_url": "asambleanacionalvenezuela.org"}]}}, "description": "Cuenta oficial de la Asamblea Nacional de Venezuela Facebook: Asamblea Nacional de Venezuela Instagram: AsambleaVE", "username": "AsambleaVE", "url": "https://t.co/uu3PnxsVfT", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1341016238466719744/3xCI0mGP_normal.jpg"}, {"name": "Orlando NANO Avila", "created_at": "2010-04-29T20:44:58.000Z", "location": "pampatar", "public_metrics": {"followers_count": 9618, "following_count": 2161, "tweet_count": 27847, "listed_count": 206}, "verified": false, "id": "138534812", "description": "Diputado opositor a la AN por Nva Esparta, M\u00e9dico Oftalm\u00f3logo", "username": "orlandoaviladip", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1352485796029341698/luUn7756_normal.jpg"}, {"name": "Sergio Novelli", "created_at": "2009-07-07T23:08:27.000Z", "location": "\u00dcT: 10.476962,-66.868163", "public_metrics": {"followers_count": 781925, "following_count": 2793, "tweet_count": 30393, "listed_count": 1622}, "verified": false, "id": "54713891", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/fmde2UfToM", "expanded_url": "http://sergionovelli.net", "display_url": "sergionovelli.net"}]}}, "description": "Venezuelan Journalist living in Miami, USA", "username": "SergioNovelli", "url": "https://t.co/fmde2UfToM", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1108371764252471296/Fvre_Wf4_normal.jpg"}, {"name": "Roman Camacho", "created_at": "2010-11-22T06:09:11.000Z", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 321075, "following_count": 1150, "tweet_count": 39917, "listed_count": 1653}, "verified": true, "id": "218387076", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/aUpg9kEumy", "expanded_url": "https://racm1711.wixsite.com/racm", "display_url": "racm1711.wixsite.com/racm"}]}, "description": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/DA6RJxVUaS", "expanded_url": "http://Instagram.com/rcamachovzla", "display_url": "Instagram.com/rcamachovzla"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/CHlLubUK36", "expanded_url": "http://racm1711.wixsite.com/racm", "display_url": "racm1711.wixsite.com/racm"}]}}, "description": "Periodista|Sucesos y algo m\u00e1s|Cta Personal | racm1711@gmail.com | Instagram https://t.co/DA6RJxVUaS | https://t.co/CHlLubUK36", "username": "RCamachoVzla", "url": "https://t.co/aUpg9kEumy", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1247591760781553669/TUbuv538_normal.jpg"}, {"name": "Jesus Chuo Torrealba", "created_at": "2012-02-19T01:09:01.000Z", "pinned_tweet_id": "1389875373148606466", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1063330, "following_count": 7794, "tweet_count": 180904, "listed_count": 2345}, "verified": false, "id": "496493810", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/JydPgmKmq1", "expanded_url": "https://www.facebook.com/jesuschuo.torrealba", "display_url": "facebook.com/jesuschuo.torr\u2026"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 63, "end": 83, "tag": "ElRadarDeLosBarrios"}, {"start": 103, "end": 121, "tag": "LaFuerzaEsLaUni\u00f3n"}]}}, "description": "Venezolano, activista social, comunicador popular, fundador de #ElRadarDeLosBarrios, convencido de que #LaFuerzaEsLaUni\u00f3n", "username": "ChuoTorrealba", "url": "https://t.co/JydPgmKmq1", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1371468545800945673/J4ZeKXCx_normal.jpg"}, {"name": "Mariale Trujillo", "created_at": "2011-05-28T13:49:31.000Z", "pinned_tweet_id": "1280192046926573568", "public_metrics": {"followers_count": 31968, "following_count": 1852, "tweet_count": 24008, "listed_count": 227}, "verified": false, "id": "306808833", "description": "Periodista. Conductora de los programas: Palabras m\u00e1s, palabras menos y Conexi\u00f3n 750 de Radio Caracas Radio.", "username": "Marialet1", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/543194147507556352/O3sbbqJd_normal.jpeg"}, {"name": "Pedro Pablo Pe\u00f1aloza", "created_at": "2009-10-02T21:18:42.000Z", "location": "Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 480293, "following_count": 2199, "tweet_count": 28505, "listed_count": 1549}, "verified": false, "id": "79289858", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/E4O2hXy7Wd", "expanded_url": "https://cronicasdelcaribe.com/", "display_url": "cronicasdelcaribe.com"}]}}, "description": "Periodista venezolano especializado en la fuente Pol\u00edtica y con experiencia en distintos medios de comunicaci\u00f3n nacionales y extranjeros", "username": "pppenaloza", "url": "https://t.co/E4O2hXy7Wd", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/895622828560707584/ba8_MVHG_normal.jpg"}, {"name": "Beatriz Adri\u00e1n", "created_at": "2009-08-27T13:30:09.000Z", "location": "Donde est\u00e9 mi gente venezolana", "public_metrics": {"followers_count": 384529, "following_count": 4293, "tweet_count": 28224, "listed_count": 1638}, "verified": true, "id": "69290230", "description": "Periodista venezolana. Defensora de DDHH. Mi pasi\u00f3n: la verdad y la justicia.", "username": "Beadrian", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1098519124756647936/LtJkmb-2_normal.jpg"}, {"name": "Tinedo Gu\u00eda", "created_at": "2011-04-30T03:34:30.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 9335, "following_count": 1366, "tweet_count": 629, "listed_count": 52}, "verified": false, "id": "290334494", "description": "Comunicador Social, Ancla del circuito Actualidad de Uni\u00f3n Radio, productor de Radio y Televisi\u00f3n, presidente del Colegio Nacional de Periodistas", "username": "TinedoGuia", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1332579488/microfono_normal.jpg"}, {"name": "Delvalle Canel\u00f3n", "created_at": "2013-02-20T13:06:50.000Z", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 45115, "following_count": 1551, "tweet_count": 29475, "listed_count": 243}, "verified": false, "id": "1200969169", "entities": {"description": {"mentions": [{"start": 137, "end": 153, "username": "delvallecanelon"}]}}, "description": "Periodista en Globovisi\u00f3n, Ancla de Reporte Estelar. sec.gral CNP,Asesora Comunicacional. Perdi mi cuenta original aun lloro por ella.IG @delvallecanelon", "username": "CanelonDelvalle", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1106895593077641216/ONS6WC59_normal.jpg"}, {"name": "ROMAN LOZINSKI", "created_at": "2009-05-21T17:04:28.000Z", "location": "Caracas-Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1085421, "following_count": 2385, "tweet_count": 26871, "listed_count": 2885}, "verified": true, "id": "41626835", "entities": {"description": {"mentions": [{"start": 12, "end": 27, "username": "circuitoexitos"}, {"start": 37, "end": 49, "username": "IVCNetworks"}, {"start": 50, "end": 64, "username": "IVCNetworksVE"}, {"start": 93, "end": 103, "username": "rlozinski"}]}}, "description": "Periodista. @circuitoexitos 6-9 am / @IVCNetworks @IVCNetworksVE Instagram y Spotify tambi\u00e9n @rlozinski", "username": "RLOZINSKI", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1344989724759498759/muiObVIZ_normal.jpg"}, {"name": "Marianella Salazar", "created_at": "2009-12-26T23:40:14.000Z", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1274066, "following_count": 823, "tweet_count": 34291, "listed_count": 3263}, "verified": false, "id": "99596811", "entities": {"description": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/kcy3xes2Zp", "expanded_url": "http://instagram.com/aliasmalulaoficial", "display_url": "instagram.com/aliasmalulaofi\u2026"}]}}, "description": "Periodista. Columnista diario El Nacional. https://t.co/kcy3xes2Zp", "username": "AliasMalula", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1231587687641034753/hLJUx4Sn_normal.jpg"}, {"name": "Ib\u00e9yise Pacheco", "created_at": "2009-10-22T00:03:50.000Z", "location": "Miami, FL", "public_metrics": {"followers_count": 2032324, "following_count": 1750, "tweet_count": 86452, "listed_count": 5035}, "verified": true, "id": "84195118", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/7TOtaoBSXT", "expanded_url": "https://www.amazon.com/dp/B088XY7QMM", "display_url": "amazon.com/dp/B088XY7QMM"}]}, "description": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/aqtLpm8Svj", "expanded_url": "http://ow.ly/POgT30gyoEl", "display_url": "ow.ly/POgT30gyoEl"}]}}, "description": "Periodista y escritora venezolana. Ciudadana de la libertad. https://t.co/aqtLpm8Svj", "username": "ibepacheco", "url": "https://t.co/7TOtaoBSXT", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1184324105056727040/QxhYPzQS_normal.jpg"}, {"name": "Pedro Luis Flores", "created_at": "2009-04-03T18:25:43.000Z", "pinned_tweet_id": "1249870987237220355", "location": "Caracas - Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1245397, "following_count": 1493, "tweet_count": 38190, "listed_count": 3307}, "verified": true, "id": "28622388", "entities": {"description": {"mentions": [{"start": 138, "end": 150, "username": "epmediavzla"}]}}, "description": "Periodista, Locutor, Deportista. Productor Ejecutivo. Conductor de programas de opini\u00f3n y de noticias en radio y televisi\u00f3n. Co fundador: @epmediavzla", "username": "pedroluisflores", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1037160377778364417/kyQCfoko_normal.jpg"}, {"name": "Isnardo Bravo", "created_at": "2010-01-25T21:11:10.000Z", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 892822, "following_count": 1033, "tweet_count": 42541, "listed_count": 1632}, "verified": true, "id": "108406498", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/okVxRjuLfF", "expanded_url": "https://www.facebook.com/naribravo", "display_url": "facebook.com/naribravo"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Periodista"}, {"start": 29, "end": 33, "tag": "UCV"}, {"start": 47, "end": 52, "tag": "RCTV"}, {"start": 83, "end": 93, "tag": "Instagram"}, {"start": 137, "end": 144, "tag": "DigoYo"}], "mentions": [{"start": 94, "end": 107, "username": "isnardobravo"}]}}, "description": "#Periodista | Graduado en la #UCV | Formado en #RCTV | Conferencista y Facilitador #Instagram @isnardobravo | Padre de 2 hermosas ni\u00f1as| #DigoYo", "username": "isnardobravo", "url": "https://t.co/okVxRjuLfF", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/872413530468872192/rJCgPsOj_normal.jpg"}, {"name": "Osmary Hernandez", "created_at": "2011-01-25T13:50:44.000Z", "pinned_tweet_id": "833395267772768256", "location": "caracas", "public_metrics": {"followers_count": 335134, "following_count": 4584, "tweet_count": 24817, "listed_count": 1263}, "verified": false, "id": "242739974", "entities": {"description": {"mentions": [{"start": 130, "end": 140, "username": "osmarycnn"}]}}, "description": "Periodista Venezolana, Corresponsal de CNN en Espa\u00f1ol, Ganadora de un Emmy en septiembre de 2014 con Panorama Mundial. Instagram: @osmarycnn", "username": "osmarycnn", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1063133797540155392/8wK6nnry_normal.jpg"}, {"name": "Laura Castellanos", "created_at": "2009-09-18T02:15:04.000Z", "location": "Latam ", "public_metrics": {"followers_count": 109479, "following_count": 2317, "tweet_count": 68337, "listed_count": 707}, "verified": false, "id": "75176647", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/QhxGhKulBr", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=BWXiYo8xr0k", "display_url": "youtube.com/watch?v=BWXiYo\u2026"}]}}, "description": "Periodista/ CNN, Rctv, Antena3 por ah\u00ed pas\u00e9 ! / Especialista en vocer\u00eda , medios y estrategia de comunicaci\u00f3n / En esta cuenta hay de todo, como en la vida \ud83d\udc97", "username": "LauraTcomunica", "url": "https://t.co/QhxGhKulBr", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1387843219287904259/PjQqyqFE_normal.jpg"}, {"name": "V\u00edctor Amaya", "created_at": "2008-12-05T12:36:17.000Z", "pinned_tweet_id": "1373680281077624832", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 117783, "following_count": 2559, "tweet_count": 54866, "listed_count": 1110}, "verified": true, "id": "17896210", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/GxhDjkSYDl", "expanded_url": "https://linktr.ee/victoramaya", "display_url": "linktr.ee/victoramaya"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 48, "end": 60, "username": "estosisuena"}]}}, "description": "Periodista y editor venezolano. Pongo m\u00fasica en @estosisuena.", "username": "victoramaya", "url": "https://t.co/GxhDjkSYDl", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1339321225093505024/dRUimYYI_normal.jpg"}, {"name": "Federico Black B.", "created_at": "2010-10-26T18:25:16.000Z", "pinned_tweet_id": "1298655432735625216", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 63179, "following_count": 3311, "tweet_count": 41358, "listed_count": 308}, "verified": false, "id": "208141858", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/aCHNw4tZkD", "expanded_url": "http://instagram.com/federicoblackb/", "display_url": "instagram.com/federicoblackb/"}]}}, "description": "Comunicador y ronero venezolano | No respondo a cuentas con seud\u00f3nimo.", "username": "FedericoBlackB", "url": "https://t.co/aCHNw4tZkD", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346572572146749440/WJahrLHh_normal.jpg"}, {"name": "Vladimir Villegas", "created_at": "2017-07-07T22:39:00.000Z", "pinned_tweet_id": "1380563317035524104", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 92190, "following_count": 626, "tweet_count": 4715, "listed_count": 164}, "verified": false, "id": "883455335360548866", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Vibuosy6xK", "expanded_url": "https://bit.ly/2CoMUtu", "display_url": "bit.ly/2CoMUtu"}]}, "description": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/Vibuosy6xK", "expanded_url": "https://bit.ly/2CoMUtu", "display_url": "bit.ly/2CoMUtu"}], "mentions": [{"start": 98, "end": 112, "username": "vladialacarta"}]}}, "description": "Periodista venezolano. Articulista y defensor de la constituci\u00f3n de 1999.\n\nConductor del programa @vladialacarta\u27a1\ufe0f\nhttps://t.co/Vibuosy6xK", "username": "Vladi_VillegasP", "url": "https://t.co/Vibuosy6xK", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1275945170534572034/Bi3XSHvd_normal.jpg"}, {"name": "Maira G\u00f3mez", "created_at": "2012-07-05T12:36:38.000Z", "location": " Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 537, "tweet_count": 4891, "listed_count": 1}, "verified": false, "id": "627429900", "description": "Hija de Dios, Princesa de un Reino eterno, VASO DE BARRO en manos de mi Padre . Te amo Abba!! Ginec\u00f3logo_Obstetra.      Llevo tu luz y tu aroma en mi piel", "username": "MairaGomezS", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3739073771/517b05a32f35e0a99035b17c127931e4_normal.jpeg"}, {"name": "Nelson Bocaranda Sardi.", "created_at": "2009-03-11T03:57:10.000Z", "pinned_tweet_id": "975096694957395969", "location": "Caracas,Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 3270189, "following_count": 1266, "tweet_count": 237922, "listed_count": 17287}, "verified": true, "id": "23719107", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/y81CEc2IMH", "expanded_url": "http://www.runrun.es", "display_url": "runrun.es"}]}, "description": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/nVnUzZB6jq", "expanded_url": "http://runrun.es", "display_url": "runrun.es"}, {"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/rmTt3OuHbG", "expanded_url": "http://Vivoplay.net", "display_url": "Vivoplay.net"}], "mentions": [{"start": 64, "end": 77, "username": "CircuitoOnda"}]}}, "description": "Periodista de https://t.co/nVnUzZB6jq https://t.co/rmTt3OuHbG / @CircuitoOnda Premios:Ondas/Nacional de Periodismo/ Arturo Uslar Pietri-CNP", "username": "nelsonbocaranda", "url": "https://t.co/y81CEc2IMH", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/783671949876686848/rDFkYz3s_normal.jpg"}, {"name": "SatrimGirardot", "created_at": "2011-06-02T18:37:31.000Z", "location": "Maracay Estado Aragua", "public_metrics": {"followers_count": 4553, "following_count": 2125, "tweet_count": 6547, "listed_count": 8}, "verified": false, "id": "309820661", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Uvg7rXNTkX", "expanded_url": "http://satrim.alcaldiagirardot.gob.ve/", "display_url": "satrim.alcaldiagirardot.gob.ve"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 85, "end": 94, "tag": "Girardot"}]}}, "description": "Cuenta Oficial del Servicio de Administraci\u00f3n Tributaria Municipal de la Alcald\u00eda de #Girardot.\nInstagram y Facebook: Satrim Girardot  YouTube: Girardot Satrim", "username": "SATRIM_GIRARDOT", "url": "https://t.co/Uvg7rXNTkX", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1354522514454622216/M2jPJb69_normal.jpg"}, {"name": "Erick Beni", "created_at": "2010-05-25T06:25:08.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 1738, "following_count": 2101, "tweet_count": 5733, "listed_count": 7}, "verified": false, "id": "147855062", "description": "\u201c Solo se , que no se nada \u201c", "username": "Erickbeni", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1203186600999567360/AfB66opj_normal.jpg"}, {"name": "Pedro Bastidas", "created_at": "2010-05-08T15:29:35.000Z", "location": "Maracay, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 5713, "following_count": 817, "tweet_count": 6391, "listed_count": 10}, "verified": false, "id": "141624407", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/QgCncKg54u", "expanded_url": "http://www.alcaldiagirardot.gob.ve", "display_url": "alcaldiagirardot.gob.ve"}]}}, "description": "\u00danica Cuenta Oficial \nAlcalde del Municipio Girardot", "username": "AlcaldePedroB", "url": "https://t.co/QgCncKg54u", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1369301165603749892/38-MXFXo_normal.jpg"}, {"name": "Alcald\u00eda de Girardot", "created_at": "2010-03-03T19:48:14.000Z", "pinned_tweet_id": "1388926260823302148", "location": "Girardot, estado Aragua", "public_metrics": {"followers_count": 58924, "following_count": 1734, "tweet_count": 137637, "listed_count": 148}, "verified": false, "id": "119479873", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/mzLa4ioiRM", "expanded_url": "http://alcaldiagirardot.gob.ve", "display_url": "alcaldiagirardot.gob.ve"}]}}, "description": "Cuenta Oficial de la Alcald\u00eda del municipio Girardot.", "username": "amigosdemaracay", "url": "https://t.co/mzLa4ioiRM", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1384695138107146240/BD1Qjdre_normal.jpg"}, {"name": "Luis Bustillos", "created_at": "2010-03-04T22:48:54.000Z", "location": "CARACAS", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 464, "tweet_count": 11372, "listed_count": 3}, "verified": false, "id": "119910079", "description": "Democrata a morir despu\u0119s de creer en comunismo como forma de vida mas justa y equitativa", "username": "lbusti", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1039616342834507781/duquNYQv_normal.jpg"}, {"name": "Vente Barinas", "created_at": "2014-01-29T23:29:38.000Z", "pinned_tweet_id": "1375160555925774336", "location": "BARINAS", "public_metrics": {"followers_count": 3166, "following_count": 2459, "tweet_count": 40201, "listed_count": 18}, "verified": false, "id": "2317966135", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/IDMrx0500W", "expanded_url": "http://www.ventevenezuela.org", "display_url": "ventevenezuela.org"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 10, "end": 25, "username": "ventevenezuela"}]}}, "description": "Equipo de @ventevenezuela en Barinas. Luchamos para recuperar la libertad, dejar atr\u00e1s el socialismo y construir una Rep\u00fablica Liberal Democr\u00e1tica.", "username": "VenteBarinas", "url": "https://t.co/IDMrx0500W", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1043329708543406080/ASl6WeiE_normal.jpg"}, {"name": "Gloria E.", "created_at": "2010-12-06T04:10:47.000Z", "pinned_tweet_id": "1301876435171377153", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 690, "tweet_count": 3958, "listed_count": 3}, "verified": false, "id": "223352881", "entities": {"description": {"mentions": [{"start": 50, "end": 65, "username": "VenteVenezuela"}]}}, "description": "Liberal/\nTe quiero libre \ud83c\uddfb\ud83c\uddea/\nAAT-Sabaneta-Barinas\n@VenteVenezuela", "username": "GloriaAroR", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1290039376177696769/IwTty8YR_normal.jpg"}, {"name": "Alvis Castillo L\u00f3pez \ud83c\udf3a\ud83c\udf37\ud83d\ude37", "created_at": "2009-10-15T20:46:17.000Z", "location": "En algun lugar de la mancha ", "public_metrics": {"followers_count": 5341, "following_count": 5261, "tweet_count": 21111, "listed_count": 7}, "verified": false, "id": "82708849", "description": "ING EN REFINACION Y PETROQUIMICA Antimperialista,antimonarquica,antisionista residnte de valencia. FAN N\u00b01 de MJ.Ah y lo mas importante madre de roxy,  \u2650", "username": "alviscastillo", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1315775095890206726/_6Raw_zh_normal.jpg"}, {"name": "notiguaro", "created_at": "2020-04-15T17:58:05.000Z", "pinned_tweet_id": "1390059962093785094", "public_metrics": {"followers_count": 874, "following_count": 395, "tweet_count": 9631, "listed_count": 4}, "verified": false, "id": "1250483368384438272", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/IDOsUbFFSP", "expanded_url": "https://notiguaro.com/", "display_url": "notiguaro.com"}]}, "description": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/IDOsUbFFSP", "expanded_url": "https://notiguaro.com/", "display_url": "notiguaro.com"}]}}, "description": "Reportamos desde Barquisimeto informaci\u00f3n global. S\u00edguenos en https://t.co/IDOsUbFFSP y en FB, IG, YT, TIKTOK / Notiguaro.", "username": "notiguaro1", "url": "https://t.co/IDOsUbFFSP", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1349748766954450944/SgJ9-Zkb_normal.jpg"}, {"name": "Eudomario Alc\u00e1ntara", "created_at": "2013-05-08T16:49:16.000Z", "location": "Universidad de Carabobo", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 265, "tweet_count": 10269, "listed_count": 1}, "verified": false, "id": "1413309823", "description": "Prof. Jubilado Activo Univ. de Carabobo-N\u00facleo Aragua. Bioanalista, Esp. Inmunologia, MSc. Gerencia Educacional, Doctorando Salud Publica. Amante de mi pais.", "username": "EudomarioA", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/661870584993828864/ea8Es92A_normal.jpg"}, {"name": "Don Benjam\u00edn", "created_at": "2017-07-28T01:44:46.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 10026, "following_count": 2921, "tweet_count": 8838, "listed_count": 11}, "verified": false, "id": "890749843240615936", "description": "La Verdad nos har\u00e1 libre...", "username": "SeorJos1", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1384914020663181312/mHryy_ML_normal.jpg"}, {"name": "luis Bustillos", "created_at": "2011-05-16T01:40:24.000Z", "location": "Caracas venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 26681, "following_count": 26570, "tweet_count": 333305, "listed_count": 25}, "verified": false, "id": "299411563", "description": "Hombre, padre de 2 hermosas hijas, de 53 a\u00f1os, Feliz, Honesto, de muy buenos sentimientos, Chavista por decisi\u00f3n y revolucionario por convicci\u00f3n", "username": "luibustilloso", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1354475922276184065/NaqfQYnw_normal.jpg"}, {"name": "Andr\u00e9s C\u00e1ceres", "created_at": "2009-10-02T03:09:30.000Z", "pinned_tweet_id": "1263618802895540225", "location": "\u00dcT: 10.129183,-64.680823", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 1083, "tweet_count": 13464, "listed_count": 13}, "verified": false, "id": "79079734", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/gBjzVXRyPL", "expanded_url": "http://Chinoesdeportes.blog.spot.com", "display_url": "Chinoesdeportes.blog.spot.com"}]}}, "description": "-Lic en Comunicaci\u00f3n Social\n-Entrenador de b\u00e9isbol\n-Escribo de deportes y redes sociales. De Anzo\u00e1tegui para el mundo!", "username": "acaceres7", "url": "https://t.co/gBjzVXRyPL", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/481476461229277186/VllR0K1T_normal.jpeg"}, {"name": "Leonardo Celis", "created_at": "2014-12-29T04:09:05.000Z", "pinned_tweet_id": "1254097755787669506", "location": "San Cristobal, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 1592, "tweet_count": 7921, "listed_count": 1}, "verified": false, "id": "2948436910", "description": "Dios, mi familia, Venezuela. Vida.", "username": "leojcelis_a", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1218673594592571393/EDgDm6Zu_normal.jpg"}, {"name": "Gonzalo", "created_at": "2010-07-24T14:23:20.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 1041, "following_count": 2802, "tweet_count": 28373, "listed_count": 3}, "verified": false, "id": "170321333", "description": "m\u00e1s ocupado que preocupado en el futuro del pa\u00eds", "username": "Gonzalo_GRGK", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3322599995/b78857949c037fd15684d893afea3e3c_normal.jpeg"}, {"name": "62 Brig Ing Urdaneta", "created_at": "2015-12-07T14:28:38.000Z", "location": "San Cristobal Edo T\u00e1chira", "public_metrics": {"followers_count": 2721, "following_count": 199, "tweet_count": 37018, "listed_count": 8}, "verified": false, "id": "4405715356", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/JPjUXzoLAH", "expanded_url": "http://www.xn--ejrcito-cya.mil.ve", "display_url": "ej\u00e9rcito.mil.ve"}]}}, "description": "", "username": "62BRINGURDANETA", "url": "https://t.co/JPjUXzoLAH", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/673900378958782464/F690RKY0_normal.png"}, {"name": "Isabel Ruiz", "created_at": "2012-05-19T17:33:11.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 8398, "following_count": 8433, "tweet_count": 121774, "listed_count": 26}, "verified": false, "id": "584952928", "description": "Es importante la unidad del pueblo y entre los puebos. Dispersos nos vencen, unidos venceremos. \u00a1Vamos, por nuestros h\u00e9roes, por nuestros hijos, a la unidad!", "username": "COPETEePIEDRA", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3494742277/36ba222371b10db2a5da30437a3a771f_normal.jpeg"}, {"name": "ANTONIOCOMBAT", "created_at": "2011-05-13T21:34:24.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 1602, "following_count": 2509, "tweet_count": 58823, "listed_count": 1}, "verified": false, "id": "298187234", "description": "revolucionario, chavista, secretario general del sindicato suntrabmercal combatiente de este proceso......", "username": "antoniocombat", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1311371277266018311/ydscNklZ_normal.jpg"}, {"name": "Noticias Falc\u00f3n", "created_at": "2009-12-19T19:30:14.000Z", "location": "Falc\u00f3n | Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 94170, "following_count": 3771, "tweet_count": 146275, "listed_count": 466}, "verified": false, "id": "97966452", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/ObTzQkbwXO", "expanded_url": "https://noticiasfalcon.wordpress.com", "display_url": "noticiasfalcon.wordpress.com"}]}}, "description": "\ud835\udde3\ud835\uddfc\ud835\uddff\ud835\ude01\ud835\uddee\ud835\uddf9 \ud835\uddf1\ud835\uddf2 \ud835\udde1\ud835\uddfc\ud835\ude01\ud835\uddf6\ud835\uddf0\ud835\uddf6\ud835\uddee\ud835\ude00 dirigido por Alejandro Jim\u00e9nez Periodista | Excorresponsal NotiRumbos | Excolumnista Las Verdades de Miguel | IG / TV-Radio", "username": "NoticiasFalcon", "url": "https://t.co/ObTzQkbwXO", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1356196266980601857/kplOt6DL_normal.jpg"}, {"name": "Humberto Ambrosino \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "created_at": "2010-03-16T20:59:13.000Z", "location": "VENEZUELA", "public_metrics": {"followers_count": 2973, "following_count": 4133, "tweet_count": 71057, "listed_count": 28}, "verified": false, "id": "123663915", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/LVqmQKr7LZ", "expanded_url": "https://humbertoambrosino.wordpress.com/", "display_url": "humbertoambrosino.wordpress.com"}]}}, "description": "Integrante del Colegio Nacional de Periodista en la Rep\u00fablica Bolivariana de Venezuela \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83d\udcf8\ud83c\udfa5\ud83d\udcfa\ud83d\udcfb\ud83c\udf99\ufe0f\ud83d\uddd2\ufe0f\u270f\ufe0f", "username": "hambrosino", "url": "https://t.co/LVqmQKr7LZ", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1279250999497109504/Di6gfbg9_normal.jpg"}, {"name": "NotiRedVe", "created_at": "2018-04-20T00:38:21.000Z", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2390, "following_count": 96, "tweet_count": 9320, "listed_count": 4}, "verified": false, "id": "987128299481681920", "entities": {"description": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 31, "tag": "periodistas"}, {"start": 34, "end": 53, "tag": "reporterosgr\u00e1ficos"}, {"start": 98, "end": 111, "tag": "comunicaci\u00f3n"}, {"start": 117, "end": 123, "tag": "\u00e9tica"}, {"start": 125, "end": 141, "tag": "profesionalismo"}, {"start": 144, "end": 160, "tag": "responsabilidad"}]}}, "description": "Somos un equipo de #periodistas y #reporterosgr\u00e1ficos con destacada trayectoria en el mundo de la #comunicaci\u00f3n, con #\u00e9tica, #profesionalismo y #responsabilidad", "username": "notiredve", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1190006833706082304/Cijy3-n0_normal.jpg"}, {"name": "Kelly Paredes", "created_at": "2015-10-10T01:57:06.000Z", "pinned_tweet_id": "1036728685594914816", "location": "Charallave, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 3109, "following_count": 2630, "tweet_count": 13287, "listed_count": 7}, "verified": false, "id": "3842567113", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/ebckbGinkA", "expanded_url": "http://acciondemocraticacr.blogspot.es/", "display_url": "acciondemocraticacr.blogspot.es"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 87, "end": 103, "tag": "PorTiCharallave"}, {"start": 105, "end": 124, "tag": "ADelanteConLaFlaca"}]}}, "description": "Dirigente Pol\u00edtico y Secretaria de Organizaci\u00f3n de Acci\u00f3n Democr\u00e1tica Crist\u00f3bal Rojas \n#PorTiCharallave \n#ADelanteConLaFlaca", "username": "KellyParedesAD", "url": "https://t.co/ebckbGinkA", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1175942017538568192/kzz04Nt8_normal.jpg"}, {"name": "chupi", "created_at": "2013-03-08T19:28:29.000Z", "location": "ciudad Guayana.venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 1604, "tweet_count": 11030, "listed_count": 1}, "verified": false, "id": "1252554763", "description": "Licenciado en Educaci\u00f3n, Menci\u00f3n Desarrollo Cultural....Egresado de la Universidad Nacional Experimental Sim\u00f3n Rodr\u00edguez. Nativo de Guiria, Radicado en Guayana", "username": "chupiband", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/987999501020467201/bFxlBI6y_normal.jpg"}, {"name": "CangrejoChavista", "created_at": "2011-06-12T23:44:38.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 1367, "following_count": 2281, "tweet_count": 18431, "listed_count": 1}, "verified": false, "id": "316115763", "description": "Revolucionario,Trabajador defiendo principios humanistas.", "username": "cangrejoleal", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1285077526918946816/SZ-IMys5_normal.jpg"}, {"name": "@jc_surf", "created_at": "2010-04-28T21:19:34.000Z", "location": "Cumana, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1880, "following_count": 4356, "tweet_count": 8123, "listed_count": 10}, "verified": false, "id": "138181660", "description": "licenciado en econom\u00eda,amante de las pesas, El surf y la cocina.", "username": "SURFcumana", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1386050321999351810/mMpf-3m8_normal.jpg"}, {"name": "Juan C Herrera Aray", "created_at": "2010-05-11T19:58:39.000Z", "pinned_tweet_id": "1358955254218436609", "location": "Valle De La Pascua, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1923, "following_count": 4968, "tweet_count": 14576, "listed_count": 3}, "verified": false, "id": "142796703", "description": "- valledelapascua\n-anti-comunista\n-Adeco\n-amante de la comida criolla\n \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "juanherreraaray", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1307271692683747329/nzvFt9Ra_normal.jpg"}, {"name": "Jorge Eduardo", "created_at": "2011-01-27T14:17:43.000Z", "location": "Barinas", "public_metrics": {"followers_count": 1175, "following_count": 1327, "tweet_count": 20587, "listed_count": 5}, "verified": false, "id": "243645740", "entities": {"description": {"hashtags": [{"start": 86, "end": 95, "tag": "ZamoraFC"}]}}, "description": "Venezolano, Vis\u00e7a el Bar\u00e7a; opositor ni de derecha ni de izquierda (odio la pol\u00edtica) #ZamoraFC                            IG venezuelajorge", "username": "jorgeduardom", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1358553337956827139/HeFbFsj0_normal.jpg"}, {"name": "Abraham Eduardo", "created_at": "2014-04-02T13:26:27.000Z", "location": "tu mente bebe", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 462, "tweet_count": 5065, "listed_count": 1}, "verified": false, "id": "2455007301", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/0cEwhqmCQb", "expanded_url": "http://www.mixcloud.com/aaebdj", "display_url": "mixcloud.com/aaebdj"}]}}, "description": "Locutor \ud83c\udf99\ufe0f en Difusi\u00f3n Latina 97.7fm\nDj en la fiesta donde mejor me paguen!", "username": "AAEBDJ", "url": "https://t.co/0cEwhqmCQb", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346982379991265281/oZPoLymW_normal.jpg"}, {"name": "Carlos Gonz\u00e1lez Rico \ud83e\uded3", "created_at": "2010-11-30T17:01:49.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 422, "tweet_count": 31667, "listed_count": 18}, "verified": false, "id": "221429283", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 22, "url": "http://t.co/sxaYxvlBUE", "expanded_url": "http://carlos.gonzalezri.co", "display_url": "carlos.gonzalezri.co"}]}}, "description": "Explorando el camino", "username": "gassius", "url": "http://t.co/sxaYxvlBUE", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/967876915724996609/TdPEVmRe_normal.jpg"}, {"name": "Josue F Mendoza", "created_at": "2015-12-09T18:42:57.000Z", "pinned_tweet_id": "1358918039878656001", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 256, "tweet_count": 4519, "listed_count": 0}, "verified": false, "id": "4429377335", "description": "Profesor, Amante de la poes\u00eda. ENEMIGO DEL COMUNISMO.", "username": "Josevar1996", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1126177338377613312/lf6GTCz2_normal.jpg"}, {"name": "AlbertoRodNews", "created_at": "2014-02-09T23:24:09.000Z", "pinned_tweet_id": "1374788149407326209", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 502305, "following_count": 20232, "tweet_count": 254656, "listed_count": 1670}, "verified": true, "id": "2334661493", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/uJQDUBFq91", "expanded_url": "https://bit.ly/39NWkec", "display_url": "bit.ly/39NWkec"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 40, "end": 55, "username": "AlbertoRodNews"}]}}, "description": "RT's are not endorsements. - Instagram: @AlbertoRodNews Cont\u00e1ctanos: arodriguez@albertonews.com", "username": "AlbertoRodNews", "url": "https://t.co/uJQDUBFq91", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346101946395078658/9SlbFJQA_normal.jpg"}, {"name": "\uf8e7\u0323\u0323Marialejandra", "created_at": "2010-11-29T20:25:59.000Z", "pinned_tweet_id": "1282425765544460289", "location": "Valencia - Carabobo", "public_metrics": {"followers_count": 2551, "following_count": 2769, "tweet_count": 11074, "listed_count": 1}, "verified": false, "id": "221125981", "description": "Madre , educadora especial, cat\u00f3lica practicante , dem\u00f3crata , fiel creyente en la buena voluntad . Venezolana !", "username": "MARIALEONORTEGA", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1339753661090639872/RKeauDu1_normal.jpg"}, {"name": "Jhonathan Habif", "created_at": "2014-06-15T11:30:36.000Z", "pinned_tweet_id": "1247287817350320128", "location": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddea ", "public_metrics": {"followers_count": 17844, "following_count": 12798, "tweet_count": 57106, "listed_count": 61}, "verified": false, "id": "2611194821", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/v9gUF5i6rd", "expanded_url": "https://www.instagram.com/unconoemadreahi/", "display_url": "instagram.com/unconoemadreah\u2026"}]}}, "description": "Padre de Lisa, valenciano pero no marico...", "username": "UnConoEmadreahi", "url": "https://t.co/v9gUF5i6rd", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1184463692026523648/mPMVCJgq_normal.jpg"}, {"name": "Venezuela en Contacto", "created_at": "2010-06-06T21:48:55.000Z", "pinned_tweet_id": "1270692604955496450", "location": "CHARALLAVE, MIRANDA, VENEZUELA", "public_metrics": {"followers_count": 4673, "following_count": 3492, "tweet_count": 50923, "listed_count": 12}, "verified": false, "id": "152785669", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/cMhXbxo2oP", "expanded_url": "https://venezuelaencontacto.wixsite.com/noticias", "display_url": "venezuelaencontacto.wixsite.com/noticias"}]}, "description": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/Ub2WV9SjCf", "expanded_url": "http://cutt.ly/Rfdg4Fm", "display_url": "cutt.ly/Rfdg4Fm"}], "hashtags": [{"start": 10, "end": 19, "tag": "noticias"}, {"start": 20, "end": 31, "tag": "actualidad"}, {"start": 32, "end": 41, "tag": "economia"}, {"start": 42, "end": 52, "tag": "bienestar"}, {"start": 62, "end": 75, "tag": "VALLESDELTUY"}, {"start": 76, "end": 86, "tag": "venezuela"}, {"start": 92, "end": 98, "tag": "mundo"}]}}, "description": "Portal de #noticias #actualidad #economia #bienestar REPORTES #VALLESDELTUY #venezuela y el #mundo CONTACTO con un clic aqu\u00ed https://t.co/Ub2WV9SjCf", "username": "vzlaencontacto", "url": "https://t.co/cMhXbxo2oP", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/575787416851603456/i9YSxwwq_normal.jpeg"}, {"name": "Juan Moran", "created_at": "2013-02-20T18:31:48.000Z", "pinned_tweet_id": "1291754540367327232", "location": "Barinas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 849, "tweet_count": 741, "listed_count": 1}, "verified": false, "id": "1201807380", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/rdbQvvr5Gn", "expanded_url": "https://www.instagram.com/juanmoranve/", "display_url": "instagram.com/juanmoranve/"}]}}, "description": "Ingeniero Civil | Secretario Juvenil Seccional AD \u00a1El futuro nos pertenece! \ud83c\udff3\ufe0f\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "JuanMoranVE", "url": "https://t.co/rdbQvvr5Gn", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1265852706972934144/h193ZHH2_normal.jpg"}, {"name": "VP Delta Amacuro", "created_at": "2013-08-14T16:36:35.000Z", "pinned_tweet_id": "1328499937181655040", "location": "Delta Amacuro", "public_metrics": {"followers_count": 3566, "following_count": 944, "tweet_count": 32998, "listed_count": 21}, "verified": false, "id": "1670950525", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/txb6jP9GIV", "expanded_url": "http://www.voluntadpopular.com", "display_url": "voluntadpopular.com"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 89, "end": 101, "tag": "LaMejorVzla"}], "mentions": [{"start": 18, "end": 34, "username": "VoluntadPopular"}]}}, "description": "Cuenta oficial de @VoluntadPopular en Delta Amacuro. Luchamos d\u00eda a d\u00eda sin descanso por #LaMejorVzla donde todos los derechos sean para todas las personas", "username": "VPDeltaAmacuro", "url": "https://t.co/txb6jP9GIV", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1177656395262550016/KqMpCCkg_normal.jpg"}, {"name": "L\u035aa\u035a T\u035ao\u035at\u035au\u035am\u035aa\u035a\ud83c\udf43", "created_at": "2010-05-24T15:57:03.000Z", "pinned_tweet_id": "1330496623558975488", "location": "caracas/venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 1059, "tweet_count": 2066, "listed_count": 1}, "verified": false, "id": "147613620", "description": "Empresario/Security Electronic/BassMan/Melomano/One Way/Non plus ultra.!", "username": "Bchokkoz", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1296303211633160193/7gRw9s7S_normal.jpg"}, {"name": "Venezuela al Dia", "created_at": "2010-11-28T18:14:33.000Z", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1342371, "following_count": 96414, "tweet_count": 1125252, "listed_count": 2304}, "verified": false, "id": "220742208", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/tfnHomExQa", "expanded_url": "http://venezuelaaldia.com", "display_url": "venezuelaaldia.com"}]}}, "description": "", "username": "venezuelaaldia", "url": "https://t.co/tfnHomExQa", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/822812744059588610/p8NT-RT-_normal.jpg"}, {"name": "Encuentro Ciudadano", "created_at": "2018-09-18T01:51:07.000Z", "pinned_tweet_id": "1389370216187105289", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 10892, "following_count": 777, "tweet_count": 21343, "listed_count": 27}, "verified": false, "id": "1041867179346599937", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/xO4Wh4Vyub", "expanded_url": "http://www.EncuentroCiudadano.org", "display_url": "EncuentroCiudadano.org"}]}}, "description": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddea Cuenta oficial de Encuentro Ciudadano. Partido de centro derecha, luchando por la libertad y la democracia en Vzla. Queremos un pa\u00eds de libertades.", "username": "EnCiudadanoVzla", "url": "https://t.co/xO4Wh4Vyub", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1377713549024374784/EJLRd3pJ_normal.jpg"}, {"name": "Williams Golo Gil", "created_at": "2010-05-12T23:45:29.000Z", "location": "Carabobo - Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 13063, "following_count": 4646, "tweet_count": 11080, "listed_count": 141}, "verified": false, "id": "143237375", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/wsVodkeApo", "expanded_url": "https://www.facebook.com/williamsgil81/", "display_url": "facebook.com/williamsgil81/"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 125, "end": 141, "username": "Williamsgologil"}]}}, "description": "Venezolano,.Abogado. 100% Guacare\u00f1o Padre de Wilmar y Julieta. Amante de la Democracia, justicia y la paz.\n\nCUENTA ALTERNA ( @Williamsgologil )", "username": "WilliamsGil81", "url": "https://t.co/wsVodkeApo", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1150620264197238785/AR5znKxk_normal.jpg"}, {"name": "Alejandra Melian", "created_at": "2009-06-30T20:23:15.000Z", "pinned_tweet_id": "1309150021728776192", "location": "- En tierra Vinotinto", "public_metrics": {"followers_count": 2158, "following_count": 807, "tweet_count": 22666, "listed_count": 14}, "verified": false, "id": "52508382", "entities": {"description": {"hashtags": [{"start": 22, "end": 26, "tag": "UCV"}, {"start": 30, "end": 44, "tag": "Quepasoayerfm"}, {"start": 89, "end": 93, "tag": "UAM"}]}}, "description": "Periodista | Locutora #UCV en #Quepasoayerfm | Animadora | Voz de Gran Turismo | Docente #UAM \ud83d\udc69\u200d\ud83c\udf93 | El periodismo es libre, o es una farsa. \ud83d\uddde\ufe0f Valencia", "username": "Alemelian", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1318639176124948480/BeHpVNQB_normal.jpg"}, {"name": "oleyra monsalve", "created_at": "2013-05-29T15:23:36.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 4774, "following_count": 4182, "tweet_count": 4408, "listed_count": 3}, "verified": false, "id": "1467560821", "description": "Esposa y madre feliz.Simple:Hay que sonre\u00edrle a la vida,amar y vivir intensamente cada momento de tu vida. Dem\u00f3crata,luchando x un cambio y su institucionalidad", "username": "oleyram", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/688730857570480128/4pPq2oz4_normal.jpg"}, {"name": "La Negra M.", "created_at": "2009-06-22T17:55:34.000Z", "location": "Puerto Rico", "public_metrics": {"followers_count": 2433, "following_count": 2206, "tweet_count": 130059, "listed_count": 31}, "verified": false, "id": "49706321", "description": "Journalist UCAB,MA, Caraque\u00f1a, asylee in US, no pico pollo, no piso cucarachas. Covid and envy vaccinated. Proud of myself, my family and my nickname: Blackie.", "username": "marielmendozae", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1338574310278049793/tNaczxPZ_normal.jpg"}, {"name": "Liliana Ruiz..", "created_at": "2011-07-19T21:10:23.000Z", "pinned_tweet_id": "1351733825731260418", "public_metrics": {"followers_count": 873, "following_count": 1156, "tweet_count": 13686, "listed_count": 3}, "verified": false, "id": "338622672", "description": "", "username": "Ruiz8Liliana", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1334870269991800843/kmG88MlX_normal.jpg"}, {"name": "@AlexaG\u00f3mez2000", "created_at": "2009-07-05T07:47:19.000Z", "pinned_tweet_id": "1113297014819831808", "location": "IG @SoyAlexagomez2000", "public_metrics": {"followers_count": 185963, "following_count": 46244, "tweet_count": 526024, "listed_count": 571}, "verified": false, "id": "53863905", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/BKVdC8L7hF", "expanded_url": "http://www.instagram.com/soyalexagomez2000", "display_url": "instagram.com/soyalexagomez2\u2026"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 46, "tag": "Fe"}, {"start": 47, "end": 59, "tag": "UnDiaALaVez"}, {"start": 60, "end": 72, "tag": "GraciasDIOS"}, {"start": 73, "end": 85, "tag": "GraciasVida"}, {"start": 86, "end": 98, "tag": "RESISTENCIA"}, {"start": 140, "end": 157, "tag": "NoTePuedenApagar"}]}}, "description": "Abogado. Rob\u00e1ndole muertes a la dictadura. #Fe #UnDiaALaVez #GraciasDIOS #GraciasVida #RESISTENCIA Venezuela \ud83c\uddfb\ud83c\uddea Eres luz y sigues brillando\ud83d\udcab#NoTePuedenApagar", "username": "alexagomez2000", "url": "https://t.co/BKVdC8L7hF", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/883308722373767168/cR_zTQHA_normal.jpg"}, {"name": "Mam\u00e1 Lis", "created_at": "2010-02-19T01:26:25.000Z", "pinned_tweet_id": "1376634249462288393", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 78609, "following_count": 6906, "tweet_count": 69132, "listed_count": 74}, "verified": false, "id": "115544486", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/FdjSB9ApTU", "expanded_url": "http://page.is/liss2606", "display_url": "page.is/liss2606"}]}, "description": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/XEW6gUjojZ", "expanded_url": "http://www.mamalisvzla.com", "display_url": "mamalisvzla.com"}], "mentions": [{"start": 74, "end": 86, "username": "TeamMamaLis"}]}}, "description": "Activista de DDHH, Irreverente, Presa Pol\u00edtica en 2017 por amar \ud83c\uddfb\ud83c\uddea CEO en @TeamMamaLis luchando contra el c\u00e1ncer infantil.  https://t.co/XEW6gUjojZ", "username": "MamaLisVzla", "url": "https://t.co/FdjSB9ApTU", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1308962712676962306/VxXrLkwT_normal.jpg"}, {"name": "\u2122 SEGOVIA GILBERTO", "created_at": "2011-05-15T01:57:11.000Z", "pinned_tweet_id": "1313118313707384832", "location": "Aragua, Venezuela \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 686, "following_count": 2778, "tweet_count": 8649, "listed_count": 3}, "verified": false, "id": "298847665", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/KGATlSiWhr", "expanded_url": "http://www.facebook.com.ve", "display_url": "facebook.com.ve"}]}}, "description": "(NO TENGO SENTIMIENTOS) le pido a dios que gu\u00ede mis manos para poder ayudar al q quiz\u00e1s sera tu hijo, hermano, padre o tu mejor amigo.\nT.E.M. GJSR.", "username": "SegoviaGilberto", "url": "https://t.co/KGATlSiWhr", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/999217181178056704/IsMAqWcv_normal.jpg"}, {"name": "Yelitza Gonz\u00e1lez", "created_at": "2020-04-01T15:33:40.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 2128, "following_count": 2026, "tweet_count": 10629, "listed_count": 1}, "verified": false, "id": "1245373719045963781", "entities": {"description": {"mentions": [{"start": 37, "end": 49, "username": "PartidoPsuv"}]}}, "description": "Directora de Religiones y Cultos del @PartidoPsuv Municipio Guaicaipuro. Pastora, Hija de Cristo\ud83d\ude4f\nPdta. Fundaci\u00f3n N\u00e9stor Alejandro", "username": "Yelitza_G24", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1264946358013825031/c4xEgmbH_normal.jpg"}, {"name": "DEXCY GU\u00c9DEZ", "created_at": "2010-02-21T14:48:08.000Z", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 12841, "following_count": 6619, "tweet_count": 43651, "listed_count": 77}, "verified": false, "id": "116196778", "entities": {"description": {"mentions": [{"start": 148, "end": 160, "username": "dexcyguedez"}]}}, "description": "Periodista. Corresponsal Uni\u00f3n Radio e IVC en Margarita.VoiceOver.Cuenta personalisima. Las opiniones son m\u00edas. Proteccionista animal.S\u00edgueme en IG @dexcyguedez", "username": "dexcyguedez", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1203436756877623297/d98kXVuv_normal.jpg"}, {"name": "Kathiana Cardona", "created_at": "2009-06-21T14:43:30.000Z", "location": "Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 1274, "following_count": 1995, "tweet_count": 9357, "listed_count": 37}, "verified": false, "id": "49329857", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/6y8uc0z8Rh", "expanded_url": "http://www.kathianacardonareyna.com/", "display_url": "kathianacardonareyna.com"}]}, "description": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/tGvvwKeoeo", "expanded_url": "http://gf.me/u/ybvzaj", "display_url": "gf.me/u/ybvzaj"}]}}, "description": "Graphic designer - Photographer - Social poster designer - Gofundme campa\u00f1a lucha contra el c\u00e1ncer \ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\nhttps://t.co/tGvvwKeoeo", "username": "KathianaCardona", "url": "https://t.co/6y8uc0z8Rh", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/458824466844246016/_3ewKXlS_normal.jpeg"}, {"name": "Mario \u2022Camatagua\u2022 Sosa", "created_at": "2010-02-18T18:35:11.000Z", "location": "Carora, Lara", "public_metrics": {"followers_count": 4814, "following_count": 801, "tweet_count": 39292, "listed_count": 31}, "verified": false, "id": "115459321", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/qkga4SOyPU", "expanded_url": "https://www.facebook.com/mariososacamataguas/", "display_url": "facebook.com/mariososacamat\u2026"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 72, "end": 85, "username": "laprensalara"}, {"start": 89, "end": 103, "username": "elcarorenoweb"}, {"start": 106, "end": 115, "username": "carorafm"}, {"start": 119, "end": 138, "username": "losninosdemipueblo"}]}}, "description": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddea Venezolano/Carore\u00f1o\ud83c\udf35\n\ud83d\udca1 Publicista\n\ud83d\udcf8 Corresponsal/Reportero Gr\u00e1fico\n\ud83d\udcf0 @laprensalara\n\ud83d\uddde\ufe0f @elcarorenoweb\n\ud83d\udcfb @carorafm\n\ud83e\udd1d\ud83c\udffd @losninosdemipueblo", "username": "mariososa84", "url": "https://t.co/qkga4SOyPU", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1323416986806816770/ZVCPOfne_normal.jpg"}, {"name": "Mar\u00eda Auxiliadora", "created_at": "2012-09-14T14:06:32.000Z", "pinned_tweet_id": "747596929933189120", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 238, "tweet_count": 2321, "listed_count": 0}, "verified": false, "id": "823362703", "description": "", "username": "ChiloFer40", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000276024022/05a95f0419e100bd6c580e0b1c491c3d_normal.jpeg"}, {"name": "Luis Carlos D\u00edaz", "created_at": "2007-03-02T13:33:17.000Z", "pinned_tweet_id": "586703298268368896", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 491136, "following_count": 27261, "tweet_count": 122445, "listed_count": 3143}, "verified": true, "id": "806043", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/EMCm6VxBKf", "expanded_url": "http://patreon.com/NakyLuisCarlos", "display_url": "patreon.com/NakyLuisCarlos"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 136, "end": 152, "tag": "LaC\u00e1tedraDelPop"}]}}, "description": "Hijo de Internet \ud83e\udd16. Glocal \ud83c\udf10. Tejedor de redes \ud83d\udd78\ufe0fy salvado por ellas. Tecnolog\u00edas + pol\u00edtica \ud83d\udde3\ufe0f. Planifico estrategias transmedia. Cre\u00e9 #LaC\u00e1tedraDelPop", "username": "LuisCarlos", "url": "https://t.co/EMCm6VxBKf", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1262098257137872896/XsXGkYsb_normal.jpg"}, {"name": "BEALINDA", "created_at": "2010-05-13T18:12:12.000Z", "pinned_tweet_id": "1281368650679803909", "location": "En el planeta Tierra ", "public_metrics": {"followers_count": 6094, "following_count": 6709, "tweet_count": 94619, "listed_count": 17}, "verified": false, "id": "143524058", "description": "\ud83d\udce1Siempre fiel a D\u00edos. \nLeal a Ch\u00e1vez a\u00fan m\u00e1s all\u00e1 de esta vida.\nBolivaria, antiimperialista, patriota, socialista, allendista...\nAdverso las injusticias.", "username": "Beacandanga", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389916052738433028/m-VGK1Fm_normal.jpg"}, {"name": "Venezuela libre", "created_at": "2012-11-20T16:44:21.000Z", "pinned_tweet_id": "1374835959527845888", "location": "Narnia", "public_metrics": {"followers_count": 1134, "following_count": 2039, "tweet_count": 96175, "listed_count": 13}, "verified": false, "id": "960780552", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/KYyWbjXSAz", "expanded_url": "https://mobile.twitter.com/venelibre23", "display_url": "mobile.twitter.com/venelibre23"}]}}, "description": "Confiando en Dios sobre todas las cosas.", "username": "Venelibre23", "url": "https://t.co/KYyWbjXSAz", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/785307962621489152/3jhqgIDL_normal.jpg"}, {"name": "Nabor Ruiz Mart\u00ednez", "created_at": "2009-02-27T05:21:33.000Z", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 5803, "following_count": 6246, "tweet_count": 156915, "listed_count": 36}, "verified": false, "id": "22111184", "description": "Sigo al que me sigue, si es coherente e inteligente. Dios nos proteja a todos. Abuelo de Ian e Imanol.", "username": "NaborRuizM", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000571519565/9350918fbf1ef60aa98cbb2b0b9671f3_normal.jpeg"}, {"name": "CaraotaDigital", "created_at": "2010-07-27T01:32:25.000Z", "pinned_tweet_id": "1389739629042151426", "location": "Caracas - Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1822567, "following_count": 329, "tweet_count": 6287619, "listed_count": 3389}, "verified": true, "id": "171299971", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/s8ExXV3P9o", "expanded_url": "https://bit.ly/CaraotaDnet", "display_url": "bit.ly/CaraotaDnet"}]}, "description": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/MkXujF1GdN", "expanded_url": "http://bit.ly/TelegramCaraot", "display_url": "bit.ly/TelegramCaraot"}], "mentions": [{"start": 105, "end": 120, "username": "caraotadigital"}]}}, "description": "\u00a1Directo al grano! \ud83c\udf31Somos entretenimiento, informaci\u00f3n y opini\u00f3n responsable, que da la cara. Instagram: @caraotadigital Telegram: https://t.co/MkXujF1GdN", "username": "CaraotaDigital", "url": "https://t.co/s8ExXV3P9o", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1190223914745679872/OJwqgvpE_normal.png"}, {"name": "San Joaqu\u00edn Escucha", "created_at": "2019-03-12T22:46:50.000Z", "location": "San Joaquin, CA", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 488, "tweet_count": 4152, "listed_count": 1}, "verified": false, "id": "1105601070192119809", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Qfkk4d5aZR", "expanded_url": "https://instagram.com/sjescucha?igshid=1kjx5y2aukbvi", "display_url": "instagram.com/sjescucha?igsh\u2026"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 46, "tag": "SanJoaqu\u00edn"}], "mentions": [{"start": 121, "end": 131, "username": "sjescucha"}]}}, "description": "\u25aa\ufe0fPortal de noticias del Municipio #SanJoaqu\u00edn\n\u25aa\ufe0f\u00a1Informaci\u00f3n Directa y oportuna!\n\u25aa\ufe0fEstamos en Facebook y Instagram como @sjescucha\n\u25aa\ufe0fMedio Publicitario", "username": "SJEscucha", "url": "https://t.co/Qfkk4d5aZR", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1363091825481965570/EwbZ-xu8_normal.jpg"}, {"name": "Nena AsCre", "created_at": "2009-12-06T22:42:53.000Z", "pinned_tweet_id": "859279173092769792", "location": "Aragua, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 4424, "following_count": 4461, "tweet_count": 45043, "listed_count": 13}, "verified": false, "id": "95088634", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/iZe7jiBWFv", "expanded_url": "http://nenascre.wordpress.com/", "display_url": "nenascre.wordpress.com"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 110, "end": 119, "tag": "nenascre"}]}}, "description": "Una mas sobre el planeta.\nAmante de los animales. \rPacifista, Humanista y Esc\u00e9ptica\n\u2712\ufe0f \ud835\udce1\ud835\udcee\ud835\udced\ud835\udcea\ud835\udcec\ud835\udcfd\ud835\udcf8\ud835\udcfb \ud835\udced\ud835\udcee \ud835\udcd2\ud835\udcf8\ud835\udcf7\ud835\udcfd\ud835\udcee\ud835\udcf7\ud835\udcf2\ud835\udced\ud835\udcf8\ud835\udcfc\n#nenascre", "username": "Nenascre", "url": "https://t.co/iZe7jiBWFv", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3682641539/61e8afdefec405bacd39e19d8275e6d9_normal.jpeg"}, {"name": "Infosalus", "created_at": "2011-02-16T12:18:29.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 58554, "following_count": 364, "tweet_count": 75461, "listed_count": 1359}, "verified": false, "id": "253031005", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 22, "url": "http://t.co/gH8eepjYGM", "expanded_url": "http://www.infosalus.com/", "display_url": "infosalus.com"}]}, "description": {"urls": [{"start": 0, "end": 22, "url": "http://t.co/OCKaoVIfI2", "expanded_url": "http://Infosalus.com", "display_url": "Infosalus.com"}]}}, "description": "http://t.co/OCKaoVIfI2 es el portal de informaci\u00f3n sanitaria desarrollado por los periodistas especializados que integran el Servicio de Salud de Europa Press", "username": "infosalus_com", "url": "http://t.co/gH8eepjYGM", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1318442317636902913/yf8l1ibI_normal.jpg"}, {"name": "Darwin Llovera \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udfc3\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f", "created_at": "2009-08-18T15:37:45.000Z", "pinned_tweet_id": "1021757464423723008", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 902, "tweet_count": 29301, "listed_count": 7}, "verified": false, "id": "66711064", "description": "Cin\u00e9filo\ud83c\udfa5 \nRunner.\ud83c\udfc3\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\n10K - PB 49:14 \n21K - PB 1:43:10\n42K - En construcci\u00f3n\n\nS\u00f3lo CARACAS", "username": "DALLR_CFC", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2320608020/ep100d88rhgd55h5xl0g_normal.jpeg"}, {"name": "Delmiro De Barrio", "created_at": "2009-11-07T02:25:23.000Z", "location": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 50412, "following_count": 185, "tweet_count": 69582, "listed_count": 244}, "verified": false, "id": "88092853", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/YM6wT49qDP", "expanded_url": "http://delmirodebarrio.blogspot.com/", "display_url": "delmirodebarrio.blogspot.com"}]}, "description": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/rcxjOt9bZj", "expanded_url": "http://instagram.com/delmirodebarri", "display_url": "instagram.com/delmirodebarri"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 102, "tag": "TacticalMedic"}, {"start": 103, "end": 122, "tag": "ComandosPorSiempre"}]}}, "description": "Reporte de Sucesos / Informaci\u00f3n y Prevenci\u00f3n en situaciones de Desastre y Emergencias.\n#TacticalMedic #ComandosPorSiempre\u2660\ufe0f\n\n https://t.co/rcxjOt9bZj\u2026", "username": "DelmiroDeBarrio", "url": "https://t.co/YM6wT49qDP", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1384975144989478913/qBvlFFoY_normal.jpg"}, {"name": "Ingmary Rodr\u00edguez Parejo", "created_at": "2020-04-13T13:34:31.000Z", "pinned_tweet_id": "1365087562348511236", "public_metrics": {"followers_count": 2650, "following_count": 377, "tweet_count": 1738, "listed_count": 16}, "verified": false, "id": "1249692408989855747", "entities": {"description": {"mentions": [{"start": 53, "end": 69, "username": "TachiraNoticias"}]}}, "description": "Periodista venezolana \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\n\ud83d\udccdT\u00e1chira- Lara\nActiva en: \n @TachiraNoticias \n\n\n\n\n\nPremio Regional de Periodismo Lara 2017\nNueva Cuenta", "username": "ingmaryrodrigu1", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1249706822518398977/o-GCZrXo_normal.jpg"}, {"name": "El Mercurio Web", "created_at": "2010-05-18T01:30:15.000Z", "pinned_tweet_id": "1265401545488838662", "location": "Anzoategui", "public_metrics": {"followers_count": 1371, "following_count": 800, "tweet_count": 64693, "listed_count": 23}, "verified": false, "id": "145062006", "description": "Cuenta alternativa de El Mercurio Web mientras recuperamos nuestra cuenta oficial", "username": "elmercurioweb1", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1183026025267171328/P1OoH2BU_normal.png"}, {"name": "Dra. Maria Gabriela Guercio Z.", "created_at": "2010-01-27T13:41:43.000Z", "pinned_tweet_id": "1060331845517299712", "location": "\u00dcT: 10.502568,-66.907803", "public_metrics": {"followers_count": 5594, "following_count": 1578, "tweet_count": 15281, "listed_count": 9}, "verified": false, "id": "108940178", "description": "M\u00e9dico Internista - Endocrin\u00f3logo. UCV\nCl\u00ednica Piedra Azul - Baruta\nGrupo M\u00e9dico Tuy - Ocumare,\nUnidad M\u00e9dica Uslar - Montalb\u00e1n", "username": "guerciozmg", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1381412576324640771/Sq7tXpda_normal.jpg"}, {"name": "Lisbeth Gonzalez", "created_at": "2010-05-15T01:45:41.000Z", "location": "Venezuela ", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 371, "tweet_count": 172, "listed_count": 0}, "verified": false, "id": "144007266", "description": "Bolivariana, Chavista y Socialista.", "username": "laametralladora", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/608331730764840960/KkUAMKtx_normal.jpg"}, {"name": "Bomberos Cd. Bol\u00edvar", "created_at": "2016-07-12T18:57:58.000Z", "pinned_tweet_id": "1175206013361950723", "location": "Ciudad Bolivar, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1620, "following_count": 307, "tweet_count": 45941, "listed_count": 8}, "verified": false, "id": "752940077869895680", "description": "Cuenta Oficial Institucional del Cuerpo de Bomberos de Ciudad Bol\u00edvar, Municipio Angostura del Orinoco del Estado Bol\u00edvar, Venezuela", "username": "CBOBomberos", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1348759285002629122/vHjmy0HX_normal.jpg"}, {"name": "DGNB", "created_at": "2016-07-12T14:55:23.000Z", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 6554, "following_count": 401, "tweet_count": 69542, "listed_count": 26}, "verified": false, "id": "752879028906917888", "description": "Cuenta Oficial de la Direcci\u00f3n General Nacional de Bomberos adscrita al MPPRIJP a trav\u00e9s de VGRPC \n\nDISCIPLINA Y ABNEGACI\u00d3N", "username": "DGNBEnLinea", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1345319096322301952/i5neOaY4_normal.jpg"}, {"name": "Bomberos del Distrito Capital", "created_at": "2015-09-04T18:41:13.000Z", "location": "Caracas, Distrito Capital", "public_metrics": {"followers_count": 11645, "following_count": 937, "tweet_count": 41020, "listed_count": 61}, "verified": false, "id": "3547483642", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/mYsyQvwpLW", "expanded_url": "http://www.bomberoscaracas.gob.ve", "display_url": "bomberoscaracas.gob.ve"}]}}, "description": "El Cuerpo de Bomberos del Distrito Capital, es un organismo de seguridad ciudadana, dedicado al resguardo de la vida y bienes de las comunidad.", "username": "bomberos_dc", "url": "https://t.co/mYsyQvwpLW", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347640078202531840/qCE1YSbC_normal.jpg"}, {"name": "Alcald\u00eda Angostura del Orinoco", "created_at": "2020-03-27T15:45:21.000Z", "pinned_tweet_id": "1365403722227007501", "location": "Ciudad Bol\u00edvar", "public_metrics": {"followers_count": 1441, "following_count": 317, "tweet_count": 13734, "listed_count": 1}, "verified": false, "id": "1243564380182249480", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/En4B2FPZE1", "expanded_url": "http://www.alcaldiadeheres.gob.ve", "display_url": "alcaldiadeheres.gob.ve"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 67, "tag": "CiudadBol\u00edvar"}], "mentions": [{"start": 103, "end": 118, "username": "comandosergioh"}]}}, "description": "Twitter OFICIAL de la Alcald\u00eda Angostura del Orinoco #CiudadBol\u00edvar; bajo la gesti\u00f3n transformadora de @comandosergioh, reelecto por el pueblo bolivarense", "username": "CBO_Alcaldia", "url": "https://t.co/En4B2FPZE1", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1348931572611874816/nQOScIwA_normal.png"}, {"name": "REDAN CENTRAL", "created_at": "2018-08-17T15:15:55.000Z", "pinned_tweet_id": "1030485105708544001", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1139, "following_count": 346, "tweet_count": 39074, "listed_count": 2}, "verified": false, "id": "1030473303801192449", "description": "Regi\u00f3n Estrat\u00e9gica de Evaluaci\u00f3n de Da\u00f1os y An\u00e1lisis de Necesidad (Aragua - Carabobo - Yaracuy)", "username": "PCADREEDANCENT", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1217828803382251520/QGKymQIT_normal.png"}, {"name": "Redan Los Andes", "created_at": "2019-02-21T13:50:41.000Z", "location": "Los Andes, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 761, "following_count": 112, "tweet_count": 751, "listed_count": 4}, "verified": false, "id": "1098580772074782720", "entities": {"description": {"mentions": [{"start": 92, "end": 104, "username": "dgnbenlinea"}]}}, "description": "Cuenta Oficial de la Regi\u00f3n Estrategica de Analisis de Necesidades Los Andes. Adscrita a la @dgnbenlinea .............. \ud83d\ude91\ud83d\ude91\ud83e\udd47\ud83d\ude92\ud83d\ude92 .........", "username": "DGNBRedanAndes", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1333798510320205832/Td63bu-6_normal.jpg"}, {"name": "Redan Capital Bomberos", "created_at": "2019-10-23T20:59:31.000Z", "location": "Distrito Capital", "public_metrics": {"followers_count": 1112, "following_count": 316, "tweet_count": 5653, "listed_count": 5}, "verified": false, "id": "1187111270128013313", "description": "Cuenta Oficial de la Regi\u00f3n Estrat\u00e9gica de An\u00e1lisis de Necesidades CAPITAL de la DGNB: Distrito Capital, Miranda, La Guaira, Aeron\u00e1utico, Marinos.", "username": "RedanCapital", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1351608706618814465/AtWZTXja_normal.jpg"}, {"name": "Jos\u00e9 Navarro", "created_at": "2017-05-24T15:42:25.000Z", "location": "Ciudad Bolivar, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 170, "tweet_count": 5347, "listed_count": 0}, "verified": false, "id": "867405434470232065", "entities": {"description": {"mentions": [{"start": 41, "end": 56, "username": "bomberosmheres"}]}}, "description": "Coronel de Bombero, Primer Comandante en @bomberosmheres Compremetido con mi profesi\u00f3n", "username": "comandojnavarro", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/867409114468679680/IZQr5eoo_normal.jpg"}, {"name": "Ali Reyes", "created_at": "2013-06-10T01:59:55.000Z", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 751, "following_count": 672, "tweet_count": 4418, "listed_count": 0}, "verified": false, "id": "1497088620", "description": "General de Bomberos.Licenciado en Ciencias del Fuego Rescate y Seguridad.Inspector General Nacional de Bomberos (MPPRIJP-VGRPC-DGNB)", "username": "alireyes01", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1085684963536785408/y4_cyfsr_normal.jpg"}, {"name": "Cbo Seguridad Ciudadana", "created_at": "2020-06-16T18:25:53.000Z", "location": "Ciudad Bolivar", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 113, "tweet_count": 1226, "listed_count": 1}, "verified": false, "id": "1272958501162287106", "description": "Direcci\u00f3n de seguridad ciudadana/Municipio Angostura del Orinoco", "username": "cboseguridad", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1272959063454814212/EZyPYsj1_normal.jpg"}, {"name": "DGGR", "created_at": "2014-08-28T19:09:11.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 1630, "following_count": 237, "tweet_count": 8831, "listed_count": 13}, "verified": false, "id": "2776953282", "description": "Direcci\u00f3n General de Gesti\u00f3n de Riesgo.\nDespacho del Viceministro de Gesti\u00f3n de Riesgo y Protecci\u00f3n Civil.", "username": "dggr_direccion", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/965959329567465472/n2VsLiqV_normal.jpg"}, {"name": "Notiyaradigital", "created_at": "2012-11-23T00:55:12.000Z", "pinned_tweet_id": "1376219606734397440", "location": "San Felipe Yaracuy", "public_metrics": {"followers_count": 9957, "following_count": 6486, "tweet_count": 48928, "listed_count": 26}, "verified": false, "id": "965239338", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/E3LiV747Se", "expanded_url": "http://notiyaradigital.webnode.com.ve/", "display_url": "notiyaradigital.webnode.com.ve"}]}, "description": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/ydREA2Qc8Q", "expanded_url": "http://facebook.com/PeriodicoNotiy", "display_url": "facebook.com/PeriodicoNotiy"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/TNvNzL9MZw", "expanded_url": "http://instagram.com/notiyara", "display_url": "instagram.com/notiyara"}]}}, "description": "Noticias Nacionales y Regionales    https://t.co/ydREA2Qc8Q\u2026  1er Peri\u00f3dico radical de izquierda del Estado Yaracuy.    https://t.co/TNvNzL9MZw", "username": "Notiyaradigital", "url": "https://t.co/E3LiV747Se", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1308571643137142784/Nm5lzC3O_normal.jpg"}, {"name": "F.R.", "created_at": "2010-01-19T18:56:16.000Z", "pinned_tweet_id": "1381281945200525321", "public_metrics": {"followers_count": 1662, "following_count": 1326, "tweet_count": 18379, "listed_count": 18}, "verified": false, "id": "106492536", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 22, "url": "http://t.co/sFqddHo0My", "expanded_url": "http://zona-arquitectura.blogspot.com/", "display_url": "zona-arquitectura.blogspot.com"}]}, "description": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/8nq1nsCoyP", "expanded_url": "https://www.instagram.com/zona__arte/", "display_url": "instagram.com/zona__arte/"}]}}, "description": "\u201cCaminando en l\u00ednea recta no puede uno llegar muy lejos. El Principito. Antoine de Saint-Exup\u00e9ry *Instagram https://t.co/8nq1nsCoyP", "username": "ArquitectoFR", "url": "http://t.co/sFqddHo0My", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1014892279067217920/eyoEabQh_normal.jpg"}, {"name": "Prensa Jos\u00e9 Aparicio", "created_at": "2020-03-04T12:21:30.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 294, "tweet_count": 384, "listed_count": 0}, "verified": false, "id": "1235178462715011072", "entities": {"description": {"hashtags": [{"start": 73, "end": 90, "tag": "PrimeroVenezuela"}], "mentions": [{"start": 34, "end": 49, "username": "Josegapariciof"}]}}, "description": "Equipo de prensa de Jos\u00e9 Aparicio @Josegapariciof, Dirigente Nacional de #PrimeroVenezuela \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "PrensaAparicio", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1235178757180272640/HjpXoitf_normal.jpg"}, {"name": "GIUSEPPE GIANNETTO", "created_at": "2010-02-09T18:31:49.000Z", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 30909, "following_count": 1044, "tweet_count": 98324, "listed_count": 185}, "verified": false, "id": "112790351", "description": "Rector Universidad Central de Venezuela (2000-04). Presidente Asociacion Venezolana de Rectores (2001-04). Profesor Titular (1992). PhD en Quimica (1985).", "username": "RECTORGIANNETTO", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2978011362/ab03ee8d9b57866544495bb7bde90060_normal.jpeg"}, {"name": "Pa\u00fal Elguezabal", "created_at": "2009-10-28T20:20:40.000Z", "location": "Cuman\u00e1, Edo. Sucre", "public_metrics": {"followers_count": 4641, "following_count": 1388, "tweet_count": 16364, "listed_count": 40}, "verified": false, "id": "85903240", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/TKeXp2B0B2", "expanded_url": "http://www.facebook.com/paulelguezabalmendez", "display_url": "facebook.com/paulelguezabal\u2026"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 84, "end": 92, "username": "SucrePJ"}, {"start": 95, "end": 105, "username": "CumanaMia"}]}}, "description": "Padre de familia cuman\u00e9s. Economista con Master en Pol\u00edticas P\u00fablicas. Directivo de @SucrePJ y @CumanaMia. Luchando por un pa\u00eds de ciudadanos libres y virtuosos", "username": "PaulElguezabal", "url": "https://t.co/TKeXp2B0B2", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1308051469946564609/0QR_qH5K_normal.jpg"}, {"name": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddea Jos\u00e9 \ud83c\udde8\ud83c\uddf3", "created_at": "2010-05-13T21:49:45.000Z", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1058, "following_count": 2154, "tweet_count": 43054, "listed_count": 8}, "verified": false, "id": "143585436", "description": "Radical la zurda de Ch\u00e1vez me acompa\u00f1a venceremos el sol nace en el Esequibo \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "jose_1047", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1377380992869146627/bZF6hguE_normal.jpg"}, {"name": "Claudio Petit", "created_at": "2010-05-17T23:21:39.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 582, "tweet_count": 13914, "listed_count": 1}, "verified": false, "id": "145024902", "description": "", "username": "claudiopetitv", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1380850249166643202/If_czsaZ_normal.jpg"}, {"name": "Marianela Hern\u00e1ndez", "created_at": "2013-05-30T20:56:16.000Z", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 117, "tweet_count": 5921, "listed_count": 4}, "verified": false, "id": "1470619032", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/6GqSpcQy9f", "expanded_url": "http://www.facebook.com/MarianelaHernandezCastellano", "display_url": "facebook.com/MarianelaHerna\u2026"}]}}, "description": "Venezolana.", "username": "HMarianela7", "url": "https://t.co/6GqSpcQy9f", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1350162531206180869/Y853_p___normal.jpg"}, {"name": "Jorge Arreaza M", "created_at": "2010-04-28T23:13:59.000Z", "pinned_tweet_id": "1387263869077364738", "location": "Caracas, cuna de Bol\u00edvar", "public_metrics": {"followers_count": 1750758, "following_count": 11785, "tweet_count": 75605, "listed_count": 3653}, "verified": true, "id": "138212728", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/XeiOAZco2W", "expanded_url": "http://misionverdad.com/autores%20/jorge-arreaza-m", "display_url": "misionverdad.com/autores%20/jor\u2026"}]}}, "description": "Militante Socialista-Chavista-Bolivariano. \u00a1Patriota! Ministro del Poder Popular para  Relaciones Exteriores. \u00a1Siempre Venceremos!", "username": "jaarreaza", "url": "https://t.co/XeiOAZco2W", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1112294719487389696/NM2anihW_normal.jpg"}, {"name": "Rafael Arturo", "created_at": "2014-04-14T00:01:57.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 243, "tweet_count": 1223, "listed_count": 0}, "verified": false, "id": "2442874351", "description": "", "username": "morocoto12", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png"}, {"name": "Mari Montes \u2764\ufe0f\u26be\ufe0f", "created_at": "2009-08-07T14:11:54.000Z", "pinned_tweet_id": "1389589173913464844", "location": "Doral, FL", "public_metrics": {"followers_count": 460785, "following_count": 9654, "tweet_count": 379076, "listed_count": 2248}, "verified": true, "id": "63730093", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/xNJo91QXgD", "expanded_url": "https://prodavinci.com/autores_pd/mari-montes/page/3/", "display_url": "prodavinci.com/autores_pd/mar\u2026"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 85, "end": 96, "username": "prodavinci"}, {"start": 97, "end": 109, "username": "ElExtrabase"}, {"start": 110, "end": 122, "username": "LaGranAldea"}]}}, "description": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddea No hay que perder de vista la pelota, ni hacer swing a pitcheos malos. Escribo en @prodavinci @ElExtrabase @LaGranAldea. BBWAA member. Mam\u00e1.", "username": "porlagoma", "url": "https://t.co/xNJo91QXgD", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1387529124751847430/fpOrsoPg_normal.jpg"}, {"name": "Jerson Pereira", "created_at": "2017-04-28T05:28:44.000Z", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 567, "tweet_count": 8035, "listed_count": 0}, "verified": false, "id": "857828909127274496", "description": "Vivimos una encrucijada. Continuamos en manos de unos ineptos chapuceros indolentes o caemos en manos de unos enfermos mentales y minusv\u00e1lidos emocionales.", "username": "JersonPereira8", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1261727394202820608/x9_zDaXD_normal.jpg"}, {"name": "\ud83d\ude82 T-Jest Yono Lo-Q C.A.", "created_at": "2020-01-07T23:06:32.000Z", "pinned_tweet_id": "1382329923919024132", "location": "Quarantinegrad \u2623\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 352, "tweet_count": 18224, "listed_count": 1}, "verified": false, "id": "1214684727690575872", "entities": {"description": {"hashtags": [{"start": 146, "end": 153, "tag": "Antifa"}]}}, "description": "Iteraci\u00f3n N\u00b04. M\u00e1quina que funciona a HPs de potencia variable. Siempre a la izquierda. Ron, birras, f\u00fatbol y m\u00fasica. Optimus Prime es mi pastor. #Antifa \u262d", "username": "SteamEngine_21", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389979028082380804/HxYHMtU2_normal.jpg"}, {"name": "@PsuvCaroniOFICIAL", "created_at": "2020-01-14T16:31:10.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 1868, "following_count": 2088, "tweet_count": 3819, "listed_count": 5}, "verified": false, "id": "1217121805711958016", "description": "LEALES SIEMPRE TRAIDORES NUNCA\nCOMANDANTE TU NUNCA PERO NUNCA MORIR\u00c1S XQ TU VIDA Y ESP\u00cdRITU PERDURARA POR SIEMPRE CON TUS HIJOS Y CAMARADAS DE TU PATRIA.", "username": "Psuv_McpCaroni", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1341771392312815616/id4bqzOz_normal.jpg"}, {"name": "Tito Oviedo", "created_at": "2012-09-06T20:58:59.000Z", "pinned_tweet_id": "1389388396687155203", "location": "Ciudad Guayana, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 18375, "following_count": 3051, "tweet_count": 32514, "listed_count": 64}, "verified": false, "id": "807587466", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/8AlQW0jlIO", "expanded_url": "http://www.facebook.com/alcaldetitoo", "display_url": "facebook.com/alcaldetitoo"}]}}, "description": "Alcalde del municipio Caron\u00ed en el estado Bol\u00edvar. Socialista, Bolivariano, Antiimperialista y profundamente Chavista.", "username": "OviedoPSUV", "url": "https://t.co/8AlQW0jlIO", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1206231827226214401/cF3aSkwR_normal.jpg"}, {"name": "Roy Quiaragua", "created_at": "2019-08-20T23:40:39.000Z", "pinned_tweet_id": "1386072793603837955", "location": "Ciudad Guayana, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2034, "following_count": 1184, "tweet_count": 1249, "listed_count": 3}, "verified": false, "id": "1163956471245099016", "description": "Diputado electo a la Asamblea Nacional. Secretario de Pol\u00edtica y Seguridad Ciudadana del municipio Caron\u00ed, estado Bol\u00edvar", "username": "RQuiaraguaPsuv", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1357472289546252288/AClQDdnR_normal.jpg"}, {"name": "Alirio Altuve", "created_at": "2011-02-17T03:17:33.000Z", "location": "Bocon\u00f3 Trujillo Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 7644, "following_count": 531, "tweet_count": 95862, "listed_count": 44}, "verified": false, "id": "253373213", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/vsmpdeFj4O", "expanded_url": "https://notibocono.blogspot.com/", "display_url": "notibocono.blogspot.com"}]}}, "description": "Prof. Ciencias Sociales, Reportero Gr\u00e1fico y Periodista.", "username": "alirioaltuve", "url": "https://t.co/vsmpdeFj4O", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/512728317892378624/dG77B43r_normal.jpeg"}, {"name": "Luis Gerardo Polanco Vera", "created_at": "2010-05-17T14:58:25.000Z", "location": "Valencia, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 967, "following_count": 954, "tweet_count": 2130, "listed_count": 2}, "verified": false, "id": "144877779", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/zzq2P4aaJe", "expanded_url": "http://wa.me/+584244259224", "display_url": "wa.me/+584244259224"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 23, "tag": "Abogado"}, {"start": 71, "end": 75, "tag": "UAM"}]}}, "description": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddea Venezolano. #Abogado \u2696\ufe0f egresado de la Universidad Arturo Michelena #UAM // Socio en Conssultores PC & Asociados // Abogado En Mercantil Banco Universal", "username": "gerardoluisp", "url": "https://t.co/zzq2P4aaJe", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1140090044679688193/kuRhRf69_normal.jpg"}, {"name": "RAIMUNDO VALE", "created_at": "2012-08-13T03:10:01.000Z", "location": "El Tocuyo, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 44476, "following_count": 56, "tweet_count": 35211, "listed_count": 91}, "verified": false, "id": "754303814", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/uR88f8jeaG", "expanded_url": "http://www.psuv.gob.ve", "display_url": "psuv.gob.ve"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 81, "end": 109, "tag": "LealesSiempreTraidoresNunca"}]}}, "description": "Diputado al servicio del Pueblo / Chavista Radical / Nosotros Venceremos / CLEL. #LealesSiempreTraidoresNunca", "username": "RaimundoVale01", "url": "https://t.co/uR88f8jeaG", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1266417592199241729/y0Ucs392_normal.jpg"}, {"name": "Omar Prieto, Gobernador!", "created_at": "2011-01-08T15:49:14.000Z", "pinned_tweet_id": "1219246440070905856", "location": "Zulia, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 162712, "following_count": 4271, "tweet_count": 59358, "listed_count": 407}, "verified": false, "id": "235588457", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Df2ZrfnFyZ", "expanded_url": "http://www.instagram.com/omarprietogob/", "display_url": "instagram.com/omarprietogob/"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 106, "end": 125, "tag": "OmarFuturoPalZulia"}]}}, "description": "Comprometido con un mejor futuro para el ZULIA, con esfuerzo y entrega lo lograremos \u00a1LES DOY MI PALABRA! #OmarFuturoPalZulia \u26a1\ufe0f", "username": "OmarPrietoGob", "url": "https://t.co/Df2ZrfnFyZ", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1105571234312536067/OBfsorN2_normal.jpg"}, {"name": "Ana Sanchez", "created_at": "2011-06-26T01:24:40.000Z", "location": "Guatire", "public_metrics": {"followers_count": 746, "following_count": 1188, "tweet_count": 44065, "listed_count": 1}, "verified": false, "id": "324115351", "description": "", "username": "ana_malinda", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1331257671719247876/MTlZS0RN_normal.jpg"}, {"name": "JUANA SALAZAR", "created_at": "2014-03-25T19:58:41.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 1490, "following_count": 3408, "tweet_count": 267645, "listed_count": 17}, "verified": false, "id": "2411466798", "description": "VENEZOLANA \u2650\u2650\u2650\ud83c\udff9\ud83c\udff9\ud83c\udff9\ud83c\udff9MADRE LUCHADORA CON MUCHA FE EN LA VIRGEN DE LA SALIR DE ESTA PAVA\ud83c\udf08\ud83c\udf08\ud83c\udf08\ud83c\udf08", "username": "JUANASA18295170", "url": "", "protected": true, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1345750881996779523/oJe9e6Bx_normal.jpg"}, {"name": "Ligia Zobeida", "created_at": "2018-01-10T15:15:37.000Z", "pinned_tweet_id": "1263113144232280064", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 362, "tweet_count": 17882, "listed_count": 2}, "verified": false, "id": "951110285951193089", "description": "Todo lo puedo en Cristo que me fortalece\n\u2022 Barquisimetana\n\u2022Catolica\n* Catequista", "username": "LigiaZobeida68", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1381395975504330760/pycm14hL_normal.jpg"}, {"name": "FJ Betancourt \ud83d\ude37", "created_at": "2010-03-29T22:32:19.000Z", "location": "San Crist\u00f3bal, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1645, "following_count": 721, "tweet_count": 8503, "listed_count": 6}, "verified": false, "id": "127666355", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/pJ4j0olJeW", "expanded_url": "http://www.instagram.com/fjbetancourtv", "display_url": "instagram.com/fjbetancourtv"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 142, "end": 151, "tag": "Pancakes"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 21, "username": "POPULARTOP"}, {"start": 26, "end": 38, "username": "LaMega102fm"}, {"start": 48, "end": 61, "username": "MercadeoBeta"}, {"start": 71, "end": 87, "username": "MatilBetancourt"}, {"start": 102, "end": 122, "username": "DraJulymarChaconRoa"}]}}, "description": "Hablar en @POPULARTOP por @LaMega102fm\ud83c\udf99So\u00f1ar en @MercadeoBeta\ud83d\udca1 Criar a @MatilBetancourt \ud83d\udc7c\ud83c\udffb Enamorar a @DraJulymarChaconRoa\ud83d\udc91 Comer panquecas \ud83e\udd5e #Pancakes", "username": "FJBetancourtV", "url": "https://t.co/pJ4j0olJeW", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1256027881156890624/gkgCT5Wu_normal.jpg"}, {"name": "Manuelita Saenz RD10", "created_at": "2010-04-16T23:05:53.000Z", "location": "VENEZUELA", "public_metrics": {"followers_count": 9262, "following_count": 10129, "tweet_count": 62926, "listed_count": 20}, "verified": false, "id": "133895994", "description": "Critica de la realidad y defensora de la verdad....Maracucha a toda honra.....!!! con el corazon a la Izquierda....", "username": "arriaaa", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1285652496845766657/s3FkfWFs_normal.jpg"}, {"name": "La Hojillaen", "created_at": "2010-01-25T04:45:10.000Z", "pinned_tweet_id": "1357309022920200192", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1250122, "following_count": 0, "tweet_count": 70871, "listed_count": 6144}, "verified": false, "id": "108196938", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/d5GVtPwdIT", "expanded_url": "https://www.instagram.com/lahojillaentv/", "display_url": "instagram.com/lahojillaentv/"}]}}, "description": "", "username": "LaHojillaenTV", "url": "https://t.co/d5GVtPwdIT", "protected": true, "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png"}, {"name": "Javier Mart\u00ednez", "created_at": "2014-02-14T04:28:02.000Z", "pinned_tweet_id": "1359863048748597253", "location": "Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 3945, "following_count": 3964, "tweet_count": 10897, "listed_count": 8}, "verified": false, "id": "2343043500", "description": "100% Venezolano y desenchufado del r\u00e9gimen.", "username": "Javiermartine00", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1366380235910963208/M3L7Qv6J_normal.jpg"}, {"name": "\ud835\udcd4\ud835\udcf6\ud835\udcf2\ud835\udcfb \ud835\udcd9\ud835\udcf8\ud835\udcfc\ud835\udcee \ud835\udcd9\ud835\udcf2\ud835\udcf6\ud835\udcee\ud835\udcf7\ud835\udcee\ud835\udd03 \ud835\udce8\ud835\udcfe\ud835\udcfc\ud835\udcfd\ud835\udcf2", "created_at": "2010-04-19T05:12:29.000Z", "location": "Donde m\u00e1s me necesiten ", "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 1297, "tweet_count": 6741, "listed_count": 4}, "verified": false, "id": "134691686", "description": "\u00abLa fuerza de tus convicciones determina tu \u00e9xito, no el n\u00famero de tus seguidores.\u00bb \u2014Remus Lupin\u00a0", "username": "emiryoh", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1268348616198041600/P6rb9VZk_normal.jpg"}, {"name": "EspBaruta", "created_at": "2011-07-02T10:56:32.000Z", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 1814, "tweet_count": 75765, "listed_count": 14}, "verified": false, "id": "327904087", "description": "Abogado que cree en la cultura,en la educaci\u00f3n y en la preparaci\u00f3n del ser humano para su existencia. Diplomado SADPRO-UCV. Esp. Derecho Tributario", "username": "JonathanCrsitof", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1217423444595412994/hZ5a6WgN_normal.jpg"}, {"name": "tania soteldo", "created_at": "2016-05-12T00:49:15.000Z", "location": "Barquisimeto, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 269, "tweet_count": 660, "listed_count": 0}, "verified": false, "id": "730560434487623681", "description": "libre pensadora", "username": "soteldo_tania", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1158539118051246081/EA7tyqey_normal.jpg"}, {"name": "vision 360", "created_at": "2012-10-28T18:12:10.000Z", "location": "en un lugar de la mancha!!!", "public_metrics": {"followers_count": 12164, "following_count": 1510, "tweet_count": 658893, "listed_count": 82}, "verified": false, "id": "910821878", "description": "Buscando la defensa del inquilino en Venezuela , revolucionario y chavista!!!", "username": "OJOVENE", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/518164691118354432/l2mSZy3x_normal.jpeg"}, {"name": "Samurai Jack", "created_at": "2019-06-17T16:35:20.000Z", "location": "Medallo \ud83e\udd18Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 801, "tweet_count": 63626, "listed_count": 0}, "verified": false, "id": "1140659201968148480", "description": "Sin comentarios", "username": "Samurai16157668", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1205924061706178560/0buKfY4K_normal.jpg"}, {"name": "Fredy PM", "created_at": "2009-05-29T16:49:34.000Z", "pinned_tweet_id": "1092429927868190720", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 2452, "following_count": 5003, "tweet_count": 88599, "listed_count": 2}, "verified": false, "id": "43364339", "description": "Detesto la corrupci\u00f3n, las claves: Real independencia de poderes y penalizar inconductas de Juez, Fiscal y Polic\u00eda. Porqu\u00e9 no hay Jueces en c\u00e1rcel?", "username": "Fredypm", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1284688395919294467/M617E9iR_normal.jpg"}, {"name": "Bochinche Bochinche y m\u00e1s bochinche", "created_at": "2009-09-22T22:09:09.000Z", "location": "La habana....DIOS ME LIBRE", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 1182, "tweet_count": 16691, "listed_count": 1}, "verified": false, "id": "76466674", "description": "", "username": "Ovidecre", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/958467094449999873/3nNHrP4a_normal.jpg"}, {"name": "PutaCerda \ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97", "created_at": "2015-07-25T07:46:50.000Z", "pinned_tweet_id": "1309442647002578944", "location": "London, England", "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 1443, "tweet_count": 22756, "listed_count": 0}, "verified": false, "id": "3292180453", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/RpA4WYezQP", "expanded_url": "https://sinblr.com/web/accounts/139598/", "display_url": "sinblr.com/web/accounts/1\u2026"}]}}, "description": "muy Puta", "username": "PutaCerdita", "url": "https://t.co/RpA4WYezQP", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1094977941971394562/2VQQpmnR_normal.jpg"}, {"name": "Elizabeth Goncalves", "created_at": "2014-03-01T02:51:15.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 15248, "following_count": 14928, "tweet_count": 667290, "listed_count": 160}, "verified": false, "id": "2366410560", "description": "Orgullosa de mi pa\u00eds Venezuela y de mi Comandante Hugo Rafael Chavez Fria.", "username": "HoyEliDenuncio", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/715515711804850176/Li3vbBDl_normal.jpg"}, {"name": "Morris Ferretti", "created_at": "2020-06-08T16:19:05.000Z", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 147, "tweet_count": 98, "listed_count": 0}, "verified": false, "id": "1270027443303329793", "description": "Venezolano. Ingeniero. Cristiano Protestante. Conservador de los valores y principios morales. Defensor de la familia, la propiedad privada y el libre mercado!!", "username": "morrisferretti", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1270057320903577607/Fm2tMZg1_normal.jpg"}, {"name": "Jonathan Rodriguez", "created_at": "2019-11-27T20:45:46.000Z", "pinned_tweet_id": "1347655646779498498", "location": "De Galiza a Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 4018, "following_count": 4998, "tweet_count": 12270, "listed_count": 0}, "verified": false, "id": "1199791283528753152", "description": "Emigrante, expulsado do sistema-mundo capitalista/occidental, loitando pola s\u00faa superaci\u00f3n.\nGalego.\nEconom\u00eda Pol\u00edtica UBV.\nAntineoliberal", "username": "Jonathantudeccs", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1231591853285351426/5ns1N4Bu_normal.jpg"}, {"name": "Rafael colmenarez", "created_at": "2017-03-09T18:18:05.000Z", "location": "cantaura venezuela 04262817607", "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 604, "tweet_count": 45885, "listed_count": 0}, "verified": false, "id": "839903128292057089", "description": "TSU en Higiene y Seguridad Industrial venezolano 2 hijos", "username": "Rafaelc94531254", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1218939178496466944/w55up8kB_normal.jpg"}, {"name": "", "created_at": "2010-06-07T19:00:46.000Z", "pinned_tweet_id": "1366168132583362563", "public_metrics": {"followers_count": 9563, "following_count": 9859, "tweet_count": 70144, "listed_count": 12}, "verified": false, "id": "153123153", "entities": {"description": {"urls": [{"start": 98, "end": 108, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}}, "description": "@Vzla_asediada's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "username": "Vzla_asediada", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": ""}, {"name": "\ud835\udc16\ud835\udcfb\ud835\udd65\u03b5\u0e23\uff13\ud835\udd67\uff12 \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "created_at": "2019-09-08T03:20:37.000Z", "pinned_tweet_id": "1213206263754039296", "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 790, "tweet_count": 47458, "listed_count": 2}, "verified": false, "id": "1170537281473732609", "description": "Implacable con los jerarcas del r\u00e9gimen que destruye a Venezuela, y sus propagandistas. Si respetas, tendr\u00e1s respeto, aunque no est\u00e9s en la misma acera.", "username": "Wrtes3V", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1170537783875821568/rmL_82Y0_normal.jpg"}, {"name": "Florencia9010", "created_at": "2020-05-03T16:00:11.000Z", "location": "Mosc\u00fa ", "public_metrics": {"followers_count": 3589, "following_count": 1237, "tweet_count": 10601, "listed_count": 5}, "verified": false, "id": "1256976804574892032", "entities": {"description": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/AEn0wy42G7", "expanded_url": "http://youtube.com/channel/UCcLqQ", "display_url": "youtube.com/channel/UCcLqQ"}]}}, "description": "M\u00e8dica, madre de la princesa Samira. Rusa, Argentina. De izquierda hasta la muerte... \nYoutube:\nhttps://t.co/AEn0wy42G7\u2026", "username": "Florencia90102", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388984398343704577/lYqIB0lT_normal.jpg"}, {"name": "Murdock1786", "created_at": "2010-05-25T04:24:11.000Z", "pinned_tweet_id": "1249222326073335810", "location": "NO ES TU PEO", "public_metrics": {"followers_count": 1407, "following_count": 973, "tweet_count": 36119, "listed_count": 0}, "verified": false, "id": "147826995", "entities": {"description": {"hashtags": [{"start": 100, "end": 123, "tag": "ChavezViveLaLuchaSigue"}, {"start": 124, "end": 141, "tag": "Revoluci\u00f3nGlobal"}], "mentions": [{"start": 142, "end": 158, "username": "ChalecosAmarill"}]}}, "description": "Chavista Bolivariano Antiimperialista, Mi Coraz\u00f3n a la Izquier \u262d \nUnidad Lucha Batalla Y Victoria \ud83c\uddfb\ud83c\uddea#ChavezViveLaLuchaSigue #Revoluci\u00f3nGlobal @ChalecosAmarill", "username": "anibalrgi890", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1364766797224902658/A9GQsY0R_normal.jpg"}, {"name": "Prisciliano", "created_at": "2013-01-08T12:17:22.000Z", "location": "Madrid, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 79, "tweet_count": 50531, "listed_count": 11}, "verified": false, "id": "1070771809", "description": "", "username": "PriscilianoManu", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png"}, {"name": "Ram\u00f3n\ud83d\udd3b", "created_at": "2020-01-10T17:08:59.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 2436, "following_count": 2426, "tweet_count": 12851, "listed_count": 1}, "verified": false, "id": "1215681883461300225", "description": "Habr\u00e1 un d\u00eda en que todos al levantar la vista, veremos una tierra que ponga LIBERTAD......", "username": "Ramn05497657", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1215682295245438976/1Sos2qRu_normal.jpg"}, {"name": "Yigson Laborda\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83e\udd85", "created_at": "2020-03-27T04:34:19.000Z", "location": "Barinas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 1185, "tweet_count": 7647, "listed_count": 1}, "verified": false, "id": "1243395844906180608", "entities": {"description": {"hashtags": [{"start": 64, "end": 89, "tag": "VenezuelaPorEncimaDeTodo"}, {"start": 136, "end": 144, "tag": "RENACER"}, {"start": 148, "end": 158, "tag": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 21, "username": "YigsonVzla"}, {"start": 103, "end": 118, "username": "Rumbo_Libertad"}]}}, "description": "Mi cuenta @YigsonVzla fue suspendida por la dictadura progre \ud83c\udf0f\n\n#VenezuelaPorEncimaDeTodo\n\n\nApoyando a @Rumbo_Libertad para que haya un #RENACER en #Venezuela", "username": "YigsonVezla", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1360790595317473282/jJZhaWE4_normal.jpg"}, {"name": "OVEJONEJO", "created_at": "2019-10-30T20:23:54.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 1326, "following_count": 2070, "tweet_count": 87355, "listed_count": 0}, "verified": false, "id": "1189639002871255040", "description": "", "username": "HUS07777781", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1189639501494272002/8mSpgzOc_normal.jpg"}, {"name": "Eduardo Arturo 2019", "created_at": "2019-02-12T00:23:56.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 1919, "following_count": 4945, "tweet_count": 104087, "listed_count": 3}, "verified": false, "id": "1095116256821346304", "description": "", "username": "AndrsGalndez1", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png"}, {"name": "Juan", "created_at": "2011-01-05T01:25:33.000Z", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 4527, "following_count": 4665, "tweet_count": 38375, "listed_count": 7}, "verified": false, "id": "234184660", "description": "Har\u00e9 lo que est\u00e9 a mi alcance hasta salir del Castro Chavismo de Venezuela!!\nApoyando iniciativas para  un continente libre de comunismo!!", "username": "JCQuinteroR", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1281794435349610497/Lp8vBbcz_normal.jpg"}, {"name": "Cleo Klein", "created_at": "2010-08-25T14:56:18.000Z", "pinned_tweet_id": "1374853033868296199", "public_metrics": {"followers_count": 3120, "following_count": 2930, "tweet_count": 117609, "listed_count": 14}, "verified": false, "id": "182846058", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/QOb8uSWruu", "expanded_url": "http://www.experienciamistica.es.tl", "display_url": "experienciamistica.es.tl"}]}}, "description": "Venezolana.62 a\u00f1os. Art.Plastica.Empresaria.Periodista\u00a8No venimos al mundo a aprender a existir; venimos aprender a coexistir.Generalmente fallamos\u00a8Casshern.", "username": "CleoGKlein", "url": "https://t.co/QOb8uSWruu", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1259920811206545408/Blv3x5mB_normal.jpg"}, {"name": "Alejo_Carpintero", "created_at": "2020-02-14T22:47:27.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 1209, "following_count": 2109, "tweet_count": 20042, "listed_count": 0}, "verified": false, "id": "1228448562977091584", "description": "Socialista y antimperialista. Defiendo el socialismo donde quiera que est\u00e9 y lucho contra el imperialismo donde quiera que est\u00e9.", "username": "CarpinteroAlejo", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1266749876643213315/Ho-J3wSM_normal.jpg"}, {"name": "Corsario negro", "created_at": "2014-03-03T17:31:05.000Z", "location": "Windsor, Ontario, Canada", "public_metrics": {"followers_count": 2495, "following_count": 3062, "tweet_count": 64941, "listed_count": 4}, "verified": false, "id": "2370721916", "description": "No confronto paraplejicos mentales mononeuronales de los adeptos al comunismo jurasico, arcaico, porque  cobardemente ocultan mis respuestas..", "username": "Corsarionegro5", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1368321400826699781/6Wy_lwdB_normal.jpg"}, {"name": "Ulises", "created_at": "2017-04-21T11:04:27.000Z", "pinned_tweet_id": "982239516353150978", "public_metrics": {"followers_count": 1499, "following_count": 1493, "tweet_count": 53492, "listed_count": 8}, "verified": false, "id": "855376680537526272", "description": "\"No me digas beaner\nMr. Pu\u00f1etero\nTe sacar\u00e9 un susto\nPor racista y culero\nNo me llames frijolero\nPinche gringo pu\u00f1etero\" MOLOTOV\ud83e\udd18", "username": "saintmayo1981", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1115642919376031744/TDgfFtte_normal.png"}, {"name": "Ana Jasmin Pineda Pern\u00eda", "created_at": "2009-09-21T01:49:50.000Z", "location": "Cabudare", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 401, "tweet_count": 12678, "listed_count": 6}, "verified": false, "id": "75930982", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/eQqTtJpbc4", "expanded_url": "http://www.facebook.com/ana.j.pineda", "display_url": "facebook.com/ana.j.pineda"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 75, "end": 101, "tag": "fueranarcousurpadorMaduro"}]}}, "description": "Profesora Posgrado en Orientaci\u00f3n. Mam\u00e1 y abuela. Viajera. Opositora 100%  #fueranarcousurpadorMaduro", "username": "AnaJasmin13", "url": "https://t.co/eQqTtJpbc4", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1266571821610123269/jv0M-g8b_normal.jpg"}, {"name": "Roraima Kublal", "created_at": "2018-09-03T22:57:28.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 207, "tweet_count": 4330, "listed_count": 0}, "verified": false, "id": "1036750050330902529", "description": "", "username": "JoseRib29777992", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1085291206693847041/RkS_2TXd_normal.jpg"}, {"name": "Miguel Conde", "created_at": "2009-08-03T02:17:04.000Z", "location": "punto fijo", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 978, "tweet_count": 31824, "listed_count": 4}, "verified": false, "id": "62411051", "description": "Lo que es correcto no siempre es popular y lo que es popular no siempre es correcto.\n\nAlbert Einstein", "username": "miguelfconde", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1181359979460268032/-hiwAvbs_normal.jpg"}, {"name": "Juancho", "created_at": "2019-03-14T03:15:57.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 365, "tweet_count": 6161, "listed_count": 0}, "verified": false, "id": "1106031180657369096", "description": "En serio no se lo tomen tan en serio", "username": "JuanchOnline", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1106031308759801856/oQJwjy5p_normal.jpg"}, {"name": "LSI-120", "created_at": "2009-10-22T00:50:35.000Z", "location": "En un Pais Tropical", "public_metrics": {"followers_count": 1399, "following_count": 3398, "tweet_count": 155217, "listed_count": 13}, "verified": false, "id": "84202597", "description": "No dependas de nadie en este mundo, porque hasta tu sombra te abandona cuando est\u00e1s en la oscuridad.", "username": "AquiJodio57", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/781993092459225088/eOhI2WI__normal.jpg"}, {"name": "Bella Mi Venezuela", "created_at": "2020-03-13T22:38:16.000Z", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 667, "tweet_count": 9584, "listed_count": 1}, "verified": false, "id": "1238595125749694465", "description": "Soy MUJER Gerente empresarial Chavista radical", "username": "VENEZUELAIndep1", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1354199309026283523/l6t4EgpR_normal.jpg"}, {"name": "Proletario", "created_at": "2020-02-08T00:08:06.000Z", "location": "planeta tierra", "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 779, "tweet_count": 16777, "listed_count": 2}, "verified": false, "id": "1225933869741989888", "description": "Detesto la injusticia, no comulgo con disociados, rebelde por naturaleza; revolucionario por siempre y temeroso de Dios", "username": "Proleta64426131", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1226869027596840960/uiKEBHWv_normal.jpg"}, {"name": "Angel  Martinez", "created_at": "2010-05-20T03:34:58.000Z", "location": "Venezuela--Aragua", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 267, "tweet_count": 1685, "listed_count": 0}, "verified": false, "id": "145888824", "description": "Amando cada d\u00eda mas a mi Patria VENEZUELA\ud83c\uddfb\ud83c\uddea \ud83d\udcaf%Humanista  \ud83d\udcaf% Antiimperilista,  Critico y  \ud83d\udcaf% Defensor de la realidad que ocurre en nuestra patria. CHAVISTA", "username": "angeljucho", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/863901490594885637/8b3nFw6p_normal.jpg"}, {"name": "ElGranSucre!!!:) Status Alto por Venezuela!!", "created_at": "2015-11-04T11:53:20.000Z", "pinned_tweet_id": "782595199193284609", "location": "carabobo", "public_metrics": {"followers_count": 4895, "following_count": 4795, "tweet_count": 17965, "listed_count": 8}, "verified": false, "id": "4111689015", "description": "Sangre de patriota, Revolucionario chavista y  antiimperialista! mi pa\u00eds y mis convicciones!", "username": "ptpsuvcarabobo", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/936549127105675264/G2SvN9xU_normal.jpg"}, {"name": "Rodrigo Arellano B \u2696", "created_at": "2014-03-12T22:00:03.000Z", "pinned_tweet_id": "1253368279068000256", "location": "Caracas-Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2407, "following_count": 2212, "tweet_count": 4173, "listed_count": 132}, "verified": false, "id": "2385867656", "description": "Lic Estudios Internacionales-Abogado-Especialista en Derecho Administrativo/BA International Studies-Juris Doctor-LLM", "username": "rodarellanob", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1272895411930480641/wA8JYa-y_normal.jpg"}, {"name": "Luchador Online \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "created_at": "2011-10-31T23:26:34.000Z", "pinned_tweet_id": "1335947249692651520", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1074, "following_count": 1048, "tweet_count": 46850, "listed_count": 6}, "verified": false, "id": "402364514", "description": "El libre mercado es la soluci\u00f3n para Venezuela. Comunismo, socialismo y marxismo en general son ideologias devastadoras para cualquier pa\u00eds.", "username": "OnlineFighterVe", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1380356127926403072/aajS2O4N_normal.jpg"}, {"name": "Ant\u00f3n Riego Pineda \ud83d\udd3b", "created_at": "2018-04-11T11:56:54.000Z", "location": "Murcia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3178, "following_count": 4162, "tweet_count": 30457, "listed_count": 6}, "verified": false, "id": "984037573810155520", "entities": {"description": {"mentions": [{"start": 99, "end": 115, "username": "MiercolesRepubl"}]}}, "description": "\"El ojo que ves no es\nojo porque t\u00fa lo veas;\nes ojo porque te ve. \n(Antonio Machado)\"\nColaboro con @MiercolesRepubl", "username": "RiegoPineda", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1370373292176113669/d7miEX6w_normal.jpg"}, {"name": "Guaricha", "created_at": "2016-09-28T21:12:51.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 1238, "following_count": 697, "tweet_count": 6437, "listed_count": 0}, "verified": false, "id": "781240275322765312", "description": "\"ABAND\u00d3NESE AQU\u00cd TODO RECELO. M\u00c1TESE AQU\u00cd CUALQUIER VILEZA\" (CARLOS MARX)", "username": "urbimaria37", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1094965675850977285/jW9MEZpC_normal.jpg"}, {"name": "N3570R", "created_at": "2010-05-22T19:57:30.000Z", "pinned_tweet_id": "1247567796126482434", "public_metrics": {"followers_count": 1013, "following_count": 1482, "tweet_count": 6874, "listed_count": 1}, "verified": false, "id": "146951149", "description": "Lo verdaderamente deseable es poder ver el mundo de lo sutil y darte cuenta del mundo de lo oculto", "username": "N3570RJ94", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1242106554943451137/T1spfr2d_normal.jpg"}, {"name": "@Guerrero7", "created_at": "2010-04-30T22:10:00.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 2457, "following_count": 2536, "tweet_count": 23693, "listed_count": 2}, "verified": false, "id": "138879132", "description": "", "username": "carlosipuv", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1276655885801205761/vmbYXM2w_normal.jpg"}, {"name": "Andes Felipe", "created_at": "2019-02-06T14:47:58.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 580, "tweet_count": 36395, "listed_count": 0}, "verified": false, "id": "1093159370341474307", "description": "soy chavista 100 % y que , alg\u00fan problema", "username": "AndesFe53486641", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1093159857165910016/-hz_Icwb_normal.jpg"}, {"name": "ElJamaikino", "created_at": "2017-12-27T10:37:47.000Z", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 295, "tweet_count": 19007, "listed_count": 0}, "verified": false, "id": "945966933857402880", "description": "Revolucionario, Bolivariano, Chavista, Patriota, Sincero, Original. Esta es una revoluci\u00f3n pacifica, pero armada.", "username": "40_MoraW", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/983337714807443457/yLLab7Ap_normal.jpg"}, {"name": "Gabriel Vargas \ud83c\uddfb\ud83c\uddea \ud83d\ude37\ud83d\udc4d", "created_at": "2020-03-05T02:58:03.000Z", "pinned_tweet_id": "1289039365872771072", "location": "Venezuela \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 1154, "following_count": 1292, "tweet_count": 31334, "listed_count": 1}, "verified": false, "id": "1235399037655883776", "description": "Prof. Ed. F\u00edsica. Egresado UPEL. Coordinador Deportes. Consciencia y \u2764 a la izquierda por siempre y para siempre. Chavista. 2a. Cta. No MD.", "username": "ChinoGabrielV1", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1281904911777767425/OUIARu5G_normal.jpg"}, {"name": "\u235f \ud835\udd38ntonio \ud835\udd41. \ud835\udd3eONZ\u00c1LEZ-\ud835\udd3dERN\u00c1NDEZ \u235f", "created_at": "2010-04-29T20:48:54.000Z", "pinned_tweet_id": "1114215949660491776", "location": "#Protorrep\u00fablicaDeNeovenezuela", "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 1715, "tweet_count": 8844, "listed_count": 3}, "verified": false, "id": "138535799", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/efGt6Y6TF0", "expanded_url": "https://amazon.com/author/antoniojotagonzalez-fernandez", "display_url": "amazon.com/author/antonio\u2026"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 136, "end": 157, "tag": "HolodomorDelSigloXXI"}]}}, "description": "\u235f Venezolano en Venezuela, n\u00e1ufrago de patria, poeto, prosisto, escritor/editor en Amazon\u00ae, alquimisto y libertario... Sobreviviendo al #HolodomorDelSigloXXI", "username": "ANGONFER", "url": "https://t.co/efGt6Y6TF0", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1273678779018366977/ufC8OgIU_normal.jpg"}, {"name": "Rodol fix", "created_at": "2009-08-25T22:01:38.000Z", "location": "El Hatillo, Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 635, "tweet_count": 10333, "listed_count": 0}, "verified": false, "id": "68816144", "entities": {"description": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/95LYTlpGTH", "expanded_url": "http://Intermarmol.net", "display_url": "Intermarmol.net"}]}}, "description": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\nArquitectura+Arte+Dise\u00f1o+Fotograf\u00eda,\nCEO https://t.co/95LYTlpGTH\n\nCarpe diem, quam minimim credula\u00a0postero", "username": "RodolfoDaloia", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1337841575053946881/4tvm7X8P_normal.jpg"}, {"name": "Jacqueline Castro", "created_at": "2017-04-04T16:19:36.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 100, "tweet_count": 383, "listed_count": 0}, "verified": false, "id": "849295394567835648", "description": "", "username": "Jacquel72345338", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1381032163261419537/WgN0s8ZN_normal.jpg"}, {"name": "Javier I. Mayorca", "created_at": "2010-05-17T20:15:33.000Z", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 200614, "following_count": 423, "tweet_count": 100010, "listed_count": 1267}, "verified": false, "id": "144972794", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/gpVHMWzxxq", "expanded_url": "http://www.crimenessincastigo.com", "display_url": "crimenessincastigo.com"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 110, "end": 122, "username": "RunRunesWeb"}, {"start": 123, "end": 137, "username": "DiarioTalCual"}]}}, "description": "Periodista especializado en criminal\u00edstica. Consultor. Miembro Observatorio Venezolano del Crimen Organizado.\u270f@RunRunesWeb,@DiarioTalCual, \ud83c\udfa4Fedecamaras Radio", "username": "javiermayorca", "url": "https://t.co/gpVHMWzxxq", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1280681948495654913/-UPjQSHC_normal.jpg"}, {"name": "Armando Hern\u00e0ndez.", "created_at": "2013-08-29T17:48:10.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 409, "tweet_count": 18198, "listed_count": 4}, "verified": false, "id": "1710576120", "description": "Ciudadano Venezolano / Moderador del programa radial  Libertad de Expresi\u00f3n /Director de Ediciones Logos / Maracaibo - Zulia.", "username": "LDEradio", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1375541606019969027/Gsmd8HhG_normal.jpg"}, {"name": "VIMMGA", "created_at": "2020-06-13T17:46:46.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 190, "tweet_count": 277, "listed_count": 0}, "verified": false, "id": "1271861389674635265", "description": "Patriota y Nacionalista, trabajador petrolero, Revolucionario que defiende el ideario Bolivariano", "username": "vimmga", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1271874861816840195/J6h0lwub_normal.jpg"}, {"name": "RT en Espa\u00f1ol", "created_at": "2009-12-31T09:33:16.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 3511055, "following_count": 66, "tweet_count": 699429, "listed_count": 12159}, "verified": true, "id": "100731315", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/lo2KB3neoz", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/", "display_url": "actualidad.rt.com"}]}}, "description": "El primer canal de TV ruso en espa\u00f1ol con alcance mundial. Les brindamos las noticias que realmente importan. Lo m\u00e1s relevante del panorama internacional, en RT", "username": "ActualidadRT", "url": "https://t.co/lo2KB3neoz", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1267497856778240001/npUcyqTx_normal.jpg"}, {"name": "Le democrate\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddf5", "created_at": "2009-12-31T18:39:26.000Z", "location": "Caracas, el valle", "public_metrics": {"followers_count": 1210, "following_count": 2654, "tweet_count": 109613, "listed_count": 22}, "verified": false, "id": "100821636", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/TFQYVsxEUY", "expanded_url": "http://www.tv5monde.fr", "display_url": "tv5monde.fr"}]}}, "description": "Professeur de francais,upelista-ipecista democrate", "username": "jeanpetit2", "url": "https://t.co/TFQYVsxEUY", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1375656026456928256/-QzFZtky_normal.jpg"}, {"name": "ANTONIO HERRERA", "created_at": "2010-02-11T13:01:12.000Z", "location": "venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 557, "tweet_count": 4708, "listed_count": 0}, "verified": false, "id": "113340368", "description": "Conservando siempre el legado de nuestro comandante contribuyendo con la meta del plan de la patria producci\u00f3n agr\u00edcola sustentable", "username": "antoniorhl", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3222511461/0c727bf1697d6f0aad9e1e84878dca63_normal.jpeg"}, {"name": "Richard Ruiz C,", "created_at": "2010-05-08T09:34:09.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 3685, "following_count": 3429, "tweet_count": 33170, "listed_count": 13}, "verified": false, "id": "141529568", "description": "Revolucionario militante TUPAMARO radicalmente Chavista, y no soy CH\u00c1VEZ pero me la echo...", "username": "Ruizcandanga", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/457842082040643584/A1ix9gBk_normal.jpeg"}, {"name": "CARL05 FL0RES", "created_at": "2010-08-19T03:17:24.000Z", "pinned_tweet_id": "986244718395908096", "location": "@ragua", "public_metrics": {"followers_count": 4489, "following_count": 2706, "tweet_count": 169649, "listed_count": 12}, "verified": false, "id": "180225702", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/PyZZPdsthN", "expanded_url": "https://www.facebook.com/pg/Aragua-trinchera-heroica-230676267121357/posts/", "display_url": "facebook.com/pg/Aragua-trin\u2026"}]}}, "description": "ciudadano de la PATRIA GRANDE, BOLIVARIANO, TSU electricidad en instrumentaci\u00f3n y control IUTLV hoy UPT ARAGUA, se ense\u00f1a con el ejemplo... te amo VENEZUELA", "username": "CarlosUgrm", "url": "https://t.co/PyZZPdsthN", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1378046884221181955/swDwkO6o_normal.jpg"}, {"name": "Luigino Bracci Roa", "created_at": "2008-01-21T13:44:41.000Z", "pinned_tweet_id": "1312626032336306177", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 108698, "following_count": 3676, "tweet_count": 223546, "listed_count": 542}, "verified": false, "id": "12493262", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 22, "url": "http://t.co/Im22lP77aI", "expanded_url": "http://lubrio.blogspot.com", "display_url": "lubrio.blogspot.com"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 114, "end": 128, "tag": "SoftwareLibre"}, {"start": 129, "end": 138, "tag": "Chavista"}]}}, "description": "Inform\u00e1tico. \nComunicador popular. \nMenci\u00f3n del Premio Nacional de Periodismo 2016. \nIzquierdista trasnochado \u2b05\ufe0f\ud83d\ude34\n#SoftwareLibre #Chavista", "username": "lubrio", "url": "http://t.co/Im22lP77aI", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1849712464/DSC07894b_normal.JPG"}, {"name": "MariaR.", "created_at": "2012-08-30T17:05:16.000Z", "location": "Ciudad Bol\u00edvar-Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 508, "tweet_count": 12663, "listed_count": 1}, "verified": false, "id": "791996676", "description": "10/08/75", "username": "mariarivas217", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/672522338391470080/Z5ZYJwv7_normal.jpg"}, {"name": "MARIO JOSE ARTIGAS R", "created_at": "2012-11-11T21:06:17.000Z", "pinned_tweet_id": "852925975885225984", "location": "M\u00e9rida, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1643, "following_count": 2192, "tweet_count": 79980, "listed_count": 8}, "verified": false, "id": "942223104", "description": "soy orgullosamente Bolivariano Chavista y enemigo ac\u00e9rrimo de los funcionarios corruptos, les sale paredon...", "username": "ARTIGASMARIO", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/841983778679603200/z9Dvrs4b_normal.jpg"}, {"name": "Jose Mendoza", "created_at": "2016-01-03T00:09:49.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 106, "tweet_count": 71, "listed_count": 0}, "verified": false, "id": "4699432045", "description": "", "username": "cheomsa", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/683443259117535232/eVJEhDHg_normal.jpg"}, {"name": "en\u3061\u3083\u3093", "created_at": "2007-05-10T06:41:03.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 3705, "following_count": 4103, "tweet_count": 94552, "listed_count": 82}, "verified": false, "id": "5923172", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 22, "url": "http://t.co/o688hnH9St", "expanded_url": "http://twilog.org/en/stats", "display_url": "twilog.org/en/stats"}]}}, "description": "2\u6587\u5b57\u30a2\u30ab\u30a6\u30f3\u30c8\u3067\u3059", "username": "en", "url": "http://t.co/o688hnH9St", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/998001343066353665/GVIZUPsG_normal.jpg"}, {"name": "mercedes mayorga", "created_at": "2010-05-15T02:07:45.000Z", "location": "Maracaibo", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 378, "tweet_count": 27537, "listed_count": 3}, "verified": false, "id": "144012645", "description": "licenciada en contadur\u00eda: Postgrado en gerencia menci\u00f3n industria y comercio trabajo en el sector privado: Chavista de coraz\u00f3n y por convicci\u00f3n", "username": "mechitamayorga", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1341800601924067328/ve6eH9QM_normal.jpg"}, {"name": "VTV CANAL 8", "created_at": "2010-03-01T23:44:14.000Z", "pinned_tweet_id": "1389195963131170816", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1831104, "following_count": 524, "tweet_count": 1012009, "listed_count": 6208}, "verified": true, "id": "118864905", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/m6LaVCRB7I", "expanded_url": "http://vtv.gob.ve", "display_url": "vtv.gob.ve"}]}, "description": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/a5JJYTXIYk", "expanded_url": "http://facebook.com/VTVtuCanal", "display_url": "facebook.com/VTVtuCanal"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/tp29dxTtBL", "expanded_url": "http://instagram.com/VTV_canal8", "display_url": "instagram.com/VTV_canal8"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/gZQDFOgYhN", "expanded_url": "http://dailymotion.com/VTV", "display_url": "dailymotion.com/VTV"}, {"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/5B9CSKixmd", "expanded_url": "http://bit.ly/36nmHbl", "display_url": "bit.ly/36nmHbl"}]}}, "description": "Somos Venezolana de Televisi\u00f3n, 24 horas en vivo | S\u00edguenos: https://t.co/a5JJYTXIYk | https://t.co/tp29dxTtBL | https://t.co/gZQDFOgYhN | YT: https://t.co/5B9CSKixmd", "username": "VTVcanal8", "url": "https://t.co/m6LaVCRB7I", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1326329007143587840/q-5N28b6_normal.png"}, {"name": "CROSSTRAINING RF By. Riobueno Fitness", "created_at": "2013-10-12T14:35:50.000Z", "location": "drive.go Charallave, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1184, "following_count": 364, "tweet_count": 11146, "listed_count": 11}, "verified": false, "id": "1956787850", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/O5pD7y9Lil", "expanded_url": "https://linktr.ee/crosstrainingrf", "display_url": "linktr.ee/crosstrainingrf"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 21, "end": 38, "username": "CROSSTRAIONINGRF"}]}}, "description": "Shihan Jos\u00e9 Riobueno\n@CROSSTRAIONINGRF PROGRAMA DE ACTIVIDAD F\u00cdSICORPORAL 100% ACTITUD", "username": "RIOBUENOGYM", "url": "https://t.co/O5pD7y9Lil", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1043658080821628928/VaA7mhXp_normal.jpg"}, {"name": "Julio C Gonzalez M", "created_at": "2013-01-06T15:49:19.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 125, "tweet_count": 128, "listed_count": 0}, "verified": false, "id": "1066011648", "description": "Dr. Quimica Clinica. Msc Ciencias Fisiologicas. Lic. Bioanalisis", "username": "jcgonzalmart", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1267634632285175808/xvwYuZ1i_normal.jpg"}, {"name": "LA Public Health", "created_at": "2009-05-06T21:57:05.000Z", "pinned_tweet_id": "1389372399502594052", "location": "Los Angeles, California", "public_metrics": {"followers_count": 108401, "following_count": 657, "tweet_count": 10274, "listed_count": 1162}, "verified": true, "id": "38287098", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Fiv01QwVHL", "expanded_url": "http://publichealth.lacounty.gov", "display_url": "publichealth.lacounty.gov"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 83, "end": 92, "tag": "LACounty"}, {"start": 105, "end": 118, "tag": "HealthAlerts"}, {"start": 121, "end": 132, "tag": "HealthTips"}, {"start": 134, "end": 147, "tag": "PublicHealth"}]}}, "description": "Committed to protecting & improving the health of the over 10 million residents of #LACounty. Follow for #HealthAlerts & #HealthTips. #PublicHealth", "username": "lapublichealth", "url": "https://t.co/Fiv01QwVHL", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/932650823296851968/vZPTEaVS_normal.jpg"}, {"name": "Aar\u00f3n Olmos \ufee5 \u25b2", "created_at": "2010-02-06T20:51:53.000Z", "pinned_tweet_id": "1263610222180028417", "location": "\u00dcT: 10.184251,-67.971034", "public_metrics": {"followers_count": 5681, "following_count": 3403, "tweet_count": 49156, "listed_count": 303}, "verified": false, "id": "111979512", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/dFfFdC6Fpt", "expanded_url": "http://linktr.ee/aaronolmos", "display_url": "linktr.ee/aaronolmos"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 100, "end": 116, "tag": "Econom\u00edaDigital"}, {"start": 117, "end": 121, "tag": "BTC"}], "mentions": [{"start": 4, "end": 20, "username": "olmosgroup_vzla"}, {"start": 94, "end": 99, "username": "IESA"}]}}, "description": "CEO @olmosgroup_vzla /Economista UCV/Esp. Fin. de Emp. UCV/MSc. Gcia. Emp. UCV/Prof. Invitado @IESA #Econom\u00edaDigital #BTC\u2694\ufe0f\ud83d\udee1\ufe0f", "username": "aaronolmos", "url": "https://t.co/dFfFdC6Fpt", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1173981465849290753/5QzJs7Pn_normal.jpg"}, {"name": "Efecto Cocuyo", "created_at": "2014-12-26T03:19:58.000Z", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 689362, "following_count": 2810, "tweet_count": 528354, "listed_count": 2611}, "verified": true, "id": "2941644267", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/VBD9DkPLfK", "expanded_url": "http://www.efectococuyo.com", "display_url": "efectococuyo.com"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 113, "tag": "CocuyoWhatsApp"}]}}, "description": "Medio independiente venezolano. Periodismo que ilumina. Contacto: efectococuyo@efectococuyo.com | #CocuyoWhatsApp.", "username": "EfectoCocuyo", "url": "https://t.co/VBD9DkPLfK", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1386798659099058177/jkXLr-JZ_normal.jpg"}, {"name": "raquel gerard", "created_at": "2016-06-30T15:00:19.000Z", "location": "G\u00fcig\u00fce, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 241, "tweet_count": 25, "listed_count": 0}, "verified": false, "id": "748531617589792769", "description": "", "username": "yerardinora595", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1237163613498064896/x5cwtvyj_normal.jpg"}, {"name": "LIBERTADORES", "created_at": "2010-10-28T13:53:53.000Z", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 529, "tweet_count": 24035, "listed_count": 8}, "verified": false, "id": "209087630", "description": "VENEZOLANO", "username": "NestorPetit_", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1382393519411765253/xGEC2cqg_normal.jpg"}, {"name": "Reporte Ya", "created_at": "2010-11-30T14:16:26.000Z", "pinned_tweet_id": "1389749115899219974", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 953531, "following_count": 89004, "tweet_count": 739751, "listed_count": 2680}, "verified": false, "id": "221378668", "description": "La Fundaci\u00f3n ReporteYa es la red pionera de Periodismo Ciudadano y alfabetizaci\u00f3n digital en Venezuela. Dicta talleres sobre uso efectivo de redes sociales.", "username": "ReporteYa", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1075876459263262720/AEouPHeB_normal.jpg"}, {"name": "Jorge Rodr\u00edguez", "created_at": "2010-01-29T16:30:17.000Z", "pinned_tweet_id": "1389652055057391620", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1205971, "following_count": 206, "tweet_count": 18699, "listed_count": 3485}, "verified": true, "id": "109601997", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Z8SNNHhL4Q", "expanded_url": "http://jorgerodriguez.psuv.org.ve", "display_url": "jorgerodriguez.psuv.org.ve"}]}}, "description": "Venezolano, Militante del PSUV. Diputado por la ciudad de Caracas. Pdte de la Asamblea Nacional de Venezuela", "username": "jorgerpsuv", "url": "https://t.co/Z8SNNHhL4Q", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1369065262788542465/RhwWPmDq_normal.jpg"}, {"name": "Teresita Silva", "created_at": "2012-07-26T14:13:28.000Z", "location": "Caracas-Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 1088, "tweet_count": 22997, "listed_count": 1}, "verified": false, "id": "718188679", "description": "Revolucionaria por convicci\u00f3n, Chavista por pasi\u00f3n.", "username": "Estroncia", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/779010434225561600/AtK-9Ro2_normal.jpg"}, {"name": "\ud835\udcdb\ud835\udcea\ud835\udcfe\ud835\udcfb\ud835\udcea \ud835\udcd4\ud835\udcf2\ud835\udcf5\ud835\udcee\ud835\udcf6\ud835\udcfc \u2766", "created_at": "2020-05-07T05:45:30.000Z", "pinned_tweet_id": "1274196099432136705", "public_metrics": {"followers_count": 12028, "following_count": 7044, "tweet_count": 8066, "listed_count": 7}, "verified": false, "id": "1258271493110325248", "description": "\"\ud835\udc6c\ud835\udc8d \ud835\udc82\ud835\udc8e\ud835\udc90\ud835\udc93 \ud835\udc82 \ud835\udc8e\ud835\udc8a \ud835\udc91\ud835\udc82\ud835\udc95\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc82, \ud835\udc8d\ud835\udc90 \ud835\udc89\ud835\udc86 \ud835\udc91\ud835\udc96\ud835\udc86\ud835\udc94\ud835\udc95\ud835\udc90 \ud835\udc91\ud835\udc90\ud835\udc93 \ud835\udc86\ud835\udc8f\ud835\udc84\ud835\udc8a\ud835\udc8e\ud835\udc82 \ud835\udc85\ud835\udc86 \ud835\udc8d\ud835\udc90\ud835\udc94 \ud835\udc90\ud835\udc95\ud835\udc93\ud835\udc90\ud835\udc94 \ud835\udc82\ud835\udc8e\ud835\udc90\ud835\udc93\ud835\udc86\ud835\udc94\" \ud83d\udc90\ud83e\udd8b", "username": "eeilems", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1385273931406483456/r-3uPihc_normal.jpg"}, {"name": "Jose V. Graterol", "created_at": "2011-03-04T17:49:51.000Z", "pinned_tweet_id": "763109039786065921", "public_metrics": {"followers_count": 4468, "following_count": 1465, "tweet_count": 16386, "listed_count": 20}, "verified": false, "id": "260827634", "description": "Ingeniero Civil. Diputado al Consejo Legislativo del Estado Falcon. Militante del Partido Primero Justicia", "username": "CHENTEGRATEROL", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/459862100991414272/hPo6yY01_normal.jpeg"}, {"name": "NTN24 Venezuela", "created_at": "2010-10-08T21:39:05.000Z", "pinned_tweet_id": "1353208537665712132", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 3747926, "following_count": 4583, "tweet_count": 391046, "listed_count": 5646}, "verified": true, "id": "200267797", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/aLULWWVfnd", "expanded_url": "http://www.ntn24america.com/", "display_url": "ntn24america.com"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 54, "end": 60, "username": "NTN24"}]}}, "description": "Cuenta oficial de la plataforma informativa del canal @NTN24 dedicada a Venezuela, s\u00edganos en FB, IG y YTB /NTN24ve / FireChat NTN24VENEZUELA", "username": "NTN24ve", "url": "https://t.co/aLULWWVfnd", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/553700247189196800/q2x7zRXw_normal.png"}, {"name": "Jes\u00fas E Medina C", "created_at": "2016-02-01T15:39:19.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 852, "tweet_count": 13715, "listed_count": 4}, "verified": false, "id": "4869536345", "description": "Periodista, jubilado de LUZ y oriundo de la Am\u00e9ricaNuestra, la gran Patria (como alguna vez lo profetiz\u00f3 Jos\u00e9 Mart\u00ed) \u00a1Patria socialista o muerte!", "username": "jemedinac47", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/694867653798789120/JksLe0Yi_normal.jpg"}, {"name": "Odiseachavista", "created_at": "2010-10-05T14:59:25.000Z", "location": "Miranda, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1041, "following_count": 422, "tweet_count": 93033, "listed_count": 7}, "verified": false, "id": "198903106", "description": "Soy persona de la 8ta. edad y como la gran mayoria de Venezuela, revolucionaria, humanista, antimperialistas, socialistas  y profundamente CHAVISTA", "username": "MirnaCarrilloF", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/437091898885668864/PaYyipcV_normal.png"}, {"name": "RT \u00daltima Hora", "created_at": "2018-02-09T11:31:36.000Z", "location": "Mosc\u00fa, Rusia", "public_metrics": {"followers_count": 358749, "following_count": 1, "tweet_count": 22217, "listed_count": 1025}, "verified": false, "id": "961925545809281024", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/lo2KB3neoz", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/", "display_url": "actualidad.rt.com"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 143, "end": 156, "username": "ActualidadRT"}]}}, "description": "\ud83d\udd34Las \u00faltimas noticias del acontecer internacional.  \n\ud83d\udd34La informaci\u00f3n m\u00e1s relevante al minuto. \n\ud83d\udce3Una cuenta m\u00e1s del equipo de redes sociales de @ActualidadRT \ud83d\ude4c", "username": "RTultimahora", "url": "https://t.co/lo2KB3neoz", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1220722924308639752/wRoIz1Nr_normal.jpg"}, {"name": "Dalia Correa Gu\u00eda", "created_at": "2010-07-14T01:36:24.000Z", "pinned_tweet_id": "1383864857410228230", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2219, "following_count": 1583, "tweet_count": 25019, "listed_count": 19}, "verified": false, "id": "166393803", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/39DpRwxURy", "expanded_url": "http://daliacorreaguia.blogspot.com", "display_url": "daliacorreaguia.blogspot.com"}]}}, "description": "Comprometida con mi Patria, Venezuela. Socialista. Profa UC. Amo a Pedro Galindo. Militante de la felicidad. Conductora FrenteaFrente 93.1 fm VLC viernes 7:30am", "username": "dalia_correa", "url": "https://t.co/39DpRwxURy", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1318114805585149953/CmW-JR_y_normal.jpg"}, {"name": "Mundo en Conflicto \ud83c\udf0e", "created_at": "2017-01-19T01:38:46.000Z", "pinned_tweet_id": "1356737871927984134", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 100522, "following_count": 628, "tweet_count": 9344, "listed_count": 352}, "verified": false, "id": "821894639284355076", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/7RMr5fRIao", "expanded_url": "https://radiopacu.com.ar/category/noticias/informacion-general/internacionales/", "display_url": "radiopacu.com.ar/category/notic\u2026"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 100, "end": 116, "username": "BraianlVillagra"}]}}, "description": "Noticias de todo el mundo en tiempo real y espa\u00f1ol las 24 horas del d\u00eda, todos los d\u00edas del a\u00f1o. CM @BraianlVillagra.", "username": "MundoEConflicto", "url": "https://t.co/7RMr5fRIao", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1244041636683886599/FFBrDzWD_normal.png"}, {"name": "albert chirino", "created_at": "2019-10-30T01:29:30.000Z", "location": "ciudad", "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 1404, "tweet_count": 6028, "listed_count": 0}, "verified": false, "id": "1189353500255444992", "description": "Ingenier\u00eda Ambiental", "username": "achirino4", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1194876104202506240/Bmt573jY_normal.jpg"}, {"name": "Lu\u00eds Lugo", "created_at": "2010-09-27T17:08:28.000Z", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1511, "following_count": 1697, "tweet_count": 30643, "listed_count": 22}, "verified": false, "id": "195818673", "description": "Reportero Gr\u00e1fico, Fotografo,Camarografo, Editor,Productor Audiovisual, N\u00ba04161 (CNAC) (SNCP)N\u00b08851 Venezolano, Portuguese\u00f1o, Turenense Apoyo Al Cine Venezolano", "username": "luisluturen", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1244714787822546944/RmYa7x_P_normal.jpg"}, {"name": "Lexys Rend\u00f3n", "created_at": "2011-03-29T20:46:37.000Z", "location": "Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 8389, "following_count": 796, "tweet_count": 43550, "listed_count": 100}, "verified": false, "id": "274152310", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/vQxt6UYs2E", "expanded_url": "http://laboratoriosdepaz.org/", "display_url": "laboratoriosdepaz.org"}]}}, "description": "Activista, investigadora, mel\u00f3mana, cocinera, antimilitarista y libertaria. Derechos Humanos. Coord. del Laboratorio de Paz", "username": "lexysrendon", "url": "https://t.co/vQxt6UYs2E", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1362382414400651264/8qusmOVg_normal.jpg"}, {"name": "AVN Titulares", "created_at": "2010-02-23T00:54:51.000Z", "pinned_tweet_id": "1389745505106812937", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 329138, "following_count": 1691, "tweet_count": 495063, "listed_count": 1498}, "verified": false, "id": "116590031", "description": "Agencia Venezolana de Noticias", "username": "avnve", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/960920977675816960/-q14GEAm_normal.jpg"}, {"name": "a. sosa olavarria", "created_at": "2009-09-26T02:42:29.000Z", "pinned_tweet_id": "1224729322927403009", "public_metrics": {"followers_count": 3250, "following_count": 2295, "tweet_count": 21519, "listed_count": 8}, "verified": false, "id": "77377182", "description": "Promoci\u00f3n Dr. Jos\u00e9 Witremundo Torrealba UC. 1973. Gineco-Obstetra. ULA. Doctor en Ciencias M\u00e9dicas LUZ. Profesor Titular Jubilado UC. Doctor Honoris Causa UNIME", "username": "albertososao", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1159819460317982722/iF-6iod-_normal.jpg"}, {"name": "Ninoska Lazo", "created_at": "2011-08-23T19:48:14.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 364, "tweet_count": 9783, "listed_count": 0}, "verified": false, "id": "360801065", "description": "", "username": "NinoskaLazo", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1510225847/Winter_Leaves_normal.jpg"}, {"name": "\u00c9rika Ortega Sanoja", "created_at": "2009-09-09T01:52:40.000Z", "pinned_tweet_id": "1092424052545863686", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 263757, "following_count": 3586, "tweet_count": 125242, "listed_count": 1135}, "verified": true, "id": "72732893", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/QkM01pQylT", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/equipo/view/205904-erika-sanoja", "display_url": "actualidad.rt.com/equipo/view/20\u2026"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 101, "end": 114, "username": "ActualidadRT"}]}}, "description": "\u00c1rabeIberoAfroCaribe. Mi lema: el periodismo, o es combativo, o no es periodismo. Corresponsal \ud83c\uddfb\ud83c\uddea de @ActualidadRT \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa Tengo derecho a opinar.", "username": "ErikaOSanoja", "url": "https://t.co/QkM01pQylT", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388116735585357827/xoxZiOCn_normal.jpg"}, {"name": "J. Bermudez \ud83c\uddfb\ud83c\uddea te sigo y me sigues!dale!", "created_at": "2013-01-07T18:52:11.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 2123, "following_count": 4990, "tweet_count": 2537, "listed_count": 2}, "verified": false, "id": "1069006921", "description": "Si avanzo Seguidme; Si me detengo,Empujadme; Si retrocedo,Matadme (J.A.Milla)", "username": "jbermudez26d", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1107791784468463616/H1dmPTU6_normal.jpg"}, {"name": "Vente Gu\u00e1rico", "created_at": "2017-11-22T03:30:21.000Z", "location": "Gu\u00e1rico, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2113, "following_count": 630, "tweet_count": 14653, "listed_count": 6}, "verified": false, "id": "933175792699363328", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/7JudSKdM2q", "expanded_url": "http://VenteVenezuela.org", "display_url": "VenteVenezuela.org"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 10, "end": 25, "username": "ventevenezuela"}]}}, "description": "Equipo de @ventevenezuela en Gu\u00e1rico. Luchamos para recuperar la libertad, dejar atr\u00e1s el socialismo y construir una Republica Liberal Democr\u00e1tica.", "username": "VenteGuaricoYA", "url": "https://t.co/7JudSKdM2q", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1043613311139500032/6JeUSrrf_normal.jpg"}, {"name": "Juan Luis Arvel\u00e1ez", "created_at": "2009-07-01T13:46:53.000Z", "pinned_tweet_id": "1372627043754467329", "location": "Guadalajara, Jalisco", "public_metrics": {"followers_count": 2971, "following_count": 4850, "tweet_count": 12097, "listed_count": 13}, "verified": false, "id": "52729042", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/JdkuBCk9JA", "expanded_url": "http://juanluisarvelaez.blogspot.com/", "display_url": "juanluisarvelaez.blogspot.com"}]}}, "description": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\n\u271d\ufe0f Salesiano.\nEnamorado de la vida\ud83d\udc99, la lectura\ud83d\udcd6 y la libertad\ud83d\uddfd.\n\ud83d\udd6f Estudiante de Teolog\u00eda.\n\ud83c\udfc3\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f Runner.\n\n-Cuenta personal-", "username": "JuanArvelaezt", "url": "https://t.co/JdkuBCk9JA", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1371946006443655174/di4EcAyr_normal.jpg"}, {"name": "Jose Ricardo", "created_at": "2019-10-28T21:02:28.000Z", "pinned_tweet_id": "1374155079901659139", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 73, "tweet_count": 1272, "listed_count": 1}, "verified": false, "id": "1188923973234503687", "entities": {"description": {"mentions": [{"start": 26, "end": 41, "username": "VenteGuaricoYA"}, {"start": 42, "end": 57, "username": "VenteVenezuela"}]}}, "description": "Venezolano | Dirigente de @VenteGuaricoYA @VenteVenezuela | Estudio psicolog\u00eda y publico mi vida en unos tweets.\ud83d\udc19", "username": "josequijadar_16", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1357366751386890252/tflERq8i_normal.jpg"}, {"name": "Anibal", "created_at": "2009-09-21T06:33:14.000Z", "pinned_tweet_id": "647635452665708545", "public_metrics": {"followers_count": 1501, "following_count": 2055, "tweet_count": 5661, "listed_count": 6}, "verified": false, "id": "75972648", "description": "Soy una canci\u00f3n de coldplay andante.  Ig: chocospaguetti.", "username": "chocospaghetti1", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1210924890557210625/8Ifq8GNB_normal.jpg"}, {"name": "Nelson Alvarez", "created_at": "2010-02-16T17:27:05.000Z", "pinned_tweet_id": "1041716338337767424", "location": "\u00dcT: 10.501121,-66.898041", "public_metrics": {"followers_count": 1055, "following_count": 776, "tweet_count": 26302, "listed_count": 5}, "verified": false, "id": "114805802", "description": "Es un pecado en cierta forma que la luz se est\u00e9 transformando en sombras y arrojando su manto sobre todo lo que hemos conocido. ON THE TURNING AWAY-PINK FLOYD", "username": "nelson_alv", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000822422949/78651fe0c9f9fd823b56327de4ad4a60_normal.jpeg"}, {"name": "Moira Belandria", "created_at": "2012-05-02T21:50:03.000Z", "location": "Carabobo, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 762, "following_count": 1369, "tweet_count": 6472, "listed_count": 1}, "verified": false, "id": "569454982", "description": "", "username": "MoiraBelandria", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1275804281057226753/ddBHTgG0_normal.jpg"}, {"name": "F\u00e9lix Pe\u00f1a (GATO)", "created_at": "2010-02-20T22:53:42.000Z", "location": "Maracay, Aragua, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 4777, "following_count": 5390, "tweet_count": 68485, "listed_count": 62}, "verified": false, "id": "116038393", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/FjQs7Gq01V", "expanded_url": "https://www.youtube.com/channel/UCnHeh31IXhfSKaphQShfZkg?view_as=subscriber", "display_url": "youtube.com/channel/UCnHeh\u2026"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 25, "end": 38, "username": "Kurucuteando"}, {"start": 109, "end": 124, "username": "victoria1039fm"}, {"start": 128, "end": 144, "username": "Pasillaneandove"}, {"start": 146, "end": 160, "username": "energia1005fm"}]}}, "description": "CommunityManager | Staff @Kurucuteando | Locutor | Cantante | Productor-Musicalizador \"El Programa de Amira\" @victoria1039fm  | @Pasillaneandove  @energia1005fm", "username": "FelixAPeGato", "url": "https://t.co/FjQs7Gq01V", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/894545432826740736/uiZDyiM4_normal.jpg"}, {"name": "Leo G\u00f3mez", "created_at": "2010-01-11T18:32:03.000Z", "pinned_tweet_id": "1257379443531792385", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 490, "tweet_count": 4667, "listed_count": 0}, "verified": false, "id": "103932084", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/hylOTGWBmJ", "expanded_url": "http://www.tumblr.com/blog/leogomezd", "display_url": "tumblr.com/blog/leogomezd"}]}}, "description": "Disc\u00edpulo del periodismo. Reportero de Radio Nacional de Venezuela. \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "ElLeoGomez", "url": "https://t.co/hylOTGWBmJ", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1125907235975180288/zry4cpeX_normal.jpg"}, {"name": "Angel", "created_at": "2014-02-15T23:08:06.000Z", "pinned_tweet_id": "1300688410412232707", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 477, "tweet_count": 9442, "listed_count": 1}, "verified": false, "id": "2345769803", "description": "Profesi\u00f3n: SOY UN SER HUMANO PERFECTAMENTE IMPERFECTO. IG: angelmaestro\n\ud83d\udc3a\ud83e\udd85\ud83e\udd81\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\u262f\ufe0f\ud83d\udd8c\ud83d\udd8d\u270f\u2712\ud83c\udfa8\ud83c\udfb5\ud83c\udfb6\ud83c\udfa4\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udf3b\u2600\ufe0f\ud83c\udf3b", "username": "Angel_77703", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1338196554386182144/Om2StPy5_normal.jpg"}, {"name": "Shpatriota", "created_at": "2010-04-28T22:26:05.000Z", "location": "la Habana", "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 832, "tweet_count": 24385, "listed_count": 1}, "verified": false, "id": "138199827", "description": "viva venezuela", "username": "SHPatriota", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1318033777864605697/uoyW7BBb_normal.jpg"}, {"name": "Carola Ch\u00e1vez \ud83d\udcac", "created_at": "2009-06-21T00:49:27.000Z", "pinned_tweet_id": "1012091107696627712", "public_metrics": {"followers_count": 216016, "following_count": 719, "tweet_count": 93424, "listed_count": 554}, "verified": false, "id": "49176463", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/pDyCA5376R", "expanded_url": "http://carolachavez.wordpress.com", "display_url": "carolachavez.wordpress.com"}]}}, "description": "\u00a1Soy yo, soy yo!", "username": "tongorocho", "url": "https://t.co/pDyCA5376R", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1381408915473195015/NmUj3tjO_normal.jpg"}, {"name": "Juan Rivas S\u00e1nquiz", "created_at": "2013-02-04T21:48:38.000Z", "location": "En alg\u00fan lugar del Mundo", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 724, "tweet_count": 343, "listed_count": 0}, "verified": false, "id": "1149161306", "description": "Lcdo. Relaciones Industriales. Especialista en Desarrollo Organizacional. Consultor Empresarial", "username": "Jurisa3110", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252301335304835072/Y1jV0KV5_normal.jpg"}, {"name": "Tri\u00e1ngulo Deportivo (\ud83c\udfe0)", "created_at": "2013-05-29T20:46:20.000Z", "pinned_tweet_id": "1390066058359238657", "public_metrics": {"followers_count": 4985, "following_count": 736, "tweet_count": 65741, "listed_count": 97}, "verified": false, "id": "1468225808", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/iMKmjHGWT8", "expanded_url": "http://triangulodeportivo.com/", "display_url": "triangulodeportivo.com"}]}}, "description": "Somos el diario deportivo digital de Venezuela.\nUn espacio de calidad y diversidad en el mundo del deporte.", "username": "TrianguloD", "url": "https://t.co/iMKmjHGWT8", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1383412543515873287/-IlXEnU6_normal.jpg"}, {"name": "Pedro Hern\u00e1ndez", "created_at": "2009-07-16T02:01:51.000Z", "location": "\u00dcT: 10.495229,-66.926409", "public_metrics": {"followers_count": 1940, "following_count": 1759, "tweet_count": 10419, "listed_count": 26}, "verified": false, "id": "57209712", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/fbIcsIbHwB", "expanded_url": "https://conlavistaeneldiamante.blogspot.com/", "display_url": "conlavistaeneldiamante.blogspot.com"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 27, "end": 39, "username": "sports_vzla"}, {"start": 45, "end": 57, "username": "elextrabase"}, {"start": 64, "end": 77, "username": "LVBP_Oficial"}]}}, "description": "Diario Meridiano 2012-2017 @sports_vzla 2018 @elextrabase 2018, @LVBP_Oficial  Amante de los videojuegos. Creo en lo que veo...", "username": "pfhernandez7", "url": "https://t.co/fbIcsIbHwB", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/779744993472876544/4UEeF3SP_normal.jpg"}, {"name": "Pedro Fermin", "created_at": "2012-06-07T20:22:51.000Z", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1767, "following_count": 2387, "tweet_count": 13658, "listed_count": 1}, "verified": false, "id": "602175040", "description": "Revolucionario, anti-imperialista, anti-cuartarep\u00f9blica y sobre todo CHAVISTA!!", "username": "WILMERJOSEORTE1", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3574918795/bf77f1d79d9a6a61233c6420dd5ed3e7_normal.jpeg"}, {"name": "Alexis", "created_at": "2010-05-07T15:52:55.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 19194, "following_count": 10374, "tweet_count": 11625, "listed_count": 20}, "verified": false, "id": "141257200", "description": "Hombre de a pie que cree en el sue\u00f1o de Bol\u00edvar y por ello es chavista hasta la m\u00e9dula.", "username": "AlexisArellano", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1291539360962273280/FkfSBXLj_normal.jpg"}, {"name": "carga deportiva", "created_at": "2010-05-06T02:50:42.000Z", "pinned_tweet_id": "1389925683858743300", "location": "VENEZUELA", "public_metrics": {"followers_count": 1830, "following_count": 4281, "tweet_count": 101985, "listed_count": 32}, "verified": false, "id": "140659460", "entities": {"description": {"hashtags": [{"start": 22, "end": 44, "tag": "AlimentaLaSolidaridad"}], "mentions": [{"start": 9, "end": 19, "username": "miconvive"}]}}, "description": "L\u00edder de @miconvive y #AlimentaLaSolidaridad lucho por La Caracas de La Convivencia y soy Locutor experto en entretenimiento, musicales(gaitas)y \u26bd\ufe0f\ud83c\udfbe\u26be\ufe0f\ud83c\udfc0\ud83c\udfce \ud83c\udfc7\ud83c\udfc8", "username": "cargadeportiva", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/764978437454987264/lt1IyioF_normal.jpg"}, {"name": "Leandro Buzon", "created_at": "2011-07-02T18:28:48.000Z", "pinned_tweet_id": "1272204782762102789", "location": "Caracas-Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2131, "following_count": 3359, "tweet_count": 2852, "listed_count": 17}, "verified": false, "id": "328092876", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/81zm2yJgag", "expanded_url": "https://www.instagram.com/invites/contact/?i=huca6w9zr24a&utm_content=n3zz7o", "display_url": "instagram.com/invites/contac\u2026"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 90, "end": 112, "tag": "alimentalasolodaridad"}, {"start": 133, "end": 141, "tag": "Caracas"}], "mentions": [{"start": 78, "end": 88, "username": "miconvive"}]}}, "description": "Soci\u00f3logo.(UCAB). 23 de Enero.\n Co-fundador del movimiento Caracas Mi Convive @miconvive. #alimentalasolodaridad\nHaciendo posible la #Caracas de la Convivencia.", "username": "LeandroBuzon", "url": "https://t.co/81zm2yJgag", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/762501406502690816/4OvJGqER_normal.jpg"}, {"name": "Luis F Guada", "created_at": "2009-08-24T14:32:32.000Z", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 696, "tweet_count": 7693, "listed_count": 0}, "verified": false, "id": "68420757", "description": "Medico Venezolano, amante de mi familia, de mi patria, la libertad, la democracia y las buenas costumbres", "username": "lfguada", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1457017608/fs0ktT8l_normal"}, {"name": "Javier", "created_at": "2019-12-03T19:00:50.000Z", "location": "CeroGremios", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 110, "tweet_count": 7637, "listed_count": 1}, "verified": false, "id": "1201939295742898182", "description": "Ni izquierda ni derecha,ninguno\ud83d\udc4d!!! cero partidos politicos y gremios \n    Queres vacuna covid19, vacunate y deja la libertad d elecci\u00f3n a cada persona", "username": "3Reivaj_Cuchu", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1251971394298155008/SYiKUOzh_normal.jpg"}, {"name": "@secreturismopj", "created_at": "2016-06-05T19:04:28.000Z", "location": "Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 411, "tweet_count": 1195, "listed_count": 2}, "verified": false, "id": "739533363502063616", "description": "El Turismo es el nuevo Petr\u00f3leo", "username": "secreturismopj", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1221570345808945153/AI_MlsEn_normal.jpg"}, {"name": "Alicia Figueroa", "created_at": "2009-10-13T15:03:06.000Z", "location": "\u00dcT: 10.500734,-66.9160", "public_metrics": {"followers_count": 4663, "following_count": 3784, "tweet_count": 33378, "listed_count": 24}, "verified": false, "id": "82114789", "entities": {"description": {"mentions": [{"start": 42, "end": 54, "username": "PJenCaracas"}, {"start": 72, "end": 86, "username": "PJFamiliarNac"}]}}, "description": "Abogada. Coordinadora General Adjunta  de @PJenCaracas y Sec. Nac. Adj. @PJFamiliarNac IG alicia.figueroa11", "username": "AliciaFigueroaR", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1366424117801541634/J08t3Tvy_normal.jpg"}, {"name": "Doc de reinas", "created_at": "2010-09-16T14:50:10.000Z", "location": "Venezuela - Panama - Trinidad ", "public_metrics": {"followers_count": 2591, "following_count": 2395, "tweet_count": 33930, "listed_count": 29}, "verified": false, "id": "191469883", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/ENHZJ8gTPX", "expanded_url": "http://www.serviciosmediplan.com", "display_url": "serviciosmediplan.com"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 41, "end": 55, "username": "ServiMediplan"}]}}, "description": "Medico Cirujano Anestesi\u00f3logo \ud83d\ude37 Director @ServiMediplan  M\u00fasico \ud83c\udfb6 poeta \u2712\ufe0f y loco \ud83e\udd2a Si me buscas, me encuentras \ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f", "username": "fuenmadoc", "url": "https://t.co/ENHZJ8gTPX", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1262042285149224961/IzlYm7Um_normal.jpg"}, {"name": "Acci\u00f3n Democr\u00e1tica G\u00f3mez", "created_at": "2014-02-19T23:27:56.000Z", "location": "Nueva Esparta, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 274, "tweet_count": 1297, "listed_count": 2}, "verified": false, "id": "2352382662", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/bHjhSQD6HF", "expanded_url": "https://instagram.com/adgomez_ne", "display_url": "instagram.com/adgomez_ne"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 144, "end": 156, "tag": "SiHayFuturo"}], "mentions": [{"start": 23, "end": 36, "username": "ADemocratica"}]}}, "description": "Cuenta oficial del CEM @ADemocratica del Municipio G\u00f3mez. Edo. Nva Esparta. Por una Venezuela libre y de los Venezolanos. \u2022PAN \u2022TIERRA \u2022TRABAJO #SiHayFuturo\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "adgomez_ne", "url": "https://t.co/bHjhSQD6HF", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1314920831152254976/hWvHO0a0_normal.jpg"}, {"name": "V\u00edctor Vel\u00e1squez", "created_at": "2020-03-02T17:36:17.000Z", "pinned_tweet_id": "1367940971883880450", "location": "Nueva Esparta, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 394, "tweet_count": 1696, "listed_count": 0}, "verified": false, "id": "1234532932519432192", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Z2hAEVPJ9g", "expanded_url": "https://www.instagram.com/victorvelasquezad", "display_url": "instagram.com/victorvelasque\u2026"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 118, "end": 130, "tag": "SiHayFuturo"}], "mentions": [{"start": 25, "end": 38, "username": "ADemocratica"}, {"start": 103, "end": 117, "username": "jadnvaesparta"}]}}, "description": "Margarita.\ud83d\udccd Dirigente de @ADemocratica. Secretario Juvenil AD Nueva Esparta. \u00abFirmeza y perseverancia\u00bb @jadnvaesparta #SiHayFuturo \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "VictorVelasqzAD", "url": "https://t.co/Z2hAEVPJ9g", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1374717999282855944/4WrduJj5_normal.jpg"}, {"name": "Alexis Tovar", "created_at": "2009-07-01T00:14:01.000Z", "pinned_tweet_id": "1257872846061256704", "location": "San Fernando de Apure", "public_metrics": {"followers_count": 1189, "following_count": 2279, "tweet_count": 30854, "listed_count": 8}, "verified": false, "id": "52570635", "description": "Publicista, Ex-Director del Diario Visi\u00f3n Apure\u00f1a, ex-jefe de prensa del Concejo Municipal de San Fernando. Productor Independiente amante de la buena m\u00fasica.", "username": "alexystovar", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1353501370528260101/w7AE22Xg_normal.jpg"}, {"name": "Edwin Luzardo", "created_at": "2011-03-16T17:51:33.000Z", "location": "Maracaibo, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 7070, "following_count": 5196, "tweet_count": 30760, "listed_count": 59}, "verified": false, "id": "267303409", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/UnLaXFHhga", "expanded_url": "http://instagram.com/dipedwinluzardo", "display_url": "instagram.com/dipedwinluzardo"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 45, "tag": "NuevaAsambleaNacional"}], "mentions": [{"start": 71, "end": 84, "username": "abpvenezuela"}, {"start": 99, "end": 113, "username": "fraccionAN16J"}]}}, "description": "Zuliano. Diputado a la #NuevaAsambleaNacional. Presidente encargado de @abpvenezuela Miembro de la @fraccionAN16J", "username": "DipEdwinLuzardo", "url": "https://t.co/UnLaXFHhga", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1253757157054578688/KSESNMjp_normal.jpg"}, {"name": "#P\u00e1jaroDeLaAutopista", "created_at": "2014-04-25T20:29:42.000Z", "pinned_tweet_id": "1388854547129454592", "location": "Guarenas", "public_metrics": {"followers_count": 7441, "following_count": 888, "tweet_count": 27803, "listed_count": 88}, "verified": false, "id": "2463651426", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/FZKDjKMKCQ", "expanded_url": "https://elpajarodelaautopista.wordpress.com/", "display_url": "elpajarodelaautopista.wordpress.com"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 22, "tag": "ElP\u00e1jaroDeLaAutopista"}]}}, "description": "#ElP\u00e1jaroDeLaAutopista  \ud83e\udd85\nAqu\u00ed expreso lo que siento y no representa a los medios en los que trabajo...\n\ud83c\udf93Usemista  \nPeriodista CNPN\u00b0 24770", "username": "Nestor1Ramirez", "url": "https://t.co/FZKDjKMKCQ", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1111090963290705920/-Q0aRCZ__normal.jpg"}, {"name": "Cordobacarlosalberto", "created_at": "2020-01-12T00:15:27.000Z", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 1035, "tweet_count": 15434, "listed_count": 0}, "verified": false, "id": "1216151543159971840", "entities": {"description": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/bZcbXdXpwK", "expanded_url": "http://100venezolano.oriental.feminista.magallanero.me", "display_url": "\u2026ano.oriental.feminista.magallanero.me"}]}}, "description": "https://t.co/bZcbXdXpwK gustan las arepas y el pescado frito con aguacate y queso rayado.", "username": "Cordobacarlosa7", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1234154079720558593/lKUUPwp1_normal.jpg"}, {"name": "Dr.Roger D. Morillo:               HOMBRE DE HONOR", "created_at": "2010-05-07T13:02:23.000Z", "pinned_tweet_id": "1253444970834530306", "location": "REP\u00daBLICA DE VENEZUELA", "public_metrics": {"followers_count": 1798, "following_count": 2761, "tweet_count": 5276, "listed_count": 4}, "verified": false, "id": "141208489", "description": "Fec.nac23/10/1936:M.J. VicenteCampoEliasTrujilloPregrado\nFilosof\u00eda,Derecho,Educacion MasterCienciaPol\u00edticaULA. Dr.Ciencia.Pol\u00edtica L.U.Z ProfesorTitularJub.ULA.", "username": "rogerdario1", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1044213517509951488/Uwn4RSLE_normal.jpg"}, {"name": "Guzm\u00e1n G. Pineda G. \u00af\\_(\u30c4)_/\u00af", "created_at": "2009-06-18T23:24:01.000Z", "pinned_tweet_id": "1169916715381207040", "location": "Edo. Miranda Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 192, "tweet_count": 59137, "listed_count": 42}, "verified": false, "id": "48530631", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Vpc7Z71J2J", "expanded_url": "http://facebook.com/guzman.pineda1", "display_url": "facebook.com/guzman.pineda1"}]}}, "description": "Abogado (UCV) \nEspecialista en Dcho. Laboral, Enfermedades Ocupacionales/Accidentes Laborales", "username": "guzmanpineda", "url": "https://t.co/Vpc7Z71J2J", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1077853668962193408/geTd2IKf_normal.jpg"}, {"name": "Antonio C Perez H", "created_at": "2016-10-02T19:48:29.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 111, "tweet_count": 10080, "listed_count": 0}, "verified": false, "id": "782668595205582848", "description": "", "username": "AntonioCPerezH2", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/832695698114084864/Ei5HB1E2_normal.jpg"}, {"name": "Jarrod", "created_at": "2010-03-22T00:51:12.000Z", "pinned_tweet_id": "1252700896741466112", "public_metrics": {"followers_count": 1817, "following_count": 1544, "tweet_count": 4166, "listed_count": 3}, "verified": false, "id": "125188717", "description": "Chavista hasta los tuetanos! Comprometido con las causas justas de los Pueblos Soberanos! \ud83c\uddfb\ud83c\uddeaViva la Patria\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "Jrod", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1384482299136430084/tjAdp8ty_normal.jpg"}, {"name": "Antonio Di Giampaolo", "created_at": "2010-03-27T13:15:55.000Z", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1424, "following_count": 639, "tweet_count": 1196, "listed_count": 9}, "verified": false, "id": "126929140", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/3ZGEhyUuXH", "expanded_url": "http://antoniodigiampaolo.wordpress.com", "display_url": "antoniodigiampaolo.wordpress.com"}]}}, "description": "Periodista y Constituyente de Aragua.                           \n \"Cuando el poder no tiene l\u00edmites,      \n el abuso no conoce fronteras\"", "username": "adigiampaolo", "url": "https://t.co/3ZGEhyUuXH", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/868444699404771328/P2OvXOWD_normal.jpg"}, {"name": "SALMED", "created_at": "2011-03-07T02:37:35.000Z", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 9781, "following_count": 8657, "tweet_count": 17773, "listed_count": 66}, "verified": false, "id": "261971920", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/LjFJoFJxhM", "expanded_url": "http://www.salmed.net", "display_url": "salmed.net"}]}}, "description": "\ud835\ude4e\ud835\ude5a\ud835\ude67\ud835\ude6b\ud835\ude5e\ud835\ude58\ud835\ude5e\ud835\ude64\ud835\ude68 \ud835\ude59\ud835\ude5a \ud835\ude4e\ud835\ude5a\ud835\ude5c\ud835\ude6a\ud835\ude67\ud835\ude5e\ud835\ude59\ud835\ude56\ud835\ude59, \ud835\ude4e\ud835\ude56\ud835\ude61\ud835\ude6a\ud835\ude59 \ud835\ude6e \ud835\ude3d\ud835\ude5e\ud835\ude5a\ud835\ude63\ud835\ude5a\ud835\ude68\ud835\ude69\ud835\ude56\ud835\ude67 \ud835\ude47\ud835\ude56\ud835\ude57\ud835\ude64\ud835\ude67\ud835\ude56\ud835\ude61. \ud835\udc7c\ud835\udc8f\ud835\udc82 \ud835\udc6c\ud835\udc8e\ud835\udc91\ud835\udc93\ud835\udc86\ud835\udc94\ud835\udc82 \ud835\udc7a\ud835\udc82\ud835\udc8d\ud835\udc96\ud835\udc85\ud835\udc82\ud835\udc83\ud835\udc8d\ud835\udc86 \ud835\udc86\ud835\udc94 \ud835\udc96\ud835\udc8f\ud835\udc82 \ud835\udc6c\ud835\udc8e\ud835\udc91\ud835\udc93\ud835\udc86\ud835\udc94\ud835\udc82", "username": "SALMEDCA", "url": "https://t.co/LjFJoFJxhM", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/925554445647216640/w4C2Xuef_normal.jpg"}, {"name": "Sam\ud83c\udf38", "created_at": "2017-01-10T19:49:59.000Z", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 65, "tweet_count": 1259, "listed_count": 0}, "verified": false, "id": "818907761492787200", "description": "Tal vez estoy m\u00e1s loca de lo que parezco.", "username": "caraoticaaa", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1250319392895692804/oJvQDtf2_normal.jpg"}, {"name": "Adriana Pichardo B", "created_at": "2009-08-17T13:58:33.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 43331, "following_count": 5714, "tweet_count": 109880, "listed_count": 255}, "verified": true, "id": "66359499", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/fiACfcqXXM", "expanded_url": "http://www.instagram.com/apichardob", "display_url": "instagram.com/apichardob"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 79, "end": 84, "tag": "DDHH"}], "mentions": [{"start": 31, "end": 47, "username": "VoluntadPopular"}]}}, "description": "Polit\u00f3loga, Equipo Nacional de @VoluntadPopular. Ucevista - EEPA. Activista de #DDHH", "username": "apichardob", "url": "https://t.co/fiACfcqXXM", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1017475698796191744/AoRGGTj7_normal.jpg"}, {"name": "~Sa\u00fal Morales~\u00ae", "created_at": "2010-02-23T12:43:31.000Z", "location": "Carabobo FC / Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 987, "following_count": 1787, "tweet_count": 26690, "listed_count": 3}, "verified": false, "id": "116740158", "entities": {"description": {"hashtags": [{"start": 75, "end": 95, "tag": "NoTengoVueltoPara20"}]}}, "description": "Mucho por ganar.\nCanto bien pero se escucha mal.\nSigueme sin expectativas.\n#NoTengoVueltoPara20$", "username": "saulmorales1", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1376598947909754893/TdH-kAO9_normal.jpg"}, {"name": "Luis Vicente Leon", "created_at": "2009-09-23T22:37:34.000Z", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1483441, "following_count": 377, "tweet_count": 65195, "listed_count": 5297}, "verified": false, "id": "76779177", "entities": {"description": {"mentions": [{"start": 56, "end": 68, "username": "Datanalisis"}]}}, "description": "Economista, Magister Ingenier\u00eda Empresarial, Presidente @Datanalisis, Profesor UCAB e IESA, Las opiniones en esta cuenta son estrictamente personales.", "username": "luisvicenteleon", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1221840251443912704/lr4vZzDJ_normal.jpg"}, {"name": "JG Medina Colombani", "created_at": "2010-07-07T14:14:28.000Z", "location": "Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 735, "tweet_count": 2286, "listed_count": 2}, "verified": false, "id": "163879506", "description": "\u00bfBiograf\u00eda? Estoy por escribirla", "username": "MedinaColombani", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1152242532/El_pensador_normal.jpg"}, {"name": "Johan Santiago", "created_at": "2010-01-12T16:11:14.000Z", "pinned_tweet_id": "1271882506514632704", "location": "Del otro lado del Sol", "public_metrics": {"followers_count": 890, "following_count": 1486, "tweet_count": 5248, "listed_count": 1}, "verified": false, "id": "104200941", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/fjftxFPddm", "expanded_url": "http://pensamientos-jaslen.blogspot.com/", "display_url": "pensamientos-jaslen.blogspot.com"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 68, "end": 83, "username": "muchomascanino"}]}}, "description": "Amante de las Artes Marciales! \ud83e\udd4b\n\nEntrenador y Conductista Canino\ud83d\udc15\ud83d\udc3a @muchomascanino\n\nProtector de los Perros! \ud83d\udc36\ud83d\udc29\n\nMente Positiva!\ud83e\uddd8\u200d\u2642\ufe0f\n\nCuerpo Sano!\ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2642\ufe0f", "username": "Jaslen08", "url": "https://t.co/fjftxFPddm", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1370917794066354176/SKOIqvKk_normal.jpg"}, {"name": "Dra. Teresa Pestana \ud83c\udf81\ud83c\udf77\ud83c\udf77", "created_at": "2016-06-13T21:56:08.000Z", "pinned_tweet_id": "1247580568537255936", "location": "Valencia, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 7756, "following_count": 1539, "tweet_count": 46178, "listed_count": 20}, "verified": false, "id": "742475664947843072", "description": "Jes\u00fas en ti conf\u00edo!\n2021..a\u00f1o de renacimiento y reconstrucci\u00f3n. Nuevo rumbo..\n Despierta!", "username": "TeresaPestana4", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1378774786655027201/nQ5UTVxG_normal.jpg"}, {"name": "Elizabeth Ferraro", "created_at": "2011-02-18T03:53:01.000Z", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 10858, "following_count": 7523, "tweet_count": 267020, "listed_count": 99}, "verified": false, "id": "253868369", "description": "Venezolana  a la orden de Dios nuestro Salvador.", "username": "buguitabuguita", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1247745281/virgen_20maria_202_normal.jpg"}, {"name": "Donald Trump \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 \u1da0\u1d43\u1d4f\u1d49", "created_at": "2016-03-07T09:37:44.000Z", "pinned_tweet_id": "1323969272725602304", "location": "Washington, DC", "public_metrics": {"followers_count": 102389, "following_count": 4691, "tweet_count": 33477, "listed_count": 294}, "verified": false, "id": "706775832665128960", "description": "45\u00b0 presidente de Estados Unidos.\nDicen que es bueno hacer deporte. Deportemos!\nFAKE (PARODIA). \n\nmagnateUSA@outlook.com", "username": "magnateUSA", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1348064567570669568/k3fA69Au_normal.jpg"}, {"name": "Vive USA", "created_at": "2014-07-30T00:54:08.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 30910, "following_count": 327, "tweet_count": 36929, "listed_count": 168}, "verified": false, "id": "2691445195", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/0LrxsTrSKm", "expanded_url": "https://www.viveusa.mx/", "display_url": "viveusa.mx"}]}}, "description": "Vive USA, tu mejor fuente de informaci\u00f3n para viajar a Estados Unidos.", "username": "Vive_USA", "url": "https://t.co/0LrxsTrSKm", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346199012882460672/32MZGrlE_normal.jpg"}, {"name": "USAvsSPAIN", "created_at": "2016-07-13T22:33:13.000Z", "pinned_tweet_id": "1291742650710855680", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1413, "following_count": 1, "tweet_count": 19, "listed_count": 1}, "verified": false, "id": "753356634324344832", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/SFZHAahP2x", "expanded_url": "http://www.instagram.com/usavsspain", "display_url": "instagram.com/usavsspain"}]}}, "description": "\u00bfQui\u00e9n ha dicho que los americanos nos llevan a\u00f1os de ventaja? Bueno puede ser pero... \u00bfA qu\u00e9 no tienen paella \nall\u00ed?\n\nS\u00edgueme en IG ya somos +100.000!!", "username": "USAvsSPAIN", "url": "https://t.co/SFZHAahP2x", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1325764154754527232/SL5h8_e7_normal.jpg"}, {"name": "Vicente Leal", "created_at": "2019-09-19T11:54:07.000Z", "pinned_tweet_id": "1174702383848394753", "location": "Las Tunas", "public_metrics": {"followers_count": 23471, "following_count": 23083, "tweet_count": 59876, "listed_count": 44}, "verified": false, "id": "1174652737058955269", "entities": {"description": {"hashtags": [{"start": 115, "end": 125, "tag": "SomosCuba"}, {"start": 127, "end": 139, "tag": "DeZurdaTeam"}]}}, "description": "\ud83c\udde8\ud83c\uddfaUn Cubano de Chaparra!! Tunero-Holguinero! Antiimperialista! Fiel al ideario de Fidel,  Marti, Bol\u00edvar y Ch\u00e1vez! #SomosCuba \n#DeZurdaTeam\ud83e\udd1d\ud83d\udc0a", "username": "Vicente73977721", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1174655220011405312/qUon5mCI_normal.jpg"}, {"name": "\ud83d\udcda\u2728\u270d\ud83c\udffcDanna Urdaneta\ud83c\udf0e\ud83d\udcab\ud83d\udcd6", "created_at": "2019-02-23T23:24:49.000Z", "pinned_tweet_id": "1229549554288209920", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 2054, "tweet_count": 6978, "listed_count": 2}, "verified": false, "id": "1099450034389766144", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/cT4Mrpca0u", "expanded_url": "http://www.facebook.com/FacundoMolares/", "display_url": "facebook.com/FacundoMolares/"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Poeta"}, {"start": 7, "end": 15, "tag": "Editora"}, {"start": 16, "end": 37, "tag": "PazConJusticiaSocial"}, {"start": 38, "end": 55, "tag": "ParaLaPoes\u00edaTodo"}, {"start": 56, "end": 73, "tag": "ParaLaGuerraNada"}], "mentions": [{"start": 77, "end": 92, "username": "cosi_venezuela"}, {"start": 97, "end": 113, "username": "SimonTrinidadLi"}]}}, "description": "#Poeta\n#Editora\n#PazConJusticiaSocial\n#ParaLaPoes\u00edaTodo\n#ParaLaGuerraNada\nEn @cosi_venezuela por @SimonTrinidadLi\n\nDonar BTC: 1BVN5BtmanhroGMpVsfZPNqcAkjLg3FBav", "username": "danna_ediciones", "url": "https://t.co/cT4Mrpca0u", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1357113816937619463/iaeocAxi_normal.jpg"}, {"name": "Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "created_at": "2009-09-27T03:53:46.000Z", "pinned_tweet_id": "1372290645189083136", "public_metrics": {"followers_count": 2253615, "following_count": 1778, "tweet_count": 30876, "listed_count": 2212}, "verified": true, "id": "77653794", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/dgU6HaTLWV", "expanded_url": "http://id.presidencia.gov.co", "display_url": "id.presidencia.gov.co"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 90, "end": 108, "tag": "ElFuturoEsDeTodos"}]}}, "description": "Presidente de la Rep\u00fablica de Colombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 2018-2022. Legalidad, Emprendimiento y Equidad. #ElFuturoEsDeTodos", "username": "IvanDuque", "url": "https://t.co/dgU6HaTLWV", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1367132354448396290/FAHYRNbS_normal.jpg"}, {"name": "OPS/OMS", "created_at": "2009-02-28T17:40:31.000Z", "pinned_tweet_id": "1389958199156031495", "location": "Am\u00e9ricas", "public_metrics": {"followers_count": 398175, "following_count": 3473, "tweet_count": 49535, "listed_count": 1954}, "verified": true, "id": "22276965", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/vD8vR7u6zS", "expanded_url": "http://www.paho.org/donar", "display_url": "paho.org/donar"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 125, "end": 140, "tag": "SaludParaTodos"}, {"start": 141, "end": 149, "tag": "COVID19"}], "mentions": [{"start": 120, "end": 124, "username": "WHO"}]}}, "description": "Trabajamos cada d\u00eda con los pa\u00edses de la Regi\u00f3n \ud83c\udf0e para mejorar y proteger la salud de la poblaci\u00f3n. Oficina regional de @WHO #SaludParaTodos #COVID19", "username": "opsoms", "url": "https://t.co/vD8vR7u6zS", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1096094749902028801/ijbQWupW_normal.png"}, {"name": "Odont\u00f3logo Luis Marcano - Caracas \ud83e\udd17", "created_at": "2013-06-11T23:39:26.000Z", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 13399, "following_count": 9001, "tweet_count": 35357, "listed_count": 63}, "verified": false, "id": "1507529629", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/i5AfcNpQ69", "expanded_url": "https://odluismarcano.com/", "display_url": "odluismarcano.com"}]}}, "description": "Odontolog\u00eda Est\u00e9tica | Pr\u00f3tesis dentales \ud83d\udc48\nConsulta en Caracas, San Rom\u00e1n.\nCitas por DM \ud83d\udcf2\ny whatsapp 04123121317\nAutor y SEO de \ud83d\udc47", "username": "OdLuisMarcano", "url": "https://t.co/i5AfcNpQ69", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1374402581305335821/6hITHjw7_normal.jpg"}, {"name": "FaniaRodrigues \ud83d\udcf8", "created_at": "2012-10-26T16:14:34.000Z", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 7068, "following_count": 1825, "tweet_count": 2718, "listed_count": 33}, "verified": false, "id": "906304916", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Kr2bKH22eW", "expanded_url": "https://www.youtube.com/channel/UCJhDrpxHIjoSkPT9s3DsgcA", "display_url": "youtube.com/channel/UCJhDr\u2026"}]}}, "description": "Brasileira\nJornalista independente \n.\nPeriodista independiente", "username": "FaniaRodrigues", "url": "https://t.co/Kr2bKH22eW", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1217206871351791622/oA_l6e4r_normal.jpg"}, {"name": "Martin Bogado", "created_at": "2011-12-12T17:41:31.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 1690, "following_count": 2246, "tweet_count": 11024, "listed_count": 0}, "verified": false, "id": "435104055", "description": "", "username": "boga219", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389300064015855618/5jKVZmlo_normal.jpg"}, {"name": "Nancy C Colmenares", "created_at": "2010-01-31T08:45:47.000Z", "pinned_tweet_id": "1091338139287863296", "location": "Paso largo-Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 35385, "following_count": 26884, "tweet_count": 210366, "listed_count": 65}, "verified": false, "id": "110088807", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 22, "url": "http://t.co/fUNOIaqqr5", "expanded_url": "http://www.globoterror.com", "display_url": "globoterror.com"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 110, "end": 136, "tag": "EntreChavistasNosSeguimos"}]}}, "description": "Chavista RADICAL, \r\nPsicologo,  Especialista en Disociados cr\u00f3nicos,  Trinchera de batalla, contra la mentira #EntreChavistasNosSeguimos TE AMO CH\u00c1VEZ", "username": "nancy_CD", "url": "http://t.co/fUNOIaqqr5", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/571850312323850240/lVS8LF71_normal.jpeg"}, {"name": "carlos gonzalo silva", "created_at": "2010-09-26T15:04:35.000Z", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 988, "tweet_count": 9686, "listed_count": 5}, "verified": false, "id": "195376093", "entities": {"description": {"hashtags": [{"start": 100, "end": 120, "tag": "CoachDeEmprededores"}, {"start": 133, "end": 139, "tag": "Vente"}, {"start": 140, "end": 158, "tag": "EnTodoAmarYServir"}], "mentions": [{"start": 122, "end": 132, "username": "Soutec_VE"}]}}, "description": "Creo en Independencia, libertad, \u00e9xito. Consultor, Economista, Asesor financiero pymes. Baloncesto. #CoachDeEmprededores. @Soutec_VE #Vente #EnTodoAmarYServir", "username": "carlosgonzalos", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1315974539327795200/YWrHhf2j_normal.jpg"}, {"name": "RJ", "created_at": "2009-11-05T07:12:10.000Z", "pinned_tweet_id": "1348115948323151875", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 659, "following_count": 985, "tweet_count": 28824, "listed_count": 1}, "verified": false, "id": "87635472", "description": "MTB", "username": "Reinaldo_GC", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1353494154056265728/6zkADNca_normal.jpg"}, {"name": "Fernando NunezNoda", "created_at": "2008-05-31T21:27:07.000Z", "pinned_tweet_id": "1246821800434176000", "location": "Homestead, FL", "public_metrics": {"followers_count": 40997, "following_count": 20335, "tweet_count": 130701, "listed_count": 818}, "verified": true, "id": "14966491", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/SbhXeSEWvT", "expanded_url": "http://ciberneticon.com", "display_url": "ciberneticon.com"}]}, "description": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/fco7yPnrFN", "expanded_url": "http://Ciberneticon.com", "display_url": "Ciberneticon.com"}], "mentions": [{"start": 144, "end": 157, "username": "fernuneznoda"}]}}, "description": "Venezuelan writer and journalist. https://t.co/fco7yPnrFN \n\nNo quiero convencer. Solo publico para dejar constancia de que lo dije. In English: @fernuneznoda", "username": "nuneznoda", "url": "https://t.co/SbhXeSEWvT", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1358093270199459844/kL_qnqlj_normal.jpg"}, {"name": "Dennis Castillo", "created_at": "2009-01-13T12:32:10.000Z", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 885, "tweet_count": 22756, "listed_count": 10}, "verified": false, "id": "18936605", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Q1isTvTXli", "expanded_url": "https://www.buymeacoffee.com/djcasti", "display_url": "buymeacoffee.com/djcasti"}]}}, "description": "Cuman\u00e9s nacido en Caracas. Programador, cin\u00e9filo, mel\u00f3mano, videojugador. Creo la democracia como instrumento para la libertad y la paz.", "username": "djcasti", "url": "https://t.co/Q1isTvTXli", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/925332197674029056/AqgmkknT_normal.jpg"}, {"name": "Alexi Rodriguez", "created_at": "2012-08-12T16:07:57.000Z", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 3536, "following_count": 2555, "tweet_count": 23910, "listed_count": 9}, "verified": false, "id": "753360517", "description": "Patriota revolucionario, ecosocialista, buen sagitariano", "username": "AlexiRodriguezM", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/611290329296306176/d29C6iXF_normal.jpg"}, {"name": "Manuel Delborne0", "created_at": "2010-04-28T13:14:47.000Z", "pinned_tweet_id": "1137504778513211393", "location": "Norte de Caracas.", "public_metrics": {"followers_count": 3956, "following_count": 1505, "tweet_count": 128702, "listed_count": 28}, "verified": false, "id": "138038293", "description": "Chavista, Mao\u00edsta & Cruyffista. \n\u00a1Independencia o Nada!\nVivir no consiste en respirar sino en obrar.\nChavales: Salid al campo y disfrutad.\nNosotros Venceremos!!", "username": "ManuelDelborneo", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1375587364400209923/0uK3TNv0_normal.jpg"}, {"name": "Roberto Hern\u00e1ndez Montoya", "created_at": "2010-01-26T04:16:40.000Z", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 309974, "following_count": 1733, "tweet_count": 326223, "listed_count": 1078}, "verified": false, "id": "108505438", "description": "", "username": "rhm1947", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1136691851/L1180437_normal.JPG"}, {"name": "Rosita", "created_at": "2010-04-07T14:36:12.000Z", "location": "venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 344, "tweet_count": 10501, "listed_count": 1}, "verified": false, "id": "130519055", "description": "Yo", "username": "rosibarroso", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1013931342378274817/ysQpAZdz_normal.jpg"}, {"name": "VitaminaBea", "created_at": "2013-07-23T18:38:54.000Z", "location": "Madrid, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 329, "tweet_count": 3365, "listed_count": 12}, "verified": false, "id": "1615878859", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/zYkgkOooGj", "expanded_url": "https://www.facebook.com/VitaminaBea", "display_url": "facebook.com/VitaminaBea"}]}}, "description": "Cocinera de profesi\u00f3n, de coraz\u00f3n y de pasi\u00f3n. Un delantal es mi traje de batalla!", "username": "VitaminaBea", "url": "https://t.co/zYkgkOooGj", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1312495213366181895/olS9Kr-p_normal.jpg"}, {"name": "Ronny M Calvo Cuti\u00f1o", "created_at": "2019-10-19T00:16:13.000Z", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 86, "tweet_count": 106, "listed_count": 0}, "verified": false, "id": "1185348721837518849", "description": "Estudio, trabajo y fusil...", "username": "m_cutino", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1185350331070406656/ZJtrs-Bo_normal.jpg"}, {"name": "Misi\u00f3n M\u00e9dica Cubana en Carabobo", "created_at": "2019-11-11T17:48:09.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 1284, "following_count": 1383, "tweet_count": 12105, "listed_count": 2}, "verified": false, "id": "1193948457251328001", "description": "Cuenta Oficial de la Misi\u00f3n M\u00e9dica Cubana en el Estado Carabobo.\nFidelistas, martianos e internacionalistas. Fieles a nuestra Revoluci\u00f3n.", "username": "cubacooperaveC", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1193950570048086017/rpMHifOb_normal.jpg"}, {"name": "Oscar Diaz-Canel", "created_at": "2011-05-27T14:56:13.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 141, "tweet_count": 63, "listed_count": 3}, "verified": false, "id": "306243497", "description": "", "username": "DiazCanel", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/557557052990435329/SmnLVXdA_normal.jpeg"}, {"name": "Linda Garcia", "created_at": "2010-04-16T17:03:37.000Z", "location": "Caracas_Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 992, "tweet_count": 717, "listed_count": 5}, "verified": false, "id": "133795589", "description": "Psicopedagoga, Altruista, con vocaci\u00f3n en la atenci\u00f3n de ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes con problemas emocionales y dificultades en el aprendizaje", "username": "psicopedagoga73", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1251956589889806337/Pp_pMvl3_normal.jpg"}, {"name": "Vecinos de Chacao", "created_at": "2010-07-30T08:54:17.000Z", "pinned_tweet_id": "1093264310640496641", "location": "acvecinosdechacao@gmail.com", "public_metrics": {"followers_count": 2139, "following_count": 178, "tweet_count": 71, "listed_count": 12}, "verified": false, "id": "172675596", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/sVu3EzzK6J", "expanded_url": "https://www.facebook.com/groups/vecinosdechacao/", "display_url": "facebook.com/groups/vecinos\u2026"}]}}, "description": "Asociaci\u00f3n Civil sin fines de lucro, Creada para impulsar la participaci\u00f3n de Vecinos y Comerciantes de Chacao en busca de mejoras en nuestra calidad de vida.", "username": "vecinosdechacao", "url": "https://t.co/sVu3EzzK6J", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1093629248512905222/2ik_0pHh_normal.jpg"}, {"name": "Alcald\u00eda de Chacao", "created_at": "2009-06-18T15:26:16.000Z", "pinned_tweet_id": "1389267179418308615", "location": "Chacao, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 183306, "following_count": 775, "tweet_count": 90786, "listed_count": 1140}, "verified": true, "id": "48382646", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/e2tg7CxrLW", "expanded_url": "http://www.chacao.gob.ve", "display_url": "chacao.gob.ve"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 44, "end": 51, "tag": "Chacao"}, {"start": 53, "end": 71, "tag": "TrabajandoXChacao"}, {"start": 116, "end": 132, "tag": "OrdenYSeguridad"}], "mentions": [{"start": 96, "end": 110, "username": "duquegustavoS"}]}}, "description": "Cuenta Oficial de la Alcald\u00eda del Municipio #Chacao. #TrabajandoXChacao, de la mano del Alcalde @duquegustavoS, con #OrdenYSeguridad", "username": "Chacao", "url": "https://t.co/e2tg7CxrLW", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1351633737801461762/_po1-qsU_normal.jpg"}, {"name": "Servicios Previsivos", "created_at": "2010-05-19T17:22:14.000Z", "pinned_tweet_id": "677221481097601024", "location": "Valencia Edo. Carabobo", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 16, "tweet_count": 519, "listed_count": 2}, "verified": false, "id": "145704932", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 22, "url": "http://t.co/0FYMf8umXu", "expanded_url": "http://www.previsivosantarosa.com/", "display_url": "previsivosantarosa.com"}]}}, "description": "", "username": "gruposantarosa", "url": "http://t.co/0FYMf8umXu", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1146070610583457792/lXcDMph5_normal.png"}, {"name": "SomosNoticiasCOL", "created_at": "2013-01-29T20:00:39.000Z", "location": "Costa Oriental del Lago", "public_metrics": {"followers_count": 18951, "following_count": 2813, "tweet_count": 78615, "listed_count": 57}, "verified": false, "id": "1131983166", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/AXtqMzaU0k", "expanded_url": "http://www.somosnoticiascol.com", "display_url": "somosnoticiascol.com"}]}}, "description": "Somos una pagina Web de noticias enfocada en la COSTA ORIENTAL DEL LAGO, has t\u00fa denuncia v\u00eda whatsapp 04246501469", "username": "somosnoticiacol", "url": "https://t.co/AXtqMzaU0k", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/714839216467886082/w2FULe2V_normal.jpg"}, {"name": "Jhorman Cruz", "created_at": "2015-12-04T17:22:27.000Z", "pinned_tweet_id": "1366185169951031298", "location": "Costa Oriental del Lago, Zulia", "public_metrics": {"followers_count": 5894, "following_count": 351, "tweet_count": 20749, "listed_count": 40}, "verified": false, "id": "4374267377", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/2ocjGxZATs", "expanded_url": "https://www.instagram.com/jhormancruz1/", "display_url": "instagram.com/jhormancruz1/"}]}, "description": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Rt5sCtT4fy", "expanded_url": "http://t.me/COLenNoticias", "display_url": "t.me/COLenNoticias"}], "mentions": [{"start": 28, "end": 42, "username": "Punto_deCorte"}]}}, "description": "Periodista. Corresponsal de @Punto_deCorte en el estado Zulia. Por ac\u00e1 informo y por Instagram entretengo. Telegram https://t.co/Rt5sCtT4fy", "username": "Jhormancruz1", "url": "https://t.co/2ocjGxZATs", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1255226694098698240/oxaaGR8M_normal.jpg"}, {"name": "Wandor Dumont", "created_at": "2017-05-08T00:31:18.000Z", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 857, "following_count": 1090, "tweet_count": 28857, "listed_count": 11}, "verified": false, "id": "861377938494812166", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/H8ODNWIeeb", "expanded_url": "http://800noticias.com/", "display_url": "800noticias.com"}]}}, "description": "Licenciado en Comunicaci\u00f3n Social, periodista de las fuentes pol\u00edtica y deportes; Vinotinto; Usemista.\n'El periodismo es la voz de los ciudadanos'.", "username": "wandordumont", "url": "https://t.co/H8ODNWIeeb", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1168583976052805633/o-U_KUc__normal.jpg"}, {"name": "Hilda Rub\u00ed Gonz\u00e1lez", "created_at": "2009-07-12T21:04:31.000Z", "pinned_tweet_id": "1379557416963076108", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 19958, "following_count": 4685, "tweet_count": 28144, "listed_count": 140}, "verified": false, "id": "56190691", "entities": {"description": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 20, "tag": "UCV"}, {"start": 101, "end": 111, "tag": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 53, "end": 64, "username": "PartidoUNT"}]}}, "description": "M\u00e9dico Cirujano #UCV. Coordinadora de Salud Nacional @PartidoUNT. El compromiso por reconquistar una #Venezuela de oportunidades sigue vigente.", "username": "HildaRubi", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1039260017948585984/Iq69Qjtx_normal.jpg"}, {"name": "Rodolfo Garcia", "created_at": "2013-03-17T03:29:09.000Z", "pinned_tweet_id": "1310946080830431232", "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 1026, "tweet_count": 636, "listed_count": 1}, "verified": false, "id": "1273929608", "description": "\ud83d\udcf8 | Com. Social UCV. \ud83c\udf99 | Locutor UCSAR. \ud83c\udf99 | Locutor en V\u00eda 97.7FM. \ud83d\ude91 | Emerg. Medicas ULAC. \u26d1 | Coord. Fundacion CNV.", "username": "Rodojesus21", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1153723162116460544/r4hQCOYm_normal.jpg"}, {"name": "Cr\u00f3nica.Uno", "created_at": "2015-03-10T11:17:01.000Z", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 253371, "following_count": 7717, "tweet_count": 166674, "listed_count": 854}, "verified": true, "id": "3083754887", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/neTd9LecJG", "expanded_url": "http://cronica.uno/", "display_url": "cronica.uno"}]}}, "description": "Periodismo de inter\u00e9s p\u00fablico hecho en Venezuela. contacto@cronica.uno", "username": "CronicaUno", "url": "https://t.co/neTd9LecJG", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1386320223381434376/lhNR3t6L_normal.jpg"}, {"name": "AZULEJO DIGITAL", "created_at": "2019-03-11T17:24:22.000Z", "location": "Cuman\u00e1, Sucre. Venezuela.", "public_metrics": {"followers_count": 2514, "following_count": 589, "tweet_count": 4329, "listed_count": 12}, "verified": false, "id": "1105157527124230144", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/rhKETKYsyl", "expanded_url": "https://azulejodigital.net/", "display_url": "azulejodigital.net"}]}}, "description": "Volamos por la noticia\ud83d\udc26\ud83d\udcf0 Informamos responsablemente lo que ocurre en Cuman\u00e1\ud83d\udccd, Venezuela\ud83c\uddfb\ud83c\uddea y el mundo\ud83c\udf0e Haz de tu marca la mejor noticia\u2709\ufe0f", "username": "azulejodigital", "url": "https://t.co/rhKETKYsyl", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1380963797901455360/rXB9QrbM_normal.jpg"}, {"name": "J. Seckermann \uf8ff #UsaMascarilla \ud83d\ude37", "created_at": "2009-03-04T18:20:25.000Z", "pinned_tweet_id": "1237229886638563329", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 3809, "following_count": 2403, "tweet_count": 374428, "listed_count": 106}, "verified": false, "id": "22810624", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/zA0SHZNtI4", "expanded_url": "http://paypal.me/johkhz", "display_url": "paypal.me/johkhz"}]}}, "description": "Geek with passion for technology. Love read, radio & music. Freedom to Speech and Human Rights. Accountant/Management. 2.0 live RTs no endorsement", "username": "johkhz", "url": "https://t.co/zA0SHZNtI4", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/850375807512055813/xm6RCyf0_normal.jpg"}, {"name": "Guardia Civil \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "created_at": "2011-05-09T10:48:30.000Z", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1707868, "following_count": 288, "tweet_count": 59959, "listed_count": 4551}, "verified": true, "id": "295608887", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/fPcr2HHDJl", "expanded_url": "http://www.guardiacivil.es/es/institucional/normas_uso_de_twitter.html", "display_url": "guardiacivil.es/es/institucion\u2026"}]}}, "description": "PERFIL OFICIAL. Este canal  no atiende denuncias, en caso de URGENCIA o EMERGENCIA llama al tel\u00e9fono \ud83d\udcde062.", "username": "guardiacivil", "url": "https://t.co/fPcr2HHDJl", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1369062911176478727/cXcnT4Wj_normal.jpg"}, {"name": "JEROSK07", "created_at": "2015-09-05T03:48:27.000Z", "location": "I. Margarita Nva. Esparta,Vzla", "public_metrics": {"followers_count": 1253, "following_count": 3062, "tweet_count": 189626, "listed_count": 0}, "verified": false, "id": "3551457135", "description": "Americano,venezolano,margarite\u00f1o\ud83d\udc68\u200d\ud83c\udf93Prof. Cs. Soc. Esp. Hist. de Vzla. Abogado. Estudios: USM,UCV,UPEL,UNIMAR. Asesor y litigante. Prof. UDONE,UNIMAR Y UCSAR.", "username": "kikojeros", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1325965650737684480/0xRqOU_F_normal.jpg"}, {"name": "RDN Casupo Digital", "created_at": "2015-11-24T16:58:11.000Z", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1662, "following_count": 4916, "tweet_count": 6465, "listed_count": 5}, "verified": false, "id": "4265985029", "description": "Somos un medio de comunicaci\u00f3n digital independiente, con noticias relevantes en tiempo real, Nacional e Internacional,", "username": "reporte_digi", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1182095508963287040/WvD3Qu8d_normal.jpg"}, {"name": "Jose G. Jimenez S.", "created_at": "2008-03-28T21:22:55.000Z", "location": "Punto Fijo - Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 865, "following_count": 1416, "tweet_count": 6203, "listed_count": 16}, "verified": false, "id": "14247134", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/zZItQU0XiL", "expanded_url": "https://hardsofttecnologia.com.ve", "display_url": "hardsofttecnologia.com.ve"}]}}, "description": "Soporte GNU/Linux, Windows, Android, Sitios Web, Firewall, Redes, Servicio T\u00e9cnico en Sistemas - Soporte NethServer, Servidores, login script", "username": "josegjimenez", "url": "https://t.co/zZItQU0XiL", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/644540457708560384/J8KgaQMk_normal.jpg"}, {"name": "Embajada de China en Venezuela", "created_at": "2019-09-13T13:31:10.000Z", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 4705, "following_count": 69, "tweet_count": 1472, "listed_count": 39}, "verified": false, "id": "1172502910917382145", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/3V0HSQdYAY", "expanded_url": "http://ve.chineseembassy.org/chn/", "display_url": "ve.chineseembassy.org/chn/"}]}}, "description": "Embajada de la Rep\u00fablica Popular China en Venezuela", "username": "Emb_ChinaVen", "url": "https://t.co/3V0HSQdYAY", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1172503236164628480/xIJrbBC__normal.jpg"}, {"name": "Martin Alejo Evangelista\ud83d\udc41\ufe0f", "created_at": "2013-03-06T19:02:19.000Z", "pinned_tweet_id": "1251934343569776640", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 27761, "following_count": 1659, "tweet_count": 98667, "listed_count": 53}, "verified": false, "id": "1246782967", "description": "Medico\ud83d\udd2a/Este perfil es irreal y grosero, las fotos celebres son pobres imitaciones y debido a su contenido nadie lo debe ver.", "username": "Alejogoodd", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1250912765767802880/00dYlo3h_normal.jpg"}, {"name": "Javier Garrido B.", "created_at": "2017-02-24T11:16:47.000Z", "pinned_tweet_id": "1371925602299752453", "location": "Nueva Esparta, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2966, "following_count": 797, "tweet_count": 23921, "listed_count": 8}, "verified": false, "id": "835086062275940357", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/QBHkEIU23k", "expanded_url": "https://esoslibrosqueheleido.blogspot.com", "display_url": "esoslibrosqueheleido.blogspot.com"}]}}, "description": "Escribo relatos de miedo.\nM\u00e9dico, esc\u00e9ptico, mel\u00f3mano. \nAutor de \u00abAbadd\u00f3n y otros cuentos siniestros\u00bb y \u00abViernes\u00bb, disponibles en Amazon y Smashwords.", "username": "brucknerillo", "url": "https://t.co/QBHkEIU23k", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1381400193581658118/YUsYkkSi_normal.jpg"}, {"name": "William Castillo B", "created_at": "2010-03-04T18:03:59.000Z", "pinned_tweet_id": "1390012043525304326", "public_metrics": {"followers_count": 155089, "following_count": 1495, "tweet_count": 139389, "listed_count": 485}, "verified": false, "id": "119804910", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/ICVVyZoQPi", "expanded_url": "http://page.is/william-castillo-b", "display_url": "page.is/william-castil\u2026"}]}}, "description": "Comunicaci\u00f3n, ideas y cultura. Amigo de las palabras.", "username": "planwac", "url": "https://t.co/ICVVyZoQPi", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1369487024667918336/2NG-gLmi_normal.jpg"}, {"name": "Diana Mendoza", "created_at": "2018-07-06T23:38:05.000Z", "location": "Cabudare, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 10030, "following_count": 9862, "tweet_count": 23721, "listed_count": 8}, "verified": false, "id": "1015379387271741440", "description": "Ingeniero en inform\u00e1tica. sigueme y te sigo. En Mastodon encuentrame como Dianas21165426", "username": "Dianas21165426", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1382759611300741123/TsJL9FGA_normal.jpg"}, {"name": "Alberto Aranguibel B", "created_at": "2011-03-07T19:56:56.000Z", "pinned_tweet_id": "1025886049636110336", "public_metrics": {"followers_count": 67823, "following_count": 933, "tweet_count": 38031, "listed_count": 230}, "verified": false, "id": "262303120", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/lAXWOpIXYN", "expanded_url": "http://soyaranguibel.com", "display_url": "soyaranguibel.com"}]}}, "description": "CHAVISTA", "username": "SoyAranguibel", "url": "https://t.co/lAXWOpIXYN", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1288600257635454977/5GyK-4WN_normal.jpg"}, {"name": "Pedro Laverde R", "created_at": "2010-02-28T14:53:16.000Z", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 885, "following_count": 873, "tweet_count": 61871, "listed_count": 10}, "verified": false, "id": "118392507", "description": "Abogado UCV,en libre ejercicio;exconsultor jur\u00eddico del Colegio de Ingenieros de Venezuela. Dem\u00f3crata,leal; ah! y magallanero", "username": "plaverder", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/479076467926908928/te1rj6QM_normal.jpeg"}, {"name": "BluRadio Colombia", "created_at": "2012-06-29T17:20:34.000Z", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 2900807, "following_count": 2088, "tweet_count": 862254, "listed_count": 4306}, "verified": true, "id": "622082899", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 22, "url": "http://t.co/y5yI69a7C4", "expanded_url": "http://www.bluradio.com", "display_url": "bluradio.com"}]}}, "description": "FM Bogot\u00e1 89.9, Barranquilla 100.1, Medell\u00edn 97.9, Cali 91.5, Villavicencio 96.3, Neiva 103.1, Eje Cafetero 94.1, Boyac\u00e1 103.1, Cartagena 93.5 Bucaramanga 960AM", "username": "BluRadioCo", "url": "http://t.co/y5yI69a7C4", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1322895947710537728/F7a9GKpw_normal.png"}, {"name": "Jose Garcia Urquiola", "created_at": "2014-01-17T02:14:07.000Z", "location": "Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 660, "tweet_count": 11159, "listed_count": 2}, "verified": false, "id": "2295321264", "description": "UCV...  Ucevista ... Luchador Social... Fundador de Democracia Renovadora... Constructor de la Unidad Verdadera...", "username": "Jgurquiola", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/848668896248946690/cxqLr2x0_normal.jpg"}, {"name": "OMAR PATI\u00d1O 9.6K \ud83e\udd33\ud83d\udcda\ud83d\udcbb", "created_at": "2014-06-16T15:48:09.000Z", "pinned_tweet_id": "1340684357128908801", "location": "Portuguesa, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 9245, "following_count": 10101, "tweet_count": 45557, "listed_count": 11}, "verified": false, "id": "2571191833", "description": "\ud83d\udea9Maestro ambulante, militante del Pensamiento pol\u00edtico-pedag\u00f3gico del Cmdte Hugo Ch\u00e1vez / Miembro del Colectivo Fuerza Moral del Pueblo\ud83d\udea9", "username": "OmarEnriquePsuv", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1386768744064618497/RBFpqJGU_normal.jpg"}, {"name": "Alberto Ravell", "created_at": "2009-09-20T21:51:46.000Z", "pinned_tweet_id": "1121100035645681664", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2178161, "following_count": 2064, "tweet_count": 310319, "listed_count": 10820}, "verified": true, "id": "75883996", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/GSmaipkjKS", "expanded_url": "http://lapatilla.com", "display_url": "lapatilla.com"}]}, "description": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/kT3Te43bVr", "expanded_url": "http://instagram.com/albertofedericoravell", "display_url": "instagram.com/albertofederic\u2026"}]}}, "description": "Periodista venezolano. https://t.co/kT3Te43bVr", "username": "AlbertoRavell", "url": "https://t.co/GSmaipkjKS", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1338491358458372102/NNulEMfN_normal.jpg"}, {"name": "Luis M Navarro D", "created_at": "2011-01-30T23:34:45.000Z", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1736, "following_count": 2316, "tweet_count": 38646, "listed_count": 18}, "verified": false, "id": "245131086", "description": "Periodista, post grado RRHH. Amplia experiencia Diario de Caracas, El Nacional, Econom\u00eda Hoy, Televen, CVG sector aluminio y ferviente luchador por la libertad.", "username": "LMNavarroD", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/459489501224513536/Ebz5c4tE_normal.jpeg"}, {"name": "Angel\ud83d\udcf1\u2328\ufe0f", "created_at": "2009-11-09T00:08:51.000Z", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1192, "following_count": 3190, "tweet_count": 141041, "listed_count": 8}, "verified": false, "id": "88545796", "entities": {"description": {"hashtags": [{"start": 64, "end": 74, "tag": "Democrata"}, {"start": 75, "end": 86, "tag": "Venezolano"}, {"start": 87, "end": 97, "tag": "Maracucho"}]}}, "description": "Ingeniero Electr\u00f3nico en Automatizaci\u00f3n y Control de Procesos. \n#Democrata\n#Venezolano\n#Maracucho", "username": "aafsuarez", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1356053711559208960/L0m9EtD3_normal.jpg"}, {"name": "Educacion Amb", "created_at": "2017-08-24T00:15:03.000Z", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 3090, "following_count": 243, "tweet_count": 32176, "listed_count": 6}, "verified": false, "id": "900511736360574978", "description": "Direcci\u00f3n de Educaci\u00f3n de la Aviaci\u00f3n Militar Bolivariana. \u00a1VENCEREMOS!\n\"EDUCAR POR SIEMPRE\"", "username": "educacion_amb", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/900523068107493379/8ahO047X_normal.jpg"}, {"name": "Lisette", "created_at": "2009-09-25T20:10:34.000Z", "location": "cyberspace", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 334, "tweet_count": 22691, "listed_count": 32}, "verified": false, "id": "77299407", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/WNIbqDSY1Y", "expanded_url": "http://www.scoop.it/t/efl-4-scientists", "display_url": "scoop.it/t/efl-4-scient\u2026"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 28, "tag": "Era"}, {"start": 37, "end": 41, "tag": "EFL"}, {"start": 94, "end": 99, "tag": "TICs"}, {"start": 110, "end": 124, "tag": "AguasAbiertas"}, {"start": 125, "end": 132, "tag": "TAICHI"}]}}, "description": "Certified Online Tutor. #Era Digital #EFL (Ingl\u00e9s T\u00e9cnico cient\u00edfico) Alfabetizaci\u00f3n Digital, #TICs, Nataci\u00f3n #AguasAbiertas #TAICHI, Love photos! Free Thinker.", "username": "lunarstuff", "url": "https://t.co/WNIbqDSY1Y", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/710572831042641924/0f5bss9n_normal.jpg"}, {"name": "PARLER @magneritcs", "created_at": "2010-03-14T02:19:25.000Z", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1916, "following_count": 1837, "tweet_count": 73547, "listed_count": 5}, "verified": false, "id": "122829091", "description": "", "username": "magneritcs", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1270838599672619015/-bq_hYoj_normal.jpg"}, {"name": "Cupos en La Haya", "created_at": "2009-06-20T09:17:07.000Z", "pinned_tweet_id": "1360793156330094596", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 42242, "following_count": 639, "tweet_count": 105833, "listed_count": 162}, "verified": true, "id": "48967656", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/U4liFWTmyX", "expanded_url": "http://jcajias.wordpress.com", "display_url": "jcajias.wordpress.com"}]}}, "description": "Escritor Inc\u00f3modo. M\u00e9dico UCV Venezuela \ud83c\uddfb\ud83c\uddea Pol\u00edticamente Incorrecto. Ley y Orden. Uncomfortable writer. Medical Doctor. Law and Order.", "username": "jcajias", "url": "https://t.co/U4liFWTmyX", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1366455068938108938/sBIgQViE_normal.jpg"}, {"name": "Alejo de San Jorge.", "created_at": "2011-11-10T14:53:50.000Z", "pinned_tweet_id": "1291770162480373762", "location": "Maracaibo, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1227, "following_count": 2087, "tweet_count": 20122, "listed_count": 5}, "verified": false, "id": "409293837", "entities": {"description": {"hashtags": [{"start": 51, "end": 54, "tag": "Yo"}]}}, "description": "Lic. en Administraci\u00f3n de empresas, 100% opositor, #Yo soy venezolano y amante de mi pa\u00eds.  Umbandista y espiritualista. Canceriano.13+13+13+D+N+B. Hala Madrid!", "username": "alejoboscan1976", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/476865295504916480/Er1PfNHk_normal.jpeg"}, {"name": "N\u00e9stor-Luis Alvarez", "created_at": "2010-09-13T00:07:41.000Z", "pinned_tweet_id": "883398356189327361", "location": "Soy Venezolano", "public_metrics": {"followers_count": 47685, "following_count": 43236, "tweet_count": 4078, "listed_count": 101}, "verified": false, "id": "190061386", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/QefooCRTIn", "expanded_url": "http://YouTube.com/SiempreLibresTV", "display_url": "YouTube.com/SiempreLibresTV"}]}}, "description": "Abogado - Docente - Cmte. de la Orden San Gregorio Magno - Centro de Pol\u00edticas P\u00fablicas Siglo y Compromiso - Humanismo Real - Defensor de la Dignidad Humana.", "username": "NestorLuis", "url": "https://t.co/QefooCRTIn", "protected": true, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1335784072124182529/mZLH3Ksa_normal.jpg"}, {"name": "Jorge Jergo", "created_at": "2010-02-13T03:05:20.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 216, "tweet_count": 1213, "listed_count": 2}, "verified": false, "id": "113802018", "description": "Venezuela el mejor pa\u00eds del mundo.", "username": "jjergo", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3766952671/636c369ad103f00528baf0f154b24a0c_normal.jpeg"}, {"name": "Johhanson", "created_at": "2019-09-15T14:57:47.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 545, "tweet_count": 188, "listed_count": 0}, "verified": false, "id": "1173249487315374080", "description": "", "username": "Johhanson2", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1190403188609957889/I214gMlx_normal.jpg"}, {"name": "Dra. Alejandra Navas", "created_at": "2019-06-11T19:34:39.000Z", "pinned_tweet_id": "1155849358518181888", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 251, "tweet_count": 777, "listed_count": 2}, "verified": false, "id": "1138529998158123008", "description": "Cirujano Pl\u00e1stico, Est\u00e9tico,Reconstructivo y Maxilofacial. Miembro titular SVCPREM, FILACP, ICOPLAST, \nAOCMF   \u2709\ufe0fContacto: dra.alejandranavas@gmail.com", "username": "dra_navasdavila", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1138592107910881285/BUYo-1EL_normal.jpg"}, {"name": "ARAGUA POTENCIA DEPORTIVA", "created_at": "2011-09-08T13:21:12.000Z", "pinned_tweet_id": "1389795872570023937", "location": "Maracay, Aragua, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 6222, "following_count": 642, "tweet_count": 38190, "listed_count": 25}, "verified": false, "id": "370098785", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/52zDjKIDKp", "expanded_url": "http://irdapotenciadeportiva.blogspot.com/", "display_url": "irdapotenciadeportiva.blogspot.com"}]}}, "description": "Instituto Regional del Deporte de Aragua", "username": "IRDA_OFICIAL", "url": "https://t.co/52zDjKIDKp", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1214519334053273600/nj2-957w_normal.jpg"}, {"name": "Mary Romero", "created_at": "2017-08-13T22:29:53.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 6057, "following_count": 206, "tweet_count": 17451, "listed_count": 8}, "verified": false, "id": "896861393919541248", "entities": {"description": {"mentions": [{"start": 85, "end": 95, "username": "SGGAragua"}]}}, "description": "Cuenta Oficial de la Secretaria General de Gobierno del estado Bolivariano de Aragua @SGGAragua", "username": "Mary_RomeroP", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1270468074978922496/-9bzZ73__normal.jpg"}, {"name": "Golpe continuado!", "created_at": "2010-08-11T00:18:04.000Z", "location": "En un espacio para todos!", "public_metrics": {"followers_count": 19837, "following_count": 2171, "tweet_count": 69744, "listed_count": 62}, "verified": false, "id": "176996932", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/zdAG4Ac7yr", "expanded_url": "http://notisalud.com.ve", "display_url": "notisalud.com.ve"}]}}, "description": "Venezolano comprometido con la libertad,la democracia y el trabajo. AntiComunista 100% Hago comentarios pol\u00edticos as\u00ed que si no te gusta la pol\u00edtica no me sigas", "username": "eldocbarreto", "url": "https://t.co/zdAG4Ac7yr", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/610850162441879552/NMiVw8G-_normal.jpg"}, {"name": "C Cl\u00ednico del Caribe", "created_at": "2015-01-27T20:37:17.000Z", "location": "Nueva Esparta, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1187, "following_count": 257, "tweet_count": 11000, "listed_count": 15}, "verified": false, "id": "3002016203", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 22, "url": "http://t.co/v1ZDkqHx5Q", "expanded_url": "http://www.centroclinicodelcaribe.com", "display_url": "centroclinicodelcaribe.com"}]}}, "description": "", "username": "CClinicoCaribe", "url": "http://t.co/v1ZDkqHx5Q", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1113789177836056576/GSt6Z3lH_normal.png"}, {"name": "\ud83d\udc64Yoender Perez Naveda", "created_at": "2009-09-08T14:29:16.000Z", "pinned_tweet_id": "1253633381415424002", "public_metrics": {"followers_count": 1089, "following_count": 284, "tweet_count": 75111, "listed_count": 24}, "verified": false, "id": "72565932", "description": "", "username": "YoenderPerez", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1387083486020964353/TJT4gl8E_normal.jpg"}, {"name": "Nelson Baradat", "created_at": "2019-11-17T20:40:30.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 301, "tweet_count": 1176, "listed_count": 0}, "verified": false, "id": "1196166096937725952", "description": "", "username": "nelson_baradat", "url": "", "protected": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252960387085021186/O_0UEDB4_normal.jpg"}], "places": [{"country_code": "VE", "name": "Altagracia De Orituco", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-66.3869629, 9.8455973, -66.3694153, 9.8692694], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Altagracia De Orituco, Venezuela", "id": "005565431762c415", "place_type": "city"}, {"country_code": "VE", "name": "Chacao", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-66.871556, 10.480841, -66.842229, 10.5143166], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Chacao, Venezuela", "id": "015cbec154ca1c9c", "place_type": "city"}, {"country_code": "VE", "name": "Caracas", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-66.9985809, 10.440464, -66.862707, 10.5266142], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Caracas, Venezuela", "id": "00ec4c32070f5076", "place_type": "city"}, {"country_code": "VE", "name": "Maracay", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-67.6745598, 10.2025307, -67.542106, 10.3281372], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Maracay, Venezuela", "id": "0198c6f108778b40", "place_type": "city"}, {"country_code": "VE", "name": "Guanare", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-69.7895203, 9.0228968, -69.7025452, 9.0739384], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Guanare, Venezuela", "id": "0050158729aa2535", "place_type": "city"}, {"country_code": "VE", "name": "Maracaibo", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-71.6922913, 10.5961199, -71.5895081, 10.7319241], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Maracaibo, Venezuela", "id": "01be351754bcbe13", "place_type": "city"}, {"country_code": "VE", "name": "Valle De La Pascua", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-66.0229263, 9.1965237, -66.0, 9.230278], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Valle De La Pascua, Venezuela", "id": "00c357790d337a52", "place_type": "city"}, {"country_code": "VE", "name": "San Juan De Los Morros", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-67.378685, 9.8856544, -67.3372224, 9.9283161], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "San Juan De Los Morros, Venezuela", "id": "00cfdfc429c27ec3", "place_type": "city"}, {"country_code": "VE", "name": "Calabozo", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-67.43724332162597, 8.904622052882598, -67.43724332162597, 8.904622052882598], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Calabozo", "id": "07d9e11c66888000", "place_type": "poi"}, {"country_code": "VE", "name": "Gu\u00e1rico", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-68.032502, 7.637647, -64.77376, 10.040367], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Gu\u00e1rico, Venezuela", "id": "0152c0f36270f8b1", "place_type": "admin"}, {"country_code": "VE", "name": "Bol\u00edvar", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-67.4417596, 3.60774, -60.2654305, 8.4530017], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Bol\u00edvar, Venezuela", "id": "01a74227630d48a8", "place_type": "admin"}, {"country_code": "VE", "name": "Distrito Capital", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-67.162499, 10.382554, -66.862707, 10.567951], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Distrito Capital, Venezuela", "id": "0137799d4f960b21", "place_type": "admin"}, {"country_code": "VE", "name": "Cabudare", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-69.3138937, 9.9884884, -69.1813511, 10.0569199], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Cabudare, Venezuela", "id": "011b0c535eef38ac", "place_type": "city"}, {"country_code": "VE", "name": "Miranda", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-67.220209, 9.934294, -65.428322, 10.6496277], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Miranda, Venezuela", "id": "01c93e351e3122fb", "place_type": "admin"}, {"country_code": "VE", "name": "Carabobo", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-68.42839, 9.811874, -67.517053, 10.582821], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Carabobo, Venezuela", "id": "015d19216c749864", "place_type": "admin"}, {"country_code": "VE", "name": "Valencia", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-68.0339966, 10.1125402, -67.9569168, 10.2401114], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Valencia, Venezuela", "id": "012af435641420c7", "place_type": "city"}, {"country_code": "VE", "name": "Puerto Ord\u00e1z", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-62.7259674, 8.3028784, -62.697422, 8.3276825], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Puerto Ord\u00e1z, Venezuela", "id": "00e2690e427c911f", "place_type": "city"}, {"country_code": "VE", "name": "Guatire", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-66.5696106, 10.4563227, -66.5247498, 10.4780836], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Guatire, Venezuela", "id": "004ea55b013fa89f", "place_type": "city"}, {"country_code": "VE", "name": "Ciudad Bolivar", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-63.6078072, 8.0791607, -63.5050392, 8.1467609], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Ciudad Bolivar, Venezuela", "id": "018e4aba7010ecbe", "place_type": "city"}, {"country_code": "VE", "name": "Nuestra Se\u00f1ora del Rosario de Baruta", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-66.8972931, 10.4268198, -66.8206344, 10.489041], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Nuestra Se\u00f1ora del Rosario de Baruta, Venezuela", "id": "008eb02a542ac3d4", "place_type": "city"}, {"country_code": "VE", "name": "Barquisimeto", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-69.475331, 9.9958546, -69.2599188, 10.1151752], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Barquisimeto, Venezuela", "id": "012b6b2c110f0c21", "place_type": "city"}, {"country_code": "VE", "name": "M\u00e9rida", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-71.1957474, 8.5660877, -71.1269677, 8.631216], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "M\u00e9rida, Venezuela", "id": "015e5397777769a2", "place_type": "city"}, {"country_code": "VE", "name": "Puerto La Cruz", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-64.7095794, 10.1729025, -64.6583839, 10.2076381], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Puerto La Cruz, Venezuela", "id": "016eb87b25e8a354", "place_type": "city"}, {"country_code": "VE", "name": "Barinas", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-71.883359, 7.2877067, -67.502653, 9.07894], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Barinas, Venezuela", "id": "009e6b0e445977d6", "place_type": "admin"}, {"country_code": "VE", "name": "Trujillo", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-71.0966, 8.951904, -69.995276, 10.0562834], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Trujillo, Venezuela", "id": "015c005b4efdc7ee", "place_type": "admin"}, {"country_code": "VE", "name": "Juan Antonio Sotillo", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-64.6778108, 10.0977755, -64.5428047, 10.2360865], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Juan Antonio Sotillo, Venezuela", "id": "00677a6154ac3141", "place_type": "city"}, {"country_code": "VE", "name": "Acarigua", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-69.2381439, 9.5141411, -69.1735916, 9.5844183], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Acarigua, Venezuela", "id": "010416b434768b1c", "place_type": "city"}, {"country_code": "VE", "name": "M\u00e9rida", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-71.971243, 7.662596, -70.546226, 9.314735], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "M\u00e9rida, Venezuela", "id": "01cb69a764a68d10", "place_type": "admin"}, {"country_code": "VE", "name": "Barcelona", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-64.856945, 9.9332341, -64.5964953, 10.1821314], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Barcelona, Venezuela", "id": "018deff91b0b23b7", "place_type": "city"}, {"country_code": "VE", "name": "Cagua", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-67.4840748, 10.150589, -67.4376526, 10.1940069], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Cagua, Venezuela", "id": "0115394f017772df", "place_type": "city"}, {"country_code": "VE", "name": "Ciudad Guayana", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-62.700182, 8.3123474, -62.5980074, 8.3924912], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Ciudad Guayana, Venezuela", "id": "01aae5bd62bae61d", "place_type": "city"}, {"country_code": "VE", "name": "Petare", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-66.847406, 10.4573479, -66.7841263, 10.5128183], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Petare, Venezuela", "id": "0058b0cb7e695890", "place_type": "city"}, {"country_code": "VE", "name": "Nueva Esparta", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-66.9560038, 10.73601, -63.0777764, 11.968834], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Nueva Esparta, Venezuela", "id": "00fef4361f2ad538", "place_type": "admin"}, {"country_code": "VE", "name": "Zulia", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-73.3540725, 8.3688747, -64.70717, 11.85043], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Zulia, Venezuela", "id": "01d677e97eae46b3", "place_type": "admin"}, {"country_code": "VE", "name": "San Diego", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-67.9632146, 10.2418298, -67.9359525, 10.2791056], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "San Diego, Venezuela", "id": "0044180c6370cf09", "place_type": "city"}, {"country_code": "VE", "name": "San Crist\u00f3bal", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-72.2442398, 7.7418295, -72.195282, 7.7971587], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "San Crist\u00f3bal, Venezuela", "id": "01a73d6169f504ac", "place_type": "city"}, {"country_code": "VE", "name": "Turmero", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-67.56596, 10.1915816, -67.4328081, 10.2938783], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Turmero, Venezuela", "id": "00eacd9e4c340449", "place_type": "city"}, {"country_code": "VE", "name": "Falc\u00f3n", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-71.3181635, 10.3003213, -67.6330715, 12.1968022], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Falc\u00f3n, Venezuela", "id": "0100789d0c41147f", "place_type": "admin"}, {"country_code": "VE", "name": "Ciudad Ojeda", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-71.3538208, 10.1781855, -71.2887573, 10.2315168], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Ciudad Ojeda, Venezuela", "id": "002e2add0d1ff144", "place_type": "city"}, {"country_code": "VE", "name": "Charallave", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-66.8642044, 10.2355318, -66.8510971, 10.2506638], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Charallave, Venezuela", "id": "006a7eea485e40d9", "place_type": "city"}, {"country_code": "VE", "name": "Barinas", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-70.2478943, 8.5894442, -70.1706924, 8.6510773], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Barinas, Venezuela", "id": "0096220c798886ce", "place_type": "city"}, {"country_code": "VE", "name": "Los Guayos", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-67.9470528, 10.0923362, -67.8876308, 10.1962506], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Los Guayos, Venezuela", "id": "01e9c7d51b915262", "place_type": "city"}, {"country_code": "VE", "name": "Venezuela", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-73.3540725, 0.648837, -59.8037796, 12.1968022], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Venezuela", "id": "043383f8b2b79918", "place_type": "country"}, {"country_code": "VE", "name": "Delta Amacuro", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-62.6181145, 7.5520756, -59.8037796, 10.0208456], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Delta Amacuro, Venezuela", "id": "00982120172dd83a", "place_type": "admin"}, {"country_code": "VE", "name": "Aragua", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-67.881503, 9.2498, -66.548215, 10.53725], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Aragua, Venezuela", "id": "01939c9a2941c18a", "place_type": "admin"}, {"country_code": "VE", "name": "Anzo\u00e1tegui", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-65.723058, 7.66592, -62.688868, 10.31536], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Anzo\u00e1tegui, Venezuela", "id": "008af77d1b1cf7a3", "place_type": "admin"}, {"country_code": "VE", "name": "Vargas", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-67.413033, 10.387836, -66.309348, 10.63167], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Vargas, Venezuela", "id": "00d5bffa5b6661ca", "place_type": "admin"}, {"country_code": "VE", "name": "T\u00e1chira", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-72.48775, 7.3615272, -71.31602, 8.6819938], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "T\u00e1chira, Venezuela", "id": "006fa5d223223cfc", "place_type": "admin"}, {"country_code": "VE", "name": "San Felipe", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-68.7664545, 10.3205489, -68.7276339, 10.3578701], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "San Felipe, Venezuela", "id": "013c4ab452ad50e9", "place_type": "city"}, {"country_code": "VE", "name": "Sucre", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-64.5246892, 10.033324, -61.8468128, 10.7654513], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Sucre, Venezuela", "id": "012a9ff7509f33b5", "place_type": "admin"}, {"country_code": "VE", "name": "Cumana", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-64.1974716, 10.4322929, -64.1444397, 10.4747658], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Cumana, Venezuela", "id": "0165fd44316e9f7f", "place_type": "city"}, {"country_code": "VE", "name": "Bocon\u00f3", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-70.2756271, 9.2338171, -70.2640686, 9.2470465], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Bocon\u00f3, Venezuela", "id": "0091aa1528882ccc", "place_type": "city"}, {"country_code": "VE", "name": "Flor Amarilla", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-67.9512482, 10.131393, -67.9187006, 10.1498184], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Flor Amarilla, Venezuela", "id": "013945ec195d28a0", "place_type": "city"}, {"country_code": "VE", "name": "Macuto", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-66.9084861, 10.5989783, -66.879124, 10.611921], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Macuto, Venezuela", "id": "00621bae6a031422", "place_type": "city"}, {"country_code": "VE", "name": "Nuevo Hotel Coromoto", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-69.74284078231362, 9.049845699601383, -69.74284078231362, 9.049845699601383], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Nuevo Hotel Coromoto", "id": "07d9cd9498488000", "place_type": "poi"}, {"country_code": "VE", "name": "Tasajeras", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-71.295211, 10.1401033, -71.2613678, 10.180027], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Tasajeras, Venezuela", "id": "011852111b8815f1", "place_type": "city"}, {"country_code": "VE", "name": "Punto Fijo", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-70.2237587, 11.6776075, -70.1758957, 11.7438555], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Punto Fijo, Venezuela", "id": "00de1fcc6d582e3c", "place_type": "city"}, {"country_code": "VE", "name": "Los Harales", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-67.9751816, 10.2053881, -67.9530487, 10.2212305], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Los Harales, Venezuela", "id": "01ccd8867419dc0a", "place_type": "city"}, {"country_code": "VE", "name": "Villa Bruzual", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-69.1346741, 9.3171244, -69.0995636, 9.3430948], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Villa Bruzual, Venezuela", "id": "0034988c3bafb4a0", "place_type": "city"}, {"country_code": "VE", "name": "Yaracuy", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-69.225103, 9.834718, -68.242021, 10.774154], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Yaracuy, Venezuela", "id": "00dec776371a8365", "place_type": "admin"}, {"country_code": "VE", "name": "Caricuao", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-67.002121, 10.4274559, -66.9548187, 10.4440374], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Caricuao, Venezuela", "id": "0190477a36e5f54d", "place_type": "city"}, {"country_code": "VE", "name": "Apure", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-72.4181005, 6.05619, -66.328119, 8.067785], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Apure, Venezuela", "id": "013af206217285bb", "place_type": "admin"}, {"country_code": "VE", "name": "San Jos\u00e9 de Guanipa", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-64.1788025, 8.8715906, -64.136322, 8.9014435], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "San Jos\u00e9 de Guanipa, Venezuela", "id": "00f8a8792e1528ec", "place_type": "city"}, {"country_code": "VE", "name": "Los Teques", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-67.0507812, 10.3303595, -67.0255127, 10.3543406], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Los Teques, Venezuela", "id": "017697d30746c82c", "place_type": "city"}, {"country_code": "VE", "name": "Porlamar", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-63.8585663, 10.94818, -63.8353119, 10.9654646], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Porlamar, Venezuela", "id": "01c900db4f0e42c9", "place_type": "city"}, {"country_code": "VE", "name": "Baruta", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-66.8425095, 10.4105539, -66.7964783, 10.4329176], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Baruta, Venezuela", "id": "00604def69ec46a8", "place_type": "city"}, {"country_code": "VE", "name": "San Joaqu\u00edn", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-67.8435929, 10.2280477, -67.7778256, 10.2818161], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "San Joaqu\u00edn, Venezuela", "id": "00c6d37a4dec6abf", "place_type": "city"}, {"country_code": "VE", "name": "Tacarigua", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-67.927536, 10.0809317, -67.9112549, 10.0958567], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Tacarigua, Venezuela", "id": "007f02f20b6500d1", "place_type": "city"}, {"country_code": "VE", "name": "Portuguesa", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-70.201432, 8.091486, -68.510121, 9.83553], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Portuguesa, Venezuela", "id": "019e6a103559d590", "place_type": "admin"}, {"country_code": "VE", "name": "Francisco Linares Alc\u00e1ntara", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-67.596584, 10.1922632, -67.521297, 10.2200982], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Francisco Linares Alc\u00e1ntara, Venezuela", "id": "01e117f801612983", "place_type": "city"}, {"country_code": "VE", "name": "Guacara", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-67.9247311, 10.1829764, -67.848654, 10.3426838], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Guacara, Venezuela", "id": "0032a06455f7e1ea", "place_type": "city"}, {"country_code": "VE", "name": "Carora", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-70.1064835, 10.147275, -70.045311, 10.1943655], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Carora, Venezuela", "id": "00ea87127fecbc28", "place_type": "city"}], "tweets": [{"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1386004179882151939"}], "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone", "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/NR6XYCX0o3", "expanded_url": "https://twitter.com/MarioJr88478569/status/1386004179882151939", "display_url": "twitter.com/MarioJr8847856\u2026"}]}, "conversation_id": "1386004840162242569", "created_at": "2021-04-24T17:11:19.000Z", "text": "La vacuna s\u00ed evita que te mueras. \ud83d\ude0a\u270c\ud83c\udffb https://t.co/NR6XYCX0o3", "geo": {"place_id": "04cb31bae3b3af93"}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 5, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "author_id": "62668405", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1386004840162242569"}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "entities": {"mentions": [{"start": 69, "end": 83, "username": "NicolasMaduro"}, {"start": 86, "end": 101, "username": "VillegasPoljak"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/v5reMVQwF3", "expanded_url": "https://twitter.com/zhorro4/status/1385699881583579138/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/v5reMVQwF3"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.2719, "type": "Other", "normalized_text": "1a Sputnik-V"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.7884, "type": "Place", "normalized_text": "Mayo"}]}, "conversation_id": "1385699881583579138", "created_at": "2021-04-23T20:59:31.000Z", "text": "YA me vacunaron con la 1a Sputnik-V, la 2a me toca en Mayo. \nGracias @NicolasMaduro y @VillegasPoljak https://t.co/v5reMVQwF3", "public_metrics": {"retweet_count": 331, "reply_count": 397, "like_count": 748, "quote_count": 146}, "author_id": "829858160", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}], "id": "1385699881583579138", "attachments": {"media_keys": ["3_1385699877380820998"]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 7, "end": 18, "tag": "Portuguesa"}, {"start": 63, "end": 68, "tag": "Cuba"}, {"start": 86, "end": 92, "tag": "COVID"}, {"start": 99, "end": 109, "tag": "Venezuela"}, {"start": 134, "end": 161, "tag": "BarrioAdentro18Aniversario"}, {"start": 163, "end": 178, "tag": "8voCongresoPCC"}, {"start": 180, "end": 192, "tag": "CubaCoopera"}, {"start": 194, "end": 208, "tag": "CubaPorLaVida"}], "mentions": [{"start": 210, "end": 219, "username": "Janorys4"}, {"start": 221, "end": 236, "username": "AdelaidaSurez3"}, {"start": 238, "end": 254, "username": "cubacooperavepo"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/GmfIaCG8p0", "expanded_url": "https://twitter.com/MadePortuguesa/status/1383448845330223110/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GmfIaCG8p0"}, {"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/GmfIaCG8p0", "expanded_url": "https://twitter.com/MadePortuguesa/status/1383448845330223110/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GmfIaCG8p0"}]}, "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter Web App", "conversation_id": "1383448845330223110", "created_at": "2021-04-17T15:54:42.000Z", "text": "Estado #Portuguesa. Valientes del ej\u00e9rcito de batas blancas de #Cuba luchan contra la #COVID-19 en #Venezuela, 18 a\u00f1os salvando vida.\n#BarrioAdentro18Aniversario \n#8voCongresoPCC \n#CubaCoopera \n#CubaPorLaVida \n@Janorys4 \n@AdelaidaSurez3 \n@cubacooperavepo https://t.co/GmfIaCG8p0", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1152010157381083141", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1383448845330223110", "attachments": {"media_keys": ["3_1383448783057350659", "3_1383448812916645891"]}}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter Web App", "conversation_id": "1379382508270329858", "created_at": "2021-04-06T10:36:32.000Z", "text": "LO DIJIMOS..Que Juan Guaido iba a curarse \"milagrosamente\" del Covid y asi fue..Se curo mas rapido que Trump, puro SHOW, ahora solo falta que diga que se curo con una vacuna inventada por EL..", "public_metrics": {"retweet_count": 671, "reply_count": 81, "like_count": 765, "quote_count": 54}, "author_id": "127939234", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "799022225751871488", "name": "Donald Trump", "description": "US President Donald Trump"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1085232510924029952", "name": "Juan Guaido", "description": "Juan Guaido"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "799022225751871488", "name": "Donald Trump", "description": "US President Donald Trump"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1085232510924029952", "name": "Juan Guaido", "description": "Juan Guaido"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1379382508270329858", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9899, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Guaido"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.4377, "type": "Person", "normalized_text": "Covid"}, {"start": 103, "end": 107, "probability": 0.987, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone", "conversation_id": "1379277051815993344", "created_at": "2021-04-06T03:37:29.000Z", "text": "Es muy doloroso recibir tantas noticias de amigos fallecidos, familiares, amigos que luchan por respirar. Una lucha por sobrevivir (literal).Por momentos siento que en Venezuela todos est\u00e1n sometidos a una pena de muerte en c\u00e1mara lenta. Y sin tribunal al cual apelar. Impotencia", "public_metrics": {"retweet_count": 560, "reply_count": 288, "like_count": 1018, "quote_count": 60}, "author_id": "65728343", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "id": "1379277051815993344", "entities": {"annotations": [{"start": 168, "end": 176, "probability": 0.9974, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1376677600198860801"}], "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "in_reply_to_user_id": "81227712", "conversation_id": "1376675655484641286", "created_at": "2021-03-29T23:28:57.000Z", "text": "Hay todo un revuelo por los efectos secundarios que ha tenido. Un estudio cient\u00edfico realizado por las autoridades sanitarias de regulaci\u00f3n de la UE determin\u00f3:", "geo": {"place_id": "004ea55b013fa89f"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "81227712", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "id": "1376677791480041473", "entities": {"annotations": [{"start": 146, "end": 147, "probability": 0.5813, "type": "Organization", "normalized_text": "UE"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1376523091619233795", "created_at": "2021-03-29T13:14:14.000Z", "text": "En mis primeros semestres de comunicaci\u00f3n social ense\u00f1aron que siempre se debe tener una jerarqu\u00eda en la informaci\u00f3n, eso de resaltar lo m\u00e1s importante.", "geo": {"place_id": "0198c6f108778b40"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1293342328858587136", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "id": "1376523091619233795"}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter Web App", "entities": {"mentions": [{"start": 54, "end": 65, "username": "drodriven2"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/xJcWO1Wdws", "expanded_url": "http://bit.ly/3lBb862", "display_url": "bit.ly/3lBb862"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9779, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "conversation_id": "1373101890209206272", "created_at": "2021-03-20T02:39:36.000Z", "text": "La noche de este viernes, la vicepresidente ejecutiva @drodriven2 inform\u00f3 que Venezuela ha iniciado una segunda ola mucho m\u00e1s virulenta, ante el repunte de casos en el pa\u00eds ocasionado por la aparici\u00f3n de la variante brasile\u00f1a (P1). | La iguana TV \ud83e\udd8ehttps://t.co/xJcWO1Wdws", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "587060118", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "id": "1373101890209206272"}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1370928554838523905", "created_at": "2021-03-14T02:43:32.000Z", "text": "\u00a1Atenci\u00f3n! As\u00ed debe alimentarse un paciente infectado con COVID-19 \ud83e\udda0\ud83d\ude31\n\n\u00a1Abro hilo! \ud83d\udc47", "public_metrics": {"retweet_count": 1550, "reply_count": 36, "like_count": 1492, "quote_count": 38}, "author_id": "3003904995", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1370928554838523905"}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1371226155022491656", "created_at": "2021-03-14T22:26:06.000Z", "text": "Si Maduro flexibiliza y usted sigue viviendo su vida normal, usted tambi\u00e9n tiene responsabilidad. No hablo de no trabajar, de no salir a comprar lo que necesite. El tema es que si no toma medidas porque no le importa o cree que el virus es mentira usted puede matar a alguien m\u00e1s", "public_metrics": {"retweet_count": 1249, "reply_count": 53, "like_count": 2457, "quote_count": 29}, "author_id": "137849206", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1371226155022491656", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "19Feb"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/7h8d9dSLki", "expanded_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/canciller-de-espana-visitara-a-migrantes-venezolanos-en-colombia/?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=social", "display_url": "elnacional.com/venezuela/canc\u2026"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9044, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 65, "end": 72, "probability": 0.9967, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "possibly_sensitive": false, "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1362854522108928002", "created_at": "2021-02-19T20:00:13.000Z", "text": "#19Feb | Canciller de Espa\u00f1a visitar\u00e1 a migrantes venezolanos en Colombia  https://t.co/7h8d9dSLki", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 5, "like_count": 4, "quote_count": 8}, "author_id": "15007299", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "id": "1362854522108928002"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1358588912260767750"}], "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "entities": {"urls": [{"start": 3, "end": 26, "url": "https://t.co/ROmGmTGNKK", "expanded_url": "https://twitter.com/CNNEE/status/1358588912260767750", "display_url": "twitter.com/CNNEE/status/1\u2026"}]}, "conversation_id": "1358589104045371394", "created_at": "2021-02-08T01:30:58.000Z", "text": "No https://t.co/ROmGmTGNKK", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "729167968307949568", "reply_settings": "everyone", "lang": "und", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1358589104045371394"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "VEN911Portuguesa"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/KwXSLfriXv", "expanded_url": "https://twitter.com/ven911portugue2/status/1356328426978877440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KwXSLfriXv"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/KwXSLfriXv", "expanded_url": "https://twitter.com/ven911portugue2/status/1356328426978877440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KwXSLfriXv"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/KwXSLfriXv", "expanded_url": "https://twitter.com/ven911portugue2/status/1356328426978877440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KwXSLfriXv"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/KwXSLfriXv", "expanded_url": "https://twitter.com/ven911portugue2/status/1356328426978877440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KwXSLfriXv"}]}, "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1356328426978877440", "created_at": "2021-02-01T19:47:51.000Z", "text": "#VEN911Portuguesa \n*El Covid-19 y el Embarazo*\nDe acuerdo con lo que se conoce hasta el momento, las mujeres embarazadas tienen mayor riego de enfermarse gravemente y morir a causa del Covid-19\nEs de suma importancia que las personas embarazadas, y quienes viven con ellas, se https://t.co/KwXSLfriXv", "geo": {"place_id": "0050158729aa2535"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1194616194738933762", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1356328426978877440", "attachments": {"media_keys": ["3_1356328369755979776", "3_1356328388449988609", "3_1356328402987442177", "3_1356328418460237825"]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 83, "end": 91, "tag": "TalCual"}, {"start": 92, "end": 105, "tag": "ClaroyRaspao"}, {"start": 106, "end": 114, "tag": "Seg\u00fan\u00c9l"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/RAF8Oew8pO", "expanded_url": "https://bit.ly/3sEu3zH", "display_url": "bit.ly/3sEu3zH"}, {"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/bTy3IPJkp8", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioTalCual/status/1351665498543575040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bTy3IPJkp8"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9863, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "possibly_sensitive": false, "source": "SocialGest", "conversation_id": "1351665498543575040", "created_at": "2021-01-19T22:59:02.000Z", "text": "Capriles urge establecer una agenda pol\u00edtica realista para poder recuperar el pa\u00eds #TalCual #ClaroyRaspao #Seg\u00fan\u00c9l https://t.co/RAF8Oew8pO https://t.co/bTy3IPJkp8", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 10, "like_count": 6, "quote_count": 2}, "author_id": "147589125", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "id": "1351665498543575040", "attachments": {"media_keys": ["3_1351665495100051458"]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 69, "end": 77, "tag": "TalCual"}, {"start": 78, "end": 91, "tag": "ClaroyRaspao"}, {"start": 92, "end": 107, "tag": "CifraEnAumento"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/EMeAF4Dv6l", "expanded_url": "https://bit.ly/3iwxHHh", "display_url": "bit.ly/3iwxHHh"}, {"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/YaRiwWgzTh", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioTalCual/status/1351683871771947009/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YaRiwWgzTh"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.9931, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e9rida"}, {"start": 27, "end": 37, "probability": 0.9823, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Salas"}]}, "possibly_sensitive": false, "source": "SocialGest", "conversation_id": "1351683871771947009", "created_at": "2021-01-20T00:12:02.000Z", "text": "Muri\u00f3 en M\u00e9rida el ur\u00f3logo Henry Salas tras contagiarse con covid-19 #TalCual #ClaroyRaspao #CifraEnAumento https://t.co/EMeAF4Dv6l https://t.co/YaRiwWgzTh", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "author_id": "147589125", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1351683871771947009", "attachments": {"media_keys": ["3_1351683869133725697"]}}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPad", "entities": {"mentions": [{"start": 220, "end": 232, "username": "lanacionweb"}], "urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/rSAg8NWjsx", "expanded_url": "https://twitter.com/SebastianaSin/status/1349040778090315779/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rSAg8NWjsx"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 50, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Antonio Ram\u00f3n Villegas Zambrano"}, {"start": 91, "end": 95, "probability": 0.5981, "type": "Organization", "normalized_text": "COVID"}, {"start": 153, "end": 165, "probability": 0.3725, "type": "Place", "normalized_text": "San Crist\u00f3bal"}, {"start": 186, "end": 212, "probability": 0.3428, "type": "Place", "normalized_text": "Hospital Militar de T\u00e1chira"}]}, "conversation_id": "1349040778090315779", "created_at": "2021-01-12T17:09:20.000Z", "text": "Falleci\u00f3 el coronel Antonio Ram\u00f3n Villegas Zambrano, por fallas org\u00e1nicas consecuencia del COVID ; estuvo una semana en el hospital del Seguro Social de San Crist\u00f3bal. \u00c9l era m\u00e9dico del Hospital Militar de T\u00e1chira. \nV\u00eda @lanacionweb https://t.co/rSAg8NWjsx", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 6, "like_count": 53, "quote_count": 3}, "author_id": "1045257214670368768", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1349040778090315779", "attachments": {"media_keys": ["3_1349040773493366784"]}}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/jfEohReKJT", "expanded_url": "https://curadas.com/2020/12/28/fatidico-28-manzanero/", "display_url": "curadas.com/2020/12/28/fat\u2026"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 115, "probability": 0.9912, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Gabriel"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9753, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Jos\u00e9"}, {"start": 160, "end": 180, "probability": 0.9925, "type": "Person", "normalized_text": "Roberto G\u00f3mez Bola\u00f1os"}, {"start": 202, "end": 207, "probability": 0.7, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel"}, {"start": 210, "end": 224, "probability": 0.4683, "type": "Person", "normalized_text": "El Loco\u201d Vald\u00e9s"}]}, "conversation_id": "1343708929759600640", "created_at": "2020-12-29T00:02:28.000Z", "text": "Los d\u00edas 28 parecieran estar ligados a fallecimientos importantes en el mundo del espect\u00e1culo mexicano: Juan Gabriel (28 agosto), Jos\u00e9 Jos\u00e9 (28 de septiembre), Roberto G\u00f3mez Bola\u00f1os (28 de noviembre) y Manuel \u201cEl Loco\u201d Vald\u00e9s (28 de agosto).\nhttps://t.co/jfEohReKJT", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "967020674723217408", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "966769285770100737", "name": "Juan Gabriel", "description": "Juan Gabriel"}}, {"domain": {"id": "54", "name": "Musician", "description": "A musician in the world, like Adele or Bob Dylan"}, "entity": {"id": "966769285770100737", "name": "Juan Gabriel", "description": "Juan Gabriel"}}, {"domain": {"id": "55", "name": "Music Genre", "description": "A category for a musical style, like Pop, Rock, or Rap"}, "entity": {"id": "849684576913940480", "name": "Latin pop", "description": "Latino"}}], "id": "1343708929759600640"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 228, "end": 250, "tag": "TachiraTomaConciencia"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 76, "probability": 0.9203, "type": "Place", "normalized_text": "San Crist\u00f3bal"}]}, "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1343075928419799040", "created_at": "2020-12-27T06:07:09.000Z", "text": "Desde el 1ro al 20 de diciembre, solo en el cementerio mcpal de San Crist\u00f3bal van 100 entierros de ciudad a\u00f1os fallecidos producto de su lucha contra el virus chino, sin contar que en los crematorios hay cola!\nDios nos proteja \n#TachiraTomaConciencia", "geo": {"place_id": "006fa5d223223cfc"}, "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 4, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "author_id": "125186524", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1343075928419799040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1339266540378714115"}], "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter Web App", "entities": {"mentions": [{"start": 1, "end": 13, "username": "PartidoPSUV"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "NicolasMaduro"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "FreddyBernal"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/ewh3ftTFeA", "expanded_url": "https://twitter.com/Mippcivzla/status/1339266540378714115", "display_url": "twitter.com/Mippcivzla/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.9046, "type": "Place", "normalized_text": "Tachira"}]}, "conversation_id": "1339295757837414401", "created_at": "2020-12-16T19:46:06.000Z", "text": ".@PartidoPSUV .@NicolasMaduro .@FreddyBernal  en Tachira los brutos estan al maximo con fiestas y saliendo a la calle sin proteccion... al parecer dicen q el virus es un invento chino/chavista y los q se mueren es por otra cosa, pero no por el virus... https://t.co/ewh3ftTFeA", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "594385256", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}], "id": "1339295757837414401"}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "fpachano"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "juliocastrom"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.6571, "type": "Place", "normalized_text": "Mcbo"}]}, "in_reply_to_user_id": "63376593", "conversation_id": "1339714104429322244", "created_at": "2020-12-17T23:28:27.000Z", "text": "@fpachano @juliocastrom En Mcbo estan ofreciendo unas  pcr con entrega de resultado en 20 min, lo cu\u00e1l es imposible. Por lo q presumo falsas. Supongo se trata de alguna prueba snap para ant\u00edgenos?. Qu\u00e9 saben uds?. Piden hasta 80 $. Cu\u00e1l es la capacidad diagn\u00f3stica total de ellas?", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "author_id": "2307447794", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "id": "1339714104429322244"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 49, "end": 57, "tag": "COVID19"}], "urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/zos6TCryBY", "expanded_url": "https://twitter.com/PartidoPSUV/status/1238165418969350160/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zos6TCryBY"}]}, "possibly_sensitive": false, "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1333058131455324160", "created_at": "2020-11-29T14:40:00.000Z", "text": "Al igual que otras enfermedades respiratorias el #COVID19 puede causar s\u00edntomas leves como: secreci\u00f3n nasal, dolor de garganta, tos y fiebre. Puede ser m\u00e1s grave para algunas personas y puede provocar neumon\u00eda o dificultad respiratoria. https://t.co/zos6TCryBY", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 8}, "author_id": "102094084", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1333058131455324160", "attachments": {"media_keys": ["3_1238165409918062593"]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1330851030368661506"}], "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "VctorBaptista2"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "yasmincnunez"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 133, "probability": 0.9934, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "in_reply_to_user_id": "1012350880643997696", "conversation_id": "1330846477598470145", "created_at": "2020-11-23T12:44:21.000Z", "text": "@VctorBaptista2 @yasmincnunez Los pol\u00edticos en general dicen de todo y ofrecen de todo y cuando llegan al poder no cumplen nada, Trump habr\u00e1 mentido, pero sus hechos y logros han sido reales y comprobables", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "498102398", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "799022225751871488", "name": "Donald Trump", "description": "US President Donald Trump"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "799022225751871488", "name": "Donald Trump", "description": "US President Donald Trump"}}], "id": "1330854700636393472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1305571415580700672"}], "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "in_reply_to_user_id": "2298411503", "conversation_id": "1305571415580700672", "created_at": "2020-09-14T18:17:37.000Z", "text": "2/5 designados por ellos.Copio mensaje recibido d jubilado que se explica por si mismo: \" Soy el jubilado (nombre);  imagino que su whatsapp personal estara activo con mensajes de jubilados que estamos pasando por una situacion de dolor, decepci\u00f3n, sufrimiento y padecimiento por", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 2, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "2298411503", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "id": "1305571418109882373"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 179, "end": 184, "tag": "9Sep"}, {"start": 185, "end": 196, "tag": "ElMegafono"}, {"start": 197, "end": 203, "tag": "PDVSA"}, {"start": 204, "end": 214, "tag": "Venezuela"}, {"start": 215, "end": 220, "tag": "DDHH"}, {"start": 223, "end": 235, "tag": "FondoAPJPDV"}], "urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/d5mTRR0HAe", "expanded_url": "https://twitter.com/APJPDV2020/status/1303578456224157696/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/d5mTRR0HAe"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.5953, "type": "Organization", "normalized_text": "PDVSA"}, {"start": 16, "end": 23, "probability": 0.3491, "type": "Organization", "normalized_text": "Pequiven"}, {"start": 155, "end": 159, "probability": 0.6793, "type": "Organization", "normalized_text": "PDVSA"}]}, "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1303578456224157696", "created_at": "2020-09-09T06:18:17.000Z", "text": "Jubilados PDVSA/Pequiven estuvieron \u00e9ste 8-Sep en las calles RECLAMANDO y EXGIENDO sus DERECHOS PATRIMONIALES sobre el FONDO DE PENSIONES, conculcados por PDVSA y la AC APJ-PDV.\n\n#9Sep #ElMegafono #PDVSA\n#Venezuela #DDHH \n\n#FondoAPJPDV https://t.co/d5mTRR0HAe", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 14, "like_count": 56, "quote_count": 6}, "author_id": "1278288600954744832", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "id": "1303578456224157696", "attachments": {"media_keys": ["7_1303577829536419841"]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 338, "end": 350, "tag": "FONDOAPJPDV"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "carlosbalzan"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "APJPDV2020"}, {"start": 26, "end": 35, "username": "aruizddp"}, {"start": 36, "end": 49, "username": "AChavezPdvsa"}, {"start": 50, "end": 61, "username": "AsambleaVE"}, {"start": 62, "end": 76, "username": "NicolasMaduro"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 120, "probability": 0.6225, "type": "Organization", "normalized_text": "PDVSA"}, {"start": 323, "end": 327, "probability": 0.5848, "type": "Organization", "normalized_text": "PDVSA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1302346913153507329"}], "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "in_reply_to_user_id": "141680864", "conversation_id": "1302346913153507329", "created_at": "2020-09-06T10:51:07.000Z", "text": "@carlosbalzan @APJPDV2020 @aruizddp @AChavezPdvsa @AsambleaVE @NicolasMaduro LOS JUBILADOS PDVSA PQV. ESPERAMOS QUE PDVSA-GOBIERNO, CUMPLA CON LOS PAGOS DE TRES CUOTAS VENCIDAS Y REGRESE NUESTRO FONDO DE PENSIONES LOS VERDADEROS PROPIETARIOS, PAGUE LOS INTERESES 660$ X MES. EXIGIMOS JUSTICIA NUESTRA SITUACI\u00d3N ES CRITICA, PDVSA PAGA YA.\n#FONDOAPJPDV", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1213228649249304576", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}], "id": "1302559949780852737"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 272, "end": 278, "tag": "PDVSA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "SergioNovelli"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "RCamachoVzla"}, {"start": 29, "end": 43, "username": "ChuoTorrealba"}, {"start": 44, "end": 54, "username": "Marialet1"}, {"start": 55, "end": 66, "username": "pppenaloza"}, {"start": 67, "end": 76, "username": "Beadrian"}, {"start": 77, "end": 88, "username": "TinedoGuia"}, {"start": 89, "end": 105, "username": "CanelonDelvalle"}, {"start": 106, "end": 120, "username": "Edurodriguezg"}, {"start": 121, "end": 131, "username": "RLOZINSKI"}, {"start": 132, "end": 144, "username": "AliasMalula"}, {"start": 145, "end": 156, "username": "ibepacheco"}, {"start": 157, "end": 173, "username": "pedroluisflores"}, {"start": 174, "end": 187, "username": "isnardobravo"}, {"start": 188, "end": 198, "username": "osmarycnn"}, {"start": 199, "end": 214, "username": "LauraTcomunica"}, {"start": 215, "end": 227, "username": "victoramaya"}, {"start": 228, "end": 243, "username": "FedericoBlackB"}, {"start": 244, "end": 253, "username": "esteninf"}, {"start": 254, "end": 270, "username": "Vladi_VillegasP"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/ueMojocuoN", "expanded_url": "https://twitter.com/APJPDV2020/status/1302844645391642626/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ueMojocuoN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1302844643340619776"}], "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter Web App", "in_reply_to_user_id": "1278288600954744832", "conversation_id": "1302844637032439808", "created_at": "2020-09-07T05:42:23.000Z", "text": "@SergioNovelli @RCamachoVzla @ChuoTorrealba @Marialet1 @pppenaloza @Beadrian @TinedoGuia @CanelonDelvalle @Edurodriguezg @RLOZINSKI @AliasMalula @ibepacheco @pedroluisflores @isnardobravo @osmarycnn @LauraTcomunica @victoramaya @FedericoBlackB @esteninf @Vladi_VillegasP \n#PDVSA https://t.co/ueMojocuoN", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 2, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "author_id": "1278288600954744832", "reply_settings": "everyone", "lang": "und", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1139122344440426497", "name": "Sergio Novelli"}}, {"domain": {"id": "58", "name": "Entertainment Personality", "description": "An entertainment personality in the world, like Anderson Cooper or Miranda Sings"}, "entity": {"id": "1139122344440426497", "name": "Sergio Novelli"}}], "id": "1302844645391642626", "attachments": {"media_keys": ["3_1302844418488238083"]}}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter Web App", "conversation_id": "1301602677525274630", "created_at": "2020-09-03T19:27:15.000Z", "text": "ESTEROIDES: AYER  adelant\u00e9 algo,por error sin citar la fuente, el NYT. Hoy es el Washington Post quien anuncia que la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud respald\u00f3 en\u00e9rgicamente los esteroides como tratamiento para el covid-19 +", "public_metrics": {"retweet_count": 982, "reply_count": 70, "like_count": 1485, "quote_count": 17}, "author_id": "23719107", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10040667002", "name": "The Washington Post"}}], "id": "1301602677525274630", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 68, "probability": 0.6552, "type": "Organization", "normalized_text": "NYT"}, {"start": 81, "end": 95, "probability": 0.3761, "type": "Organization", "normalized_text": "Washington Post"}, {"start": 118, "end": 149, "probability": 0.4962, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 210, "end": 215, "tag": "1Sep"}, {"start": 216, "end": 227, "tag": "ElMegafono"}, {"start": 228, "end": 238, "tag": "Venezuela"}, {"start": 239, "end": 244, "tag": "DDHH"}, {"start": 245, "end": 251, "tag": "PDVSA"}, {"start": 254, "end": 266, "tag": "FondoAPJPDV"}], "urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/sbKhYoDYPa", "expanded_url": "https://twitter.com/APJPDV2020/status/1300662971371327489/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sbKhYoDYPa"}], "annotations": [{"start": 201, "end": 205, "probability": 0.3755, "type": "Organization", "normalized_text": "PDVSA"}]}, "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1300662971371327489", "created_at": "2020-09-01T05:13:12.000Z", "text": "C O N V O C A T O R I A\n\nHoy Martes 1-Sep 8 am los JUBILADOS PDVSA/PEQUIVEN vuelven a las calles para  RECUPERAR el DERECHO a la PROPIEDAD sobre el Fondo de Pensiones APJ-PDV, hoy d\u00eda atribu\u00edda \u00e9sta a PDVSA. \n\n#1Sep #ElMegafono #Venezuela #DDHH #PDVSA \n\n#FondoAPJPDV https://t.co/sbKhYoDYPa", "public_metrics": {"retweet_count": 138, "reply_count": 8, "like_count": 47, "quote_count": 5}, "author_id": "1278288600954744832", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "id": "1300662971371327489", "attachments": {"media_keys": ["3_1300662968796016640"]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 144, "end": 150, "tag": "31Ago"}, {"start": 151, "end": 161, "tag": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/2RkLihL5or", "expanded_url": "https://buff.ly/2ECdu2Q", "display_url": "buff.ly/2ECdu2Q"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.3947, "type": "Organization", "normalized_text": "COVID"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.9866, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguan\u00e1"}]}, "possibly_sensitive": false, "source": "Buffer", "conversation_id": "1300514696169168898", "created_at": "2020-08-31T19:24:00.000Z", "text": "\u00a1DOLOROSO! Ingeniero petrolero con s\u00edntomas de COVID-19 muri\u00f3 dentro de un carro esperando atenci\u00f3n m\u00e9dica en Paraguan\u00e1: \u201cNadie quer\u00eda tocarlo\u201d #31Ago #Venezuela  https://t.co/2RkLihL5or", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 2}, "author_id": "1409068826", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1300514696169168898"}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "entities": {"mentions": [{"start": 53, "end": 66, "username": "VenteBarinas"}], "urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/3c8YgyoQBF", "expanded_url": "https://twitter.com/VenteBarinas/status/1300428106348593152/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3c8YgyoQBF"}], "annotations": [{"start": 143, "end": 149, "probability": 0.7887, "type": "Place", "normalized_text": "Barinas"}]}, "conversation_id": "1300428106348593152", "created_at": "2020-08-31T13:39:55.000Z", "text": "Te  invitamos a leer las p\u00fablicaciones del equipo de @VenteBarinas del 22 al 28 de agosto de 2020\n\nSomos un canal para la denuncia ciudadana, \u00a1Barinas alzamos la voz por ti!\n\nAyudanos a difundir. https://t.co/3c8YgyoQBF", "geo": {"place_id": "009e6b0e445977d6"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2317966135", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "id": "1300428106348593152", "attachments": {"media_keys": ["3_1300428103286751233"]}}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "entities": {"mentions": [{"start": 53, "end": 66, "username": "VenteBarinas"}], "urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/sHgPwFwPFp", "expanded_url": "https://twitter.com/VenteBarinas/status/1299878025711030272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sHgPwFwPFp"}], "annotations": [{"start": 143, "end": 149, "probability": 0.7887, "type": "Place", "normalized_text": "Barinas"}]}, "conversation_id": "1299878025711030272", "created_at": "2020-08-30T01:14:06.000Z", "text": "Te  invitamos a leer las p\u00fablicaciones del equipo de @VenteBarinas del 22 al 28 de agosto de 2020\n\nSomos un canal para la denuncia ciudadana, \u00a1Barinas alzamos la voz por ti!\n\nAyudanos a difundir. https://t.co/sHgPwFwPFp", "geo": {"place_id": "009e6b0e445977d6"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2317966135", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "id": "1299878025711030272", "attachments": {"media_keys": ["3_1299877961122840577"]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1298645182921965568"}], "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "SeorJos1"}]}, "in_reply_to_user_id": "890749843240615936", "conversation_id": "1298645182921965568", "created_at": "2020-08-26T18:28:17.000Z", "text": "@SeorJos1 El problema es la politica de minimizar las cifras, el subregistro de morbimortalidad es impresionante; por doquier alguien te comenta, con base cierta, de casos y defunciones registradas como muerte natural, infarto, paro respiratorio, etc.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "author_id": "1413309823", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "id": "1298688734376988673"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1296871873213607936"}], "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "alviscastillo"}]}, "in_reply_to_user_id": "82708849", "conversation_id": "1296828139214123008", "created_at": "2020-08-21T23:11:10.000Z", "text": "@alviscastillo Como ahora todo lo que se muere se muere de Covid-19..  jajajajaja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2948436910", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1296947984391905280"}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter Web App", "conversation_id": "1296218187948863488", "created_at": "2020-08-19T22:51:13.000Z", "text": "Como estar\u00eda Venezuela,con la Pandemia de COVID-19 y con LA PANDEMIA DE LA DERECHA GOBERNANDO. Los pacientes estar\u00edan sin esperanza alguna,sobre todo los + humildes, los hospitales colapsados,sin CDI,sin oxigeno para los pacientes, sin CLAP, sin bonos, la especulaci\u00f3n peor, etc.", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "584952928", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1296218187948863488", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.9867, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1294028864998580224", "created_at": "2020-08-13T21:51:37.000Z", "text": "Lo \u00fanico que lamento de la muerte de la basura de Dar\u00edo vivas es que ni pago en vida el da\u00f1o que le hizo al pa\u00eds juntos a las otras basuras Rojas,, hay una paila por ah\u00ed para el hoy esper\u00e1ndolo que baje..", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "138181660", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "id": "1294028864998580224", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9322, "type": "Person", "normalized_text": "Dar\u00edo"}, {"start": 140, "end": 144, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Rojas"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1292543600048439297"}], "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "in_reply_to_user_id": "2455007301", "conversation_id": "1292543600048439297", "created_at": "2020-08-09T20:04:14.000Z", "text": "@doyouevendjbro Brother est\u00e1 pasando todo lo contrario. Las muertes por covid son much\u00edsimas m\u00e1s que las reportadas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "221429283", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1292552285856440322"}, {"possibly_sensitive": false, "source": "AlbertoNews", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/BMpF2VVY3G", "expanded_url": "http://awsveanews.com/coronavirus/ultima-hora-freddy-bernal-dio-positivo-a-prueba-de-covid-19/", "display_url": "awsveanews.com/coronavirus/ul\u2026"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 25, "probability": 0.9982, "type": "Person", "normalized_text": "Freddy Bernal"}]}, "conversation_id": "1292506010142281728", "created_at": "2020-08-09T17:00:21.000Z", "text": "\u00daLTIMA HORA| Freddy Bernal dio positivo a prueba de COVID-19. https://t.co/BMpF2VVY3G", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 24, "like_count": 97, "quote_count": 8}, "author_id": "2334661493", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1292506010142281728"}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1292269603503198214", "created_at": "2020-08-09T01:20:57.000Z", "text": "Buenas, qu\u00e9 les fastidi\u00f3 hoy?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 30, "like_count": 35, "quote_count": 4}, "author_id": "2611194821", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "id": "1292269603503198214"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "8Ago"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/SmJekWxrOg", "expanded_url": "http://bit.ly/3fFmMrU", "display_url": "bit.ly/3fFmMrU"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.8888, "type": "Place", "normalized_text": "Monagas"}]}, "possibly_sensitive": true, "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1292103269657976832", "created_at": "2020-08-08T14:20:00.000Z", "text": "#8Ago | Estaciones de servicio de Monagas cerrar\u00e1n porque \u201cno hay combustible\u201d https://t.co/SmJekWxrOg", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "220742208", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "id": "1292103269657976832"}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter Web App", "conversation_id": "1291409347059343361", "created_at": "2020-08-06T16:22:36.000Z", "text": "Parece que el tipo se muri\u00f3....", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 197, "like_count": 365, "quote_count": 44}, "author_id": "49706321", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "id": "1291409347059343361"}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter Web App", "conversation_id": "1290053709607641089", "created_at": "2020-08-02T22:35:47.000Z", "text": "Recluir a la fuerza a los pacientes asintom\u00e1ticos es un error. Es una decisi\u00f3n pol\u00edtica, no m\u00e9dica, que genera m\u00e1s problemas que beneficios.\n\u00bfSe decidi\u00f3 desde la ignorancia o la maldad?\nHay personas recluidas en p\u00e9simas condiciones. No hay capacidad de atenci\u00f3n, pero insisten.", "public_metrics": {"retweet_count": 1982, "reply_count": 134, "like_count": 2893, "quote_count": 60}, "author_id": "806043", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1138742711748423683", "name": "Luis Carlos D\u00edaz "}}, {"domain": {"id": "94", "name": "Journalist", "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'"}, "entity": {"id": "1138742711748423683", "name": "Luis Carlos D\u00edaz "}}], "id": "1290053709607641089"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1289329058636075013"}], "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter Web App", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RuJElP61T8", "expanded_url": "https://twitter.com/Beacandanga/status/1289329058636075013", "display_url": "twitter.com/Beacandanga/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9459, "type": "Person", "normalized_text": "Diosdado"}]}, "conversation_id": "1289330644229611520", "created_at": "2020-07-31T22:42:34.000Z", "text": "Pens\u00e9 hab\u00eda muerto Diosdado ya me pongo triste nuevamente jejeje https://t.co/RuJElP61T8", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "960780552", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "id": "1289330644229611520"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 44, "end": 52, "tag": "COVID19"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 79, "probability": 0.9982, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter Web App", "conversation_id": "1288221755237109760", "created_at": "2020-07-28T21:16:15.000Z", "text": "Considero que la gente deber\u00eda cuidarse del #COVID19, recuerden que en Venezuela no hay medicamentos ni hospitales a la altura de las circunstancias y que adem\u00e1s las cifras de infectados son imprecisas debido al reducido n\u00famero de pruebas que se hacen...", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 5, "like_count": 82, "quote_count": 1}, "author_id": "88092853", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1288221755237109760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1287528563835654145"}], "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "in_reply_to_user_id": "108940178", "conversation_id": "1287528556466245632", "created_at": "2020-07-26T23:21:46.000Z", "text": "Por ejemplo, uno de los casos \u00edndices en el Tuy son posterior a una   fiesta. \nAhora bien, con respecto a esto dos cosas, si bien uno no debe estar acudiendo a fiestas, si hay un decreto porque no se hace cumplir con las autoridades competentes?", "geo": {"place_id": "0058b0cb7e695890"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "108940178", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "id": "1287528567052685312", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 46, "probability": 0.5093, "type": "Place", "normalized_text": "Tuy"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 139, "end": 162, "tag": "Gesti\u00f3nSergioHern\u00e1ndez"}, {"start": 163, "end": 193, "tag": "JuventudConscienteYPreventiva"}], "urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/jni6cV6lZs", "expanded_url": "https://twitter.com/CBOBomberos/status/1287142311844089856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jni6cV6lZs"}, {"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/jni6cV6lZs", "expanded_url": "https://twitter.com/CBOBomberos/status/1287142311844089856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jni6cV6lZs"}, {"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/jni6cV6lZs", "expanded_url": "https://twitter.com/CBOBomberos/status/1287142311844089856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jni6cV6lZs"}, {"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/jni6cV6lZs", "expanded_url": "https://twitter.com/CBOBomberos/status/1287142311844089856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jni6cV6lZs"}]}, "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1287142311844089856", "created_at": "2020-07-25T21:46:55.000Z", "text": "Seguimos en Disciplina Contra el COVID-19, Alcald\u00eda y Organismos de Seguridad Desifecci\u00f3n en las Empresas Galery Compyuter\nUSA EL TAPABOCA\n#Gesti\u00f3nSergioHern\u00e1ndez\n#JuventudConscienteYPreventiva https://t.co/jni6cV6lZs", "geo": {"place_id": "01a74227630d48a8"}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "752940077869895680", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1287142311844089856", "attachments": {"media_keys": ["3_1287142213634449413", "3_1287142229543399426", "3_1287142254839312389", "3_1287142295175864322"]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1287166433940692997"}], "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone", "entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/spMqDdWJul", "expanded_url": "https://twitter.com/Presidencia_VE/status/1287166433940692997", "display_url": "twitter.com/Presidencia_VE\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.7897, "type": "Person", "normalized_text": "Venezolanos"}, {"start": 83, "end": 119, "probability": 0.2897, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Panamericana de la Salud"}, {"start": 129, "end": 137, "probability": 0.652, "type": "Organization", "normalized_text": "Cruz Roja"}, {"start": 247, "end": 251, "probability": 0.3624, "type": "Organization", "normalized_text": "Covid"}]}, "conversation_id": "1287168151814373377", "created_at": "2020-07-25T23:29:36.000Z", "text": "Venezolanos:\n\nHoy estoy enviando la orden de transferencia de los recursos para la Organizaci\u00f3n Panamericana de la Salud (OPS) y Cruz Roja para dotar de equipos de protecci\u00f3n a nuestros h\u00e9roes que est\u00e1n en la primera l\u00ednea en el combate contra la Covid-19 en nuestro pa\u00eds. https://t.co/spMqDdWJul", "public_metrics": {"retweet_count": 2930, "reply_count": 1213, "like_count": 5089, "quote_count": 347}, "author_id": "39176902", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1085232510924029952", "name": "Juan Guaido", "description": "Juan Guaido"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1085232510924029952", "name": "Juan Guaido", "description": "Juan Guaido"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1287168151814373377"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1284839417388118016"}], "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "entities": {"urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/qS0HkXQviR", "expanded_url": "https://twitter.com/ConElMazoDando/status/1284839417388118016", "display_url": "twitter.com/ConElMazoDando\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Dar\u00edo"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.9769, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}, {"start": 117, "end": 125, "probability": 0.9867, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "conversation_id": "1284855432331382787", "created_at": "2020-07-19T14:19:41.000Z", "text": "\u00a1Pa lante, Dar\u00edo! Mucha fuerza, compatriota. A seguir los tratamientos rigurosamente. El pueblo de Caracas y de toda Venezuela te env\u00eda sus buenas energ\u00edas. https://t.co/qS0HkXQviR", "public_metrics": {"retweet_count": 1157, "reply_count": 81, "like_count": 1159, "quote_count": 41}, "author_id": "138212728", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1284855432331382787"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 31, "tag": "COVID19"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/60RTFx3nbL", "expanded_url": "https://twitter.com/Libertad020/status/1282314952657838083", "display_url": "twitter.com/Libertad020/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1282314952657838083"}], "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone", "conversation_id": "1283931510626803715", "created_at": "2020-07-17T01:08:21.000Z", "text": "Una persona enferma de #COVID19 no puede ser tratada de esta manera. Esto es exponerlos a cualquier cosa. https://t.co/60RTFx3nbL", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 5, "like_count": 31, "quote_count": 2}, "author_id": "63730093", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1283931510626803715"}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1283562649524015106", "created_at": "2020-07-16T00:42:37.000Z", "text": "Personalmente considero que el elmasnecio tiene m\u00e9rito en cuanto a que es tremendo subnormal, pero es consecuente. No es que tiene ataques de genialidad repentinos y rescatas algo, es alevoso en lo idiota, no es f\u00e1cil conseguir gente con tal nivel de perseverancia \ud83e\uddd0", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "1214684727690575872", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "id": "1283562649524015106"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 106, "end": 111, "tag": "PSUV"}, {"start": 261, "end": 270, "tag": "COVID\u30fc19"}], "mentions": [{"start": 66, "end": 77, "username": "OviedoPSUV"}, {"start": 171, "end": 186, "username": "RQuiaraguaPsuv"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/D6XDR5uAyz", "expanded_url": "https://twitter.com/Psuv_McpCaroni/status/1283609064384143360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/D6XDR5uAyz"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9139, "type": "Organization", "normalized_text": "Psuv"}, {"start": 136, "end": 169, "probability": 0.5988, "type": "Organization", "normalized_text": "Coordinador de Seguridad Ciudadana"}]}, "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter Web App", "conversation_id": "1283609064384143360", "created_at": "2020-07-16T03:47:03.000Z", "text": "Cumpliendo instrucciones del Coordinador pol\u00edtico del Psuv-caron\u00ed @OviedoPSUV, se reune la estructura del #PSUV Pq. Vista al Sol con el Coordinador de Seguridad Ciudadana @RQuiaraguaPsuv y realizar  mesas de trabajo permanente para la atenci\u00f3n y prevenci\u00f3n del #COVID\u30fc19. https://t.co/D6XDR5uAyz", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "1217121805711958016", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1283609064384143360", "attachments": {"media_keys": ["3_1283609032658489344"]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 29, "tag": "Protecci\u00f3nYConcienciaPopular"}, {"start": 36, "end": 46, "tag": "PSUVMORAN"}, {"start": 167, "end": 186, "tag": "CuarentenaEstricta"}, {"start": 187, "end": 205, "tag": "CuarentenaRadical"}, {"start": 206, "end": 227, "tag": "graciaspuebloher\u00f3ico"}], "mentions": [{"start": 130, "end": 144, "username": "OmarPrietoGob"}]}, "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone", "conversation_id": "1282008690216902656", "created_at": "2020-07-11T17:47:44.000Z", "text": "#Protecci\u00f3nYConcienciaPopular desde #PSUVMORAN enviamos un mensaje de apoyo y de pronta recuperaci\u00f3n a nuestro camarada y hermano @OmarPrietoGob nosotros venceremos!! #CuarentenaEstricta #CuarentenaRadical #graciaspuebloher\u00f3ico", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "754303814", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1100089473893715968", "name": "Omar Prieto", "description": "Omar Prieto"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1100089473893715968", "name": "Omar Prieto", "description": "Omar Prieto"}}], "id": "1282008690216902656"}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "entities": {"mentions": [{"start": 42, "end": 56, "username": "LaHojillaenTV"}]}, "conversation_id": "1280695989045731330", "created_at": "2020-07-08T02:51:32.000Z", "text": "El documental que esta pasando la Hojilla @LaHojillaenTV no tiene desperdicio....deberian pasarlo en cadena nacional....a ver si los ignorantes abren los ojos....", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 19, "like_count": 262, "quote_count": 9}, "author_id": "133895994", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "87", "name": "Movie Genre", "description": "A movie genre like Action"}, "entity": {"id": "856976742166048769", "name": "Documentary films", "description": "Documentary"}}], "id": "1280695989045731330"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1277282486431756291"}], "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RodolfoDaloia"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "javiermayorca"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 129, "probability": 0.8615, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}]}, "in_reply_to_user_id": "68816144", "conversation_id": "1277269603320766466", "created_at": "2020-06-28T22:25:50.000Z", "text": "@RodolfoDaloia @javiermayorca Eso es mentira el se\u00f1or murio de un infarto, iba con la esposa a comprar.  La gente si especula Dios", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "849295394567835648", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "id": "1277367633164238849"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1277269603320766466"}], "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "javiermayorca"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/wy5wAc9Luq", "expanded_url": "https://twitter.com/RodolfoDaloia/status/1277282486431756291/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wy5wAc9Luq"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 69, "probability": 0.4663, "type": "Place", "normalized_text": "Redoma de El Hatillo"}]}, "in_reply_to_user_id": "144972794", "conversation_id": "1277269603320766466", "created_at": "2020-06-28T16:47:30.000Z", "text": "@javiermayorca Supuesta muerte por COVID 19 en la Redoma de El Hatillo https://t.co/wy5wAc9Luq", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 16, "like_count": 5, "quote_count": 2}, "author_id": "68816144", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1277282486431756291", "attachments": {"media_keys": ["3_1277282476843466752"]}}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter Media Studio", "entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/OWIrjKcusC", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1275836084887281665/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/OWIrjKcusC"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.5304, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}]}, "conversation_id": "1275836084887281665", "created_at": "2020-06-24T17:00:01.000Z", "text": "Catalu\u00f1a proh\u00edbe bailar con desconocidos en las discotecas\n\nEs una de las medidas decretadas en el marco de la 'nueva normalidad' como medida para evitar los contagios de coronavirus. https://t.co/OWIrjKcusC", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 23, "like_count": 95, "quote_count": 21}, "author_id": "100731315", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "1100044359733436416", "name": "RT en Espa\u00f1ol", "description": "RT en Espa\u00f1ol"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1275836084887281665", "attachments": {"media_keys": ["13_1275437979323043842"]}}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1275948148507267073", "created_at": "2020-06-25T00:25:19.000Z", "text": "Parte de casos de Covid - 19 para el d\u00eda de hoy:\n155 casos importados.\n24 casos comunitarios con brote importante en Minas de Baruta, 11 casos. \n3 fallecidos, 2 en el Zulia y 1 en DC.\nEl virus empieza la fase de replicaci\u00f3n y ascenso de casos en los pr\u00f3ximos d\u00edas", "geo": {"place_id": "0058b0cb7e695890"}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 4, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "author_id": "108940178", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1275948148507267073", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.3617, "type": "Organization", "normalized_text": "Covid"}, {"start": 117, "end": 131, "probability": 0.8663, "type": "Place", "normalized_text": "Minas de Baruta"}, {"start": 167, "end": 171, "probability": 0.946, "type": "Place", "normalized_text": "Zulia"}, {"start": 180, "end": 181, "probability": 0.4226, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "lubrio"}]}, "in_reply_to_user_id": "12493262", "conversation_id": "1274702585606426625", "created_at": "2020-06-21T13:55:53.000Z", "text": "@lubrio con la cuarentena radical me dice una amiga:\n Siento que he perdido 80 Dias de mi vida... es desmoralizante la situaci\u00f3n \ny medidas contra los resprensanbles que se perdio tanto esfuerzo y acatamiento de las medidas x la mayoria brillan x su ausencia...", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "180225702", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1274702585606426625"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1274485824961286144"}], "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter Web App", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Marcoslimamd"}, {"start": 14, "end": 21, "username": "opsoms"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 67, "probability": 0.9946, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "in_reply_to_user_id": "1146535398", "conversation_id": "1274485824961286144", "created_at": "2020-06-21T00:21:22.000Z", "text": "@Marcoslimamd @opsoms Un m\u00e9dico,  amigo de 1 familiar q esta en Per\u00fa le recomend\u00f3 eso x precauci\u00f3n y resulta que ese medicamento es el boom. Yo le he dicho que ni se le ocurra pero ella me dice q los peruanos est\u00e1n como locos tomando eso ya que el COVID-19 se ha desbordado por imprudencia de la gente.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "791996676", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1274497605138087948"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "EnVideo"}, {"start": 12, "end": 18, "tag": "Trump"}, {"start": 235, "end": 250, "tag": "TrumpIsNotWell"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/zlpQcqxhtr", "expanded_url": "https://twitter.com/VTVcanal8/status/1272593973182423040/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/zlpQcqxhtr"}], "annotations": [{"start": 254, "end": 258, "probability": 0.9538, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter Web App", "conversation_id": "1272593973182423040", "created_at": "2020-06-15T18:17:01.000Z", "text": "#EnVideo \ud83d\udcf9| #Trump interrumpi\u00f3 el fin de semana un discurso para beber agua de un vaso, pero lo sujet\u00f3 de manera tan temblorosa que debi\u00f3 utilizar las dos manos, como si no tuviera fuerzas. El hecho hace dudar de su salud. Se viraliz\u00f3 #TrumpIsNotWell\u201d (Trump no est\u00e1 bien) https://t.co/zlpQcqxhtr", "public_metrics": {"retweet_count": 696, "reply_count": 73, "like_count": 340, "quote_count": 63}, "author_id": "118864905", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "799022225751871488", "name": "Donald Trump", "description": "US President Donald Trump"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "799022225751871488", "name": "Donald Trump", "description": "US President Donald Trump"}}, {"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "834828264786898945", "name": "Drinks", "description": "Drinks"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "834828445238431744", "name": "Generic Drinks", "description": "Generic Drinks"}}, {"domain": {"id": "67", "name": "Interests and Hobbies", "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks"}, "entity": {"id": "850146068683571201", "name": "Water", "description": "Water"}}], "id": "1272593973182423040", "attachments": {"media_keys": ["7_1272592930033803270"]}}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter Web App", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/Hbap4riOkv", "expanded_url": "https://twitter.com/lapublichealth/status/1270796064707112960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Hbap4riOkv"}]}, "conversation_id": "1270796064707112960", "created_at": "2020-06-10T19:12:46.000Z", "text": "It can take up to 14 days from time of exposure for you to test positive for COVID-19. https://t.co/Hbap4riOkv", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 7, "like_count": 104, "quote_count": 10}, "author_id": "38287098", "reply_settings": "everyone", "lang": "en", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1270796064707112960", "attachments": {"media_keys": ["3_1270795987057963013"]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 87, "end": 94, "tag": "pueblo"}, {"start": 133, "end": 144, "tag": "cuarentena"}, {"start": 146, "end": 154, "tag": "medicos"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ReporteYa"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "jorgerpsuv"}, {"start": 199, "end": 207, "username": "jguaido"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1269427893718917121"}], "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone", "in_reply_to_user_id": "221378668", "conversation_id": "1269427893718917121", "created_at": "2020-06-07T20:34:11.000Z", "text": "@ReporteYa Ese @jorgerpsuv es un psic\u00f3pata mentiroso lo que quiere es inducir miedo al #pueblo para seguir manteniendo a la gente en #cuarentena \n#medicos desmientan a ese mit\u00f3mano.  \nSe. Presidente @jguaido envi\u00e9 una comisi\u00f3n de salud que desmienta  a ese farsante", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "209087630", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1085232510924029952", "name": "Juan Guaido", "description": "Juan Guaido"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1085232510924029952", "name": "Juan Guaido", "description": "Juan Guaido"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1269729389811564544"}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter Web App", "conversation_id": "1269427304742236160", "created_at": "2020-06-07T00:33:48.000Z", "text": "Mis seguidores son pilas, verdad que si y tal vez tengan hasta raz\u00f3n: \n\u00bfy si el loco de Narnia ya est\u00e1 infectado y anda por ah\u00ed regando el virus para colaborar con su intenci\u00f3n de destrucci\u00f3n? (Ya que ning\u00fan plan la pega\ud83d\ude02) andaba sin tapa jeta y soltando escupitazos \ud83e\udd14/\ud83e\udd23", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 15, "like_count": 175, "quote_count": 11}, "author_id": "1258271493110325248", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1269427304742236160", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 93, "probability": 0.369, "type": "Person", "normalized_text": "Narnia"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "source": "TweetDeck", "entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/mVWWvsjrZx", "expanded_url": "https://es.rt.com/7m0v", "display_url": "es.rt.com/7m0v"}, {"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/Zj7xhxgqwe", "expanded_url": "https://twitter.com/RTultimahora/status/1267509244582072320/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Zj7xhxgqwe"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.9048, "type": "Place", "normalized_text": "Ecuador"}]}, "conversation_id": "1267509244582072320", "created_at": "2020-06-01T17:32:07.000Z", "text": "\u00daLTIMA HORA: Ecuador reporta cerca de 40.000 infectados por coronavirus y 5.529 muertos, entre confirmados y probables\nhttps://t.co/mVWWvsjrZx https://t.co/Zj7xhxgqwe", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 4, "like_count": 223, "quote_count": 12}, "author_id": "961925545809281024", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1267509244582072320", "attachments": {"media_keys": ["7_1267509231307145216"]}}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter Web App", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/f7qWQuaLZU", "expanded_url": "https://twitter.com/MundoEConflicto/status/1266898909466591234/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/f7qWQuaLZU"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 78, "probability": 0.9588, "type": "Place", "normalized_text": "Nueva York"}]}, "conversation_id": "1266898909466591234", "created_at": "2020-05-31T01:06:52.000Z", "text": "AHORA: Una camioneta de la polic\u00eda embiste a varios manifestantes en Nueva York. https://t.co/f7qWQuaLZU", "public_metrics": {"retweet_count": 2401, "reply_count": 163, "like_count": 2105, "quote_count": 355}, "author_id": "821894639284355076", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "id": "1266898909466591234", "attachments": {"media_keys": ["7_1266898833172303878"]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "EnVivo"}], "mentions": [{"start": 18, "end": 32, "username": "NicolasMaduro"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/j2cDr0zLHW", "expanded_url": "https://twitter.com/avnve/status/1265406770954088454/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/j2cDr0zLHW"}]}, "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1265406770954088454", "created_at": "2020-05-26T22:17:38.000Z", "text": "#EnVivo\ud83d\udcf9 || Pdte. @NicolasMaduro \"Es necesario la flexibilizaci\u00f3n de la vida social y econ\u00f3mica pero de manera segura y organizada\" https://t.co/j2cDr0zLHW", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 3, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "author_id": "116590031", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}], "id": "1265406770954088454", "attachments": {"media_keys": ["7_1265406754634051588"]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 29, "end": 38, "tag": "COVID\u30fc19"}, {"start": 50, "end": 60, "tag": "Venezuela"}, {"start": 142, "end": 151, "tag": "Colombia"}, {"start": 158, "end": 165, "tag": "Brasil"}, {"start": 172, "end": 180, "tag": "Ecuador"}, {"start": 188, "end": 193, "tag": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 79, "end": 90, "username": "drodriven2"}]}, "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone", "conversation_id": "1262531950964805634", "created_at": "2020-05-18T23:54:08.000Z", "text": "URGENTE | 77 nuevos casos de #COVID\u30fc19 reporta en #Venezuela la vicepresidenta @drodriven2. 64 de ellos (83%) son importados: 47 provienen de #Colombia, 4 de #Brasil, 8 de #Ecuador y 5 de #Per\u00fa vuelo 8/5/2020. 5 casos contactos internacional. 8 casos de transmisi\u00f3n comunitaria.", "public_metrics": {"retweet_count": 572, "reply_count": 32, "like_count": 281, "quote_count": 14}, "author_id": "72732893", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1262531950964805634"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 40, "tag": "Ciudadanos4x4"}], "mentions": [{"start": 61, "end": 77, "username": "josequijadar_16"}, {"start": 107, "end": 121, "username": "JuanArvelaezt"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 56, "probability": 0.682, "type": "Product", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9446, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone", "conversation_id": "1261774806271262723", "created_at": "2020-05-16T21:45:31.000Z", "text": "En minutos arrancamos con #Ciudadanos4x4 por el Instagram de @josequijadar_16 quien estar\u00e1 conversando con @JuanArvelaezt sobre: \u201cVenezuela: Fe y Libertad\u201d. \n\n\u00a1Nos conectamos!", "geo": {"place_id": "0152c0f36270f8b1"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "933175792699363328", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752842752", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10041893684", "name": "Instagram"}}], "id": "1261774806271262723"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "ATENTOS"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9939, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}, {"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5503, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1rea Metropolitana"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.9096, "type": "Place", "normalized_text": "Vargas"}, {"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9652, "type": "Place", "normalized_text": "Aragua"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.8706, "type": "Place", "normalized_text": "Lara"}, {"start": 80, "end": 87, "probability": 0.9555, "type": "Place", "normalized_text": "Carabobo"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.9671, "type": "Place", "normalized_text": "Yaracuy"}]}, "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1257405647521492992", "created_at": "2020-05-04T20:24:02.000Z", "text": "#ATENTOS Baj\u00f3n el\u00e9ctrico en Caracas, \u00c1rea Metropolitana, Vargas, Aragua, Lara y Carabobo.\nUsuarios reportan que en zonas de Yaracuy llevan cinco horas sin servicio .\n\nC\u00f3mo est\u00e1 tu zona?", "public_metrics": {"retweet_count": 1133, "reply_count": 487, "like_count": 989, "quote_count": 75}, "author_id": "200267797", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974597310615553", "name": "Entertainment"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596157181956", "name": "Online Site"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974597105094656", "name": "TV/Movies Related"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "1138080335197904897", "name": "NTN24 Venezuela"}}], "id": "1257405647521492992"}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/0PMamo21J4", "expanded_url": "https://twitter.com/tongorocho/status/1256632324734832641/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0PMamo21J4"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/0PMamo21J4", "expanded_url": "https://twitter.com/tongorocho/status/1256632324734832641/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0PMamo21J4"}]}, "conversation_id": "1256632324734832641", "created_at": "2020-05-02T17:11:07.000Z", "text": "De la \"despensa vac\u00eda\" a \"un quesillito\" en dos tuits. La magia de la escualidez. https://t.co/0PMamo21J4", "public_metrics": {"retweet_count": 953, "reply_count": 149, "like_count": 870, "quote_count": 65}, "author_id": "49176463", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "id": "1256632324734832641", "attachments": {"media_keys": ["3_1256632268535271429", "3_1256632293952815107"]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 7, "end": 15, "tag": "Guanare"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/Drvt3UqbrL", "expanded_url": "https://twitter.com/delsasolorzano/status/1256408825285967873", "display_url": "twitter.com/delsasolorzano\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1256408825285967873"}], "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone", "conversation_id": "1256425317633265667", "created_at": "2020-05-02T03:28:33.000Z", "text": "Hoy en #Guanare vemos una nueva masacre en las c\u00e1rceles de nuestro pa\u00eds bajo el control y la responsabilidad de la dictadura. \n\nMientras sigan usurpando funciones, la vida de todos los venezolanos corre riesgo. https://t.co/Drvt3UqbrL", "public_metrics": {"retweet_count": 2149, "reply_count": 754, "like_count": 2444, "quote_count": 151}, "author_id": "39176902", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1085232510924029952", "name": "Juan Guaido", "description": "Juan Guaido"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1085232510924029952", "name": "Juan Guaido", "description": "Juan Guaido"}}], "id": "1256425317633265667"}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1255987853655498753", "created_at": "2020-04-30T22:30:14.000Z", "text": "Llegue tarde. Entiendo que el presidente inform\u00f3 de la muerte de un gaitero y una atleta.\n\u00bfQuienes son y fue por coronavirus?\nAlguien que informe por fsvor", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 42, "like_count": 34, "quote_count": 15}, "author_id": "141257200", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1255987853655498753"}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/GRhH9GLftN", "expanded_url": "https://twitter.com/LeandroBuzon/status/1255905428623503362/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GRhH9GLftN"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 128, "probability": 0.8968, "type": "Place", "normalized_text": "San Agust\u00edn"}]}, "conversation_id": "1255905428623503362", "created_at": "2020-04-30T17:02:42.000Z", "text": "Clap es =Distribuci\u00f3n de la miseria. Y control social. Con dos meses de retraso esto es lo que les llego a vecinos de San Agust\u00edn https://t.co/GRhH9GLftN", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 16, "quote_count": 2}, "author_id": "328092876", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "id": "1255905428623503362", "attachments": {"media_keys": ["3_1255905405533851650"]}}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1254918512696537093", "created_at": "2020-04-27T23:41:03.000Z", "text": "Covid19\nItalia hizo autopsias,descubri\u00f3:No es neumon\u00eda. Es coagulaci\u00f3n intravascular diseminada (trombosis),forma trombocitos en pulm\u00f3n y se trata con antibi\u00f3ticos,antiinflamatorios y anticoagulantes. Es 1 bacteria.\nItalia rompe protocolo oms, logrando descubrir la farsa covid19.", "public_metrics": {"retweet_count": 6011, "reply_count": 487, "like_count": 9423, "quote_count": 323}, "author_id": "1201939295742898182", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1254918512696537093", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.8435, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}, {"start": 216, "end": 221, "probability": 0.6822, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 238, "end": 253, "tag": "LaVerdadDeVzla"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.1703, "type": "Place", "normalized_text": "Covid-19"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1254526222941351938"}], "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "in_reply_to_user_id": "1041867179346599937", "conversation_id": "1254525130807500800", "created_at": "2020-04-26T21:42:31.000Z", "text": "En medio de la pandemia del Covid-19, una de las principales medidas de prevenci\u00f3n es el lavado frecuente de manos, \u00bfc\u00f3mo cumplimos con ella si 71% de los hogares venezolanos no recibe agua de manera constante? Este lunes contemos juntos #LaVerdadDeVzla.", "geo": {"place_id": "01c93e351e3122fb"}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1041867179346599937", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1254526294366150656"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 231, "end": 240, "tag": "Covid_19"}, {"start": 269, "end": 277, "tag": "26Abril"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/wb0P3i2eDM", "expanded_url": "https://twitter.com/DipEdwinLuzardo/status/1254439889636069378/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wb0P3i2eDM"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 136, "probability": 0.975, "type": "Place", "normalized_text": "Vzla"}]}, "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1254439889636069378", "created_at": "2020-04-26T15:59:10.000Z", "text": "Canasta alimentaria de marzo super\u00f3 los 230$, ahora con la \"ocupaci\u00f3n\" y \"supervisi\u00f3n\" del r\u00e9gimen en las pocas empresas privadas en Vzla, nos coloca en un nuevo limbo de desabastecimiento, sin poder adquisitivo y con Pandemia del #Covid_19 r\u00e9gimen es hambre y muerte. #26Abril https://t.co/wb0P3i2eDM", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 3, "like_count": 51, "quote_count": 4}, "author_id": "267303409", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1254439889636069378", "attachments": {"media_keys": ["3_1254439872296779778"]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 244, "end": 271, "tag": "LiberenALosPresosPol\u00edticos"}], "mentions": [{"start": 1, "end": 12, "username": "apichardob"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/zgVaz2sCwt", "expanded_url": "https://twitter.com/VPDeltaAmacuro/status/1249349405297254406/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zgVaz2sCwt"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 41, "probability": 0.3821, "type": "Organization", "normalized_text": "Uni\u00f3n Interparlamentaria"}, {"start": 80, "end": 96, "probability": 0.9818, "type": "Person", "normalized_text": "Michelle Bachelet"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1249349378613161985"}], "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "in_reply_to_user_id": "1670950525", "conversation_id": "1249346614306709505", "created_at": "2020-04-12T14:51:24.000Z", "text": ".@apichardob: \"La Uni\u00f3n Interparlamentaria y la Oficina de la Alta Comisionada, Michelle Bachelet, exigieron la liberaci\u00f3n de todos los presos pol\u00edticos para garantizar el distanciamiento f\u00edsico necesario y evitar la propagaci\u00f3n del Covid-19\".\n#LiberenALosPresosPol\u00edticos https://t.co/zgVaz2sCwt", "geo": {"place_id": "00982120172dd83a"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1670950525", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "895656597250228224", "name": "Michelle Bachelet", "description": "President of Chile Michelle Bachelet"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "895656597250228224", "name": "Michelle Bachelet", "description": "President of Chile Michelle Bachelet"}}], "id": "1249349405297254406", "attachments": {"media_keys": ["3_1249349383495262208"]}}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone", "conversation_id": "1248604969801940994", "created_at": "2020-04-10T13:33:17.000Z", "text": "Lamentablemente, Vzla no est\u00e1 en capacidad de aislar socialmente a la poblaci\u00f3n por un per\u00edodo largo de tiempo y financiar consumidores y empresas paradas para evitar su colapso econ. Eso generar\u00e1 una batalla campal entre la l\u00f3gica sanitaria y las necesidades de vida de la pob.", "public_metrics": {"retweet_count": 883, "reply_count": 194, "like_count": 1863, "quote_count": 71}, "author_id": "76779177", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "id": "1248604969801940994", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9203, "type": "Place", "normalized_text": "Vzla"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1247587456884649987"}], "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "in_reply_to_user_id": "742475664947843072", "conversation_id": "1247580568537255936", "created_at": "2020-04-07T18:13:29.000Z", "text": "..hagamos ese gran\n\n \"SALTO CU\u00c1NTICO\" \n\nque har\u00e1 cambiar todo eso que nos aprisiona, ponte tu \"corona\" y se un verdadero \"L\u00edder\" de tu vida, en todo sentido, desde el amor y la compasi\u00f3n. \u2665\ufe0f\ud83d\udd4a\ufe0f\ud83d\ude4f\ud83c\udf3e \n\nNOS AMO\ud83c\udf39 \nUn abrazo fraterno para todos! \ud83e\udd17 \n\n NAMAST\u00c9 \ud83d\ude4f\n\n        TERESA.. \ud83e\udd17\ud83c\udf37", "geo": {"place_id": "012af435641420c7"}, "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 4, "like_count": 123, "quote_count": 0}, "author_id": "742475664947843072", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1247588322693787650"}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter Web App", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/LxZkGnJ3OZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Vicente73977721/status/1247249702518743041/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LxZkGnJ3OZ"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.6584, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 30, "end": 41, "probability": 0.9979, "type": "Person", "normalized_text": "Jerome Adams"}, {"start": 181, "end": 192, "probability": 0.356, "type": "Organization", "normalized_text": "Pearl Harbor"}, {"start": 270, "end": 277, "probability": 0.606, "type": "Organization", "normalized_text": "Fox News"}]}, "conversation_id": "1247249702518743041", "created_at": "2020-04-06T19:47:56.000Z", "text": "El Director de Salud de EEUU, Jerome Adams, ha asegurado que esta semana ser\u00e1 \"la m\u00e1s dif\u00edcil y la m\u00e1s triste\" para la vida de la mayor\u00eda de los estadounidenses. \"Este ser\u00e1 nuestro Pearl Harbor, nuestro 11 de septiembre, s\u00f3lo que ocurrir\u00e1 en todo el pa\u00eds\", asever\u00f3 para Fox News. https://t.co/LxZkGnJ3OZ", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 4, "like_count": 78, "quote_count": 10}, "author_id": "1174652737058955269", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974597310615553", "name": "Entertainment"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596157181956", "name": "Online Site"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974597105094656", "name": "TV/Movies Related"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "1065657279150665728", "name": "Fox News", "description": "Fox News"}}], "id": "1247249702518743041", "attachments": {"media_keys": ["3_1247249673934512128"]}}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1246823683596771328", "created_at": "2020-04-05T15:35:05.000Z", "text": "Una amiga en Canad\u00e1, escribe en FB. \nMi hijo Johan est\u00e1 infectado, estamos asustados todos, pero al menos moriremos en libertad.\nQue se le dice a un ser as\u00ed? \ud83e\udd14", "public_metrics": {"retweet_count": 351, "reply_count": 528, "like_count": 330, "quote_count": 183}, "author_id": "110088807", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752842752", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10029202045", "name": "Facebook"}}], "id": "1246823683596771328", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.9868, "type": "Place", "normalized_text": "Canad\u00e1"}, {"start": 32, "end": 33, "probability": 0.4224, "type": "Organization", "normalized_text": "FB"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9113, "type": "Person", "normalized_text": "Johan"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1246257006530441216"}], "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "nuneznoda"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/87LEk4ISzb", "expanded_url": "https://www.google.com/amp/s/amp.infosalus.com/salud-investigacion/noticia-estudio-2007-advirtio-coronavirus-murcielagos-eran-bomba-relojeria-china-20200320105100.html", "display_url": "google.com/amp/s/amp.info\u2026"}]}, "in_reply_to_user_id": "14966491", "conversation_id": "1246257006530441216", "created_at": "2020-04-04T04:07:14.000Z", "text": "@nuneznoda Comparto este art\u00edculo donde desde hace a\u00f1os se alertaba sobre la posibilidad que ocurriera esta pandemia. https://t.co/87LEk4ISzb", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 2, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "87635472", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "id": "1246288192233504774"}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1246229623618318337", "created_at": "2020-04-04T00:14:30.000Z", "text": "En cada reporte de fallecimiento por Covid-19 que han hecho en Venezuela, se empe\u00f1an en resaltar cualquier otra patolog\u00eda que ten\u00edan las personas que murieron.", "geo": {"place_id": "01c93e351e3122fb"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "18936605", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1246229623618318337", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.2925, "type": "Person", "normalized_text": "Covid"}, {"start": 63, "end": 71, "probability": 0.9973, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1245784602360381442"}], "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter Web App", "entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/vaPjnRnKGD", "expanded_url": "https://twitter.com/planwac/status/1245784602360381442", "display_url": "twitter.com/planwac/status\u2026"}]}, "conversation_id": "1245785677859618827", "created_at": "2020-04-02T18:50:25.000Z", "text": "Laissez faire, laissez passe, dejar hacer, dejar pasar. Uno de los pilares econ\u00f3micos en que se sustenta el capitalismo. https://t.co/vaPjnRnKGD", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "138038293", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "799022225751871488", "name": "Donald Trump", "description": "US President Donald Trump"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "799022225751871488", "name": "Donald Trump", "description": "US President Donald Trump"}}], "id": "1245785677859618827"}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone", "entities": {"mentions": [{"start": 225, "end": 238, "username": "Damihibibere"}, {"start": 239, "end": 249, "username": "ChusBello"}], "annotations": [{"start": 220, "end": 223, "probability": 0.9241, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}]}, "conversation_id": "1245442915477921792", "created_at": "2020-04-01T20:08:24.000Z", "text": "Ahora mismo con el coraz\u00f3n en la mano. El padre de una amiga -muy mayor- con posible coronavirus. No se le hace examen y le dicen que si va al hospital lo van a sedar...me ayud\u00e1is a rezar para que se haga la voluntad de Dios?@Damihibibere @ChusBello", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 37, "like_count": 112, "quote_count": 3}, "author_id": "1615878859", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1245442915477921792"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "EnVideo"}, {"start": 203, "end": 220, "tag": "EnBatallaHeroica"}], "mentions": [{"start": 73, "end": 84, "username": "jorgerpsuv"}], "urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/QtjjnnKdBu", "expanded_url": "https://twitter.com/VTVcanal8/status/1243671009946984450/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/QtjjnnKdBu"}]}, "possibly_sensitive": false, "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1243671009946984450", "created_at": "2020-03-27T22:47:29.000Z", "text": "#EnVideo \ud83d\udcf9 | Vicepresidente Sectorial de Comunicaci\u00f3n, Turismo y Cultura @jorgerpsuv:  Hasta la fecha contamos con dos personas que lamentablemente fallecieron en el marco del control de esta pandemia \n\n#EnBatallaHeroica https://t.co/QtjjnnKdBu", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 3}, "author_id": "118864905", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "id": "1243671009946984450", "attachments": {"media_keys": ["7_1243670991668219905"]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "AHORA"}, {"start": 9, "end": 20, "tag": "Nacionales"}, {"start": 145, "end": 154, "tag": "Covid_19"}, {"start": 155, "end": 162, "tag": "Cuman\u00e1"}], "mentions": [{"start": 31, "end": 41, "username": "jorgepsuv"}]}, "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1243670151729500160", "created_at": "2020-03-27T22:44:05.000Z", "text": "#AHORA | #Nacionales | Informa @jorgepsuv que hoy se detectaron 6 nuevos casos, 3 masculinos y 3 femeninos. Sube a 113 el total de positivos por #Covid_19\n#Cuman\u00e1", "geo": {"place_id": "012a9ff7509f33b5"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1105157527124230144", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1243670151729500160"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 82, "end": 86, "tag": "GAR"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "COVID19"}], "urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/xHWvLLmXNl", "expanded_url": "https://twitter.com/guardiacivil/status/1243588530070343680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xHWvLLmXNl"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Jes\u00fas"}, {"start": 59, "end": 80, "probability": 0.5996, "type": "Organization", "normalized_text": "Grupo de Acci\u00f3n R\u00e1pida"}]}, "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter Web App", "conversation_id": "1243588530070343680", "created_at": "2020-03-27T17:19:44.000Z", "text": "Lamentamos comunicar el fallecimiento de Jes\u00fas, \n jefe del Grupo de Acci\u00f3n R\u00e1pida #GAR, v\u00edctima del #COVID19 \n\nNuestro coraz\u00f3n est\u00e1 junto a sus familiares, amigos y compa\u00f1eros.\n\nDescansa en paz, Hermano...nunca olvidaremos tu ejemplo https://t.co/xHWvLLmXNl", "public_metrics": {"retweet_count": 9019, "reply_count": 4384, "like_count": 37706, "quote_count": 866}, "author_id": "295608887", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1243588530070343680", "attachments": {"media_keys": ["3_1243588498583625728"]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1242126593301966849"}], "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/FRFJoO9IYl", "expanded_url": "https://twitter.com/ElToqueDeDiana/status/1242126593301966849", "display_url": "twitter.com/ElToqueDeDiana\u2026"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 76, "probability": 0.6228, "type": "Place", "normalized_text": "Monagas"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.9918, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}, {"start": 112, "end": 118, "probability": 0.994, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "conversation_id": "1242195985461362700", "created_at": "2020-03-23T21:06:16.000Z", "text": "Dianita no tiene en m\u00e1s nada que dedicarse, loca me cri\u00e9 en el estado Monagas caripito nac\u00ed en Caracas, vivo en Caracas, ahorita voy a fre\u00edr ocumo chino con una rueda de carite ensalada de tomate pepino cebolla y un vaso de VAYONESA ESA GRANDE QUE CUESTA CASI UNA QUINCENA Saludos https://t.co/FRFJoO9IYl", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "143585436", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "id": "1242195985461362700"}, {"possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/pOalrKXpFV", "expanded_url": "https://j.mp/2J1YSZM", "display_url": "j.mp/2J1YSZM"}]}, "conversation_id": "1241457518439731203", "created_at": "2020-03-21T20:11:52.000Z", "text": "Falleci\u00f3 el primer venezolano por coronavirus luego de cinco d\u00edas de fiebre alta https://t.co/pOalrKXpFV", "public_metrics": {"retweet_count": 323, "reply_count": 396, "like_count": 114, "quote_count": 155}, "author_id": "75883996", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1145827180380733440", "name": "Alberto Ravell"}}, {"domain": {"id": "94", "name": "Journalist", "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'"}, "entity": {"id": "1145827180380733440", "name": "Alberto Ravell"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1241457518439731203"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 75, "end": 87, "tag": "coronavirus"}], "urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/CEiX1aHO0e", "expanded_url": "https://twitter.com/jcajias/status/1241467564414377985/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/CEiX1aHO0e"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.7304, "type": "Place", "normalized_text": "Wuhan"}]}, "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone", "conversation_id": "1241467564414377985", "created_at": "2020-03-21T20:51:47.000Z", "text": "Tel\u00e9fonos celulares de un solo hospital de Wuhan.  \nSus due\u00f1os murieron de #coronavirus y fueron enviados al crematorio. https://t.co/CEiX1aHO0e", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 25, "like_count": 125, "quote_count": 23}, "author_id": "48967656", "reply_settings": "everyone", "lang": "es", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1241467564414377985", "attachments": {"media_keys": ["7_1241467385007218689"]}}], "media": [{"height": 468, "width": 1040, "type": "photo", "media_key": "3_1383927417509597195", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EzSyp2OVUAsS5Eu.jpg"}, {"height": 1074, "width": 1080, "type": "photo", "media_key": "3_1379930224419344387", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EyZ_OllXEAMyvsL.jpg"}, {"height": 1024, "width": 1024, "type": "photo", "media_key": "3_1379926800734822405", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EyZ8HTXXIAUsYu3.jpg"}, {"height": 1024, "width": 1024, "type": "photo", "media_key": "3_1379920554497613825", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EyZ2buUXIAEfUfn.jpg"}, {"height": 1024, "width": 1024, "type": "photo", "media_key": "3_1379920492698669056", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EyZ2YIGWEAAtZhH.jpg"}, {"height": 1074, "width": 1080, "type": "photo", "media_key": "3_1379920359852535808", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EyZ2QZNW8AAgxDk.jpg"}, {"height": 1074, "width": 1080, "type": "photo", "media_key": "3_1379920231217442816", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EyZ2I6AXMAAUpKT.jpg"}, {"height": 1074, "width": 1080, "type": "photo", "media_key": "3_1379919712247816200", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EyZ1qssXIAgN2SI.jpg"}, {"height": 1024, "width": 1024, "type": "photo", "media_key": "3_1379918924259659788", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EyZ081NWEAw9suL.jpg"}, {"height": 1074, "width": 1080, "type": "photo", "media_key": "3_1379918698610368517", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EyZ0vsmXIAUeHnJ.jpg"}, {"height": 1024, "width": 620, "type": "photo", "media_key": "3_1379889202070966276", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EyZZ6xbWUAQ2UXa.jpg"}, {"height": 1322, "width": 1080, "type": "photo", "media_key": "3_1379851437686013963", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EyY3kmIWQAsUklM.jpg"}, {"height": 724, "width": 1024, "type": "photo", "media_key": "3_1379765925117841412", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EyXpzG_WUAQAkN8.jpg"}, {"height": 714, "width": 953, "type": "photo", "media_key": "3_1379765941093945346", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EyXp0CgWUAI83SV.jpg"}, {"height": 751, "width": 1024, "type": "photo", "media_key": "3_1379765971532050434", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EyXp1z5W8AIy1WA.jpg"}, {"height": 1192, "width": 938, "type": "photo", "media_key": "3_1379585815563677703", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EyVF_WnXMAcSZSX.jpg"}, {"height": 1080, "width": 1080, "type": "photo", "media_key": "3_1379571635095736321", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EyU5F8QWEAEQXOk.jpg"}, {"height": 1080, "width": 956, "type": "photo", "media_key": "3_1379097210223230983", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EyOJmx4WgAcjtx0.jpg"}, {"height": 756, "width": 1068, "type": "photo", "media_key": "3_1377665640035680256", "url": "https://pbs.twimg.com/media/Ex5zmbWWgAAHtbd.jpg"}, {"height": 471, "width": 720, "type": "photo", "media_key": "3_1376918858032812034", "url": "https://pbs.twimg.com/media/ExvMZ_mVEAIRzPt.jpg"}, {"height": 400, "width": 634, "type": "photo", "media_key": "3_1376720177853833218", "url": "https://pbs.twimg.com/media/ExsXtSQXIAIGBVZ.jpg"}, {"height": 640, "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1376138307487346690/pu/img/BCsWtgpMJUPgG6B5.jpg", "duration_ms": 19178, "width": 352, "type": "video", "media_key": "7_1376138307487346690", "public_metrics": {"view_count": 40}}, {"height": 1098, "width": 1080, "type": "photo", "media_key": "3_1375471208909713416", "url": "https://pbs.twimg.com/media/ExanxuXXMAg1p-l.jpg"}, {"height": 1920, "width": 1920, "type": "photo", "media_key": "3_1375109778742124546", "url": "https://pbs.twimg.com/media/ExVfDuEXIAIsnwi.jpg"}, {"height": 1024, "width": 1024, "type": "photo", "media_key": "3_1373036927562219520", "url": "https://pbs.twimg.com/media/Ew4Bz5rXAAAU0ZA.jpg"}, {"height": 215, "width": 400, "type": "photo", "media_key": "3_1359124113911148546", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EtyULj9XcAIfPkZ.jpg"}, {"height": 1080, "width": 1080, "type": "photo", "media_key": "3_1356328454850015233", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EtKliyYW8AEu9R3.jpg"}, {"height": 1080, "width": 1080, "type": "photo", "media_key": "3_1356328474034761735", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EtKlj52W8AcnY1h.jpg"}, {"height": 1080, "width": 1080, "type": "photo", "media_key": "3_1356328500307890178", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EtKllbuXEAIXef2.jpg"}, {"height": 331, "width": 331, "type": "photo", "media_key": "3_1351672454293442563", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EsIa74rXUAMVz9K.jpg"}, {"height": 720, "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1335233212348583937/pu/img/STH-EMX416LQMPDi.jpg", "duration_ms": 5000, "width": 720, "type": "video", "media_key": "7_1335233212348583937", "public_metrics": {"view_count": 28}}, {"height": 1080, "width": 1080, "type": "photo", "media_key": "3_1333060878749609989", "url": "https://pbs.twimg.com/media/En_7zm3XMAUR7_8.jpg"}, {"height": 717, "width": 717, "type": "photo", "media_key": "3_1323245975184486402", "url": "https://pbs.twimg.com/media/El0dNB1WMAI3ZWd.jpg"}, {"height": 1032, "width": 774, "type": "photo", "media_key": "3_1318691515779211264", "url": "https://pbs.twimg.com/media/Ekzu8mZXYAADK2Z.jpg"}, {"height": 823, "width": 823, "type": "photo", "media_key": "3_1312202204175007745", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EjXg881WAAEGCsi.jpg"}, {"height": 1080, "width": 1080, "type": "photo", "media_key": "3_1301625632695242752", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EhBNndtX0AAHa-d.jpg"}, {"height": 536, "width": 1018, "type": "photo", "media_key": "3_1300428112598102027", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EgwMentXcAsGaBr.jpg"}, {"height": 536, "width": 1018, "type": "photo", "media_key": "3_1299878039464091648", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EgoYMJmWoAA-zlJ.jpg"}, {"height": 1432, "width": 2048, "type": "photo", "media_key": "3_1299324636430123012", "url": "https://pbs.twimg.com/media/Eggg32pUwAQiyyk.jpg"}, {"height": 432, "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/EgYKUjzX0AAymwP.jpg", "width": 432, "type": "animated_gif", "media_key": "16_1298736890867339264"}, {"height": 328, "width": 643, "type": "photo", "media_key": "3_1296454075849019393", "url": "https://pbs.twimg.com/media/Ef3uHPKWkAEpfJP.jpg"}, {"height": 323, "width": 585, "type": "photo", "media_key": "3_1295461618604740610", "url": "https://pbs.twimg.com/media/Efpnen0WkAIt9PP.jpg"}, {"height": 1080, "width": 1080, "type": "photo", "media_key": "3_1295030605403611138", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EfjfeWhXYAINafm.jpg"}, {"height": 711, "width": 720, "type": "photo", "media_key": "3_1295010519427031043", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EfjNNMbXoAMh4yC.jpg"}, {"height": 1080, "width": 1080, "type": "photo", "media_key": "3_1292191322934317060", "url": "https://pbs.twimg.com/media/Ee7JKXFXkAQgcXq.jpg"}, {"height": 1080, "width": 1080, "type": "photo", "media_key": "3_1292108497207926785", "url": "https://pbs.twimg.com/media/Ee591RNXoAEPin3.jpg"}, {"height": 1280, "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1291905434991894529/pu/img/cyDxzuv4nEJsB8o0.jpg", "duration_ms": 52395, "width": 1024, "type": "video", "media_key": "7_1291905434991894529", "public_metrics": {"view_count": 68}}, {"height": 1280, "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1291897768995434498/pu/img/mNXNTEvliUp_CZDM.jpg", "duration_ms": 52352, "width": 1024, "type": "video", "media_key": "7_1291897768995434498", "public_metrics": {"view_count": 92}}, {"height": 1080, "width": 607, "type": "photo", "media_key": "3_1291763129383346177", "url": "https://pbs.twimg.com/media/Ee1DuNzXYAEu7Ir.jpg"}, {"height": 1717, "width": 1080, "type": "photo", "media_key": "3_1291750600456253442", "url": "https://pbs.twimg.com/media/Ee04U76XsAICg4m.jpg"}, {"height": 687, "width": 558, "type": "photo", "media_key": "3_1290832695828852736", "url": "https://pbs.twimg.com/media/Een1f2tWsAA2zdQ.jpg"}, {"height": 1024, "width": 608, "type": "photo", "media_key": "3_1289332040459051008", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EeSgqN0XYAAtbpp.jpg"}, {"height": 84, "width": 500, "type": "photo", "media_key": "3_1288208120775421958", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EeCideuXsAYY4_j.jpg"}, {"height": 1080, "width": 1920, "type": "photo", "media_key": "3_1288136131264094208", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EeBg_I5XoAAQU9p.jpg"}, {"height": 1080, "width": 1080, "type": "photo", "media_key": "3_1286681859074686976", "url": "https://pbs.twimg.com/media/Eds2VW0WAAAVgPp.jpg"}, {"height": 649, "width": 649, "type": "photo", "media_key": "3_1286648356123664384", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EdsX3OmXYAAP58v.jpg"}, {"height": 1180, "width": 1080, "type": "photo", "media_key": "3_1282827490227113984", "url": "https://pbs.twimg.com/media/Ec2Ezj8X0AAc4cd.jpg"}, {"height": 557, "width": 990, "type": "photo", "media_key": "3_1280968282082816000", "url": "https://pbs.twimg.com/media/Ecbp3Z4WsAA4zX4.jpg"}, {"height": 810, "width": 1080, "type": "photo", "media_key": "3_1280927668989460485", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EcbE7aUWAAUtmCg.jpg"}, {"height": 1795, "width": 1058, "type": "photo", "media_key": "3_1280300476232282112", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EcSKf_OWsAABeQA.jpg"}, {"height": 1350, "width": 1080, "type": "photo", "media_key": "3_1280165028327546881", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EcQPT4dXYAEFNyt.jpg"}, {"height": 1021, "width": 1080, "type": "photo", "media_key": "3_1277442583535509505", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EbpjQvSXYAEGAnt.jpg"}, {"height": 640, "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1275258735326363650/pu/img/ZvqLu9IOIb82MgMd.jpg", "duration_ms": 28182, "width": 352, "type": "video", "media_key": "7_1275258735326363650", "public_metrics": {"view_count": 11802}}, {"height": 1920, "width": 1080, "type": "photo", "media_key": "3_1274318527453892613", "url": "https://pbs.twimg.com/media/Ea9J8veWkAU3Ffi.jpg"}, {"height": 606, "width": 304, "type": "photo", "media_key": "3_1266080230512484353", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EZIFQvzXYAEL8Rn.jpg"}, {"height": 945, "width": 720, "type": "photo", "media_key": "3_1254201836967518210", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EWfR7PkXYAIV6zF.jpg"}, {"height": 809, "width": 1080, "type": "photo", "media_key": "3_1254201876750442496", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EWfR9jxWoAAFfnU.jpg"}, {"height": 1161, "width": 2064, "type": "photo", "media_key": "3_1254201904797831170", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EWfR_MQX0AIwv5O.jpg"}, {"height": 313, "width": 480, "type": "photo", "media_key": "3_1254202066144317441", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EWfSIlUX0AEJVoM.jpg"}, {"height": 300, "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1253444794782756870/pu/img/h0y2lwIQT2ybPJOh.jpg", "duration_ms": 44633, "width": 400, "type": "video", "media_key": "7_1253444794782756870", "public_metrics": {"view_count": 4127}}, {"height": 854, "width": 480, "type": "photo", "media_key": "3_1250409272141381633", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EVpYm6nXgAEbk8Q.jpg"}, {"height": 1080, "width": 1080, "type": "photo", "media_key": "3_1249349412750536706", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EVaUq-tWsAIJ3e7.jpg"}, {"height": 850, "width": 720, "type": "photo", "media_key": "3_1247382965773975552", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EU-YMs3UwAATggV.jpg"}, {"height": 480, "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1247015546404638720/pu/img/KaXLgSXsT-KHVwtx.jpg", "duration_ms": 111108, "width": 624, "type": "video", "media_key": "7_1247015546404638720", "public_metrics": {"view_count": 69}}, {"height": 366, "width": 678, "type": "photo", "media_key": "3_1245848089736380416", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EUokPKDWAAAzc_X.jpg"}, {"height": 2048, "width": 1533, "type": "photo", "media_key": "3_1245088686938693633", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EUdxkGLWoAE3EEa.jpg"}, {"height": 2048, "width": 1538, "type": "photo", "media_key": "3_1245088743737917445", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EUdxnZxWAAU8FXU.jpg"}, {"height": 1538, "width": 2048, "type": "photo", "media_key": "3_1245088824935546890", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EUdxsIQXgAokD1y.jpg"}, {"height": 842, "width": 828, "type": "photo", "media_key": "3_1245088919479336962", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EUdxxodXQAIzzWI.jpg"}, {"height": 352, "width": 750, "type": "photo", "media_key": "3_1244665168728133633", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EUXwYF5XkAEOS-n.jpg"}, {"height": 512, "width": 1024, "type": "photo", "media_key": "3_1241479277138378755", "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETqe0y3XgAM-TWy.jpg"}, {"height": 714, "width": 714, "type": "photo", "media_key": "3_1239978157576318977", "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETVJkIuUcAE5p3o.jpg"}, {"height": 1024, "width": 512, "type": "photo", "media_key": "3_1239733873937965056", "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETRrY9QXYAATb6j.jpg"}]}, "errors": [{"value": "1358058215339134976", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1358058215339134976].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1358058215339134976", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "entities.mentions.username", "resource_id": "kalimancast1ll0", "value": "kalimancast1ll0", "detail": "User has been suspended: [kalimancast1ll0].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "entities.mentions.username", "resource_id": "pablo_patriota", "value": "pablo_patriota", "detail": "User has been suspended: [pablo_patriota].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "entities.mentions.username", "resource_id": "dpiloncita", "value": "dpiloncita", "detail": "User has been suspended: [dpiloncita].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1307477934601576450", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1307477934601576450].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1307477934601576450", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "entities.mentions.username", "resource_id": "kalimancastillo", "value": "kalimancastillo", "detail": "User has been suspended: [kalimancastillo].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "entities.mentions.username", "resource_id": "pablo_patriota", "value": "pablo_patriota", "detail": "User has been suspended: [pablo_patriota].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "FRANCYSMIRLENE", "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [FRANCYSMIRLENE].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "entities.mentions.username", "resource_id": "FRANCYSMIRLENE", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "141049050", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [141049050].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "141049050", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1286460130888945665", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1286460130888945665].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1286460130888945665", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "entities.mentions.username", "resource_id": "AnonymousGallo", "value": "AnonymousGallo", "detail": "User has been suspended: [AnonymousGallo].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993571034182938626", "value": "993571034182938626", "detail": "User has been suspended: [993571034182938626].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1281697380635742208", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1281697380635742208", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1281697380635742208].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "entities.mentions.username", "resource_id": "EventosGlobale1", "value": "EventosGlobale1", "detail": "User has been suspended: [EventosGlobale1].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1189658671292268546", "value": "1189658671292268546", "detail": "User has been suspended: [1189658671292268546].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1277245860737437697", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1277245860737437697", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1277245860737437697].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "entities.mentions.username", "resource_id": "armandilloel", "value": "armandilloel", "detail": "User has been suspended: [armandilloel].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "entities.mentions.username", "resource_id": "Viejis39", "value": "Viejis39", "detail": "User has been suspended: [Viejis39].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "entities.mentions.username", "resource_id": "HomeroR00", "value": "HomeroR00", "detail": "User has been suspended: [HomeroR00].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "entities.mentions.username", "resource_id": "resident1186", "value": "resident1186", "detail": "User has been suspended: [resident1186].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "entities.mentions.username", "resource_id": "AlexRodrilobo", "value": "AlexRodrilobo", "detail": "User has been suspended: [AlexRodrilobo].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "entities.mentions.username", "resource_id": "RenndeI", "value": "RenndeI", "detail": "User has been suspended: [RenndeI].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "entities.mentions.username", "resource_id": "licpcruz2", "value": "licpcruz2", "detail": "User has been suspended: [licpcruz2].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "entities.mentions.username", "resource_id": "MontalvoMelva", "value": "MontalvoMelva", "detail": "User has been suspended: [MontalvoMelva].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "entities.mentions.username", "resource_id": "BudeZpenser", "value": "BudeZpenser", "detail": "User has been suspended: [BudeZpenser].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1245490306449055745", "value": "1245490306449055745", "detail": "User has been suspended: [1245490306449055745].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1277444717177974785", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1277444717177974785", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1277444717177974785].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "entities.mentions.username", "resource_id": "MARACAYADI441", "value": "MARACAYADI441", "detail": "User has been suspended: [MARACAYADI441].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "845216196", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [845216196].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "845216196", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1275148115419574273", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1275148115419574273].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1275148115419574273", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "entities.mentions.username", "resource_id": "VenezolanaReal", "value": "VenezolanaReal", "detail": "User has been suspended: [VenezolanaReal].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "entities.mentions.username", "resource_id": "RealPotus", "value": "RealPotus", "detail": "User has been suspended: [RealPotus].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "entities.mentions.username", "resource_id": "usa", "value": "usa", "detail": "User has been suspended: [usa].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "188021635", "value": "188021635", "detail": "User has been suspended: [188021635].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "entities.mentions.username", "resource_id": "realDonaldTrump", "value": "realDonaldTrump", "detail": "User has been suspended: [realDonaldTrump].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "25073877", "value": "25073877", "detail": "User has been suspended: [25073877].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1241445276050771970", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1241445276050771970", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1241445276050771970].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1387365705927036932", "oldest_id": "1238303485650747392", "result_count": 302}, "__twarc": {"url": "https://api.twitter.com/2/tweets/search/all?expansions=author_id%2Cin_reply_to_user_id%2Creferenced_tweets.id%2Creferenced_tweets.id.author_id%2Centities.mentions.username%2Cattachments.poll_ids%2Cattachments.media_keys%2Cgeo.place_id&user.fields=created_at%2Cdescription%2Centities%2Cid%2Clocation%2Cname%2Cpinned_tweet_id%2Cprofile_image_url%2Cprotected%2Cpublic_metrics%2Curl%2Cusername%2Cverified%2Cwithheld&tweet.fields=attachments%2Cauthor_id%2Ccontext_annotations%2Cconversation_id%2Ccreated_at%2Centities%2Cgeo%2Cid%2Cin_reply_to_user_id%2Clang%2Cpublic_metrics%2Ctext%2Cpossibly_sensitive%2Creferenced_tweets%2Creply_settings%2Csource%2Cwithheld&media.fields=duration_ms%2Cheight%2Cmedia_key%2Cpreview_image_url%2Ctype%2Curl%2Cwidth%2Cpublic_metrics&poll.fields=duration_minutes%2Cend_datetime%2Cid%2Coptions%2Cvoting_status&place.fields=contained_within%2Ccountry%2Ccountry_code%2Cfull_name%2Cgeo%2Cid%2Cname%2Cplace_type&max_results=500&query=infectado+covid-19+place_country%3AVE+-is%3Aretweet+OR+muerte+covid-19+place_country%3AVE+-is%3Aretweet&start_time=2020-03-13T00%3A00%3A00%2B00%3A00&end_time=2021-04-30T00%3A00%3A00%2B00%3A00", "version": "2.0.12", "retrieved_at": "2021-05-05T22:32:28+00:00"}}
