{"data": [{"attachments": {"media_keys": ["3_1389656972023193604"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 720, "reply_count": 4, "like_count": 190, "quote_count": 11}, "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 59, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Olivares Romero"}, {"start": 88, "end": 92, "probability": 0.2666, "type": "Person", "normalized_text": "Covid"}], "urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/JRDbFb7KlU", "expanded_url": "https://twitter.com/tibisayromero/status/1389656974493683716/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JRDbFb7KlU"}]}, "created_at": "2021-05-04T19:03:35.000Z", "id": "1389656974493683716", "possibly_sensitive": false, "reply_settings": "everyone", "author_id": "116876568", "lang": "es", "conversation_id": "1389656974493683716", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "geo": {"place_id": "015d19216c749864"}, "source": "Twitter for Android", "text": "#ServicioP\u00fablico para mi primo m\u00e9dico Carlos Olivares Romero que est\u00e1 hospitalizado por Covid-19. Toda ayuda es importante. https://t.co/JRDbFb7KlU"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-05-02T17:47:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1388885662414290945"}], "id": "1388912931291734018", "possibly_sensitive": false, "reply_settings": "everyone", "author_id": "4896298383", "lang": "es", "conversation_id": "1388885662414290945", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "somos_ejercito"}]}, "geo": {"place_id": "00914f80743a0863"}, "source": "Twitter for Android", "text": "@somos_ejercito Cuidate y cuida a los tuyos, se preventivo y ayuda el luchar contra el Covid-19.", "in_reply_to_user_id": "1258197478911938560"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-04-29T21:29:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1387822622239608834"}], "id": "1387881661673639937", "possibly_sensitive": false, "reply_settings": "everyone", "author_id": "146620961", "lang": "es", "conversation_id": "1387822622239608834", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "noymporta"}, {"start": 160, "end": 166, "username": "aeusb"}]}, "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "source": "Twitter for Android", "text": "@noymporta Es triste e indignante que los familiares de  un docente universitario fallecido por el covid 19, est\u00e9n solicitando ayuda por los gastos funerarios, @aeusb  pueden aportar colaboraci\u00f3n", "in_reply_to_user_id": "904525655173468160"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-04-26T22:08:14.000Z", "id": "1386804338258063367", "possibly_sensitive": false, "reply_settings": "everyone", "author_id": "50207358", "lang": "es", "conversation_id": "1386804338258063367", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.8299, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.4811, "type": "Place", "normalized_text": "India"}, {"start": 65, "end": 70, "probability": 0.5654, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/MwJ3bHqTuT", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/04/26/india-estados-unidos-ayuda-covid-19-trax/", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2021/04/26/ind\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1386579208533651456/83HX9OYr?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1386579208533651456/83HX9OYr?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "EE.UU. enviar\u00e1 ayuda a la India para enfrentar devastaci\u00f3n por covid-19", "description": "El Gobierno de Estados Unidos enviar\u00e1 suministros y apoyo adicionales a la India mientras el pa\u00eds asi\u00e1tico se enfrenta a un aumento en los casos de coronavirus, anunci\u00f3 la Casa Blanca el domingo.", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/04/26/india-estados-unidos-ayuda-covid-19-trax/"}]}, "geo": {"place_id": "0044180c6370cf09"}, "source": "Twitter for Android", "text": "LUEGO LOS ZURDOS DIRAN QUE EEUU ES IMPERIALISTA.\"India covid-19: EE.UU. enviar\u00e1 ayuda para enfrentar devastaci\u00f3n\" https://t.co/MwJ3bHqTuT"}, {"attachments": {"media_keys": ["3_1386779952876605444"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-04-26T20:31:21.000Z", "id": "1386779955212783622", "possibly_sensitive": false, "reply_settings": "everyone", "author_id": "226712008", "lang": "es", "conversation_id": "1386779955212783622", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Tibisay Rojas"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/BJzenQRyDD", "expanded_url": "https://twitter.com/wjtovar/status/1386779955212783622/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BJzenQRyDD"}]}, "geo": {"place_id": "0047c84e70b9501b"}, "source": "Twitter for Android", "text": "Nuestra amiga Tibisay Rojas necesita ayuda para superar el Covid-19. \nAqu\u00ed m\u00e1s informaci\u00f3n! https://t.co/BJzenQRyDD"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-04-24T17:53:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1385984669469061121"}], "id": "1386015419325157379", "possibly_sensitive": false, "reply_settings": "everyone", "author_id": "1385945647346552835", "lang": "es", "conversation_id": "1385935782750396416", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "entities": {"annotations": [{"start": 154, "end": 158, "probability": 0.298, "type": "Organization", "normalized_text": "Covid"}, {"start": 167, "end": 195, "probability": 0.6917, "type": "Person", "normalized_text": "Cadete Yackson Chacon Delgado"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "jonimar93780844"}]}, "geo": {"place_id": "0121aea503f5101e"}, "source": "Twitter for Android", "text": "@jonimar93780844 Yo apoyo y felicito a la academia de la guardia nacional , con esta presentaci\u00f3n que nos ayuda a tomar conciencia para la prevenci\u00f3n del Covid 19.... Cadete Yackson Chacon Delgado", "in_reply_to_user_id": "1385945647346552835"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 257, "end": 280, "tag": "ANBuscaVacunaParaTodos"}], "mentions": [{"start": 21, "end": 32, "username": "AsambleaVE"}]}, "created_at": "2021-04-24T01:06:29.000Z", "id": "1385762034302832640", "possibly_sensitive": false, "reply_settings": "everyone", "author_id": "1094707373833416706", "lang": "es", "conversation_id": "1385762034302832640", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "geo": {"place_id": "00cfdfc429c27ec3"}, "source": "Twitter for Android", "text": "El Gobierno (E) y la @AsambleaVE est\u00e1n d\u00e1ndolo todo por salvar vidas. Reiteraron compromiso para destinar esfuerzos y acciones necesarias para lograr la ayuda humanitaria, obtenci\u00f3n urgente de vacunas para COVID-19 y la restituci\u00f3n del orden constitucional #ANBuscaVacunaParaTodos"}, {"attachments": {"media_keys": ["3_1385338542096883717"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-04-22T21:03:48.000Z", "id": "1385338570022473732", "possibly_sensitive": false, "reply_settings": "everyone", "author_id": "2728669342", "lang": "es", "conversation_id": "1385338570022473732", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 30, "probability": 0.9953, "type": "Person", "normalized_text": "Oswaldo Vera"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.7168, "type": "Place", "normalized_text": "La Chet de Valencia"}, {"start": 103, "end": 106, "probability": 0.5148, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/kLl1uo7TOl", "expanded_url": "https://twitter.com/ArtigasMijail/status/1385338570022473732/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kLl1uo7TOl"}]}, "geo": {"place_id": "01d2c60742813a0e"}, "source": "Twitter for Android", "text": "Ayuda para mi pana Oswaldo Vera, el popular conejo. Hospitalizado en La Chet de Valencia por Covid 19. Dios le pague y multiplique. https://t.co/kLl1uo7TOl"}, {"attachments": {"media_keys": ["3_1385333256376225792", "3_1385333274533371907", "3_1385333278765371397"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-04-22T20:42:48.000Z", "id": "1385333286285811715", "possibly_sensitive": false, "reply_settings": "everyone", "author_id": "1108918875285061633", "lang": "es", "conversation_id": "1385333286285811715", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 11, "probability": 0.473, "type": "Person", "normalized_text": "May Pacheco"}, {"start": 197, "end": 203, "probability": 0.6055, "type": "Person", "normalized_text": "Pacheco"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/XqpPBYDzpV", "expanded_url": "https://twitter.com/paulespy111/status/1385333286285811715/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XqpPBYDzpV"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/XqpPBYDzpV", "expanded_url": "https://twitter.com/paulespy111/status/1385333286285811715/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XqpPBYDzpV"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/XqpPBYDzpV", "expanded_url": "https://twitter.com/paulespy111/status/1385333286285811715/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XqpPBYDzpV"}]}, "geo": {"place_id": "01c93e351e3122fb"}, "source": "Twitter for Android", "text": "\"May Pacheco nos necesita\". \n di\u00f3 positivo a covid-19.\n Se agradece toda la ayuda que puedan brindar.\nUn familiar directo de May donde podr\u00e1n realizar dicho aporte. \n01050148267148017793\nAdolfredo Pacheco\nCuenta de ahorro \nC.I. V.-5977429\n\ud83d\udcb2: julio.pachecoclt1234@gmail.com https://t.co/XqpPBYDzpV"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioPublico"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/IXleUgvnBs", "expanded_url": "https://gofund.me/79dfbca1", "display_url": "gofund.me/79dfbca1", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1382882313655160834/rRBXa_-l?format=jpg&name=orig", "width": 810, "height": 457}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1382882313655160834/rRBXa_-l?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Ayuda a Tony a superar el Covid 19, organized by Daniela Osio", "description": "Mi pap\u00e1 tiene 76 a\u00f1os y el covid 19 le provoc\u00f3 una fuerte neumon\u00eda, por lo tanto debe\u2026 Daniela Osio needs your support for Ayuda a Tony a superar el Covid 19", "unwound_url": "https://www.gofundme.com/f/ayuda-a-tony-a-superar-el-covid-19?utm_campaign=p_nacp+share-sheet&utm_medium=copy_link&utm_source=customer"}]}, "created_at": "2021-04-21T14:32:36.000Z", "id": "1384877736729120769", "possibly_sensitive": false, "reply_settings": "everyone", "author_id": "118116171", "lang": "es", "conversation_id": "1384877736729120769", "geo": {"place_id": "008eb02a542ac3d4"}, "source": "Twitter for iPhone", "text": "#ServicioPublico Les pido su colaboraci\u00f3n para difundir o donar \ud83d\ude4f\ud83c\udffb Es para mi pap\u00e1 \nhttps://t.co/IXleUgvnBs"}, {"attachments": {"media_keys": ["3_1384704389093470215"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-04-21T03:03:52.000Z", "id": "1384704408634761216", "possibly_sensitive": false, "reply_settings": "everyone", "author_id": "108985734", "lang": "es", "conversation_id": "1384704408634761216", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 58, "probability": 0.3755, "type": "Place", "normalized_text": "Universidad Francisco de Miranda"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.3569, "type": "Place", "normalized_text": "Covid"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/r4jY0929MS", "expanded_url": "https://twitter.com/jesusamarcano/status/1384704408634761216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/r4jY0929MS"}]}, "geo": {"place_id": "01bdcd88529c1365"}, "source": "Twitter for Android", "text": "Mi sobrino, profesor de la Universidad Francisco de Miranda, Punto Fijo, contagiado de Covid-19, necesita una mano solidaria, ha ido evolucionando positivamente, un RT o una ayuda para su total recuperaci\u00f3n, Dios los bendiga. https://t.co/r4jY0929MS"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Health"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9916, "type": "Person", "normalized_text": "Judith"}], "urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/USrcRNs1n0", "expanded_url": "https://gofund.me/ae5caede", "display_url": "gofund.me/ae5caede"}], "mentions": [{"start": 201, "end": 211, "username": "mtruzmanp"}]}, "created_at": "2021-04-18T04:07:53.000Z", "id": "1383633355166478338", "possibly_sensitive": false, "geo": {"coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-68.21654214, 10.46846847]}, "place_id": "0151a18c54bdbe02"}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "86114305", "lang": "es", "conversation_id": "1383633355166478338", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "source": "TweetCaster for Android", "text": "#Health AMIGOS LES PIDO ENCARECIDAMENTE AYUDA AS\u00cd SEA CON UN RT!!! Es la hermana de una querida amiga, much\u00edsimas gracias!!! Ayuda a Judith en su batalla contra el Covid-19 https://t.co/USrcRNs1n0 v\u00eda @mtruzmanp"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-04-18T03:49:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1383628842766454794"}], "id": "1383628844318400512", "possibly_sensitive": false, "reply_settings": "everyone", "author_id": "992406039726383104", "lang": "es", "conversation_id": "1383628839096442884", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "geo": {"place_id": "0137799d4f960b21"}, "source": "Twitter for Android", "text": "Ojal\u00e1 se\u00f1ora que usted tambi\u00e9n pueda conseguir los medicamentos para su hijo y la gente se concientice con nuestra enfermedad Ya que necesitamos de la ayuda de todas las personas Saludos se\u00f1ora con mucho respeto cu\u00eddese mucho del covid-19", "in_reply_to_user_id": "992406039726383104"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-04-17T16:35:42.000Z", "id": "1383459161338368000", "possibly_sensitive": false, "reply_settings": "everyone", "author_id": "111493856", "lang": "es", "conversation_id": "1383459161338368000", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974596148793345", "name": "Business & finance"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596794716162", "name": "Financial services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10044802072", "name": "Bloomberg"}}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9101, "type": "Organization", "normalized_text": "Bloomberg"}, {"start": 11, "end": 13, "probability": 0.7539, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}, {"start": 30, "end": 35, "probability": 0.981, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/x3DRkSrLjY", "expanded_url": "https://www.diariocontraste.com/2021/04/bloomberg-fmi-no-entregara-a-maduro-fondos-de-ayuda-por-el-covid-19/", "display_url": "diariocontraste.com/2021/04/bloomb\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1383175630812901378/h--jCwn1?format=jpg&name=orig", "width": 677, "height": 374}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1383175630812901378/h--jCwn1?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Bloomberg: FMI no entregar\u00e1 a Maduro fondos de ayuda por el Covid-19", "description": "El Fondo Monetario Internacional no entregar\u00e1 $ 5 mil millones de derechos especiales de giro a Venezuela para reforzar sus...", "unwound_url": "https://www.diariocontraste.com/2021/04/bloomberg-fmi-no-entregara-a-maduro-fondos-de-ayuda-por-el-covid-19/"}]}, "geo": {"place_id": "012b6b2c110f0c21"}, "source": "Twitter for Android", "text": "Bloomberg: FMI no entregar\u00e1 a Maduro fondos de ayuda por el Covid-19  https://t.co/x3DRkSrLjY"}, {"attachments": {"media_keys": ["3_1383060432194318338"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 222, "end": 243, "tag": "VacunasParaVenezuela"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9858, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.5098, "type": "Place", "normalized_text": "Covid"}, {"start": 164, "end": 169, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/cQCDlYjmDp", "expanded_url": "https://bit.ly/3mSlHSI", "display_url": "bit.ly/3mSlHSI"}, {"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/YgaWLXA7YU", "expanded_url": "https://twitter.com/VenteMerida/status/1383060461592141824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YgaWLXA7YU"}]}, "created_at": "2021-04-16T14:11:24.000Z", "id": "1383060461592141824", "possibly_sensitive": false, "reply_settings": "everyone", "author_id": "392385595", "lang": "es", "conversation_id": "1383060461592141824", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}], "geo": {"place_id": "015e5397777769a2"}, "source": "Twitter for Android", "text": "Venezuela necesita vacunas para evitar m\u00e1s enfermos y fallecidos por Covid-19. \n\nFirma y exige a gobiernos y organismos internacionales que presionen al r\u00e9gimen de Maduro para que las dejen entrar.\n\nAqu\u00ed puedes hacerlo \ud83d\udc47\n\n#VacunasParaVenezuela\n\nhttps://t.co/cQCDlYjmDp https://t.co/YgaWLXA7YU"}, {"attachments": {"media_keys": ["7_1383028973341401095"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 196, "end": 210, "tag": "Usaeltapaboca"}, {"start": 211, "end": 232, "tag": "AyudanosaSalvarvidas"}], "urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/CIiI08I06c", "expanded_url": "https://twitter.com/ColegioGonzaga/status/1383029438141632516/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/CIiI08I06c"}]}, "created_at": "2021-04-16T12:08:08.000Z", "id": "1383029438141632516", "possibly_sensitive": false, "reply_settings": "everyone", "author_id": "1143538338", "lang": "es", "conversation_id": "1383029438141632516", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "geo": {"place_id": "01be351754bcbe13"}, "source": "Twitter for Android", "text": "El tapaboca ayuda a frenar la transmisi\u00f3n del COVID-19, por eso es importante que lo uses siempre y lo coloques de manera correcta. Ayudemos a salvar vidas. \n. \n\u00a1Si te cuidas nos cuidamos todos! \n#Usaeltapaboca\n#AyudanosaSalvarvidas https://t.co/CIiI08I06c"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 178, "end": 204, "tag": "VacunasParaLosVenezolanos"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 74, "probability": 0.998, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/Qgl6Yqv4JG", "expanded_url": "https://twitter.com/ELESPINITO/status/1382495883644796929", "display_url": "twitter.com/ELESPINITO/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 25, "username": "Dcabellorr"}]}, "created_at": "2021-04-15T11:55:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1382495883644796929"}], "id": "1382663886000771073", "possibly_sensitive": false, "reply_settings": "everyone", "author_id": "253275133", "lang": "es", "conversation_id": "1382663886000771073", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "geo": {"place_id": "01be351754bcbe13"}, "source": "Twitter for Android", "text": "El cinismo de @Dcabellorr elevado a su m\u00e1xima expresi\u00f3n.  Aqu\u00ed en Venezuela, el bloqueo para la ayuda humanitaria y la entrada de las Vacunas anti Covid-19,  lo hace el r\u00e9gimen.\n#VacunasParaLosVenezolanos https://t.co/Qgl6Yqv4JG"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-04-13T00:50:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1381764561292910593"}], "id": "1381771640917352450", "possibly_sensitive": false, "reply_settings": "everyone", "author_id": "111496564", "lang": "es", "conversation_id": "1381764561292910593", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9462, "type": "Place", "normalized_text": "VZLA"}]}, "geo": {"place_id": "01c93e351e3122fb"}, "source": "Twitter for Android", "text": "MIENTRAS TAMBIEN en VZLA campea la miseria generalizada y las VACUNAS CONTRA EL COVID-19 NO LAS HAY como PRIORIDAD HUMANITARIA PARA EL PUEBLO y SI ayuda para OTROS. Contraviniendo aquel decir d \" Que en las puertas del Cielo primero YO que mi Padre\" Aqu\u00ed al rev\u00e9s 1ero extranjeros", "in_reply_to_user_id": "111496564"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-04-12T19:25:38.000Z", "id": "1381689988178382849", "possibly_sensitive": false, "reply_settings": "everyone", "author_id": "343481072", "lang": "es", "conversation_id": "1381689988178382849", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 25, "probability": 0.9643, "type": "Person", "normalized_text": "Alfredo Rugeles"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/eQRv0kf3mf", "expanded_url": "https://www.analitica.com/entretenimiento/el-maestro-alfredo-rugeles-requiere-de-ayuda-para-superar-el-covid-19/", "display_url": "analitica.com/entretenimient\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "01c93e351e3122fb"}, "source": "Twitter for iPhone", "text": "El maestro Alfredo Rugeles requiere de ayuda para superar el covid-19 https://t.co/eQRv0kf3mf"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioPublico"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.356, "type": "Person", "normalized_text": "COVID"}, {"start": 73, "end": 87, "probability": 0.5169, "type": "Person", "normalized_text": "Alfredo Rugeles"}, {"start": 162, "end": 166, "probability": 0.3615, "type": "Place", "normalized_text": "Covid"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/ruaWTKaiAy", "expanded_url": "https://gofund.me/18cf2956", "display_url": "gofund.me/18cf2956"}]}, "created_at": "2021-04-12T16:14:09.000Z", "id": "1381641799073157127", "possibly_sensitive": false, "reply_settings": "everyone", "author_id": "15246855", "lang": "es", "conversation_id": "1381641799073157127", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "geo": {"place_id": "07d9e4eaaec80001"}, "source": "Twitter for iPhone", "text": "#ServicioPublico\n\nAyuda al Mtro. Rugeles para superar COVID\n\nEl Maestro\u00a0 Alfredo Rugeles atraviesa una situaci\u00f3n de salud delicada, acaba de ser diagnosticado de Covid-19 y fue hospitalizado por deficiencias respiratorias \n\nhttps://t.co/ruaWTKaiAy"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-04-12T11:29:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1381030423669698567"}], "id": "1381570092434079744", "possibly_sensitive": false, "reply_settings": "everyone", "author_id": "138387584", "lang": "es", "conversation_id": "1381030423669698567", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 80, "probability": 0.3711, "type": "Place", "normalized_text": "Cartel de Lima"}, {"start": 246, "end": 250, "probability": 0.4087, "type": "Organization", "normalized_text": "Covid"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ConElMazoDando"}, {"start": 16, "end": 22, "username": "wilp1"}]}, "geo": {"place_id": "0058b0cb7e695890"}, "source": "Twitter for Android", "text": "@ConElMazoDando @wilp1 Esta es la verdsdera demostraci\u00f3n de que el Cartel de Lima ha fracasado mientras el gobierno central se arrastra ante el imperialismo yanqui sionista sus gobernadores andan solicitando ayuda internacional por problemas del Covid-19 no tienen oxigeno", "in_reply_to_user_id": "2767590820"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-04-12T01:05:04.000Z", "id": "1381413023118680065", "possibly_sensitive": false, "reply_settings": "everyone", "author_id": "110763372", "lang": "es", "conversation_id": "1381413023118680065", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 20, "probability": 0.6869, "type": "Person", "normalized_text": "Juan M Guerra"}], "urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/QyRMBNVeY0", "expanded_url": "https://gofund.me/9cf64ac0", "display_url": "gofund.me/9cf64ac0"}]}, "geo": {"place_id": "01c93e351e3122fb"}, "source": "Twitter for iPhone", "text": "URGENTE Juan M Guerra necesita de ti (COVID-19) https://t.co/QyRMBNVeY0"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "AccionSocial"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/pekwMeXfab", "expanded_url": "https://twitter.com/SoyAspie/status/1381196611733368834", "display_url": "twitter.com/SoyAspie/statu\u2026"}]}, "created_at": "2021-04-11T19:33:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1381196611733368834"}], "id": "1381329562534096899", "possibly_sensitive": false, "reply_settings": "everyone", "author_id": "560762922", "lang": "es", "conversation_id": "1381329562534096899", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "geo": {"place_id": "0137799d4f960b21"}, "source": "Twitter for Android", "text": "#AccionSocial para paciente internada con COVID 19 en el llanito... Quienes puedan colaborar con la ayuda econ\u00f3mica se les Agradece https://t.co/pekwMeXfab"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-04-11T19:29:45.000Z", "id": "1381328638117830656", "possibly_sensitive": false, "reply_settings": "everyone", "author_id": "992406039726383104", "lang": "es", "conversation_id": "1381328638117830656", "context_annotations": [{"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752842752", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10045225402", "name": "Twitter"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.7464, "type": "Product", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 261, "end": 272, "probability": 0.9743, "type": "Person", "normalized_text": "V\u00edctor navas"}]}, "geo": {"place_id": "0137799d4f960b21"}, "source": "Twitter for Android", "text": "Auxilio familia Twitter  personas de buen coraz\u00f3n le pido su ayuda con el coraz\u00f3n en la mano y si est\u00e1 entre sus posibilidades me estar\u00edn ayudando a reunir para comprar mi tratamiento para la epilepsia y por favor todos cu\u00eddense mucho del covid-19 humildemente V\u00edctor navas"}, {"attachments": {"media_keys": ["3_1381310417943855106"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 186, "end": 205, "tag": "VacunasYaParaTodos"}, {"start": 206, "end": 226, "tag": "VzlaMuereSinVacunas"}, {"start": 227, "end": 244, "tag": "MonagasDiferente"}], "annotations": [{"start": 144, "end": 151, "probability": 0.9287, "type": "Product", "normalized_text": "WhatsApp"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/M4k2QlhA8H", "expanded_url": "https://twitter.com/LeonPadilla/status/1381310421383192577/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/M4k2QlhA8H"}]}, "created_at": "2021-04-11T18:17:22.000Z", "id": "1381310421383192577", "possibly_sensitive": false, "reply_settings": "everyone", "author_id": "132636263", "lang": "es", "conversation_id": "1381310421383192577", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "geo": {"place_id": "00914f80743a0863"}, "source": "Twitter for Android", "text": "En estos momentos es prioridad cuidar la salud de los venezolanos. Por eso si tienes alg\u00fan s\u00edntoma relacionado con Covid-19, puedes escribir al WhatsApp +50764835757 para recibir ayuda. #VacunasYaParaTodos #VzlaMuereSinVacunas\n#MonagasDiferente https://t.co/M4k2QlhA8H"}, {"attachments": {"media_keys": ["3_1381309976665276420"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 186, "end": 205, "tag": "VacunasYaParaTodos"}, {"start": 206, "end": 226, "tag": "VzlaMuereSinVacunas"}], "annotations": [{"start": 144, "end": 151, "probability": 0.9302, "type": "Product", "normalized_text": "WhatsApp"}], "urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/xDJhXL4Hyz", "expanded_url": "https://twitter.com/silvia_allenb/status/1381309980310183937/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xDJhXL4Hyz"}]}, "created_at": "2021-04-11T18:15:37.000Z", "id": "1381309980310183937", "possibly_sensitive": false, "reply_settings": "everyone", "author_id": "769337266967867392", "lang": "es", "conversation_id": "1381309980310183937", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "geo": {"place_id": "00914f80743a0863"}, "source": "Twitter for Android", "text": "En estos momentos es prioridad cuidar la salud de los venezolanos. Por eso si tienes alg\u00fan s\u00edntoma relacionado con Covid-19, puedes escribir al WhatsApp +50764835757 para recibir ayuda. #VacunasYaParaTodos #VzlaMuereSinVacunas https://t.co/xDJhXL4Hyz"}, {"attachments": {"media_keys": ["3_1381289863689932803"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 186, "end": 205, "tag": "VacunasYaParaTodos"}], "annotations": [{"start": 144, "end": 151, "probability": 0.9292, "type": "Product", "normalized_text": "WhatsApp"}], "urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/MmzGaFnkoM", "expanded_url": "https://twitter.com/VPA_ROSCIO/status/1381289865891999744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MmzGaFnkoM"}]}, "created_at": "2021-04-11T16:55:41.000Z", "id": "1381289865891999744", "possibly_sensitive": false, "reply_settings": "everyone", "author_id": "1094707373833416706", "lang": "es", "conversation_id": "1381289865891999744", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "geo": {"place_id": "00cfdfc429c27ec3"}, "source": "Twitter for Android", "text": "En estos momentos es prioridad cuidar la salud de los venezolanos. Por eso si tienes alg\u00fan s\u00edntoma relacionado con Covid-19, puedes escribir al WhatsApp +50764835757 para recibir ayuda. #VacunasYaParaTodos #\u2155 https://t.co/MmzGaFnkoM"}, {"attachments": {"media_keys": ["3_1381287895462514696"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "entities": {"hashtags": [{"start": 186, "end": 205, "tag": "VacunasYaParaTodos"}, {"start": 206, "end": 226, "tag": "VzlaMuereSinVacunas"}], "annotations": [{"start": 144, "end": 151, "probability": 0.928, "type": "Product", "normalized_text": "WhatsApp"}], "urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/D8ixTOZ1Zs", "expanded_url": "https://twitter.com/UnBaralt/status/1381287932716285953/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/D8ixTOZ1Zs"}]}, "created_at": "2021-04-11T16:48:00.000Z", "id": "1381287932716285953", "possibly_sensitive": false, "reply_settings": "everyone", "author_id": "1245229705575436289", "lang": "es", "conversation_id": "1381287932716285953", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "geo": {"place_id": "01d677e97eae46b3"}, "source": "Twitter for Android", "text": "En estos momentos es prioridad cuidar la salud de los venezolanos. Por eso si tienes alg\u00fan s\u00edntoma relacionado con covid-19, puedes escribir al WhatsApp +50764835757 para recibir ayuda. #VacunasYaParaTodos #VzlaMuereSinVacunas https://t.co/D8ixTOZ1Zs"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 298, "end": 319, "tag": "LuchaContraLaCovid19"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 166, "probability": 0.6617, "type": "Place", "normalized_text": "Hospital Emigdio R\u00edos de Churuguara Edo Falc\u00f3n"}, {"start": 181, "end": 204, "probability": 0.3113, "type": "Place", "normalized_text": "COVID-19 Lisseth Ramirez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LucyRiveroVe"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "dcabellor"}, {"start": 25, "end": 39, "username": "NicolasMaduro"}, {"start": 50, "end": 60, "username": "dcabellor"}, {"start": 64, "end": 78, "username": "NicolasMaduro"}, {"start": 283, "end": 296, "username": "LucyRiveroVe"}]}, "created_at": "2021-04-10T21:10:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1380988260042833932"}], "id": "1380991676731297797", "possibly_sensitive": false, "reply_settings": "everyone", "author_id": "144914662", "lang": "es", "conversation_id": "1380988260042833932", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1138104384351399937", "name": "Diosdado Cabello R"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1138104384351399937", "name": "Diosdado Cabello R"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}], "geo": {"place_id": "00dec776371a8365"}, "source": "Twitter for Android", "text": "@LucyRiveroVe @dcabellor @NicolasMaduro Camaradas @dcabellor  y @NicolasMaduro  SE NECESITA URGENTE un SATUROMETRO en el Hospital Emigdio R\u00edos de Churuguara Edo Falc\u00f3n paciente con COVID-19 Lisseth Ramirez C.I: 6.765.782 Paciente de Di\u00e1lisis. AYUDA POR FAVOR . Tlf  0426-6764631 v\u00eda @LucyRiveroVe  #LuchaContraLaCovid19", "in_reply_to_user_id": "141620961"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "10Abril"}, {"start": 10, "end": 26, "tag": "ServicioP\u00fablico"}, {"start": 29, "end": 37, "tag": "URGENTE"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 50, "probability": 0.6133, "type": "Person", "normalized_text": "Juan M Guerra"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/0EMCtjjJYU", "expanded_url": "https://gofund.me/9cf64ac0", "display_url": "gofund.me/9cf64ac0"}]}, "created_at": "2021-04-10T16:36:13.000Z", "id": "1380922577850396682", "possibly_sensitive": false, "reply_settings": "everyone", "author_id": "1044317006621798400", "lang": "es", "conversation_id": "1380922577850396682", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "source": "Twitter for Android", "text": "#10Abril. #ServicioP\u00fablico \n\n#URGENTE Juan M Guerra necesita de ti (COVID-19) https://t.co/0EMCtjjJYU"}, {"attachments": {"media_keys": ["3_1380695447468175361", "3_1380689572821106697"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-04-10T01:33:41.000Z", "id": "1380695449749848071", "possibly_sensitive": false, "reply_settings": "everyone", "author_id": "2438765798", "lang": "es", "conversation_id": "1380695449749848071", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 99, "probability": 0.5496, "type": "Place", "normalized_text": "COJEDES"}], "urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/1SoOuc32V6", "expanded_url": "https://twitter.com/Iloveyouvzla/status/1380695449749848071/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SoOuc32V6"}, {"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/X9rUzCi8Oe", "expanded_url": "https://twitter.com/FundehullanVzla/status/1380689582799396868/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/X9rUzCi8Oe"}], "mentions": [{"start": 51, "end": 67, "username": "FundehullanVzla"}, {"start": 73, "end": 89, "username": "RedJustLibertad"}]}, "geo": {"place_id": "009e6b0e445977d6"}, "source": "Twitter for Android", "text": "Servicio P\u00fablico\n\nPilar Guerra es coordinadora de \u2066@FundehullanVzla\u2069  y \u2066@RedJustLibertad en COJEDES \u2069 tiene COVID-19 estamos solicitando su apoyo para que pueda cubrir los gastos del tratamiento. \nAy\u00fada a compartir  con un RT \nSolidariosConPIlar https://t.co/X9rUzCi8Oe https://t.co/1SoOuc32V6"}, {"attachments": {"media_keys": ["3_1380641570916024322", "3_1380641577371111424"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "09deAbril"}, {"start": 11, "end": 17, "tag": "ayuda"}, {"start": 18, "end": 26, "tag": "COVID19"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 102, "probability": 0.9984, "type": "Person", "normalized_text": "Gisela Mart\u00ednez"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.2717, "type": "Place", "normalized_text": "Covid"}, {"start": 164, "end": 170, "probability": 0.465, "type": "Person", "normalized_text": "Brice\u00f1o"}], "urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/h11oNFYbMe", "expanded_url": "https://twitter.com/roynieto13/status/1380641579300442119/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/h11oNFYbMe"}, {"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/h11oNFYbMe", "expanded_url": "https://twitter.com/roynieto13/status/1380641579300442119/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/h11oNFYbMe"}]}, "created_at": "2021-04-09T21:59:38.000Z", "id": "1380641579300442119", "possibly_sensitive": false, "reply_settings": "everyone", "author_id": "1001736074", "lang": "es", "conversation_id": "1380641579300442119", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "source": "Twitter for Android", "text": "#09deAbril #ayuda #COVID19 \nEl d\u00eda de hoy familiares y Amigos pedimos ayuda para m\u00ed t\u00eda Gisela Mart\u00ednez para su tratamiento de Covid-19, se encuentra en la cl\u00ednica Brice\u00f1o rosii, el que la pueda ayudar ser\u00eda de gran ayuda. https://t.co/h11oNFYbMe"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-04-09T02:08:42.000Z", "id": "1380341871864651776", "possibly_sensitive": false, "reply_settings": "everyone", "author_id": "898843808", "lang": "es", "conversation_id": "1380341871864651776", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "geo": {"place_id": "01be351754bcbe13"}, "source": "Twitter for Android", "text": "Buenas noches. Si alguien sabe de alguna Organizaci\u00f3n que de ayuda para personas con Covid-19. Le agradezco su ayuda.\n\nMuchas gracias."}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 133, "end": 150, "tag": "VacunasParaTodos"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 52, "probability": 0.2953, "type": "Place", "normalized_text": "COVID-19"}]}, "created_at": "2021-04-08T23:07:13.000Z", "id": "1380296201526988800", "possibly_sensitive": false, "reply_settings": "everyone", "author_id": "1334975008779755521", "lang": "es", "conversation_id": "1380296201526988800", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "geo": {"place_id": "012b6b2c110f0c21"}, "source": "Twitter for Android", "text": "Los hospitales est\u00e1n colapsados por casos de COVID-19. Sin insumos, sin tratamientos y sin vacunas \u00bfCual es la ayuda para el pueblo? #VacunasParaTodos"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-04-08T18:54:21.000Z", "id": "1380232562493251587", "possibly_sensitive": true, "reply_settings": "everyone", "author_id": "940314017167478785", "lang": "es", "conversation_id": "1380232562493251587", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/7n6jRQeoad", "expanded_url": "https://gofund.me/c3346ee5", "display_url": "gofund.me/c3346ee5"}]}, "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "source": "Twitter for Android", "text": "Mi abuela se encuentra luchando contra el covid, si pudieran difundir ser\u00eda de gran ayuda al igual si est\u00e1 en sus posibilidades donar, lo que est\u00e9 a su alcanc\u00e9 ser\u00e1 de gran ayuda. \n\nGracias miles\n\nHelp my grandma Egda Urbano fight COVID-19 https://t.co/7n6jRQeoad"}, {"attachments": {"media_keys": ["3_1379824644128116739"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-04-07T15:53:26.000Z", "id": "1379824646829309955", "possibly_sensitive": false, "reply_settings": "everyone", "author_id": "94364419", "lang": "es", "conversation_id": "1379824646829309955", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 34, "probability": 0.9074, "type": "Person", "normalized_text": "Germ\u00e1n Gr\u00fcber"}, {"start": 71, "end": 78, "probability": 0.2523, "type": "Organization", "normalized_text": "Covid 19"}, {"start": 111, "end": 122, "probability": 0.9646, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto Ordaz"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/P0y1Rmbc9c", "expanded_url": "https://twitter.com/gruberleonardo/status/1379824646829309955/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P0y1Rmbc9c"}]}, "geo": {"place_id": "01a74227630d48a8"}, "source": "Twitter for Android", "text": "Hola a todos mi primo Germ\u00e1n Gr\u00fcber requiere recursos para combatir el Covid 19, se encuentra hospitalizado en Puerto Ordaz Agradecemos much\u00edsima su valiosa ayuda, gracias . https://t.co/P0y1Rmbc9c"}, {"attachments": {"media_keys": ["3_1379768450621571072"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 244, "end": 247, "tag": "rt"}, {"start": 248, "end": 260, "tag": "puertoordaz"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 24, "probability": 0.9837, "type": "Person", "normalized_text": "Dra Zinnia Ron"}, {"start": 99, "end": 103, "probability": 0.342, "type": "Person", "normalized_text": "Covid"}], "urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/Oariqx4R3c", "expanded_url": "https://twitter.com/medicenyon/status/1379768468921278465/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Oariqx4R3c"}]}, "created_at": "2021-04-07T12:10:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1379231139580280838"}], "id": "1379768468921278465", "possibly_sensitive": false, "reply_settings": "everyone", "author_id": "896916691392843776", "lang": "es", "conversation_id": "1379231139580280838", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "geo": {"place_id": "011e9fe872fe6928"}, "source": "Twitter for Android", "text": "Mi querida Dra Zinnia Ron, m\u00e9dico psiquiatra que ha sido de gran ayuda para mi vida di\u00f3 positivo a Covid-19 y su esquema de tratamiento ha cambiado.\n\nSi puedes colaborar monetariamente o con alguno de los medicamentos se te agradece un mont\u00f3n\n\n#rt #puertoordaz https://t.co/Oariqx4R3c", "in_reply_to_user_id": "896916691392843776"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 58, "end": 71, "tag": "NewAmsterdam"}, {"start": 194, "end": 204, "tag": "Venezuela"}, {"start": 205, "end": 214, "tag": "pandemia"}, {"start": 215, "end": 224, "tag": "Covid_19"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.3339, "type": "Person", "normalized_text": "Dr Max"}]}, "created_at": "2021-04-07T11:13:40.000Z", "id": "1379754241531777030", "possibly_sensitive": false, "reply_settings": "everyone", "author_id": "142478264", "lang": "es", "conversation_id": "1379754241531777030", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "source": "Twitter for Android", "text": "Que bueno tener y usar la palabra preferida del Dr Max de #NewAmsterdam   !Como puedo Ayudar ! En estos momentos ser\u00eda necesario para muchos y no, no siempre la ayuda tendr\u00eda que ser monetaria. #Venezuela #pandemia #Covid_19"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-04-06T03:44:08.000Z", "id": "1379278724294643718", "possibly_sensitive": false, "reply_settings": "everyone", "author_id": "65999330", "lang": "es", "conversation_id": "1379278724294643718", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.8851, "type": "Person", "normalized_text": "Hector"}, {"start": 82, "end": 84, "probability": 0.7581, "type": "Place", "normalized_text": "CCS"}], "urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/Ny9zzXgWzb", "expanded_url": "https://gofund.me/bed2524f", "display_url": "gofund.me/bed2524f"}]}, "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "source": "Twitter for Android", "text": "Ayudemos a mi padrino Hector a superar el COVID-19\n\nSe encuentra hospitalizado en CCS y los gastos son indetenibles, cualquier ayuda es bienvenida y un RT tambi\u00e9n https://t.co/Ny9zzXgWzb"}, {"attachments": {"media_keys": ["3_1378769329433497606", "3_1378769342079381512"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 180, "end": 189, "tag": "Covid_19"}, {"start": 190, "end": 197, "tag": "4Abril"}, {"start": 198, "end": 206, "tag": "FacesUC"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/RswdAyoVRA", "expanded_url": "https://twitter.com/BenitoHamidian/status/1378769344595959813/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RswdAyoVRA"}, {"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/RswdAyoVRA", "expanded_url": "https://twitter.com/BenitoHamidian/status/1378769344595959813/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RswdAyoVRA"}], "mentions": [{"start": 109, "end": 116, "username": "loydag"}, {"start": 207, "end": 218, "username": "paolamenta"}, {"start": 219, "end": 228, "username": "Maraque1"}, {"start": 229, "end": 245, "username": "Econanasorellys"}, {"start": 246, "end": 255, "username": "facesuc1"}]}, "created_at": "2021-04-04T18:00:02.000Z", "id": "1378769344595959813", "possibly_sensitive": false, "reply_settings": "everyone", "author_id": "125855176", "lang": "es", "conversation_id": "1378769344595959813", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "geo": {"place_id": "012af435641420c7"}, "source": "Twitter for Android", "text": "Agradecido con el llamado de solidaridad en colaborar para la compra de este medicamento para nuestra Profa. @loydag, eternamente agradecido y seguimos activos hoy pidiendo ayuda. #Covid_19 #4Abril #FacesUC @paolamenta @Maraque1 @Econanasorellys @facesuc1 https://t.co/RswdAyoVRA"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-04-04T03:55:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1376978912018898950"}], "id": "1378556928704573441", "possibly_sensitive": false, "reply_settings": "everyone", "author_id": "1136398568141533184", "lang": "es", "conversation_id": "1376978912018898950", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}], "entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 125, "probability": 0.9325, "type": "Place", "normalized_text": "Rosario de Paya"}, {"start": 128, "end": 138, "probability": 0.3779, "type": "Place", "normalized_text": "Fundabarrio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "R_MarcoTorres"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "NicolasMaduro"}, {"start": 30, "end": 44, "username": "johanitakenpo"}, {"start": 45, "end": 59, "username": "johanitakenpo"}]}, "geo": {"place_id": "043383f8b2b79918"}, "source": "Twitter for Android", "text": "@R_MarcoTorres @NicolasMaduro @johanitakenpo @johanitakenpo Alcaldesa usted tanto que trabaja y los vecinos de Rosario de Paya, Fundabarrio de la manera m\u00e1s inconsciente siguen haciendo fiestas con amigos de otros lados mientras los hospitales est\u00e1n colapsados y tantos est\u00e1n llorando a sus muertos por COVID-19. Ayuda!", "in_reply_to_user_id": "1320512691950280704"}, {"attachments": {"media_keys": ["3_1378519373384708096"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 155, "end": 164, "tag": "COVID_19"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}], "urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/TIY7Mu6lgm", "expanded_url": "https://twitter.com/lmaracara/status/1378519376589115393/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TIY7Mu6lgm"}]}, "created_at": "2021-04-04T01:26:45.000Z", "id": "1378519376589115393", "possibly_sensitive": false, "reply_settings": "everyone", "author_id": "106199539", "lang": "es", "conversation_id": "1378519376589115393", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "source": "Twitter for Android", "text": "1607 casos reconoce el gobierno de Maduro hoy s\u00e1bado 3 de abril . Siento que todos esos casos est\u00e1n en mi TL pidiendo ayuda para pagar el tratamiento . \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d #COVID_19 https://t.co/TIY7Mu6lgm"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 2, "like_count": 29, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-04-03T17:02:33.000Z", "id": "1378392489439150083", "possibly_sensitive": false, "reply_settings": "everyone", "author_id": "106199539", "lang": "es", "conversation_id": "1378392489439150083", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "source": "Twitter for Android", "text": "Mi TL est\u00e1 lleno de gente pidiendo ayuda para superar la COVID_19... Un conteo r\u00e1pido y superficial deja p\u00e1lidas las cifras oficiales."}], "includes": {"media": [{"url": "https://pbs.twimg.com/media/E0kNp0EWYAQeBUT.jpg", "type": "photo", "width": 993, "media_key": "3_1389656972023193604", "height": 993}, {"url": "https://pbs.twimg.com/media/Ez7VBQjX0AQVe6O.jpg", "type": "photo", "width": 940, "media_key": "3_1386779952876605444", "height": 788}, {"url": "https://pbs.twimg.com/media/Ezm2EG9XoAUVu-y.jpg", "type": "photo", "width": 1080, "media_key": "3_1385338542096883717", "height": 1223}, {"url": "https://pbs.twimg.com/media/EzmxQcHXEAA6IBX.jpg", "type": "photo", "width": 719, "media_key": "3_1385333256376225792", "height": 719}, {"url": "https://pbs.twimg.com/media/EzmxRfwXIAM6scv.jpg", "type": "photo", "width": 472, "media_key": "3_1385333274533371907", "height": 472}, {"url": "https://pbs.twimg.com/media/EzmxRvhWUAU0hFq.jpg", "type": "photo", "width": 750, "media_key": "3_1385333278765371397", "height": 750}, {"url": "https://pbs.twimg.com/media/Ezd1Ti7XMAcUgg4.jpg", "type": "photo", "width": 1440, "media_key": "3_1384704389093470215", "height": 1462}, {"url": "https://pbs.twimg.com/media/EzGeIqPXMAIIf1J.jpg", "type": "photo", "width": 800, "media_key": "3_1383060432194318338", "height": 800}, {"type": "video", "public_metrics": {"view_count": 7}, "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1383028973341401095/pu/img/0rxO8TunPJxJMhC9.jpg", "width": 720, "media_key": "7_1383028973341401095", "height": 406, "duration_ms": 29900}, {"url": "https://pbs.twimg.com/media/EytmgbIXAAIUYrp.jpg", "type": "photo", "width": 1024, "media_key": "3_1381310417943855106", "height": 1024}, {"url": "https://pbs.twimg.com/media/EytmGvPWQAQFrdy.jpg", "type": "photo", "width": 1024, "media_key": "3_1381309976665276420", "height": 1024}, {"url": "https://pbs.twimg.com/media/EytT0AkWEAMEwIX.jpg", "type": "photo", "width": 1024, "media_key": "3_1381289863689932803", "height": 1024}, {"url": "https://pbs.twimg.com/media/EytSBcWXEAg-o5M.jpg", "type": "photo", "width": 1024, "media_key": "3_1381287895462514696", "height": 1024}, {"url": "https://pbs.twimg.com/media/Eyk3MblW8AEE3cQ.jpg", "type": "photo", "width": 1080, "media_key": "3_1380695447468175361", "height": 1084}, {"url": "https://pbs.twimg.com/media/Eykx2e0WgAkstGx.jpg", "type": "photo", "width": 787, "media_key": "3_1380689572821106697", "height": 787}, {"url": "https://pbs.twimg.com/media/EykGMZyWQAI6anF.jpg", "type": "photo", "width": 720, "media_key": "3_1380641570916024322", "height": 1520}, {"url": "https://pbs.twimg.com/media/EykGMx1XEAA3MVL.jpg", "type": "photo", "width": 607, "media_key": "3_1380641577371111424", "height": 1080}, {"url": "https://pbs.twimg.com/media/EyYfNAWWEAMYQI-.jpg", "type": "photo", "width": 720, "media_key": "3_1379824644128116739", "height": 949}, {"url": "https://pbs.twimg.com/media/EyXsGHOXAAARoXE.jpg", "type": "photo", "width": 731, "media_key": "3_1379768450621571072", "height": 1024}, {"url": "https://pbs.twimg.com/media/EyJfZmwWUAYrf3l.jpg", "type": "photo", "width": 1080, "media_key": "3_1378769329433497606", "height": 1080}, {"url": "https://pbs.twimg.com/media/EyJfaV3XMAgJg6V.jpg", "type": "photo", "width": 1080, "media_key": "3_1378769342079381512", "height": 1080}, {"url": "https://pbs.twimg.com/media/EyF8EP6W8AAqk8w.jpg", "type": "photo", "width": 720, "media_key": "3_1378519373384708096", "height": 568}], "users": [{"created_at": "2010-02-23T21:19:49.000Z", "username": "tibisayromero", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1314155108222087168/Z3qjBRGG_normal.jpg", "id": "116876568", "location": "Valencia, Venezuela", "verified": false, "entities": {"description": {"mentions": [{"start": 35, "end": 47, "username": "ReutersVzla"}, {"start": 48, "end": 56, "username": "nytimes"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "elestimulo"}, {"start": 79, "end": 93, "username": "UnionRadioVLN"}]}}, "name": "Tibisay Romero", "description": "Periodista venezolana en Carabobo. @ReutersVzla @nytimes @elestimulo. Ancla de @UnionRadioVLN.", "protected": false, "url": "", "public_metrics": {"followers_count": 8098, "following_count": 4471, "tweet_count": 24658, "listed_count": 122}}, {"created_at": "2016-02-10T23:10:51.000Z", "username": "EJB_63BRIG", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/697929715630403585/XwFSTdtM_normal.jpg", "id": "4896298383", "location": "Monagas, Venezuela", "verified": false, "name": "63 Brigada de Ingenieros", "description": "6to Cuerpo de Ingenieros GM de Ayacucho.\n63 BRIG. ING. G/B Juan Jos\u00e9 Aguerrevere y Echenique.\nIngenieros de Oriente.", "protected": false, "url": "", "public_metrics": {"followers_count": 2557, "following_count": 321, "tweet_count": 9014, "listed_count": 5}}, {"created_at": "2020-05-07T00:52:08.000Z", "username": "somos_ejercito", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1278180622549344256/4UzJDYUj_normal.jpg", "id": "1258197478911938560", "location": "Caracas - Fuerte Tiuna", "verified": false, "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/lBsJSbJtLS", "expanded_url": "http://www.ejercito.mil.ve/", "display_url": "ejercito.mil.ve"}]}}, "name": "Ej\u00e9rcito Bolivariano", "description": "Cuenta Oficial del Ej\u00e9rcito de la Rep\u00fablica Bolivariana de Venezuela.", "protected": false, "pinned_tweet_id": "1391332834971897860", "url": "https://t.co/lBsJSbJtLS", "public_metrics": {"followers_count": 23199, "following_count": 252, "tweet_count": 5800, "listed_count": 38}}, {"created_at": "2010-05-21T22:57:14.000Z", "username": "industriasvalor", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1262213923169853443/0uCJQKLe_normal.jpg", "id": "146620961", "location": "Distrito Capital, Venezuela", "verified": false, "name": "Germ\u00e1n Hern\u00e1ndez", "description": "Ing.Qu\u00ecmico,Ing.Confiabilidad de SistemasIndustriales(USB), Tasador Industrial certificado,Sustituci\u00f3nde  Importaciones,Gerencia Empresarial ,Prof.Universitario", "protected": false, "pinned_tweet_id": "757435846530363392", "url": "", "public_metrics": {"followers_count": 1050, "following_count": 4999, "tweet_count": 5686, "listed_count": 8}}, {"created_at": "2017-09-04T02:04:56.000Z", "username": "noymporta", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1377278968949260288/DJ3pbKqI_normal.jpg", "id": "904525655173468160", "location": "como asi pues", "verified": false, "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/aIAYZmeDqA", "expanded_url": "http://instagram.com/isabellanoy", "display_url": "instagram.com/isabellanoy"}]}}, "name": "isab", "description": "buscando lo que no se me ha perdido\n\n|\n\nusb", "protected": false, "pinned_tweet_id": "1267204571086143490", "url": "https://t.co/aIAYZmeDqA", "public_metrics": {"followers_count": 1043, "following_count": 637, "tweet_count": 22000, "listed_count": 6}}, {"created_at": "2009-07-18T19:11:18.000Z", "username": "aeusb", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1189969098899361793/FNzHHBEq_normal.jpg", "id": "58006414", "location": "Caracas", "verified": false, "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/katqUkpqbi", "expanded_url": "http://www.aeusb.org", "display_url": "aeusb.org"}]}}, "name": "Asociaci\u00f3n de Egresados de la USB", "description": "Somos la Asociaci\u00f3n de Egresados de la Universidad Sim\u00f3n Bol\u00edvar. 25 a\u00f1os creando espacios de encuentro para los egresados y de apoyo a la USB.", "protected": false, "url": "https://t.co/katqUkpqbi", "public_metrics": {"followers_count": 10744, "following_count": 1602, "tweet_count": 19291, "listed_count": 190}}, {"created_at": "2009-06-24T03:58:03.000Z", "username": "fredyarzola", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1386740768874934276/-ydKjp3U_normal.jpg", "id": "50207358", "location": "Venezuela", "verified": false, "name": "Fredy Arzola", "description": "1000% anticomunista, 1000% capitalista, enemigo a muerte de todo lo que represente al r\u00e9gimen genocida de Maduro, amigo de quienes luchan contra el socialismo.", "protected": false, "pinned_tweet_id": "1382335159584886789", "url": "", "public_metrics": {"followers_count": 5630, "following_count": 5999, "tweet_count": 248446, "listed_count": 46}}, {"created_at": "2010-12-14T21:49:48.000Z", "username": "wjtovar", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/455038367084728320/zCxde2xJ_normal.jpeg", "id": "226712008", "location": "Monagas", "verified": false, "name": "weuliam jos\u00e9 Tovar", "description": "Ing Mecanico,con Maestria ,Diplomados. Certificador Industrial en Electro-Mecanica. Profesor Universitario.", "protected": false, "url": "", "public_metrics": {"followers_count": 2114, "following_count": 4962, "tweet_count": 22617, "listed_count": 5}}, {"created_at": "2021-04-24T13:16:56.000Z", "username": "TeresaDelgadoP2", "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "id": "1385945647346552835", "verified": false, "name": "Teresa Delgado Parra", "description": "", "protected": false, "url": "", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 3, "tweet_count": 5, "listed_count": 0}}, {"created_at": "2021-04-24T12:35:54.000Z", "username": "jonimar93780844", "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "id": "1385935486020108292", "verified": false, "name": "jonimar", "description": "", "protected": false, "url": "", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 1, "tweet_count": 1, "listed_count": 0}}, {"created_at": "2019-02-10T21:19:11.000Z", "username": "VPA_ROSCIO", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1178055584840634368/acP0bFm__normal.jpg", "id": "1094707373833416706", "location": "San Juan de los Morros, Venezu", "verified": false, "entities": {"description": {"hashtags": [{"start": 77, "end": 85, "tag": "Guarico"}, {"start": 121, "end": 133, "tag": "LaMejorVzla"}]}}, "name": "VP Roscio", "description": "Cuenta Oficial de Voluntad Popular en el Mpio. Juan Germ\u00e1n Roscio del estado #Guarico. Trabajamos por la construcci\u00f3n de #LaMejorVzla", "protected": false, "url": "", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 397, "tweet_count": 3169, "listed_count": 5}}, {"created_at": "2016-01-08T12:34:12.000Z", "username": "AsambleaVE", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1341016238466719744/3xCI0mGP_normal.jpg", "id": "4744395743", "verified": true, "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/uu3PnxsVfT", "expanded_url": "http://www.asambleanacionalvenezuela.org", "display_url": "asambleanacionalvenezuela.org"}]}}, "name": "Asamblea Nacional", "description": "Cuenta oficial de la Asamblea Nacional de Venezuela Facebook: Asamblea Nacional de Venezuela Instagram: AsambleaVE", "protected": false, "pinned_tweet_id": "1388276484842954757", "url": "https://t.co/uu3PnxsVfT", "public_metrics": {"followers_count": 1270660, "following_count": 570, "tweet_count": 82665, "listed_count": 1924}}, {"created_at": "2014-07-30T01:06:07.000Z", "username": "ArtigasMijail", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1383519297985601542/fPOaAsHs_normal.jpg", "id": "2728669342", "location": "Biscucuy", "verified": false, "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/WqvNPCVGHU", "expanded_url": "https://t.me/analisispoliticamijailartigas", "display_url": "t.me/analisispoliti\u2026"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 68, "end": 90, "tag": "ElEsequiboEsVenezuela"}]}}, "name": "MIJAIL ARTIGAS VILLEGAS", "description": "BOLIVARIANO, CHAVISTA Y ANTIIMPERIALISTA\ud83c\udfe1\ud83d\ude37. Mi familia es mi tesoro #ElEsequiboEsVenezuela", "protected": false, "pinned_tweet_id": "1284602933590609921", "url": "https://t.co/WqvNPCVGHU", "public_metrics": {"followers_count": 1215, "following_count": 1828, "tweet_count": 4861, "listed_count": 4}}, {"created_at": "2019-03-22T02:30:37.000Z", "username": "paulespy111", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1108919727269859328/u0g4ggBj_normal.jpg", "id": "1108918875285061633", "location": "Baruta, Venezuela", "verified": false, "name": "paulespy111", "description": "\"El hombre bueno no teme a la oscuridad\"...\nMaelo", "protected": false, "pinned_tweet_id": "1263066338387472385", "url": "", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 1299, "tweet_count": 3843, "listed_count": 0}}, {"created_at": "2010-02-27T17:07:32.000Z", "username": "soydanioh", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389369742008496129/20cu00pw_normal.jpg", "id": "118116171", "location": "Venezuela", "verified": false, "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/3RHXRnaOBh", "expanded_url": "http://www.tigersharkcommerce.com", "display_url": "tigersharkcommerce.com"}]}}, "name": "Dani \u2728", "description": "Caraque\u00f1a, so\u00f1adora y emprendedora. Amo la publicidad, la m\u00fasica y el cine. Mi pasi\u00f3n: Marketing Digital, Social Media, asesor\u00eda de Imagen corporativa\ud83d\udc69\ud83c\udffc\u200d\ud83d\udcbb", "protected": false, "pinned_tweet_id": "454281343825104896", "url": "https://t.co/3RHXRnaOBh", "public_metrics": {"followers_count": 831, "following_count": 1734, "tweet_count": 43298, "listed_count": 248}}, {"created_at": "2010-01-27T16:24:49.000Z", "username": "jesusamarcano", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1270104983212621824/vWessDaM_normal.jpg", "id": "108985734", "location": "Venezuela", "verified": false, "name": "Jes\u00fas A. Marcano.\u2664\u2606", "description": "En el nombre de Dios Todopoderoso.", "protected": false, "url": "", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 626, "tweet_count": 8223, "listed_count": 0}}, {"created_at": "2009-10-29T17:10:00.000Z", "username": "gserranociv", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1378861843599532038/xw0HLp90_normal.jpg", "id": "86114305", "location": "\u00dcT: 10.4786969,-68.0077743", "verified": false, "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/aZV9Th3tSm", "expanded_url": "https://ve.linkedin.com/in/gserranociv", "display_url": "ve.linkedin.com/in/gserranociv"}]}}, "name": "Gabriel Serrano", "description": "Professional Engineer and runner. In search of rational explanations for action.", "protected": false, "url": "https://t.co/aZV9Th3tSm", "public_metrics": {"followers_count": 2581, "following_count": 2594, "tweet_count": 99729, "listed_count": 162}}, {"created_at": "2010-01-30T05:42:22.000Z", "username": "mtruzmanp", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1379668447555108865/fxEu8_jJ_normal.jpg", "id": "109770017", "location": "Con el coraz\u00f3n en Venezuela", "verified": false, "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/9eTlejTK8x", "expanded_url": "http://www.in-formacionciudadana.com", "display_url": "in-formacionciudadana.com"}]}}, "name": "Miguel Truzman", "description": "Hoy m\u00e1s que nunca orgulloso de ser venezolano, dem\u00f3crata, de Derecha, conservador. Ingeniero Ge\u00f3logo, UCV.", "protected": false, "pinned_tweet_id": "1093261796079742991", "url": "https://t.co/9eTlejTK8x", "public_metrics": {"followers_count": 51540, "following_count": 16608, "tweet_count": 76934, "listed_count": 88}}, {"created_at": "2018-05-04T14:10:12.000Z", "username": "navasvictor28", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1286439772215484416/CbQojuVw_normal.jpg", "id": "992406039726383104", "location": "Distrito Capital, Venezuela", "verified": false, "entities": {"description": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/zTtBolZRBE", "expanded_url": "http://paypal.me/victorjosenm", "display_url": "paypal.me/victorjosenm"}]}}, "name": "@navasvictor28", "description": "sufro d epilepsia generalizada ay\u00fadenme \ud83d\ude4f banco Venezuela0102 cuenta de ahorro \n01020219110108812074\nV\u00edctor Navas \nCI 19133967 https://t.co/zTtBolZRBE", "protected": false, "pinned_tweet_id": "1385394960103526402", "url": "", "public_metrics": {"followers_count": 2794, "following_count": 3052, "tweet_count": 21758, "listed_count": 0}}, {"created_at": "2010-02-05T03:35:19.000Z", "username": "tatomolina", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/635144316789391360/3hTVzb2-_normal.jpg", "id": "111493856", "location": "Barquisimeto", "verified": false, "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 22, "url": "http://t.co/oQXFjbNBJH", "expanded_url": "http://unbocadodelmundo.blogspot.com", "display_url": "unbocadodelmundo.blogspot.com"}]}}, "name": "Juan Alonso Molina", "description": "Historiador, cocinero, mel\u00f3mano, amigo de lecturas, bailes, conciertos, tertulias y caminos poco transitados.", "protected": false, "url": "http://t.co/oQXFjbNBJH", "public_metrics": {"followers_count": 1012, "following_count": 417, "tweet_count": 96061, "listed_count": 23}}, {"created_at": "2011-10-16T23:28:46.000Z", "username": "VenteMerida", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/720219394559885312/k1QGYNhr_normal.jpg", "id": "392385595", "location": "M\u00e9rida, Venezuela", "verified": false, "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/T8MVKPiylX", "expanded_url": "http://www.ventevenezuela.com/", "display_url": "ventevenezuela.com"}]}}, "name": "Vente M\u00e9rida", "description": "Partido pol\u00edtico de ciudadanos dispuestos a luchar para recuperar la libertad, la democracia y el Estado de Derecho en Venezuela.", "protected": false, "pinned_tweet_id": "1375036424668467201", "url": "https://t.co/T8MVKPiylX", "public_metrics": {"followers_count": 6356, "following_count": 1044, "tweet_count": 16639, "listed_count": 31}}, {"created_at": "2013-02-02T22:15:53.000Z", "username": "ColegioGonzaga", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/859154834418741248/xuTVZrT0_normal.jpg", "id": "1143538338", "location": "Maracaibo", "verified": false, "name": "Colegio Gonzaga", "description": "A MAYOR GLORIA DE DIOS. Twitter Oficial del Colegio Gonzaga.\nmicolegiogonzaga@gmail.com", "protected": false, "url": "", "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 87, "tweet_count": 2468, "listed_count": 5}}, {"created_at": "2011-02-16T22:33:37.000Z", "username": "ingrita57", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1386708649473626112/oNuHlOF1_normal.jpg", "id": "253275133", "location": "Maracaibo, Venezuela", "verified": false, "name": "Ingrid Gonzalez", "description": "Abogada, me interesa la pol\u00edtica, la buena lectura; apasionada por un mejor pa\u00eds, libre, democr\u00e1tico y con instituciones fundamentadas en el estado de Derecho", "protected": false, "url": "", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 1178, "tweet_count": 40484, "listed_count": 4}}, {"created_at": "2012-01-05T16:58:34.000Z", "username": "Dcabellorr", "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "id": "455897918", "verified": false, "name": "Diosdado Cabello R", "description": "", "protected": false, "url": "", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 3, "tweet_count": 0, "listed_count": 0}}, {"created_at": "2010-01-28T20:47:37.000Z", "username": "ELESPINITO", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3436204331/d859e938d7328713424f9528b8b8f83c_normal.jpeg", "id": "109367898", "verified": false, "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/snhxOG3We4", "expanded_url": "http://llanoadentro.wordpress.com", "display_url": "llanoadentro.wordpress.com"}]}}, "name": "Eligio Rojas", "description": "", "protected": false, "url": "https://t.co/snhxOG3We4", "public_metrics": {"followers_count": 14851, "following_count": 1211, "tweet_count": 12938, "listed_count": 163}}, {"created_at": "2010-02-05T03:49:39.000Z", "username": "LHVIVAS", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1367068145639436296/603PdniR_normal.jpg", "id": "111496564", "location": "\u00dcT: 9.829562,-68.369308 ", "verified": false, "name": "Luis Horacio Vivas P\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "description": "\u201cFRACASAR sin haber intentado la soluci\u00f3n del problema es IMPERDONABLE\"; ahora sin tregua y coraje a continuar la LUCHA por una VENEZUELA LIBRE DE INVASORES\u2757\ufe0f", "protected": false, "url": "", "public_metrics": {"followers_count": 835, "following_count": 1723, "tweet_count": 10566, "listed_count": 3}}, {"created_at": "2011-07-27T16:56:34.000Z", "username": "efigueredop", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/564867045909487616/3s4eBZOC_normal.jpeg", "id": "343481072", "location": "Caracas Venezuela", "verified": true, "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/JOz2XmQUrS", "expanded_url": "http://www.analitica.com", "display_url": "analitica.com"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 119, "end": 129, "username": "Analitica"}]}}, "name": "Emilio Figueredo", "description": "Abogado, profesor de derecho internacional y relaciones internacionales, exembajador de Venezuela y director/editor de @Analitica", "protected": false, "url": "https://t.co/JOz2XmQUrS", "public_metrics": {"followers_count": 32163, "following_count": 8239, "tweet_count": 68468, "listed_count": 158}}, {"created_at": "2008-06-26T18:57:27.000Z", "username": "pgalvisve", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1249133844927782912/NrRf6oEJ_normal.jpg", "id": "15246855", "location": "Lecher\u00eda-Anzo\u00e1tegui, Venezuela", "verified": false, "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/SYAbLoQ0FW", "expanded_url": "http://facebook.com/PedroGalvisF", "display_url": "facebook.com/PedroGalvisF"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 103, "end": 112, "tag": "lecher\u00eda"}, {"start": 113, "end": 124, "tag": "anzoategui"}], "mentions": [{"start": 44, "end": 58, "username": "ventelecheria"}, {"start": 73, "end": 83, "username": "OVAutismo"}, {"start": 90, "end": 100, "username": "pgalvisve"}]}}, "name": "Pedro Galvis", "description": "Ciudadano, Liberal, Abogado, Coordinador de @ventelecheria y promotor de @OVAutismo | IG: @pgalvisve - #lecher\u00eda #anzoategui", "protected": false, "pinned_tweet_id": "1374419587911970820", "url": "https://t.co/SYAbLoQ0FW", "public_metrics": {"followers_count": 3717, "following_count": 2778, "tweet_count": 22354, "listed_count": 54}}, {"created_at": "2010-04-29T12:07:50.000Z", "username": "capitan7mares", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/492835307817938944/t_BcWp7a_normal.jpeg", "id": "138387584", "location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "name": "Nicol\u00e1s Goschenko", "description": "", "protected": false, "url": "", "public_metrics": {"followers_count": 2765, "following_count": 3619, "tweet_count": 4726, "listed_count": 11}}, {"created_at": "2014-09-11T23:25:37.000Z", "username": "ConElMazoDando", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/902981278118674432/R6zqIPC7_normal.jpg", "id": "2767590820", "location": "Latinoam\u00e9rica Unida", "verified": true, "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/7uWxpSVlbp", "expanded_url": "http://www.mazo4f.com/", "display_url": "mazo4f.com"}]}, "description": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/9oYXSp4G17", "expanded_url": "http://instagram.com/mazo4f", "display_url": "instagram.com/mazo4f"}], "mentions": [{"start": 41, "end": 51, "username": "dcabellor"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "VTVcanal8"}]}}, "name": "Con el Mazo Dando", "description": "Programa de TV conducido por el Patriota @dcabellor todos los mi\u00e9rcoles a las 7pm por @VTVcanal8 | S\u00edguenos por nuestras redes: https://t.co/9oYXSp4G17", "protected": false, "pinned_tweet_id": "1390096555969966082", "url": "https://t.co/7uWxpSVlbp", "public_metrics": {"followers_count": 600453, "following_count": 358, "tweet_count": 1623150, "listed_count": 941}}, {"created_at": "2010-01-29T23:46:41.000Z", "username": "wilp1", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388117738200178694/vSj41rJ1_normal.jpg", "id": "109701454", "location": "Biscucuy Portuguesa Venezuela", "verified": false, "name": "Wilmer P\u00e9rez / Venezuela \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "description": "MIS DOS GIGANTES...", "protected": true, "url": "", "public_metrics": {"followers_count": 3113, "following_count": 3228, "tweet_count": 22964, "listed_count": 6}}, {"created_at": "2010-02-02T17:56:19.000Z", "username": "emmabelfort", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1067880376100691968/z6sFb1C4_normal.jpg", "id": "110763372", "location": "\u00dcT: 10.484102,-66.805073", "verified": false, "name": "ebelfort", "description": "", "protected": false, "url": "", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 354, "tweet_count": 1447, "listed_count": 0}}, {"created_at": "2012-04-22T23:46:05.000Z", "username": "antonioucv", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000219728424/cba6b339b5f6c9e5c982b148bcb6ef49_normal.jpeg", "id": "560762922", "verified": false, "name": "To\u00f1o", "description": "", "protected": false, "url": "", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 836, "tweet_count": 359, "listed_count": 0}}, {"created_at": "2012-09-15T21:10:16.000Z", "username": "SoyAspie", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3630606646/24f9c380542a85e51ea2f6b06c5e5304_normal.png", "id": "825967760", "location": "Donde haya 1 ni\u00f1o aspie ", "verified": false, "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 22, "url": "http://t.co/8XpQo9HDBV", "expanded_url": "http://www.facebook.com/soyaspie", "display_url": "facebook.com/soyaspie"}]}}, "name": "Manuel Cede\u00f1o", "description": "Descubr\u00ed q sta forma d pensar, ver y  ser es un s\u00edndrome identificado siendo ya adulto. Mientras + pronto te entiendas + f\u00e1cil ser\u00e1 entender al resto dl mundo", "protected": false, "url": "http://t.co/8XpQo9HDBV", "public_metrics": {"followers_count": 9805, "following_count": 111, "tweet_count": 109410, "listed_count": 99}}, {"created_at": "2010-04-13T19:44:34.000Z", "username": "LeonPadilla", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1339714063631265798/oITYrpf-_normal.jpg", "id": "132636263", "location": "Punta De Mata  - Venezuela", "verified": false, "entities": {"description": {"hashtags": [{"start": 61, "end": 69, "tag": "Monagas"}], "mentions": [{"start": 44, "end": 60, "username": "voluntadpopular"}]}}, "name": "Leonardo Padilla", "description": "Abogado, Activista, Responsable Regional de @voluntadpopular #Monagas, Luchador Social. Desde Muy Joven Dedicado A La Lucha Por Una Mejor Venezuela.", "protected": false, "url": "", "public_metrics": {"followers_count": 1413, "following_count": 1997, "tweet_count": 13462, "listed_count": 6}}, {"created_at": "2016-08-27T00:54:32.000Z", "username": "silvia_allenb", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1345910130806841345/FaAzVkn9_normal.jpg", "id": "769337266967867392", "location": "Matur\u00edn, Venezuela", "verified": false, "entities": {"description": {"hashtags": [{"start": 62, "end": 70, "tag": "Monagas"}], "mentions": [{"start": 45, "end": 61, "username": "voluntadpopular"}]}}, "name": "Silvia Elena Allen", "description": "Abogada. Miembro de la direcci\u00f3n regional de @voluntadpopular #Monagas  Luchadora incansable por la mejor Venezuela.", "protected": false, "pinned_tweet_id": "1237450081881776128", "url": "", "public_metrics": {"followers_count": 1856, "following_count": 3380, "tweet_count": 41031, "listed_count": 0}}, {"created_at": "2020-04-01T06:02:03.000Z", "username": "UnBaralt", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1366536635442159616/cQStGw8j_normal.jpg", "id": "1245229705575436289", "verified": false, "name": "Un Nuevo Tiempo Baralt", "description": "Pol\u00edtica", "protected": false, "url": "", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 1298, "tweet_count": 9016, "listed_count": 2}}, {"created_at": "2010-05-17T17:00:03.000Z", "username": "Cesarchirinosya", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1309551607651209217/4-KN5LFx_normal.jpg", "id": "144914662", "location": "Yaracuy, Venezuela", "verified": false, "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/bCVfHo0emC", "expanded_url": "http://cesarchirinosyaracuy.blogspot.com", "display_url": "cesarchirinosyaracuy.blogspot.com"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 12, "tag": "Areguito"}], "mentions": [{"start": 34, "end": 43, "username": "IYaracuy"}, {"start": 47, "end": 61, "username": "Infocentro_VE"}, {"start": 73, "end": 83, "username": "ForoC_YAR"}, {"start": 85, "end": 96, "username": "FormarnosV"}, {"start": 99, "end": 107, "username": "PsuvInd"}]}}, "name": "C\u00e9sar Chirinos", "description": "De #Areguito, Falc\u00f3n.. Del equipo @IYaracuy en @Infocentro_VE, activo en @ForoC_YAR, @FormarnosV y @PsuvInd.\n\nSi el coraz\u00f3n se aburre de querer para qu\u00e9 sirve", "protected": false, "pinned_tweet_id": "1390705969554931715", "url": "https://t.co/bCVfHo0emC", "public_metrics": {"followers_count": 84507, "following_count": 90808, "tweet_count": 145926, "listed_count": 124}}, {"created_at": "2010-05-08T15:18:35.000Z", "username": "LucyRiveroVe", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346557378280488961/xmKABxO5_normal.jpg", "id": "141620961", "location": "Edo Falc\u00f3n", "verified": false, "name": "LucyRiveroVe", "description": "Serrana, revolucionaria y luchadora", "protected": false, "url": "", "public_metrics": {"followers_count": 3842, "following_count": 3971, "tweet_count": 30138, "listed_count": 12}}, {"created_at": "2010-03-31T16:14:20.000Z", "username": "dcabellor", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346712659815751681/Z7IQHqgT_normal.jpg", "id": "128262354", "location": "Venezuela", "verified": false, "name": "Diosdado Cabello R", "description": "Venezolano, Bolivariano, revolucionario y Chavista radical, en la lucha por la construcci\u00f3n del Socialismo", "protected": false, "url": "", "public_metrics": {"followers_count": 2525832, "following_count": 23033, "tweet_count": 15967, "listed_count": 8401}}, {"created_at": "2013-03-08T21:19:10.000Z", "username": "NicolasMaduro", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1166560186468896768/0gSado0h_normal.jpg", "id": "1252764865", "location": "Venezuela", "verified": true, "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/RLht2xwzGA", "expanded_url": "http://nicolasmaduro.org.ve", "display_url": "nicolasmaduro.org.ve"}]}}, "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "Presidente de la Rep\u00fablica Bolivariana de Venezuela 2019-2025. Hijo de Ch\u00e1vez. Construyendo junto al Pueblo una Patria de Futuro, porque juntos todo es posible.", "protected": false, "pinned_tweet_id": "1391520705565573124", "url": "https://t.co/RLht2xwzGA", "public_metrics": {"followers_count": 3906180, "following_count": 104, "tweet_count": 113723, "listed_count": 17220}}, {"created_at": "2018-09-24T20:05:51.000Z", "username": "FaroComunitario", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1085610823224094721/UZym8Yae_normal.jpg", "id": "1044317006621798400", "verified": false, "name": "Faro Comunitario", "description": "Somos la ventana que muestra y difunde de manera oportuna informaci\u00f3n sobre los servicios p\u00fablicos del Municipio Sucre.", "protected": false, "url": "", "public_metrics": {"followers_count": 4470, "following_count": 527, "tweet_count": 9869, "listed_count": 23}}, {"created_at": "2014-04-11T16:30:51.000Z", "username": "Iloveyouvzla", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1282513890161680384/h_59fpfx_normal.jpg", "id": "2438765798", "location": "Venezuela", "verified": false, "name": "ZULENNY", "description": "Hija de Dios.Criminologo(ULA) Abogado (USM).Inv Criminal.DEFENSOR ACTIVO DDHH.FORO PENAL Observatorio de los DDHH. Fundehullan Barinas \ud83c\uddfb\ud83c\uddea te sue\u00f1o libre.", "protected": false, "url": "", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 727, "tweet_count": 2136, "listed_count": 3}}, {"created_at": "2013-09-23T03:29:32.000Z", "username": "FundehullanVzla", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1066684864336809986/kwzA6CJK_normal.jpg", "id": "1895970096", "verified": false, "name": "Fundehullan Vzla", "description": "Fundacion de derechos humanos de los llanos Fundehullan", "protected": false, "url": "", "public_metrics": {"followers_count": 917, "following_count": 1141, "tweet_count": 3418, "listed_count": 4}}, {"created_at": "2018-09-06T16:45:58.000Z", "username": "RedJustLibertad", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1037751447163678720/Z15GfuCx_normal.jpg", "id": "1037743722002345984", "location": "Barinas, Venezuela", "verified": false, "name": "redjusticialibertad", "description": "plataforma de apoyo y respaldo a la comunidad nacional e internacional de visibilizar las denuncias y los casos mas vulnerables de derechos humanos", "protected": false, "url": "", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 462, "tweet_count": 1144, "listed_count": 0}}, {"created_at": "2012-12-10T14:08:06.000Z", "username": "roynieto13", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1377992047639064577/Ux7IZDDD_normal.jpg", "id": "1001736074", "location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/uHLneaCiLd", "expanded_url": "http://instagram.com/roynjoficial", "display_url": "instagram.com/roynjoficial"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 38, "end": 49, "username": "diario2001"}]}}, "name": "Roymer Nieto", "description": "29.\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\nPeriodista\n\nRedactor Multimedia @diario2001\n\nroyroyno@outlook.com", "protected": false, "url": "https://t.co/uHLneaCiLd", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 189, "tweet_count": 818, "listed_count": 0}}, {"created_at": "2012-10-23T01:16:17.000Z", "username": "YericksonMedina", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1253419541960392714/SCtR8CCq_normal.jpg", "id": "898843808", "location": "Mcbo", "verified": false, "name": "YericksonMedina (Gocho) \ud83d\udc99", "description": "De Harry Potter aprend\u00ed que quien te deja una cicatriz no debe ser nombrado. Ingeniero, Estudiante de Administraci\u00f3n de Empresas LUZ", "protected": false, "url": "", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 568, "tweet_count": 1028, "listed_count": 0}}, {"created_at": "2020-12-04T21:37:25.000Z", "username": "soyguzmanconz", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1352714052942880768/zcdxRXUb_normal.jpg", "id": "1334975008779755521", "location": "Barquisimeto", "verified": false, "name": "Carlos Alfonso Guzm\u00e1n", "description": "Estudiante de psicolog\u00eda UNY \u2022\nrepresentante acad\u00e9mico Facultad de Humanidades UNY", "protected": false, "pinned_tweet_id": "1341838014058774528", "url": "", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 163, "tweet_count": 143, "listed_count": 0}}, {"created_at": "2017-12-11T20:15:06.000Z", "username": "Gerardhard22", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1372400231917182976/5c_kJlQ9_normal.jpg", "id": "940314017167478785", "location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "name": "Gerard", "description": "Material no apto para conservadores, nada de mal genios.      Amante de lo natural, if you know what I mean.", "protected": false, "pinned_tweet_id": "1376650951210246146", "url": "", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 1006, "tweet_count": 6272, "listed_count": 1}}, {"created_at": "2009-12-03T16:41:02.000Z", "username": "gruberleonardo", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1371644588717395969/ibS2oyy5_normal.jpg", "id": "94364419", "verified": false, "name": "Leonardo Gr\u00fcber", "description": "Visitador Medico, Sub Gerente de Locatel Puerto Ordaz", "protected": false, "pinned_tweet_id": "1343349154458820609", "url": "", "public_metrics": {"followers_count": 1209, "following_count": 627, "tweet_count": 87461, "listed_count": 23}}, {"created_at": "2017-08-14T02:09:37.000Z", "username": "medicenyon", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1310265060233801728/D0RlbiAP_normal.jpg", "id": "896916691392843776", "location": "Ciudad Guayana Venezuela", "verified": false, "name": "Me Dicen Yon", "description": "22 a\u00f1os.\n\ud83c\udfa5 Audiovisualista y dise\u00f1ador gr\u00e1fico.\n\ud83d\udd30 Comunicaci\u00f3n Social - UCAB G.\n\ud83d\udc6c Novio de Ander.", "protected": false, "pinned_tweet_id": "1362748105041596416", "url": "", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 216, "tweet_count": 586, "listed_count": 0}}, {"created_at": "2010-05-11T00:30:27.000Z", "username": "ompanera", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1358296890438262785/DCkOzoLd_normal.jpg", "id": "142478264", "location": "Caracas", "verified": false, "name": "Yaritza", "description": "Venezolana Morena", "protected": false, "url": "", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 1037, "tweet_count": 6755, "listed_count": 1}}, {"created_at": "2009-08-15T23:13:33.000Z", "username": "euclidesbritor", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1378769790085574661/hfWUIl0S_normal.jpg", "id": "65999330", "location": "Caracas | Venezuela", "verified": false, "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/st5lpKyUY6", "expanded_url": "https://www.instagram.com/euclidesbritor/", "display_url": "instagram.com/euclidesbritor/"}]}, "description": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/7eyv0ckJmr", "expanded_url": "http://www.tumaterialmedico.com", "display_url": "tumaterialmedico.com"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/wNgQHCVmNP", "expanded_url": "http://PayPal.me/euclidesbritor", "display_url": "PayPal.me/euclidesbritor"}]}}, "name": "\ud835\ude40\ud835\ude50\ud835\ude3e\ud835\ude47\ud835\ude44\ud835\ude3f\ud835\ude40\ud835\ude4e\u2122 MOUNTBATTEN \ud83d\ude37", "description": "You don't know who I am \u2022\nprofessional instagram thirst trap \u2022\nI don't age \u2022\nhttps://t.co/7eyv0ckJmr \u2022 https://t.co/wNgQHCVmNP", "protected": false, "pinned_tweet_id": "1353033117360123904", "url": "https://t.co/st5lpKyUY6", "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 562, "tweet_count": 100728, "listed_count": 13}}, {"created_at": "2010-03-24T02:38:06.000Z", "username": "BenitoHamidian", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1360310237379592196/DQ0gnGRl_normal.jpg", "id": "125855176", "location": "Carabobo, Venezuela", "verified": false, "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/EOQR9Tenz5", "expanded_url": "http://www.faces.uc.edu.ve", "display_url": "faces.uc.edu.ve"}]}}, "name": "Benito Hamidian", "description": "Decano de FACES-UC. Investigador de Tecnolog\u00edas Disruptivas y cada d\u00eda en b\u00fasqueda de la maestria personal de vida.", "protected": false, "url": "https://t.co/EOQR9Tenz5", "public_metrics": {"followers_count": 32031, "following_count": 17440, "tweet_count": 47188, "listed_count": 141}}, {"created_at": "2009-09-10T13:58:11.000Z", "username": "loydag", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/649660233837617152/P2Kb2pOb_normal.jpg", "id": "73121986", "location": "Maracay", "verified": false, "name": "Loyda Garc\u00eda", "description": "Profesora de la Universidad de Carabobo, en el \u00e1rea de Gerencia, al servicio de mi  Alma Mater. formadora de ciudadanos integrales, constructora de futuro!!", "protected": false, "url": "", "public_metrics": {"followers_count": 924, "following_count": 757, "tweet_count": 4646, "listed_count": 3}}, {"created_at": "2011-06-26T21:49:02.000Z", "username": "paolamenta", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1342530978372317188/9A4ZBZA5_normal.jpg", "id": "324581183", "verified": false, "name": "Paola", "description": "Docente Titular Faces UC. Directora de Escuela de Administraci\u00f3n Comercial y Contadur\u00eda P\u00fablica Campus Barbula Faces Uc", "protected": false, "pinned_tweet_id": "1148348871850020865", "url": "", "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 246, "tweet_count": 4264, "listed_count": 6}}, {"created_at": "2013-01-15T18:32:45.000Z", "username": "Maraque1", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/445544354111713281/3Df2Uuc2_normal.jpeg", "id": "1092885828", "location": "Maracay", "verified": false, "name": "Mariela Araque", "description": "Mujer, Madre,Abuela, Docente de la Universidad de Carabobo, Contador P\u00fablico; amo la libertad, la verdad, la justicia y a mi Alma Mate, creyente en un s\u00f3lo Dios", "protected": false, "url": "", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 405, "tweet_count": 2489, "listed_count": 0}}, {"created_at": "2011-03-08T04:37:10.000Z", "username": "Econanasorellys", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/732053261553926144/Dg-YWxHB_normal.jpg", "id": "262497587", "location": "Maracay-Venezuela", "verified": false, "entities": {"description": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 46, "tag": "Criptomundo"}]}}, "name": "Anahir S. Rodriguez", "description": "Econom\u00edsta (UC). Interesada en el #Criptomundo. Orgullosa de ser venezolana, con el coraz\u00f3n ucista y vinotinto. Amo a Dios, a mi familia y admiro a Reynaldo A.", "protected": false, "url": "", "public_metrics": {"followers_count": 761, "following_count": 997, "tweet_count": 21370, "listed_count": 0}}, {"created_at": "2018-09-24T19:23:56.000Z", "username": "facesuc1", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1044309059871141888/abEum4sO_normal.jpg", "id": "1044306455363489793", "verified": false, "name": "facesuc", "description": "Cuenta Oficial de la Facultad de Ciencias Econ\u00f3micas y Sociales de la Universidad de Carabobo", "protected": false, "url": "", "public_metrics": {"followers_count": 3308, "following_count": 401, "tweet_count": 2869, "listed_count": 4}}, {"created_at": "2019-06-05T22:25:06.000Z", "username": "PriscillaVenez1", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1362166608924393479/Uif9vWZq_normal.jpg", "id": "1136398568141533184", "location": "Venezuela", "verified": false, "entities": {"description": {"mentions": [{"start": 16, "end": 26, "username": "CNCOmusic"}, {"start": 31, "end": 47, "username": "itsjoelpimentel"}, {"start": 55, "end": 67, "username": "zabdiel1344"}, {"start": 72, "end": 88, "username": "christophervele"}, {"start": 93, "end": 109, "username": "ErickBrianColon"}, {"start": 114, "end": 129, "username": "lumnayofficial"}]}}, "name": "Priscilla_Venezuela\ud83d\udc8b\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "description": "Dios es 1ro! \ud83d\ude07\ud83d\uddd3\n@CNCOmusic \ud83d\udc51\ud83d\udcaf\u2764\n@itsjoelpimentel \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83d\ude0d \n@zabdiel1344 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf7\ud83d\ude0a\n@christophervele \ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83d\ude01\n@ErickBrianColon \ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83d\ude43\n@lumnayofficial \ud83c\udde9\ud83c\uddf4\ud83e\udd18", "protected": false, "pinned_tweet_id": "1265799535756021767", "url": "", "public_metrics": {"followers_count": 1635, "following_count": 4210, "tweet_count": 6147, "listed_count": 3}}, {"created_at": "2020-10-25T23:50:03.000Z", "username": "R_MarcoTorres", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1321899670176673792/os-FaHhV_normal.jpg", "id": "1320512691950280704", "verified": false, "entities": {"description": {"mentions": [{"start": 88, "end": 104, "username": "marcotorrespsuv"}]}}, "name": "Rodolfo Marco Torres", "description": "Gobernador electo del estado Bolivariano de Aragua - Tercera cuenta Twitter. Instagram: @marcotorrespsuv Facebook y YouTube: Rodolfo Marco Torres", "protected": false, "url": "", "public_metrics": {"followers_count": 6017, "following_count": 98, "tweet_count": 1907, "listed_count": 12}}, {"created_at": "2012-07-24T16:45:41.000Z", "username": "johanitakenpo", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1387416663952330755/wYgce1W7_normal.jpg", "id": "714578868", "location": "Venezuela", "verified": false, "entities": {"description": {"hashtags": [{"start": 27, "end": 39, "tag": "KenpoKarate"}, {"start": 120, "end": 134, "tag": "Qu\u00e9dateEnCasa"}]}}, "name": "Joana S\u00e1nchez", "description": "Venezolana \ud83c\uddfb\ud83c\uddea - Deportista #KenpoKarate\ud83d\udc4a Por decisi\u00f3n del Pueblo, alcaldesa del Municipio Santiago Mari\u00f1o Estado Aragua #Qu\u00e9dateEnCasa", "protected": false, "url": "", "public_metrics": {"followers_count": 13769, "following_count": 974, "tweet_count": 40914, "listed_count": 25}}, {"created_at": "2010-01-18T20:25:43.000Z", "username": "lmaracara", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1339380360782745603/ITwWzZmb_normal.jpg", "id": "106199539", "location": "Entre Caracas y Cagua", "verified": false, "entities": {"description": {"mentions": [{"start": 50, "end": 61, "username": "CronicaUno"}]}}, "name": "Luisa Maracara \ud83d\udc99\ud83d\udc9c\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83e\udde1\u2764\ufe0f", "description": "Ciudadana, periodista y coordinadora editorial en @CronicaUno, arague\u00f1a. Responsable de lo que escribo, no de lo que entiendes. Batallando contra un CA de seno", "protected": false, "pinned_tweet_id": "1184095498531196929", "url": "", "public_metrics": {"followers_count": 7310, "following_count": 1344, "tweet_count": 58297, "listed_count": 90}}], "places": [{"geo": {"type": "Feature", "bbox": [-68.42839, 9.811874, -67.517053, 10.582821], "properties": {}}, "name": "Carabobo", "country": "Venezuela", "place_type": "admin", "country_code": "VE", "full_name": "Carabobo, Venezuela", "id": "015d19216c749864"}, {"geo": {"type": "Feature", "bbox": [-64.063602, 8.385376, -61.995369, 10.320079], "properties": {}}, "name": "Monagas", "country": "Venezuela", "place_type": "admin", "country_code": "VE", "full_name": "Monagas, Venezuela", "id": "00914f80743a0863"}, {"geo": {"type": "Feature", "bbox": [-66.9985809, 10.440464, -66.862707, 10.5266142], "properties": {}}, "name": "Caracas", "country": "Venezuela", "place_type": "city", "country_code": "VE", "full_name": "Caracas, Venezuela", "id": "00ec4c32070f5076"}, {"geo": {"type": "Feature", "bbox": [-67.9632146, 10.2418298, -67.9359525, 10.2791056], "properties": {}}, "name": "San Diego", "country": "Venezuela", "place_type": "city", "country_code": "VE", "full_name": "San Diego, Venezuela", "id": "0044180c6370cf09"}, {"geo": {"type": "Feature", "bbox": [-63.2122612, 9.7160149, -63.1450653, 9.7641706], "properties": {}}, "name": "Matur\u00edn", "country": "Venezuela", "place_type": "city", "country_code": "VE", "full_name": "Matur\u00edn, Venezuela", "id": "0047c84e70b9501b"}, {"geo": {"type": "Feature", "bbox": [-72.3691025, 7.6899514, -72.3431168, 7.7096186], "properties": {}}, "name": "Rubio", "country": "Venezuela", "place_type": "city", "country_code": "VE", "full_name": "Rubio, Venezuela", "id": "0121aea503f5101e"}, {"geo": {"type": "Feature", "bbox": [-67.378685, 9.8856544, -67.3372224, 9.9283161], "properties": {}}, "name": "San Juan De Los Morros", "country": "Venezuela", "place_type": "city", "country_code": "VE", "full_name": "San Juan De Los Morros, Venezuela", "id": "00cfdfc429c27ec3"}, {"geo": {"type": "Feature", "bbox": [-69.9884567, 9.3553104, -69.9787292, 9.3645067], "properties": {}}, "name": "Biscucuy", "country": "Venezuela", "place_type": "city", "country_code": "VE", "full_name": "Biscucuy, Venezuela", "id": "01d2c60742813a0e"}, {"geo": {"type": "Feature", "bbox": [-67.220209, 9.934294, -65.428322, 10.6496277], "properties": {}}, "name": "Miranda", "country": "Venezuela", "place_type": "admin", "country_code": "VE", "full_name": "Miranda, Venezuela", "id": "01c93e351e3122fb"}, {"geo": {"type": "Feature", "bbox": [-66.8972931, 10.4268198, -66.8206344, 10.489041], "properties": {}}, "name": "Nuestra Se\u00f1ora del Rosario de Baruta", "country": "Venezuela", "place_type": "city", "country_code": "VE", "full_name": "Nuestra Se\u00f1ora del Rosario de Baruta, Venezuela", "id": "008eb02a542ac3d4"}, {"geo": {"type": "Feature", "bbox": [-70.2091141, 11.6360512, -70.1878128, 11.664484], "properties": {}}, "name": "Urbanizacion Manaure", "country": "Venezuela", "place_type": "city", "country_code": "VE", "full_name": "Urbanizacion Manaure, Venezuela", "id": "01bdcd88529c1365"}, {"geo": {"type": "Feature", "bbox": [-68.0765915, 10.4417582, -68.000618, 10.4845896], "properties": {}}, "name": "Puerto Cabello", "country": "Venezuela", "place_type": "city", "country_code": "VE", "full_name": "Puerto Cabello, Venezuela", "id": "0151a18c54bdbe02"}, {"geo": {"type": "Feature", "bbox": [-67.162499, 10.382554, -66.862707, 10.567951], "properties": {}}, "name": "Distrito Capital", "country": "Venezuela", "place_type": "admin", "country_code": "VE", "full_name": "Distrito Capital, Venezuela", "id": "0137799d4f960b21"}, {"geo": {"type": "Feature", "bbox": [-69.475331, 9.9958546, -69.2599188, 10.1151752], "properties": {}}, "name": "Barquisimeto", "country": "Venezuela", "place_type": "city", "country_code": "VE", "full_name": "Barquisimeto, Venezuela", "id": "012b6b2c110f0c21"}, {"geo": {"type": "Feature", "bbox": [-71.1957474, 8.5660877, -71.1269677, 8.631216], "properties": {}}, "name": "M\u00e9rida", "country": "Venezuela", "place_type": "city", "country_code": "VE", "full_name": "M\u00e9rida, Venezuela", "id": "015e5397777769a2"}, {"geo": {"type": "Feature", "bbox": [-71.6922913, 10.5961199, -71.5895081, 10.7319241], "properties": {}}, "name": "Maracaibo", "country": "Venezuela", "place_type": "city", "country_code": "VE", "full_name": "Maracaibo, Venezuela", "id": "01be351754bcbe13"}, {"geo": {"type": "Feature", "bbox": [-64.69330222464069, 10.192710413111765, -64.69330222464069, 10.192710413111765], "properties": {}}, "name": "Plaza El Parque", "country": "Venezuela", "place_type": "poi", "country_code": "VE", "full_name": "Plaza El Parque", "id": "07d9e4eaaec80001"}, {"geo": {"type": "Feature", "bbox": [-66.847406, 10.4573479, -66.7841263, 10.5128183], "properties": {}}, "name": "Petare", "country": "Venezuela", "place_type": "city", "country_code": "VE", "full_name": "Petare, Venezuela", "id": "0058b0cb7e695890"}, {"geo": {"type": "Feature", "bbox": [-73.3540725, 8.3688747, -64.70717, 11.85043], "properties": {}}, "name": "Zulia", "country": "Venezuela", "place_type": "admin", "country_code": "VE", "full_name": "Zulia, Venezuela", "id": "01d677e97eae46b3"}, {"geo": {"type": "Feature", "bbox": [-69.225103, 9.834718, -68.242021, 10.774154], "properties": {}}, "name": "Yaracuy", "country": "Venezuela", "place_type": "admin", "country_code": "VE", "full_name": "Yaracuy, Venezuela", "id": "00dec776371a8365"}, {"geo": {"type": "Feature", "bbox": [-71.883359, 7.2877067, -67.502653, 9.07894], "properties": {}}, "name": "Barinas", "country": "Venezuela", "place_type": "admin", "country_code": "VE", "full_name": "Barinas, Venezuela", "id": "009e6b0e445977d6"}, {"geo": {"type": "Feature", "bbox": [-67.4417596, 3.60774, -60.2654305, 8.4530017], "properties": {}}, "name": "Bol\u00edvar", "country": "Venezuela", "place_type": "admin", "country_code": "VE", "full_name": "Bol\u00edvar, Venezuela", "id": "01a74227630d48a8"}, {"geo": {"type": "Feature", "bbox": [-67.6158447, 8.1018677, -67.5975494, 8.1151781], "properties": {}}, "name": "Camagu\u00e1n", "country": "Venezuela", "place_type": "city", "country_code": "VE", "full_name": "Camagu\u00e1n, Venezuela", "id": "011e9fe872fe6928"}, {"geo": {"type": "Feature", "bbox": [-68.0339966, 10.1125402, -67.9569168, 10.2401114], "properties": {}}, "name": "Valencia", "country": "Venezuela", "place_type": "city", "country_code": "VE", "full_name": "Valencia, Venezuela", "id": "012af435641420c7"}, {"geo": {"type": "Feature", "bbox": [-73.3540725, 0.648837, -59.8037796, 12.1968022], "properties": {}}, "name": "Venezuela", "country": "Venezuela", "place_type": "country", "country_code": "VE", "full_name": "Venezuela", "id": "043383f8b2b79918"}], "tweets": [{"attachments": {"media_keys": ["3_1388885660820508673"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 52, "like_count": 211, "quote_count": 2}, "entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 12, "tag": "Covid_19"}, {"start": 119, "end": 140, "tag": "FuertesContraLaCovid"}, {"start": 141, "end": 173, "tag": "EjercitoBolivarianoBicentenario"}, {"start": 174, "end": 184, "tag": "YoSoyFANB"}, {"start": 185, "end": 195, "tag": "Venezuela"}, {"start": 196, "end": 212, "tag": "FANBEsSoberania"}, {"start": 213, "end": 218, "tag": "2May"}], "urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/0ahqfl1ZPN", "expanded_url": "https://twitter.com/somos_ejercito/status/1388885662414290945/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0ahqfl1ZPN"}]}, "created_at": "2021-05-02T15:58:40.000Z", "id": "1388885662414290945", "possibly_sensitive": false, "reply_settings": "everyone", "author_id": "1258197478911938560", "lang": "es", "conversation_id": "1388885662414290945", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "source": "Twitter for Android", "text": "\u2623\ufe0f #Covid_19 || Los riesgos de contagio con este virus, son m\u00e1s altos en espacios cerrados y con multitud de personas.\n#FuertesContraLaCovid #EjercitoBolivarianoBicentenario #YoSoyFANB #Venezuela #FANBEsSoberania #2May https://t.co/0ahqfl1ZPN"}, {"attachments": {"media_keys": ["3_1387822603021205514"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 2, "like_count": 55, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-04-29T17:34:32.000Z", "id": "1387822622239608834", "possibly_sensitive": false, "reply_settings": "everyone", "author_id": "904525655173468160", "lang": "es", "conversation_id": "1387822622239608834", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 54, "probability": 0.8017, "type": "Person", "normalized_text": "Bernardo"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/CsWA7WUwau", "expanded_url": "https://twitter.com/noymporta/status/1387822622239608834/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CsWA7WUwau"}]}, "source": "Twitter for Android", "text": "Con la noticia sobre el fallecimiento del prof Bernardo no puedo evitar sentirme profundamente triste, y como no? Si fue el con quien trabaj\u00e9 de la mano para sacar adelante a nuestro curso de lenguaje del PRA y quien me ense\u00f1\u00f3 a tener el car\u00e1cter para ser una buena profesora. https://t.co/CsWA7WUwau"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-04-24T15:51:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1385935782750396416"}], "id": "1385984669469061121", "possibly_sensitive": false, "reply_settings": "everyone", "author_id": "1385945647346552835", "lang": "es", "conversation_id": "1385935782750396416", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "jonimar93780844"}]}, "source": "Twitter for Android", "text": "@jonimar93780844 Yo apoyo a la academia militar y los felicito por esa presentaci\u00f3n tan buena para evitar el Covid 19  . ..vamos a tomar conciencia estar\u00e1 de todos", "in_reply_to_user_id": "1385935486020108292"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-04-18T03:49:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1383628841109753866"}], "id": "1383628842766454794", "possibly_sensitive": false, "reply_settings": "everyone", "author_id": "992406039726383104", "lang": "es", "conversation_id": "1383628839096442884", "geo": {"place_id": "0137799d4f960b21"}, "source": "Twitter for Android", "text": "son ustedes qui\u00e9nes m\u00e1s sufren las personas que est\u00e1n a nuestro lado tambi\u00e9n de sentir la impotencia tan grande de no poder hacer nada vi\u00e9ndonos convulsionar solamente a que explote la enfermedad la convulsi\u00f3n es decir el episodio epil\u00e9ptico", "in_reply_to_user_id": "992406039726383104"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 11, "like_count": 29, "quote_count": 2}, "created_at": "2021-04-15T00:47:58.000Z", "id": "1382495883644796929", "possibly_sensitive": false, "reply_settings": "everyone", "author_id": "109367898", "lang": "es", "conversation_id": "1382495883644796929", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.9794, "type": "Person", "normalized_text": "Diosdado Cabello"}]}, "source": "Twitter Web App", "text": "Diosdado Cabello: Lo \u00fanico que atasca la vacunaci\u00f3n es el bloqueo"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-04-13T00:21:58.000Z", "id": "1381764561292910593", "possibly_sensitive": false, "reply_settings": "everyone", "author_id": "111496564", "lang": "es", "conversation_id": "1381764561292910593", "context_annotations": [{"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}], "entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/wRKA0skwcG", "expanded_url": "http://www.laverdad.com/movil/politica/180005-maduro-envia-20-toneladas-de-ayuda-humanitaria-a-san-vicente.html", "display_url": "laverdad.com/movil/politica\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1381762840973955074/PcHQxlzA?format=jpg&name=orig", "width": 1000, "height": 592}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1381762840973955074/PcHQxlzA?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Maduro env\u00eda 20 toneladas de ayuda humanitaria a San Vicente", "description": "En un buque de la Armada se enviaron, en una primera parte, 17 mil litros de agua, colchones, kits de higiene personal, alimentos y 15 integrantes de la Fuerza de Tarea Internacional Sim\u00f3n Bol\u00edvar", "unwound_url": "http://www.laverdad.com/politica/180005-maduro-envia-20-toneladas-de-ayuda-humanitaria-a-san-vicente.html"}]}, "geo": {"place_id": "01c93e351e3122fb"}, "source": "Twitter for Android", "text": "\ud83d\udc41\ufe0f\u200d\ud83d\udde8\ufe0f ESO SE LLAMA SOLIDARIDAD COMUNISTA \ud83c\udde8\ud83c\uddf3 POR TONELADAS.\nMientras PUEBLO VZLNO/\ud83c\uddfb\ud83c\uddea sigue\n\" pelando cable \" por lo cual como en el F\u00fatbol solo queda sacarle al r\u00e9gimen TARJETA \ud83d\udcd5  y \n\u2757GRITAR CON BR\u00cdO FUERA\u2757 Extranjeros MISARABLES e INDESEABLES\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\nhttps://t.co/wRKA0skwcG"}, {"attachments": {"media_keys": ["3_1381030422218412032"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 424, "reply_count": 39, "like_count": 293, "quote_count": 27}, "entities": {"hashtags": [{"start": 125, "end": 148, "tag": "PuebloYFANBporLaPatria"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9617, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 95, "end": 98, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/hPRAox2mZH", "expanded_url": "https://mazo4f.com/239619", "display_url": "mazo4f.com/239619", "status": 200, "title": "Venezuela recibe solicitud para cooperar en la atenci\u00f3n de la c", "description": "Este s\u00e1bado 10 de abril, el canciller de la Rep\u00fablica, Jorge Arreaza, inform\u00f3 que Venezuela ha recibido la\u00a0solicitud enviada por gobernadores de Per\u00fa para\u00a0cooperar en la atenci\u00f3n de la crisis sanitaria por\u00a0Covi", "unwound_url": "https://mazo4f.com/venezuela-recibe-solicitud-para-cooperar-en-la-atencion-de-la-crisis-sanitaria-por-covid-19-en-peru"}, {"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/dBmApeqp0T", "expanded_url": "https://twitter.com/ConElMazoDando/status/1381030423669698567/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dBmApeqp0T"}]}, "created_at": "2021-04-10T23:44:45.000Z", "id": "1381030423669698567", "possibly_sensitive": false, "reply_settings": "everyone", "author_id": "2767590820", "lang": "es", "conversation_id": "1381030423669698567", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "source": "CEMD-AutoPost", "text": "Venezuela recibe solicitud para cooperar en la atenci\u00f3n de la crisis sanitaria por Covid_19 en Per\u00fa https://t.co/hPRAox2mZH  #PuebloYFANBporLaPatria https://t.co/dBmApeqp0T"}, {"attachments": {"media_keys": ["3_1381196609556512768"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 12, "like_count": 68, "quote_count": 3}, "created_at": "2021-04-11T10:45:08.000Z", "id": "1381196611733368834", "possibly_sensitive": false, "reply_settings": "everyone", "author_id": "825967760", "lang": "es", "conversation_id": "1381196611733368834", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 90, "probability": 0.9962, "type": "Person", "normalized_text": "Luisa Carpio"}, {"start": 138, "end": 157, "probability": 0.6566, "type": "Place", "normalized_text": "Civid-19 del Llanito"}, {"start": 263, "end": 266, "probability": 0.7801, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/59FC4HtHQp", "expanded_url": "https://twitter.com/SoyAspie/status/1381196611733368834/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/59FC4HtHQp"}]}, "source": "Twitter for Android", "text": "Pedimos humildemente oraci\u00f3n y ayuda econ\u00f3mica para el tratamiento de mi mam\u00e1  Luisa Carpio a quien tenemos hospitalizada en la unidad de Civid-19 del Llanito con baja saturaci\u00f3n de ox\u00edgeno y neumon\u00eda aguda en casi la totalidad de ambos pulmones.\nMuchas gracias, Dios les bendiga https://t.co/59FC4HtHQp"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 5, "like_count": 90, "quote_count": 9}, "created_at": "2021-04-10T20:57:13.000Z", "id": "1380988260042833932", "possibly_sensitive": false, "reply_settings": "everyone", "author_id": "141620961", "lang": "es", "conversation_id": "1380988260042833932", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1138104384351399937", "name": "Diosdado Cabello R"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1138104384351399937", "name": "Diosdado Cabello R"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 125, "probability": 0.6693, "type": "Place", "normalized_text": "Hospital Emigdio R\u00edos de Churugura Edo Falc\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 20, "username": "dcabellor"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "NicolasMaduro"}]}, "source": "Twitter Web App", "text": "Camaradas @dcabellor  y @NicolasMaduro  SE NECESITA URGENTE un SATUROMETRO en el Hospital Emigdio R\u00edos de Churugura Edo Falc\u00f3n para paciente con COVID-19 Lisseth Ramirez C.I: 6.765.782 Paciente de Di\u00e1lisis. AYUDA POR FAVOR . Tlf de contacto 0426-6764631"}, {"attachments": {"media_keys": ["3_1379230728295178240"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-04-06T00:35:03.000Z", "id": "1379231139580280838", "possibly_sensitive": false, "reply_settings": "everyone", "author_id": "896916691392843776", "lang": "es", "conversation_id": "1379231139580280838", "context_annotations": [{"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752842752", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10045225402", "name": "Twitter"}}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.8395, "type": "Product", "normalized_text": "Twitter"}], "urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/apjkPYjKDQ", "expanded_url": "https://twitter.com/medicenyon/status/1379231139580280838/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/apjkPYjKDQ"}], "mentions": [{"start": 102, "end": 113, "username": "PableOstos"}, {"start": 114, "end": 124, "username": "Leonervis"}, {"start": 125, "end": 140, "username": "DiarioPrimicia"}, {"start": 141, "end": 156, "username": "SoyNuevaPrensa"}]}, "geo": {"place_id": "011e9fe872fe6928"}, "source": "Twitter for Android", "text": "Twitter... Mi psiquiatra nos necesita \ud83e\udd7a si puedes darle un RT y colaborar se te agradece demasiado \ud83d\ude4c\n\n@PableOstos @Leonervis @DiarioPrimicia @SoyNuevaPrensa https://t.co/apjkPYjKDQ"}, {"attachments": {"media_keys": ["7_1376967933574922240"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 13, "like_count": 157, "quote_count": 16}, "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "30Mar"}, {"start": 257, "end": 277, "tag": "SputnikVContraCovid"}], "annotations": [{"start": 155, "end": 196, "probability": 0.3289, "type": "Place", "normalized_text": "Iglesia de Nuestra Se\u00f1ora de La Candelaria"}, {"start": 233, "end": 255, "probability": 0.2859, "type": "Place", "normalized_text": "Fe del pueblo de Mari\u00f1o"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/iGVunXS9Cs", "expanded_url": "https://twitter.com/R_MarcoTorres/status/1376978912018898950/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/iGVunXS9Cs"}], "mentions": [{"start": 31, "end": 45, "username": "NicolasMaduro"}, {"start": 78, "end": 92, "username": "johanitakenpo"}]}, "created_at": "2021-03-30T19:25:30.000Z", "id": "1376978912018898950", "possibly_sensitive": false, "reply_settings": "everyone", "author_id": "1320512691950280704", "lang": "es", "conversation_id": "1376978912018898950", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}], "source": "Twitter for iPhone", "text": "#30Mar Gracias a nuestro Pdte. @NicolasMaduro y al compromiso de la alcaldesa @johanitakenpo, estamos haciendo un trabajo de rehabilitaci\u00f3n integral de la Iglesia de Nuestra Se\u00f1ora de La Candelaria; un templo hist\u00f3rico donde nace la Fe del pueblo de Mari\u00f1o #SputnikVContraCovid https://t.co/iGVunXS9Cs"}]}, "meta": {"newest_id": "1389656974493683716", "oldest_id": "1378392489439150083", "result_count": 43}, "__twarc": {"url": "https://api.twitter.com/2/tweets/search/all?expansions=author_id%2Cin_reply_to_user_id%2Creferenced_tweets.id%2Creferenced_tweets.id.author_id%2Centities.mentions.username%2Cattachments.poll_ids%2Cattachments.media_keys%2Cgeo.place_id&user.fields=created_at%2Cdescription%2Centities%2Cid%2Clocation%2Cname%2Cpinned_tweet_id%2Cprofile_image_url%2Cprotected%2Cpublic_metrics%2Curl%2Cusername%2Cverified%2Cwithheld&tweet.fields=attachments%2Cauthor_id%2Ccontext_annotations%2Cconversation_id%2Ccreated_at%2Centities%2Cgeo%2Cid%2Cin_reply_to_user_id%2Clang%2Cpublic_metrics%2Ctext%2Cpossibly_sensitive%2Creferenced_tweets%2Creply_settings%2Csource%2Cwithheld&media.fields=duration_ms%2Cheight%2Cmedia_key%2Cpreview_image_url%2Ctype%2Curl%2Cwidth%2Cpublic_metrics&poll.fields=duration_minutes%2Cend_datetime%2Cid%2Coptions%2Cvoting_status&place.fields=contained_within%2Ccountry%2Ccountry_code%2Cfull_name%2Cgeo%2Cid%2Cname%2Cplace_type&max_results=500&query=ayuda+covid-19+place_country%3AVE+-is%3Aretweet&start_time=2021-04-01T00%3A00%3A00%2B00%3A00&end_time=2021-05-08T00%3A00%3A00%2B00%3A00", "version": "2.0.12", "retrieved_at": "2021-05-10T23:33:40+00:00"}}
