{"data": [{"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "AYUDA"}, {"start": 238, "end": 246, "tag": "gracias"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 43, "probability": 0.9848, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando Gir\u00f3n"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.4015, "type": "Place", "normalized_text": "Covid"}, {"start": 75, "end": 83, "probability": 0.9909, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/bxNGg8nJ1a", "expanded_url": "https://www.gofundme.com/f/ayuda-a-rogelio-tosta-a-salvar-su-vida-de-covid19", "display_url": "gofundme.com/f/ayuda-a-roge\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1346460561253527552/uXvqu4Q4?format=jpg&name=orig", "width": 1080, "height": 720}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1346460561253527552/uXvqu4Q4?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Ay\u00fadame a Salvar La Vida de Mi Papa Rogelio Tosta, organized by Nathalie Giron Tosta", "description": "Queridos amigos. Este es mi pap\u00e1 Rogelio Tosta Faraco. En este\u2026 Nathalie Giron Tosta needs your support for Ay\u00fadame a Salvar La Vida de Mi Papa Rogelio Tosta", "unwound_url": "https://www.gofundme.com/f/ayuda-a-rogelio-tosta-a-salvar-su-vida-de-covid19"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1155927827880955904", "name": "Elyangelica Gonz\u00e1lez"}}, {"domain": {"id": "94", "name": "Journalist", "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'"}, "entity": {"id": "1155927827880955904", "name": "Elyangelica Gonz\u00e1lez"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 1501, "reply_count": 7, "like_count": 359, "quote_count": 6}, "lang": "es", "source": "Twitter for iPhone", "text": "#AYUDA El t\u00edo de mi querido \u2066 Fernando Gir\u00f3n est\u00e1 infectado de Covid 19 en Venezuela y necesita de nuestra ayuda. Sus gastos son sumamente elevados por la condici\u00f3n que presenta. Te pido leas su historia, dones lo que puedas y compartas. #gracias  https://t.co/bxNGg8nJ1a", "author_id": "76119597", "created_at": "2021-01-05T15:00:43.000Z", "possibly_sensitive": false, "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1346471696258142209", "id": "1346471696258142209"}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "source": "Twitter for iPhone", "text": "Mi t\u00eda abuela se encuentra en un estado de salud por Covid 19 muy delicado y estamos recaudando fondos para su tratamiento en Venezuela. Les agradezco compartir.  https://t.co/CSkPgjuBiC", "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.9971, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/CSkPgjuBiC", "expanded_url": "https://www.gofundme.com/f/ayuda-a-margarita-forero?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=p_cp+share-sheet", "display_url": "gofundme.com/f/ayuda-a-marg\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1350992163170095112/vtURsS72?format=jpg&name=orig", "width": 720, "height": 480}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1350992163170095112/vtURsS72?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Ayuda a Margarita Forero, organized by Renny Bernal", "description": "Ayudemos a la Dra Margarita Forero Madre y abuela abnegada,\u00a0 m\u00e9dico gineco-obstetra de profesi\u00f3\u2026 Renny Bernal needs your support for Ayuda a Margarita Forero", "unwound_url": "https://www.gofundme.com/f/ayuda-a-margarita-forero?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=p_cp+share-sheet"}]}, "author_id": "442335188", "created_at": "2021-01-03T18:44:03.000Z", "possibly_sensitive": false, "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1345803125228249091", "id": "1345803125228249091"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 142, "end": 152, "tag": "Venezuela"}, {"start": 153, "end": 161, "tag": "COVID19"}, {"start": 162, "end": 167, "tag": "Help"}, {"start": 168, "end": 177, "tag": "Covid_19"}, {"start": 178, "end": 185, "tag": "2Enero"}, {"start": 186, "end": 194, "tag": "URGENTE"}, {"start": 195, "end": 206, "tag": "Emergencia"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/YnGBel2mKG", "expanded_url": "https://www.gofundme.com/f/wilmer-ortiz-covid?utm_source=whatsapp&utm_medium=chat&utm_campaign=p_cf+share-flow-1", "display_url": "gofundme.com/f/wilmer-ortiz\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1348286035621519362/gSpsYu31?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 800}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1348286035621519362/gSpsYu31?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Ayuda a Wilmer a luchar por su vida Help 4 Wilmer, organized by Paola Pastran", "description": "Esta campa\u00f1a es para Wilmer Ortiz profesor de la UCLA en el decanato d\u2026 Paola Pastran needs your support for Ayuda a Wilmer a luchar por su vida Help 4 Wilmer", "unwound_url": "https://www.gofundme.com/f/wilmer-ortiz-covid?utm_source=whatsapp&utm_medium=chat&utm_campaign=p_cf+share-flow-1"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "en", "source": "Twitter for Android", "text": "Hi,\n\nI'd really appreciate it if you would share or donate to this GoFundMe,\n\n*Ayuda a Wilmer a luchar por su vida*\n\nhttps://t.co/YnGBel2mKG\n\n#Venezuela\n#COVID19\n#Help\n#Covid_19\n#2Enero\n#URGENTE\n#Emergencia", "author_id": "222881802", "created_at": "2021-01-02T17:17:17.000Z", "possibly_sensitive": false, "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1345418903091093506", "id": "1345418903091093506"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Covid_19"}, {"start": 10, "end": 25, "tag": "Covidvenezuela"}, {"start": 26, "end": 32, "tag": "covid"}, {"start": 33, "end": 42, "tag": "gofundme"}, {"start": 43, "end": 49, "tag": "ayuda"}, {"start": 50, "end": 59, "tag": "donacion"}, {"start": 60, "end": 69, "tag": "donation"}, {"start": 70, "end": 78, "tag": "oraci\u00f3n"}, {"start": 79, "end": 87, "tag": "oraci\u00f3n"}, {"start": 88, "end": 98, "tag": "Venezuela"}, {"start": 99, "end": 105, "tag": "Salud"}, {"start": 106, "end": 115, "tag": "donaci\u00f3n"}, {"start": 116, "end": 131, "tag": "AyudemosAyudar"}, {"start": 132, "end": 148, "tag": "ServicioPublico"}, {"start": 149, "end": 164, "tag": "ServicioSocial"}, {"start": 165, "end": 172, "tag": "M\u00e9rida"}, {"start": 173, "end": 180, "tag": "Merida"}, {"start": 181, "end": 197, "tag": "M\u00e9ridaVenezuela"}]}, "in_reply_to_user_id": "104545109", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1345040467445112837"}], "lang": "und", "source": "Twitter Web App", "text": "#Covid_19 #Covidvenezuela #covid #gofundme #ayuda #donacion #donation #oraci\u00f3n #oraci\u00f3n #Venezuela #Salud #donaci\u00f3n #AyudemosAyudar #ServicioPublico #ServicioSocial #M\u00e9rida #Merida #M\u00e9ridaVenezuela", "author_id": "104545109", "created_at": "2021-01-01T16:13:32.000Z", "possibly_sensitive": false, "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1345040463645057027", "id": "1345040468653072384"}], "includes": {"users": [{"description": "News Reporter @uninoticias Consultora de Imagen Pol\u00edtica y Especialista en Opini\u00f3n P\u00fablica", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1196520563117826049/T36IN811_normal.jpg", "id": "76119597", "protected": false, "url": "https://t.co/4LSSdhSsK2", "created_at": "2009-09-21T19:38:29.000Z", "name": "Elyangelica Gonz\u00e1lez", "location": "Miami, FL", "username": "ElyangelicaNews", "verified": true, "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/4LSSdhSsK2", "expanded_url": "https://www.univision.com/temas/elyangelica-gonzalez", "display_url": "univision.com/temas/elyangel\u2026"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 14, "end": 26, "username": "uninoticias"}]}}, "public_metrics": {"followers_count": 407929, "following_count": 1677, "tweet_count": 52952, "listed_count": 1690}}, {"description": "Abogada, rosa y frustrada.", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1345118047921704962/nvNg3Jba_normal.jpg", "id": "442335188", "protected": false, "url": "https://t.co/bc92upGLA5", "created_at": "2011-12-21T00:57:17.000Z", "name": "Laura Luc\u00eda", "location": "Bogot\u00e1, Colombia.", "username": "lluciamartinezr", "verified": false, "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/bc92upGLA5", "expanded_url": "https://vsco.co/laluciam", "display_url": "vsco.co/laluciam"}]}}, "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 157, "tweet_count": 11868, "listed_count": 1}}, {"description": "Enamorada en vivir el cielo en la tierra.\nAmante de la Verdad y la justicia, Bendecida al1000%\nCat\u00f3lica.\nIngeniero Civil.\nProfesora de Religi\u00f3n en construcci\u00f3n.", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/868519697741991936/QBnmJAaB_normal.jpg", "id": "222881802", "protected": false, "url": "", "pinned_tweet_id": "1032257766956703746", "created_at": "2010-12-04T18:52:52.000Z", "name": "Maria de los Angeles", "username": "selgnac", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 774, "tweet_count": 8198, "listed_count": 1}}, {"description": "\ud83d\udcda\ud83c\udf33ULA\nPdtaCEE @etsuforula\nConsejera de Facultad Forestal\nCoord Nac Enc. & Sec Reg Asuntos Amb @EnCiudadanoMrda\nCoord Oper Nac. & Dir Reg Mda ODS @aglojoven_ve", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1249932039115202565/5pDmbd1F_normal.jpg", "id": "104545109", "protected": false, "url": "https://t.co/7w9DsdHRVC", "pinned_tweet_id": "1311784905441972225", "created_at": "2010-01-13T17:15:26.000Z", "name": "Maria Luisa Ortega L\u00f3pez", "location": "Venezuela", "username": "Mariluort", "verified": false, "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/7w9DsdHRVC", "expanded_url": "https://www.facebook.com/ENDOmetriosisMariaLuisaOrtegaLopez", "display_url": "facebook.com/ENDOmetriosisM\u2026"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 14, "end": 25, "username": "etsuforula"}, {"start": 94, "end": 110, "username": "EnCiudadanoMrda"}, {"start": 145, "end": 158, "username": "aglojoven_ve"}]}}, "public_metrics": {"followers_count": 995, "following_count": 3142, "tweet_count": 12919, "listed_count": 7}}], "tweets": [{"in_reply_to_user_id": "104545109", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1345040466207793153"}], "lang": "es", "source": "Twitter Web App", "text": "FATIMA EDICTA PE\u00d1A CORREDOR\nC\u00e9dula: V.- 8.025.880\nBanco Provincial\nCuenta Corriente\n0108 \u2013 0105 \u2013 29 \u2013 0100059216\nEmail: fatimapc_28@hotmail.com\n\nPago M\u00f3vil\nBanco Provincial 0108\nTel\u00e9fono 0424-7233922\nC\u00e9dula V.- 8.025.880", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.5168, "type": "Person", "normalized_text": "FATIMA EDICTA PE\u00d1A"}]}, "author_id": "104545109", "created_at": "2021-01-01T16:13:31.000Z", "possibly_sensitive": false, "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1345040463645057027", "id": "1345040467445112837"}]}, "meta": {"newest_id": "1346471696258142209", "oldest_id": "1345040468653072384", "result_count": 4}, "__twarc": {"url": "https://api.twitter.com/2/tweets/search/all?expansions=author_id%2Cin_reply_to_user_id%2Creferenced_tweets.id%2Creferenced_tweets.id.author_id%2Centities.mentions.username%2Cattachments.poll_ids%2Cattachments.media_keys%2Cgeo.place_id&user.fields=created_at%2Cdescription%2Centities%2Cid%2Clocation%2Cname%2Cpinned_tweet_id%2Cprofile_image_url%2Cprotected%2Cpublic_metrics%2Curl%2Cusername%2Cverified%2Cwithheld&tweet.fields=attachments%2Cauthor_id%2Ccontext_annotations%2Cconversation_id%2Ccreated_at%2Centities%2Cgeo%2Cid%2Cin_reply_to_user_id%2Clang%2Cpublic_metrics%2Ctext%2Cpossibly_sensitive%2Creferenced_tweets%2Creply_settings%2Csource%2Cwithheld&media.fields=duration_ms%2Cheight%2Cmedia_key%2Cpreview_image_url%2Ctype%2Curl%2Cwidth%2Cpublic_metrics&poll.fields=duration_minutes%2Cend_datetime%2Cid%2Coptions%2Cvoting_status&place.fields=contained_within%2Ccountry%2Ccountry_code%2Cfull_name%2Cgeo%2Cid%2Cname%2Cplace_type&max_results=500&query=GoFundMe+venezuela+covid-19+-is%3Aretweet+OR+GoFundMe+covid-19+venezuela+has%3Alinks+-is%3Aretweet&start_time=2021-01-01T00%3A00%3A00%2B00%3A00&end_time=2021-05-08T00%3A00%3A00%2B00%3A00&next_token=b26v89c19zqg8o3foshu7rllo54t65tlk8u0xye3bs22l", "version": "2.0.12", "retrieved_at": "2021-05-10T22:58:34+00:00"}}
