{"data": [{"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}, {"start": 51, "end": 60, "tag": "Covid_19"}, {"start": 254, "end": 261, "tag": "M\u00e9rida"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.3326, "type": "Place", "normalized_text": "IHULA"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "source": "Twitter for Android", "text": "#ServicioP\u00fablico Paciente recluida en el IHULA por #Covid_19 con complicaciones renales se requiere. \n\ud83d\udd39Cat\u00e9ter Bilumen 16cm \n12fr x 20cm \n14fr x 20 cm \n\ud83d\udd39Enoxaparina s\u00f3dica de 40 MG\n\ud83d\udd39monteluskat\n\ud83d\udd39aspirina\n\ud83d\udd39vitamina C\nCualquier informaci\u00f3n al 04141797005 \n#M\u00e9rida", "author_id": "182972567", "created_at": "2021-01-27T21:09:00.000Z", "geo": {"place_id": "0058b0cb7e695890"}, "possibly_sensitive": false, "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1354536911629594627", "id": "1354536911629594627"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}, {"start": 18, "end": 27, "tag": "Covid_19"}, {"start": 29, "end": 41, "tag": "Solidaridad"}, {"start": 43, "end": 51, "tag": "Tachira"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/yDqIfFsUR1", "expanded_url": "https://twitter.com/bleimamr/status/1347986632415338496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yDqIfFsUR1"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "und", "source": "Twitter for Android", "text": "#ServicioP\u00fablico \n#Covid_19 \n#Solidaridad \n#Tachira https://t.co/yDqIfFsUR1", "author_id": "113471800", "created_at": "2021-01-09T19:20:32.000Z", "geo": {"place_id": "01a73d6169f504ac"}, "possibly_sensitive": false, "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1347986632415338496", "attachments": {"media_keys": ["3_1347986625972887554"]}, "id": "1347986632415338496"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "01Ene"}, {"start": 7, "end": 23, "tag": "ServicioPublico"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 88, "probability": 0.9007, "type": "Person", "normalized_text": "Dr. Edgar Rangel"}, {"start": 125, "end": 129, "probability": 0.9193, "type": "Person", "normalized_text": "Maria"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.3472, "type": "Place", "normalized_text": "Libio"}, {"start": 166, "end": 169, "probability": 0.6769, "type": "Person", "normalized_text": "Lalo"}], "urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/YPMJ2rV6QG", "expanded_url": "https://www.gofundme.com/f/ayudemos-a-lalito-a-vencer-el-covid-19?utm_source=whatsapp-visit&utm_medium=chat&utm_campaign=p_cp+share-sheet", "display_url": "gofundme.com/f/ayudemos-a-l\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1345128403570204675/5tJoIRFM?format=jpg&name=orig", "width": 540, "height": 360}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1345128403570204675/5tJoIRFM?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Ayudemos a Lalito a vencer el COVID 19, organized by Asmaile Welch", "description": "El es el Dr. Edgar Rangel \u201cLalo\u201d, t\u00edo de mis queridos amigos Maria y Libio. A con\u2026 Asmaile Welch needs your support for Ayudemos a Lalito a vencer el COVID 19", "unwound_url": "https://www.gofundme.com/f/ayudemos-a-lalito-a-vencer-el-covid-19?utm_source=whatsapp-visit&utm_medium=chat&utm_campaign=p_cp+share-sheet"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "source": "Twitter for Android", "text": "#01Ene #ServicioPublico \nAyudemos a Lalito a vencer el COVID 19\nEl es el Dr. Edgar Rangel \u201cLalo\u201d, t\u00edo de mis queridos amigos Maria y Libio. A continuaci\u00f3n la hija de Lalo nos detalla la situaci\u00f3n:\nMi pap\u00e1, el Dr.\u2026\nLee m\u00e1s aqu\u00ed https://t.co/YPMJ2rV6QG", "author_id": "146741538", "created_at": "2021-01-02T00:44:12.000Z", "geo": {"place_id": "01cb69a764a68d10"}, "possibly_sensitive": false, "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1345168985390800896", "id": "1345168985390800896"}], "includes": {"users": [{"description": "Periodista VE @UNICAEDUVE\nCNP 23.851 / SNTP 7.857\nEDITOR @MeridaNoticia / Aliado @QPEV_\nLocutor Comercial LUZ Nro 55.790", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1390416937570668546/nVyZUaFz_normal.jpg", "id": "182972567", "protected": false, "url": "https://t.co/y8Txs1oEoE", "pinned_tweet_id": "1378147057546985473", "created_at": "2010-08-25T21:13:44.000Z", "name": "Jes\u00fas Quintero Quiroz", "location": "M\u00e9rida, Venezuela", "username": "jquinteronews", "verified": false, "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/y8Txs1oEoE", "expanded_url": "http://www.meridanoticia.com", "display_url": "meridanoticia.com"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 14, "end": 25, "username": "UNICAEDUVE"}, {"start": 57, "end": 71, "username": "MeridaNoticia"}, {"start": 81, "end": 87, "username": "QPEV_"}]}}, "public_metrics": {"followers_count": 6309, "following_count": 5923, "tweet_count": 81681, "listed_count": 49}}, {"description": "Periodista de Diario La Naci\u00f3n.  Comunidad: Yo Reporto a La Naci\u00f3n.  Amante de la paz y la justicia.  @JacobSomosTodos", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1390453932405760003/_fIAO3oX_normal.jpg", "id": "113471800", "protected": false, "url": "", "created_at": "2010-02-11T21:43:57.000Z", "name": "bleima marquez", "location": "San Crist\u00f3bal, Venezuela", "username": "bleimamr", "verified": false, "entities": {"description": {"mentions": [{"start": 102, "end": 118, "username": "JacobSomosTodos"}]}}, "public_metrics": {"followers_count": 902, "following_count": 771, "tweet_count": 5696, "listed_count": 5}}, {"description": "Periodista. Televisora Andina de M\u00e9rida (TAM), Onda 105.3 (M\u00e9rida), diario Frontera", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1148702509990580229/8Y_p9815_normal.jpg", "id": "146741538", "protected": false, "url": "https://t.co/1ntCjZMlor", "created_at": "2010-05-22T06:24:44.000Z", "name": "Jorge Villet Salas", "location": "M\u00e9rida  (Andes venezolanos)", "username": "jorgevillet", "verified": false, "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/1ntCjZMlor", "expanded_url": "http://www.fronteradigital.com.ve", "display_url": "fronteradigital.com.ve"}]}}, "public_metrics": {"followers_count": 13005, "following_count": 1216, "tweet_count": 68238, "listed_count": 66}}], "places": [{"geo": {"type": "Feature", "bbox": [-66.847406, 10.4573479, -66.7841263, 10.5128183], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "name": "Petare", "place_type": "city", "country_code": "VE", "id": "0058b0cb7e695890", "full_name": "Petare, Venezuela"}, {"geo": {"type": "Feature", "bbox": [-72.2442398, 7.7418295, -72.195282, 7.7971587], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "name": "San Crist\u00f3bal", "place_type": "city", "country_code": "VE", "id": "01a73d6169f504ac", "full_name": "San Crist\u00f3bal, Venezuela"}, {"geo": {"type": "Feature", "bbox": [-71.971243, 7.662596, -70.546226, 9.314735], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "name": "M\u00e9rida", "place_type": "admin", "country_code": "VE", "id": "01cb69a764a68d10", "full_name": "M\u00e9rida, Venezuela"}], "media": [{"width": 1080, "url": "https://pbs.twimg.com/media/ErUCscMXYAIkUdy.jpg", "height": 1803, "type": "photo", "media_key": "3_1347986625972887554"}]}, "meta": {"newest_id": "1354536911629594627", "oldest_id": "1345168985390800896", "result_count": 3}, "__twarc": {"url": "https://api.twitter.com/2/tweets/search/all?expansions=author_id%2Cin_reply_to_user_id%2Creferenced_tweets.id%2Creferenced_tweets.id.author_id%2Centities.mentions.username%2Cattachments.poll_ids%2Cattachments.media_keys%2Cgeo.place_id&user.fields=created_at%2Cdescription%2Centities%2Cid%2Clocation%2Cname%2Cpinned_tweet_id%2Cprofile_image_url%2Cprotected%2Cpublic_metrics%2Curl%2Cusername%2Cverified%2Cwithheld&tweet.fields=attachments%2Cauthor_id%2Ccontext_annotations%2Cconversation_id%2Ccreated_at%2Centities%2Cgeo%2Cid%2Cin_reply_to_user_id%2Clang%2Cpublic_metrics%2Ctext%2Cpossibly_sensitive%2Creferenced_tweets%2Creply_settings%2Csource%2Cwithheld&media.fields=duration_ms%2Cheight%2Cmedia_key%2Cpreview_image_url%2Ctype%2Curl%2Cwidth%2Cpublic_metrics&poll.fields=duration_minutes%2Cend_datetime%2Cid%2Coptions%2Cvoting_status&place.fields=contained_within%2Ccountry%2Ccountry_code%2Cfull_name%2Cgeo%2Cid%2Cname%2Cplace_type&max_results=500&query=%23ServicioP%C3%BAblico+covid-19+place_country%3AVE+-is%3Aretweet+OR+%23ServicioPublico+covid-19+place_country%3AVE+-is%3Aretweet&start_time=2021-01-01T00%3A00%3A00%2B00%3A00&end_time=2021-01-31T00%3A00%3A00%2B00%3A00", "version": "2.0.12", "retrieved_at": "2021-05-12T21:12:18+00:00"}}
