{"data": [{"lang": "es", "author_id": "49782961", "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/dF9s1hMic7", "expanded_url": "https://twitter.com/tovarguedez/status/1390082020542459911/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dF9s1hMic7"}], "annotations": [{"start": 148, "end": 156, "probability": 0.9967, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioPublico"}]}, "text": "#ServicioPublico - para paciente covid-19 se requiere con urgencia Perfenidona en tabletas de 267 mg. La familia no la ha encontrado hasta ahora en Venezuela, pero si alguien tiene informaci\u00f3n, agradezco compartirla. https://t.co/dF9s1hMic7", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "015cbec154ca1c9c"}, "attachments": {"media_keys": ["3_1390082016058675210"]}, "created_at": "2021-05-05T23:12:34.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1390082020542459911", "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1390082020542459911"}, {"lang": "es", "author_id": "116876568", "entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/JRDbFb7KlU", "expanded_url": "https://twitter.com/tibisayromero/status/1389656974493683716/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JRDbFb7KlU"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 59, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Olivares Romero"}, {"start": 88, "end": 92, "probability": 0.2666, "type": "Person", "normalized_text": "Covid"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}]}, "text": "#ServicioP\u00fablico para mi primo m\u00e9dico Carlos Olivares Romero que est\u00e1 hospitalizado por Covid-19. Toda ayuda es importante. https://t.co/JRDbFb7KlU", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 719, "reply_count": 4, "like_count": 190, "quote_count": 11}, "geo": {"place_id": "015d19216c749864"}, "attachments": {"media_keys": ["3_1389656972023193604"]}, "created_at": "2021-05-04T19:03:35.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1389656974493683716", "source": "Twitter for Android", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1389656974493683716"}, {"lang": "es", "author_id": "118116171", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/IXleUgvnBs", "expanded_url": "https://gofund.me/79dfbca1", "display_url": "gofund.me/79dfbca1", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1382882313655160834/rRBXa_-l?format=jpg&name=orig", "width": 810, "height": 457}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1382882313655160834/rRBXa_-l?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Ayuda a Tony a superar el Covid 19, organized by Daniela Osio", "description": "Mi pap\u00e1 tiene 76 a\u00f1os y el covid 19 le provoc\u00f3 una fuerte neumon\u00eda, por lo tanto debe\u2026 Daniela Osio needs your support for Ayuda a Tony a superar el Covid 19", "unwound_url": "https://www.gofundme.com/f/ayuda-a-tony-a-superar-el-covid-19?utm_campaign=p_nacp+share-sheet&utm_medium=copy_link&utm_source=customer"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioPublico"}]}, "text": "#ServicioPublico Les pido su colaboraci\u00f3n para difundir o donar \ud83d\ude4f\ud83c\udffb Es para mi pap\u00e1 \nhttps://t.co/IXleUgvnBs", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "008eb02a542ac3d4"}, "created_at": "2021-04-21T14:32:36.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1384877736729120769", "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1384877736729120769"}, {"lang": "es", "author_id": "15246855", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/ruaWTKaiAy", "expanded_url": "https://gofund.me/18cf2956", "display_url": "gofund.me/18cf2956"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.356, "type": "Person", "normalized_text": "COVID"}, {"start": 73, "end": 87, "probability": 0.5169, "type": "Person", "normalized_text": "Alfredo Rugeles"}, {"start": 162, "end": 166, "probability": 0.3615, "type": "Place", "normalized_text": "Covid"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioPublico"}]}, "text": "#ServicioPublico\n\nAyuda al Mtro. Rugeles para superar COVID\n\nEl Maestro\u00a0 Alfredo Rugeles atraviesa una situaci\u00f3n de salud delicada, acaba de ser diagnosticado de Covid-19 y fue hospitalizado por deficiencias respiratorias \n\nhttps://t.co/ruaWTKaiAy", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "07d9e4eaaec80001"}, "created_at": "2021-04-12T16:14:09.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1381641799073157127", "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1381641799073157127"}, {"lang": "es", "author_id": "1044317006621798400", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/0EMCtjjJYU", "expanded_url": "https://gofund.me/9cf64ac0", "display_url": "gofund.me/9cf64ac0"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 50, "probability": 0.6133, "type": "Person", "normalized_text": "Juan M Guerra"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "10Abril"}, {"start": 10, "end": 26, "tag": "ServicioP\u00fablico"}, {"start": 29, "end": 37, "tag": "URGENTE"}]}, "text": "#10Abril. #ServicioP\u00fablico \n\n#URGENTE Juan M Guerra necesita de ti (COVID-19) https://t.co/0EMCtjjJYU", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "created_at": "2021-04-10T16:36:13.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1380922577850396682", "source": "Twitter for Android", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1380922577850396682"}, {"lang": "es", "author_id": "21964479", "entities": {"urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/j9k1Hx5bzw", "expanded_url": "https://twitter.com/Auxi1984/status/1379808960367190020/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j9k1Hx5bzw"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioPublico"}, {"start": 17, "end": 25, "tag": "Caracas"}, {"start": 82, "end": 91, "tag": "Covid_19"}]}, "text": "#ServicioPublico #Caracas Busco Remdisivir en ampolla para unos primos que tienen #Covid_19 \n\nSi tienen informaci\u00f3n, porfa escr\u00edbanme al DM. https://t.co/j9k1Hx5bzw", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "attachments": {"media_keys": ["3_1379808958525870087"]}, "created_at": "2021-04-07T14:51:06.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1379808960367190020", "source": "Twitter for Android", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1379808960367190020"}, {"lang": "es", "author_id": "111795210", "text": "#ServicioPublico | Para paciente con fibrosis pulmonar (Covid-19) en Caracas se requiere con car\u00e1cter de urgencia Pirfenidona (Esbriet). \u00a1Gracias!", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "01c93e351e3122fb"}, "created_at": "2021-04-06T00:01:51.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1379222787223650304", "source": "Twitter for Android", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9958, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioPublico"}]}, "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1379222787223650304"}, {"lang": "es", "author_id": "1105601070192119809", "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/drF4DwPC9E", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/CNH0IU_sjrZ/?igshid=1829hddpoddn0", "display_url": "instagram.com/p/CNH0IU_sjrZ/\u2026"}], "annotations": [{"start": 195, "end": 202, "probability": 0.9894, "type": "Place", "normalized_text": "Carabobo"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioPublico"}, {"start": 17, "end": 33, "tag": "MarbelisMiranda"}, {"start": 173, "end": 191, "tag": "PorLaSaludYLaVida"}]}, "text": "#ServicioPublico #MarbelisMiranda\n\nHoy necesita de nosotros.\n\nPedimos hoy, una mano amiga para que nuestra amiga pueda tener todos los recursos para enfrentar la COVID-19.\n\n#PorLaSaludYLaVida en Carabobo https://t.co/drF4DwPC9E", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "geo": {"coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-67.98, 10.193]}, "place_id": "015d19216c749864"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-04-01T11:43:51.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1377587509450862595", "source": "Instagram", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1377587509450862595"}, {"lang": "es", "author_id": "1260764204082049024", "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/kEwtMFemeP", "expanded_url": "https://twitter.com/Sentir_UCVista/status/1377341868011229184/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kEwtMFemeP"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioPublico"}, {"start": 111, "end": 115, "tag": "UCV"}]}, "text": "#ServicioPublico | Se requiere con car\u00e1cter de urgencia, para paciente COVID-19+ familiar de estudiantes de la #UCV\n\n\u26a0\ufe0f Concentrador de Ox\u00edgeno de 10L \u26a0\ufe0f\n\nCualquier tipo de informaci\u00f3n, contactar al: 0414-2335964 https://t.co/kEwtMFemeP", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "attachments": {"media_keys": ["3_1377341862390956042"]}, "created_at": "2021-03-31T19:27:45.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1377341868011229184", "source": "Twitter for Android", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1377341868011229184"}, {"lang": "es", "author_id": "2539085183", "entities": {"urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/MLpmBp9kye", "expanded_url": "https://twitter.com/valeriaaortizm/status/1377338834585747457/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MLpmBp9kye"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 60, "probability": 0.2393, "type": "Organization", "normalized_text": "10lts"}, {"start": 119, "end": 130, "probability": 0.9571, "type": "Person", "normalized_text": "Maria Caiafa"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioPublico"}]}, "text": "#ServicioPublico Se solicita concentrador de ox\u00edgeno de 10lts para paciente de 67 a\u00f1os con COVID-19. \n\nT\u00edo de mi amiga Maria Caiafa\nCualquier cosa al 0424-2559888 https://t.co/MLpmBp9kye", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "attachments": {"media_keys": ["3_1377338826285273092"]}, "created_at": "2021-03-31T19:15:42.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1377338834585747457", "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1377338834585747457"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "fundasperven"}, {"start": 152, "end": 164, "username": "torresale71"}, {"start": 165, "end": 174, "username": "GreyMena"}], "urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/FtoKhqGxnN", "expanded_url": "https://www.gofundme.com/f/fondos-de-ayuda-para-yajaira-por-covid19?utm_source=whatsapp-visit&utm_medium=chat&utm_campaign=p_cp+share-sheet", "display_url": "gofundme.com/f/fondos-de-ay\u2026"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.4958, "type": "Person", "normalized_text": "Yajaira"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 30, "tag": "ServicioPublico"}]}, "lang": "es", "author_id": "21964479", "text": "@fundasperven #ServicioPublico \nYajaira necesita apoyo para superar la COVID-19. M\u00e1s detalles, link de GoFundMe para ayudarla\ud83d\udc47:\nhttps://t.co/FtoKhqGxnN\n@torresale71 @GreyMena", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "created_at": "2021-03-30T19:42:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "399630167", "reply_settings": "everyone", "id": "1376983195502182409", "source": "Twitter for Android", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1376983195502182409"}, {"lang": "es", "author_id": "67153643", "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/HNhY5ndAQK", "expanded_url": "https://twitter.com/LidkRodelo/status/1373414918528061440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HNhY5ndAQK"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}, {"start": 47, "end": 56, "tag": "Guarenas"}]}, "text": "#ServicioP\u00fablico Para paciente con COVID-19 en #Guarenas se requiere con urgencia, en calidad de donaci\u00f3n, lo siguiente:\n\n\u221a Levofloxacina 500mg ampollas\n\n\u221a Bombona de ox\u00edgeno\n\nContacto: Yuviris Coy\n0424-1374295 https://t.co/HNhY5ndAQK", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 156, "reply_count": 1, "like_count": 34, "quote_count": 2}, "geo": {"place_id": "01c93e351e3122fb"}, "attachments": {"media_keys": ["3_1373414915894095876"]}, "created_at": "2021-03-20T23:23:28.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1373414918528061440", "source": "Twitter for Android", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1373414918528061440"}, {"lang": "es", "author_id": "130672677", "entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/m9clSebp5U", "expanded_url": "https://twitter.com/milmanrique/status/1371855359510478853/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/m9clSebp5U"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 118, "probability": 0.9925, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "16marz"}, {"start": 8, "end": 24, "tag": "ServicioPublico"}, {"start": 98, "end": 107, "tag": "covid_19"}, {"start": 144, "end": 154, "tag": "Venezuela"}]}, "text": "#16marz #ServicioPublico \n\n\ud83c\udd98 Con car\u00e1cter de URGENCIA buscamos este medicamento para paciente con #covid_19 en Caracas \n\n\u27a1\ufe0f TOCILIZUMAB 200mg \n\n#Venezuela https://t.co/m9clSebp5U", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 6, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "attachments": {"media_keys": ["3_1371855356092149766"]}, "created_at": "2021-03-16T16:06:20.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1371855359510478853", "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1371855359510478853"}, {"lang": "es", "author_id": "111312959", "entities": {"urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/7bgOARvS2S", "expanded_url": "https://twitter.com/FagroLUZ/status/1371236110253326347/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7bgOARvS2S"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 107, "probability": 0.9604, "type": "Person", "normalized_text": "Werner Guti\u00e9rrez Ferrer"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.4323, "type": "Person", "normalized_text": "FagroLUZ"}, {"start": 144, "end": 156, "probability": 0.5873, "type": "Person", "normalized_text": "Mirvana Boves"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioPublico"}]}, "text": "#ServicioPublico Recurrimos a tu apoyo y generosidad para ayudar a nuestro compa\u00f1ero Werner Guti\u00e9rrez Ferrer, exdecano de FagroLUZ, y su esposa Mirvana Boves, egresada de esta facultad,quienes en estos momentos padecen Covid-19. Dios les compense. (Inf en el flyer). https://t.co/7bgOARvS2S", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "01d677e97eae46b3"}, "attachments": {"media_keys": ["3_1371236106910453762"]}, "created_at": "2021-03-14T23:05:39.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1371236110253326347", "source": "Twitter for Android", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1371236110253326347"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 58, "end": 73, "username": "LuisPalaciosHe"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/zQDW6OOEOH", "expanded_url": "https://twitter.com/LidkRodelo/status/1358000799419367424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zQDW6OOEOH"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.4852, "type": "Organization", "normalized_text": "FCU-UCV"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}]}, "lang": "es", "author_id": "67153643", "text": "#ServicioP\u00fablico Para la abuela del dirigente estudiantil @LuisPalaciosHe presidente de la FCU-UCV, hospitalizada por COVID-19, se requiere con urgencia:\n\n\u221a Enoxapirina 60mg\n\u221a Metilprednisolona 200mg\n\nContacto: 0414-9122533 https://t.co/zQDW6OOEOH", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "00dd051c4ae032b0"}, "attachments": {"media_keys": ["3_1358000797053763584"]}, "created_at": "2021-02-06T10:33:15.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1358000799419367424", "source": "Twitter for Android", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1358000799419367424"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 183, "end": 198, "username": "meridaalcaldia"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.2411, "type": "Organization", "normalized_text": "Covid"}, {"start": 214, "end": 230, "probability": 0.4963, "type": "Place", "normalized_text": "Mercado Municipal"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}, {"start": 265, "end": 272, "tag": "M\u00e9rida"}]}, "lang": "es", "author_id": "182972567", "text": "#ServicioP\u00fablico: Se necesita para paciente con Covid 19 el medicamento Clexane o Enoxparina en ampolla 40 mg y pa\u00f1ales desechables. El paciente es un  adulto mayor funcionario de la @meridaalcaldia  Regidor de un Mercado Municipal. Telf contacto +58 414-7006978. \n#M\u00e9rida", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "01cb69a764a68d10"}, "created_at": "2021-01-31T22:43:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1356010119197294594", "source": "Twitter for Android", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1356010119197294594"}, {"lang": "es", "author_id": "182972567", "text": "#ServicioP\u00fablico Paciente recluida en el IHULA por #Covid_19 con complicaciones renales se requiere. \n\ud83d\udd39Cat\u00e9ter Bilumen 16cm \n12fr x 20cm \n14fr x 20 cm \n\ud83d\udd39Enoxaparina s\u00f3dica de 40 MG\n\ud83d\udd39monteluskat\n\ud83d\udd39aspirina\n\ud83d\udd39vitamina C\nCualquier informaci\u00f3n al 04141797005 \n#M\u00e9rida", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "0058b0cb7e695890"}, "created_at": "2021-01-27T21:09:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1354536911629594627", "source": "Twitter for Android", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.3326, "type": "Place", "normalized_text": "IHULA"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}, {"start": 51, "end": 60, "tag": "Covid_19"}, {"start": 254, "end": 261, "tag": "M\u00e9rida"}]}, "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1354536911629594627"}, {"lang": "und", "author_id": "113471800", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/yDqIfFsUR1", "expanded_url": "https://twitter.com/bleimamr/status/1347986632415338496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yDqIfFsUR1"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}, {"start": 18, "end": 27, "tag": "Covid_19"}, {"start": 29, "end": 41, "tag": "Solidaridad"}, {"start": 43, "end": 51, "tag": "Tachira"}]}, "text": "#ServicioP\u00fablico \n#Covid_19 \n#Solidaridad \n#Tachira https://t.co/yDqIfFsUR1", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "01a73d6169f504ac"}, "attachments": {"media_keys": ["3_1347986625972887554"]}, "created_at": "2021-01-09T19:20:32.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1347986632415338496", "source": "Twitter for Android", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1347986632415338496"}, {"lang": "es", "author_id": "146741538", "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/YPMJ2rV6QG", "expanded_url": "https://www.gofundme.com/f/ayudemos-a-lalito-a-vencer-el-covid-19?utm_source=whatsapp-visit&utm_medium=chat&utm_campaign=p_cp+share-sheet", "display_url": "gofundme.com/f/ayudemos-a-l\u2026"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 88, "probability": 0.9007, "type": "Person", "normalized_text": "Dr. Edgar Rangel"}, {"start": 125, "end": 129, "probability": 0.9193, "type": "Person", "normalized_text": "Maria"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.3472, "type": "Place", "normalized_text": "Libio"}, {"start": 166, "end": 169, "probability": 0.6769, "type": "Person", "normalized_text": "Lalo"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "01Ene"}, {"start": 7, "end": 23, "tag": "ServicioPublico"}]}, "text": "#01Ene #ServicioPublico \nAyudemos a Lalito a vencer el COVID 19\nEl es el Dr. Edgar Rangel \u201cLalo\u201d, t\u00edo de mis queridos amigos Maria y Libio. A continuaci\u00f3n la hija de Lalo nos detalla la situaci\u00f3n:\nMi pap\u00e1, el Dr.\u2026\nLee m\u00e1s aqu\u00ed https://t.co/YPMJ2rV6QG", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "geo": {"place_id": "01cb69a764a68d10"}, "created_at": "2021-01-02T00:44:12.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1345168985390800896", "source": "Twitter for Android", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1345168985390800896"}], "includes": {"media": [{"media_key": "3_1390082016058675210", "url": "https://pbs.twimg.com/media/E0qQOofWEAoD6Qp.jpg", "type": "photo", "height": 532, "width": 607}, {"media_key": "3_1389656972023193604", "url": "https://pbs.twimg.com/media/E0kNp0EWYAQeBUT.jpg", "type": "photo", "height": 993, "width": 993}, {"media_key": "3_1379808958525870087", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EyYQ7-7WEAceOg2.jpg", "type": "photo", "height": 608, "width": 1080}, {"media_key": "3_1377341862390956042", "url": "https://pbs.twimg.com/media/Ex1NIFoWgAo4Rir.jpg", "type": "photo", "height": 566, "width": 1080}, {"media_key": "3_1377338826285273092", "url": "https://pbs.twimg.com/media/Ex1KXXQWUAQPB4b.jpg", "type": "photo", "height": 697, "width": 1124}, {"media_key": "3_1373414915894095876", "url": "https://pbs.twimg.com/media/Ew9Zlt8XMAQStK9.jpg", "type": "photo", "height": 1080, "width": 540}, {"media_key": "3_1371855356092149766", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EwnPLY8W8AYFB6r.jpg", "type": "photo", "height": 394, "width": 608}, {"media_key": "3_1371236106910453762", "url": "https://pbs.twimg.com/media/Eweb-V-WUAIYjzR.jpg", "type": "photo", "height": 1153, "width": 903}, {"media_key": "3_1358000797053763584", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EtiWh6kWQAAoXP_.jpg", "type": "photo", "height": 1080, "width": 607}, {"media_key": "3_1347986625972887554", "url": "https://pbs.twimg.com/media/ErUCscMXYAIkUdy.jpg", "type": "photo", "height": 1803, "width": 1080}], "users": [{"username": "tovarguedez", "location": "Caracas, Venezuela", "created_at": "2009-06-22T22:04:34.000Z", "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/982711736649170944/cAsnxa1s_normal.jpg", "id": "49782961", "public_metrics": {"followers_count": 2894, "following_count": 1184, "tweet_count": 11181, "listed_count": 75}, "description": "Jefe de redacci\u00f3n de la AFP para Venezuela y el Caribe. Antes en Los \u00c1ngeles y Rio de Janeiro. Contacto / ideas: javier.tovar@afp.com", "protected": false, "url": "", "name": "Javier Tovar Gu\u00e9dez"}, {"username": "tibisayromero", "location": "Valencia, Venezuela", "created_at": "2010-02-23T21:19:49.000Z", "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1314155108222087168/Z3qjBRGG_normal.jpg", "id": "116876568", "public_metrics": {"followers_count": 8099, "following_count": 4471, "tweet_count": 24658, "listed_count": 122}, "description": "Periodista venezolana en Carabobo. @ReutersVzla @nytimes @elestimulo. Ancla de @UnionRadioVLN.", "entities": {"description": {"mentions": [{"start": 35, "end": 47, "username": "ReutersVzla"}, {"start": 48, "end": 56, "username": "nytimes"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "elestimulo"}, {"start": 79, "end": 93, "username": "UnionRadioVLN"}]}}, "protected": false, "url": "", "name": "Tibisay Romero"}, {"username": "soydanioh", "location": "Venezuela", "created_at": "2010-02-27T17:07:32.000Z", "pinned_tweet_id": "454281343825104896", "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389369742008496129/20cu00pw_normal.jpg", "id": "118116171", "public_metrics": {"followers_count": 831, "following_count": 1734, "tweet_count": 43298, "listed_count": 248}, "description": "Caraque\u00f1a, so\u00f1adora y emprendedora. Amo la publicidad, la m\u00fasica y el cine. Mi pasi\u00f3n: Marketing Digital, Social Media, asesor\u00eda de Imagen corporativa\ud83d\udc69\ud83c\udffc\u200d\ud83d\udcbb", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/3RHXRnaOBh", "expanded_url": "http://www.tigersharkcommerce.com", "display_url": "tigersharkcommerce.com"}]}}, "protected": false, "url": "https://t.co/3RHXRnaOBh", "name": "Dani \u2728"}, {"username": "pgalvisve", "location": "Lecher\u00eda-Anzo\u00e1tegui, Venezuela", "created_at": "2008-06-26T18:57:27.000Z", "pinned_tweet_id": "1374419587911970820", "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1249133844927782912/NrRf6oEJ_normal.jpg", "id": "15246855", "public_metrics": {"followers_count": 3717, "following_count": 2778, "tweet_count": 22354, "listed_count": 54}, "description": "Ciudadano, Liberal, Abogado, Coordinador de @ventelecheria y promotor de @OVAutismo | IG: @pgalvisve - #lecher\u00eda #anzoategui", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/SYAbLoQ0FW", "expanded_url": "http://facebook.com/PedroGalvisF", "display_url": "facebook.com/PedroGalvisF"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 103, "end": 112, "tag": "lecher\u00eda"}, {"start": 113, "end": 124, "tag": "anzoategui"}], "mentions": [{"start": 44, "end": 58, "username": "ventelecheria"}, {"start": 73, "end": 83, "username": "OVAutismo"}, {"start": 90, "end": 100, "username": "pgalvisve"}]}}, "protected": false, "url": "https://t.co/SYAbLoQ0FW", "name": "Pedro Galvis"}, {"username": "FaroComunitario", "created_at": "2018-09-24T20:05:51.000Z", "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1085610823224094721/UZym8Yae_normal.jpg", "id": "1044317006621798400", "public_metrics": {"followers_count": 4470, "following_count": 527, "tweet_count": 9869, "listed_count": 23}, "description": "Somos la ventana que muestra y difunde de manera oportuna informaci\u00f3n sobre los servicios p\u00fablicos del Municipio Sucre.", "protected": false, "url": "", "name": "Faro Comunitario"}, {"username": "Auxi1984", "location": "Caracas, Venezuela", "created_at": "2009-02-26T03:29:24.000Z", "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1371313283232366592/zz4YZzJR_normal.jpg", "id": "21964479", "public_metrics": {"followers_count": 2229, "following_count": 4463, "tweet_count": 37466, "listed_count": 39}, "description": "Aspie, publicista, cat\u00f3lica, scout, caminante, cursillista, crpeana, cosplayer, activista por el autismo, antibullying y parroquial.", "protected": false, "url": "", "name": "Mar\u00eda Auxi Ram\u00edrez"}, {"username": "AleRodriguezAl", "created_at": "2010-02-06T04:43:15.000Z", "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1233468756971655168/Re7CXH1w_normal.jpg", "id": "111795210", "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 1397, "tweet_count": 3115, "listed_count": 7}, "description": "Periodista (UCV) || Social Media Manager || Leo, escribo y canto", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/7WHCJ4yQNB", "expanded_url": "https://tierradeale.blogspot.com/", "display_url": "tierradeale.blogspot.com"}]}}, "protected": false, "url": "https://t.co/7WHCJ4yQNB", "name": "Alejandra Rodr\u00edguez"}, {"username": "SJEscucha", "location": "San Joaquin, CA", "created_at": "2019-03-12T22:46:50.000Z", "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1363091825481965570/EwbZ-xu8_normal.jpg", "id": "1105601070192119809", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 490, "tweet_count": 4205, "listed_count": 1}, "description": "\u25aa\ufe0fPortal de noticias del Municipio #SanJoaqu\u00edn\n\u25aa\ufe0f\u00a1Informaci\u00f3n Directa y oportuna!\n\u25aa\ufe0fEstamos en Facebook y Instagram como @sjescucha\n\u25aa\ufe0fMedio Publicitario", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Qfkk4d5aZR", "expanded_url": "https://instagram.com/sjescucha?igshid=1kjx5y2aukbvi", "display_url": "instagram.com/sjescucha?igsh\u2026"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 46, "tag": "SanJoaqu\u00edn"}], "mentions": [{"start": 121, "end": 131, "username": "sjescucha"}]}}, "protected": false, "url": "https://t.co/Qfkk4d5aZR", "name": "San Joaqu\u00edn Escucha"}, {"username": "Sentir_UCVista", "location": "Caracas, Venezuela", "created_at": "2020-05-14T02:50:00.000Z", "pinned_tweet_id": "1285746339347943425", "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1276712548927225856/wIuJJnfE_normal.jpg", "id": "1260764204082049024", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 425, "tweet_count": 696, "listed_count": 2}, "description": "\u1d0d\u1d0f\u1d20\u026a\u1d0d\u026a\u1d07\u0274\u1d1b\u1d0f \u1d07\ua731\u1d1b\u1d1c\u1d05\u026a\u1d00\u0274\u1d1b\u026a\u029f \u1d05\u1d07 \u029f\u1d00 \u1d1c\u0274\u026a\u1d20\u1d07\u0280\ua731\u026a\u1d05\u1d00\u1d05 \u1d04\u1d07\u0274\u1d1b\u0280\u1d00\u029f \u1d05\u1d07 \u1d20\u1d07\u0274\u1d07\u1d22\u1d1c\u1d07\u029f\u1d00 | Presentes en:\n\ud83d\udccd\ud835\ude3e\ud835\ude50-\ud835\ude50\ud835\ude3e\ud835\ude51\ud83d\udccd\ud835\ude41\ud835\ude3e\ud835\ude50-\ud835\ude50\ud835\ude3e\ud835\ude51\n\u00a1\ud83c\udd74\ud83c\udd7b \ud83c\udd82\ud83c\udd74\ud83c\udd7d\ud83c\udd83\ud83c\udd78\ud83c\udd81 \ud83c\udd80\ud83c\udd84\ud83c\udd74 \ud83c\udd7d\ud83c\udd7e\ud83c\udd82 \ud83c\udd84\ud83c\udd7d\ud83c\udd74!", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/AIE0BYOEmx", "expanded_url": "https://instagram.com/sentir_ucvista?igshid=1l3538ssuqepm", "display_url": "instagram.com/sentir_ucvista\u2026"}]}}, "protected": false, "url": "https://t.co/AIE0BYOEmx", "name": "s\u1d07\u0274\u1d1b\u026a\u0280 \u1d1c\u1d04\u1d20"}, {"username": "valeriaaortizm", "created_at": "2014-05-10T13:49:25.000Z", "pinned_tweet_id": "1334458937140252676", "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1376738963134803970/A7GQJ1Ty_normal.jpg", "id": "2539085183", "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 1071, "tweet_count": 2876, "listed_count": 2}, "description": "Venezolana. Periodista - UCV. Productora de radio en @circuitoexitos Link a mi podcast \ud83d\udc47\ud83c\udffc y en Instagram @algoquedecir_aqd", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/GPNDBa4mod", "expanded_url": "https://linktr.ee/algoquedecir_aqd", "display_url": "linktr.ee/algoquedecir_a\u2026"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 53, "end": 68, "username": "circuitoexitos"}, {"start": 105, "end": 122, "username": "algoquedecir_aqd"}]}}, "protected": false, "url": "https://t.co/GPNDBa4mod", "name": "Valeria A. Ortiz M."}, {"username": "fundasperven", "location": "Caracas, Venezuela", "created_at": "2011-10-27T19:59:56.000Z", "pinned_tweet_id": "489838625136603137", "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/832366389662986240/hbS7jVL3_normal.jpg", "id": "399630167", "public_metrics": {"followers_count": 23170, "following_count": 5875, "tweet_count": 42489, "listed_count": 164}, "description": "ONG manejada por personas con Asperger. Nos dedicamos a conciencia sobre TEA y prevenci\u00f3n del bullying.\nDe \ud83c\uddfb\ud83c\uddea para el \ud83c\udf0d.\nHaz click y conoce nuestras redes.\ud83d\udc47", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/kJCwL0ke0j", "expanded_url": "https://linktr.ee/fundasperven", "display_url": "linktr.ee/fundasperven"}]}}, "protected": false, "url": "https://t.co/kJCwL0ke0j", "name": "Fundaci\u00f3n Asperger de Venezuela"}, {"username": "torresale71", "location": "Venezuela", "created_at": "2009-08-01T03:17:39.000Z", "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1354269742731829250/rJoy8uMJ_normal.jpg", "id": "61948118", "public_metrics": {"followers_count": 946, "following_count": 2099, "tweet_count": 9364, "listed_count": 15}, "description": "\u00a1Trat\u00e1ndo dejar el mundo un poco mejor!", "protected": false, "url": "", "name": "Ale Torres"}, {"username": "GreyMena", "created_at": "2010-01-18T01:50:10.000Z", "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/877635983818313728/Wi26DECW_normal.jpg", "id": "105954833", "public_metrics": {"followers_count": 17273, "following_count": 867, "tweet_count": 16850, "listed_count": 89}, "description": "Actriz, Comunicadora Social y Locutora. Instagram: GreisyMenaOficial", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/VNHu6sacMN", "expanded_url": "http://www.facebook.com/greisymenaoficial", "display_url": "facebook.com/greisymenaofic\u2026"}]}}, "protected": false, "url": "https://t.co/VNHu6sacMN", "name": "Greisy Mena"}, {"username": "LidkRodelo", "location": "Miranda, Venezuela", "created_at": "2009-08-19T23:08:11.000Z", "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388112481525108737/cew4VeJB_normal.jpg", "id": "67153643", "public_metrics": {"followers_count": 5628, "following_count": 1969, "tweet_count": 26262, "listed_count": 40}, "description": "Periodista venezolana en Venezuela\n#Guarenas #Guatire #Barlovento \ud83c\uddfb\ud83c\uddea Defiendo #DDHH - Docente universitaria | CUENTA PERSONAL | Contacto: lidkrodelo@gmail.com", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Y9D4VNqSyk", "expanded_url": "http://elpitazo.net/author/lrodelo", "display_url": "elpitazo.net/author/lrodelo"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 44, "tag": "Guarenas"}, {"start": 45, "end": 53, "tag": "Guatire"}, {"start": 54, "end": 65, "tag": "Barlovento"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "DDHH"}]}}, "protected": false, "url": "https://t.co/Y9D4VNqSyk", "name": "Lidk Rodelo Ruid\u00edaz"}, {"username": "milmanrique", "location": "Caracas, Venezuela", "created_at": "2010-04-08T00:01:17.000Z", "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1367622982093443074/7EY-tcLp_normal.jpg", "id": "130672677", "public_metrics": {"followers_count": 174484, "following_count": 1070, "tweet_count": 34230, "listed_count": 942}, "description": "Periodista /Jefe de info en @800_noticias /Corresponsal de @testigodirecto /@ImpactoVE Colombia / Instagram @milmanriqueoficial periodistaderedes@gmail.com", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/B5NB42Kf2l", "expanded_url": "http://www.impactovenezuela.com", "display_url": "impactovenezuela.com"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 28, "end": 41, "username": "800_noticias"}, {"start": 59, "end": 74, "username": "testigodirecto"}, {"start": 76, "end": 86, "username": "ImpactoVE"}, {"start": 108, "end": 127, "username": "milmanriqueoficial"}]}}, "protected": false, "url": "https://t.co/B5NB42Kf2l", "name": "Mildred Manrique"}, {"username": "FagroLUZ", "location": "Zulia - Venezuela", "created_at": "2010-02-04T13:57:43.000Z", "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/685545410610491393/IrQAdlED_normal.jpg", "id": "111312959", "public_metrics": {"followers_count": 11140, "following_count": 2270, "tweet_count": 8001, "listed_count": 71}, "description": "Cuenta oficial de la Facultad de Agronom\u00eda de la Universidad del Zulia. LUZ contigo donde est\u00e9s.", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 22, "url": "http://t.co/h8UlXqr7fl", "expanded_url": "http://www.agronomia.luz.edu.ve", "display_url": "agronomia.luz.edu.ve"}]}}, "protected": false, "url": "http://t.co/h8UlXqr7fl", "name": "Facultad Agronom\u00eda"}, {"username": "LuisPalaciosHe", "location": "Guarenas, Miranda, Venezuela", "created_at": "2011-07-26T20:57:44.000Z", "pinned_tweet_id": "1359162805031682056", "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1236433590172487681/JTqDDSi7_normal.jpg", "id": "342954700", "public_metrics": {"followers_count": 3595, "following_count": 1090, "tweet_count": 24763, "listed_count": 18}, "description": "Guarenero \ud83d\udccd\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\nPresidente (A) de la Federaci\u00f3n de Centros Universitarios (FCU-UCV).\nTesista de Trabajo Social - FaCES.\nCorredor - @Okorunners.", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/NAMxolDK2S", "expanded_url": "https://www.instagram.com/luispalacioshe/?hl=es-la", "display_url": "instagram.com/luispalacioshe\u2026"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 129, "end": 140, "username": "Okorunners"}]}}, "protected": false, "url": "https://t.co/NAMxolDK2S", "name": "Luis Palacios Herrera"}, {"username": "jquinteronews", "location": "M\u00e9rida, Venezuela", "created_at": "2010-08-25T21:13:44.000Z", "pinned_tweet_id": "1378147057546985473", "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1390416937570668546/nVyZUaFz_normal.jpg", "id": "182972567", "public_metrics": {"followers_count": 6306, "following_count": 5897, "tweet_count": 81510, "listed_count": 49}, "description": "Periodista VE @UNICAEDUVE\nCNP 23.851 / SNTP 7.857\nEDITOR @MeridaNoticia / Aliado @QPEV_\nLocutor Comercial LUZ Nro 55.790", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/y8Txs1oEoE", "expanded_url": "http://www.meridanoticia.com", "display_url": "meridanoticia.com"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 14, "end": 25, "username": "UNICAEDUVE"}, {"start": 57, "end": 71, "username": "MeridaNoticia"}, {"start": 81, "end": 87, "username": "QPEV_"}]}}, "protected": false, "url": "https://t.co/y8Txs1oEoE", "name": "Jes\u00fas Quintero Quiroz"}, {"username": "meridaalcaldia", "location": "M\u00e9rida", "created_at": "2013-03-06T18:48:10.000Z", "pinned_tweet_id": "1305938935328145408", "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1018885177421041665/6YAoNCl-_normal.jpg", "id": "1246751462", "public_metrics": {"followers_count": 3782, "following_count": 687, "tweet_count": 2837, "listed_count": 15}, "description": "Cuenta Oficial de la Alcald\u00eda de M\u00e9rida\n\u26a0\ufe0fAsumimos el compromiso\n@alcidesmonsalve Alcalde", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/jlOATEx1yw", "expanded_url": "http://prensalibertadormerida.blogspot.com/", "display_url": "prensalibertadormerida.blogspot.com"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 65, "end": 81, "username": "alcidesmonsalve"}]}}, "protected": false, "url": "https://t.co/jlOATEx1yw", "name": "Alcald\u00eda de M\u00e9rida"}, {"username": "bleimamr", "location": "San Crist\u00f3bal, Venezuela", "created_at": "2010-02-11T21:43:57.000Z", "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1390453932405760003/_fIAO3oX_normal.jpg", "id": "113471800", "public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 771, "tweet_count": 5695, "listed_count": 5}, "description": "Periodista de Diario La Naci\u00f3n.  Comunidad: Yo Reporto a La Naci\u00f3n.  Amante de la paz y la justicia.  @JacobSomosTodos", "entities": {"description": {"mentions": [{"start": 102, "end": 118, "username": "JacobSomosTodos"}]}}, "protected": false, "url": "", "name": "bleima marquez"}, {"username": "jorgevillet", "location": "M\u00e9rida  (Andes venezolanos)", "created_at": "2010-05-22T06:24:44.000Z", "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1148702509990580229/8Y_p9815_normal.jpg", "id": "146741538", "public_metrics": {"followers_count": 12984, "following_count": 1216, "tweet_count": 68192, "listed_count": 66}, "description": "Periodista. Televisora Andina de M\u00e9rida (TAM), Onda 105.3 (M\u00e9rida), diario Frontera", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/1ntCjZMlor", "expanded_url": "http://www.fronteradigital.com.ve", "display_url": "fronteradigital.com.ve"}]}}, "protected": false, "url": "https://t.co/1ntCjZMlor", "name": "Jorge Villet Salas"}], "places": [{"place_type": "city", "id": "015cbec154ca1c9c", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-66.871556, 10.480841, -66.842229, 10.5143166], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "country_code": "VE", "full_name": "Chacao, Venezuela", "name": "Chacao"}, {"place_type": "admin", "id": "015d19216c749864", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-68.42839, 9.811874, -67.517053, 10.582821], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "country_code": "VE", "full_name": "Carabobo, Venezuela", "name": "Carabobo"}, {"place_type": "city", "id": "008eb02a542ac3d4", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-66.8972931, 10.4268198, -66.8206344, 10.489041], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "country_code": "VE", "full_name": "Nuestra Se\u00f1ora del Rosario de Baruta, Venezuela", "name": "Nuestra Se\u00f1ora del Rosario de Baruta"}, {"place_type": "poi", "id": "07d9e4eaaec80001", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-64.69330222464069, 10.192710413111765, -64.69330222464069, 10.192710413111765], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "country_code": "VE", "full_name": "Plaza El Parque", "name": "Plaza El Parque"}, {"place_type": "city", "id": "00ec4c32070f5076", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-66.9985809, 10.440464, -66.862707, 10.5266142], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "country_code": "VE", "full_name": "Caracas, Venezuela", "name": "Caracas"}, {"place_type": "admin", "id": "01c93e351e3122fb", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-67.220209, 9.934294, -65.428322, 10.6496277], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "country_code": "VE", "full_name": "Miranda, Venezuela", "name": "Miranda"}, {"place_type": "admin", "id": "01d677e97eae46b3", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-73.3540725, 8.3688747, -64.70717, 11.85043], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "country_code": "VE", "full_name": "Zulia, Venezuela", "name": "Zulia"}, {"place_type": "city", "id": "00dd051c4ae032b0", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-66.6341171, 10.4484348, -66.6076736, 10.4742708], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "country_code": "VE", "full_name": "Guarenas, Venezuela", "name": "Guarenas"}, {"place_type": "admin", "id": "01cb69a764a68d10", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-71.971243, 7.662596, -70.546226, 9.314735], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "country_code": "VE", "full_name": "M\u00e9rida, Venezuela", "name": "M\u00e9rida"}, {"place_type": "city", "id": "0058b0cb7e695890", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-66.847406, 10.4573479, -66.7841263, 10.5128183], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "country_code": "VE", "full_name": "Petare, Venezuela", "name": "Petare"}, {"place_type": "city", "id": "01a73d6169f504ac", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-72.2442398, 7.7418295, -72.195282, 7.7971587], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "country_code": "VE", "full_name": "San Crist\u00f3bal, Venezuela", "name": "San Crist\u00f3bal"}]}, "meta": {"newest_id": "1390082020542459911", "oldest_id": "1345168985390800896", "result_count": 19}, "__twarc": {"url": "https://api.twitter.com/2/tweets/search/all?expansions=author_id%2Cin_reply_to_user_id%2Creferenced_tweets.id%2Creferenced_tweets.id.author_id%2Centities.mentions.username%2Cattachments.poll_ids%2Cattachments.media_keys%2Cgeo.place_id&user.fields=created_at%2Cdescription%2Centities%2Cid%2Clocation%2Cname%2Cpinned_tweet_id%2Cprofile_image_url%2Cprotected%2Cpublic_metrics%2Curl%2Cusername%2Cverified%2Cwithheld&tweet.fields=attachments%2Cauthor_id%2Ccontext_annotations%2Cconversation_id%2Ccreated_at%2Centities%2Cgeo%2Cid%2Cin_reply_to_user_id%2Clang%2Cpublic_metrics%2Ctext%2Cpossibly_sensitive%2Creferenced_tweets%2Creply_settings%2Csource%2Cwithheld&media.fields=duration_ms%2Cheight%2Cmedia_key%2Cpreview_image_url%2Ctype%2Curl%2Cwidth%2Cpublic_metrics&poll.fields=duration_minutes%2Cend_datetime%2Cid%2Coptions%2Cvoting_status&place.fields=contained_within%2Ccountry%2Ccountry_code%2Cfull_name%2Cgeo%2Cid%2Cname%2Cplace_type&max_results=500&query=%23serviciopublico+covid-19+place_country%3AVE+-is%3Aretweet&start_time=2021-01-01T00%3A00%3A00%2B00%3A00&end_time=2021-05-08T00%3A00%3A00%2B00%3A00", "version": "2.0.12", "retrieved_at": "2021-05-10T17:30:28+00:00"}}
