{"data": [{"id": "1384877736729120769", "author_id": "118116171", "geo": {"place_id": "008eb02a542ac3d4"}, "lang": "es", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/IXleUgvnBs", "expanded_url": "https://gofund.me/79dfbca1", "display_url": "gofund.me/79dfbca1"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioPublico"}]}, "source": "Twitter for iPhone", "conversation_id": "1384877736729120769", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "text": "#ServicioPublico Les pido su colaboraci\u00f3n para difundir o donar \ud83d\ude4f\ud83c\udffb Es para mi pap\u00e1 \nhttps://t.co/IXleUgvnBs", "created_at": "2021-04-21T14:32:36.000Z"}, {"id": "1381641799073157127", "author_id": "15246855", "geo": {"place_id": "07d9e4eaaec80001"}, "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.356, "type": "Person", "normalized_text": "COVID"}, {"start": 73, "end": 87, "probability": 0.5169, "type": "Person", "normalized_text": "Alfredo Rugeles"}, {"start": 162, "end": 166, "probability": 0.3615, "type": "Place", "normalized_text": "Covid"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/ruaWTKaiAy", "expanded_url": "https://gofund.me/18cf2956", "display_url": "gofund.me/18cf2956"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioPublico"}]}, "source": "Twitter for iPhone", "conversation_id": "1381641799073157127", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "text": "#ServicioPublico\n\nAyuda al Mtro. Rugeles para superar COVID\n\nEl Maestro\u00a0 Alfredo Rugeles atraviesa una situaci\u00f3n de salud delicada, acaba de ser diagnosticado de Covid-19 y fue hospitalizado por deficiencias respiratorias \n\nhttps://t.co/ruaWTKaiAy", "created_at": "2021-04-12T16:14:09.000Z"}, {"id": "1380922577850396682", "author_id": "1044317006621798400", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 50, "probability": 0.6133, "type": "Person", "normalized_text": "Juan M Guerra"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/0EMCtjjJYU", "expanded_url": "https://gofund.me/9cf64ac0", "display_url": "gofund.me/9cf64ac0"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "10Abril"}, {"start": 10, "end": 26, "tag": "ServicioP\u00fablico"}, {"start": 29, "end": 37, "tag": "URGENTE"}]}, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1380922577850396682", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "text": "#10Abril. #ServicioP\u00fablico \n\n#URGENTE Juan M Guerra necesita de ti (COVID-19) https://t.co/0EMCtjjJYU", "created_at": "2021-04-10T16:36:13.000Z"}, {"id": "1379808960367190020", "author_id": "21964479", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "lang": "es", "entities": {"urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/j9k1Hx5bzw", "expanded_url": "https://twitter.com/Auxi1984/status/1379808960367190020/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j9k1Hx5bzw"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioPublico"}, {"start": 17, "end": 25, "tag": "Caracas"}, {"start": 82, "end": 91, "tag": "Covid_19"}]}, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1379808960367190020", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "attachments": {"media_keys": ["3_1379808958525870087"]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "text": "#ServicioPublico #Caracas Busco Remdisivir en ampolla para unos primos que tienen #Covid_19 \n\nSi tienen informaci\u00f3n, porfa escr\u00edbanme al DM. https://t.co/j9k1Hx5bzw", "created_at": "2021-04-07T14:51:06.000Z"}, {"id": "1379222787223650304", "author_id": "111795210", "geo": {"place_id": "01c93e351e3122fb"}, "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9958, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioPublico"}]}, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1379222787223650304", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "text": "#ServicioPublico | Para paciente con fibrosis pulmonar (Covid-19) en Caracas se requiere con car\u00e1cter de urgencia Pirfenidona (Esbriet). \u00a1Gracias!", "created_at": "2021-04-06T00:01:51.000Z"}, {"id": "1377587509450862595", "author_id": "1105601070192119809", "geo": {"place_id": "015d19216c749864", "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-67.98, 10.193]}}, "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 195, "end": 202, "probability": 0.9894, "type": "Place", "normalized_text": "Carabobo"}], "urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/drF4DwPC9E", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/CNH0IU_sjrZ/?igshid=1829hddpoddn0", "display_url": "instagram.com/p/CNH0IU_sjrZ/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioPublico"}, {"start": 17, "end": 33, "tag": "MarbelisMiranda"}, {"start": 173, "end": 191, "tag": "PorLaSaludYLaVida"}]}, "source": "Instagram", "conversation_id": "1377587509450862595", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "text": "#ServicioPublico #MarbelisMiranda\n\nHoy necesita de nosotros.\n\nPedimos hoy, una mano amiga para que nuestra amiga pueda tener todos los recursos para enfrentar la COVID-19.\n\n#PorLaSaludYLaVida en Carabobo https://t.co/drF4DwPC9E", "created_at": "2021-04-01T11:43:51.000Z"}, {"id": "1377341868011229184", "author_id": "1260764204082049024", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "lang": "es", "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/kEwtMFemeP", "expanded_url": "https://twitter.com/Sentir_UCVista/status/1377341868011229184/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kEwtMFemeP"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioPublico"}, {"start": 111, "end": 115, "tag": "UCV"}]}, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1377341868011229184", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "attachments": {"media_keys": ["3_1377341862390956042"]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "text": "#ServicioPublico | Se requiere con car\u00e1cter de urgencia, para paciente COVID-19+ familiar de estudiantes de la #UCV\n\n\u26a0\ufe0f Concentrador de Ox\u00edgeno de 10L \u26a0\ufe0f\n\nCualquier tipo de informaci\u00f3n, contactar al: 0414-2335964 https://t.co/kEwtMFemeP", "created_at": "2021-03-31T19:27:45.000Z"}, {"id": "1377338834585747457", "author_id": "2539085183", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 60, "probability": 0.2393, "type": "Organization", "normalized_text": "10lts"}, {"start": 119, "end": 130, "probability": 0.9571, "type": "Person", "normalized_text": "Maria Caiafa"}], "urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/MLpmBp9kye", "expanded_url": "https://twitter.com/valeriaaortizm/status/1377338834585747457/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MLpmBp9kye"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioPublico"}]}, "source": "Twitter for iPhone", "conversation_id": "1377338834585747457", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "attachments": {"media_keys": ["3_1377338826285273092"]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "text": "#ServicioPublico Se solicita concentrador de ox\u00edgeno de 10lts para paciente de 67 a\u00f1os con COVID-19. \n\nT\u00edo de mi amiga Maria Caiafa\nCualquier cosa al 0424-2559888 https://t.co/MLpmBp9kye", "created_at": "2021-03-31T19:15:42.000Z"}, {"id": "1376983195502182409", "author_id": "21964479", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.4958, "type": "Person", "normalized_text": "Yajaira"}], "urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/FtoKhqGxnN", "expanded_url": "https://www.gofundme.com/f/fondos-de-ayuda-para-yajaira-por-covid19?utm_source=whatsapp-visit&utm_medium=chat&utm_campaign=p_cp+share-sheet", "display_url": "gofundme.com/f/fondos-de-ay\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "fundasperven"}, {"start": 152, "end": 164, "username": "torresale71"}, {"start": 165, "end": 174, "username": "GreyMena"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 30, "tag": "ServicioPublico"}]}, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1376983195502182409", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "in_reply_to_user_id": "399630167", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "text": "@fundasperven #ServicioPublico \nYajaira necesita apoyo para superar la COVID-19. M\u00e1s detalles, link de GoFundMe para ayudarla\ud83d\udc47:\nhttps://t.co/FtoKhqGxnN\n@torresale71 @GreyMena", "created_at": "2021-03-30T19:42:31.000Z"}, {"id": "1373414918528061440", "author_id": "67153643", "geo": {"place_id": "01c93e351e3122fb"}, "lang": "es", "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/HNhY5ndAQK", "expanded_url": "https://twitter.com/LidkRodelo/status/1373414918528061440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HNhY5ndAQK"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}, {"start": 47, "end": 56, "tag": "Guarenas"}]}, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1373414918528061440", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 156, "reply_count": 1, "like_count": 34, "quote_count": 2}, "reply_settings": "everyone", "attachments": {"media_keys": ["3_1373414915894095876"]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "text": "#ServicioP\u00fablico Para paciente con COVID-19 en #Guarenas se requiere con urgencia, en calidad de donaci\u00f3n, lo siguiente:\n\n\u221a Levofloxacina 500mg ampollas\n\n\u221a Bombona de ox\u00edgeno\n\nContacto: Yuviris Coy\n0424-1374295 https://t.co/HNhY5ndAQK", "created_at": "2021-03-20T23:23:28.000Z"}, {"id": "1371855359510478853", "author_id": "130672677", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 118, "probability": 0.9925, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}], "urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/m9clSebp5U", "expanded_url": "https://twitter.com/milmanrique/status/1371855359510478853/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/m9clSebp5U"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "16marz"}, {"start": 8, "end": 24, "tag": "ServicioPublico"}, {"start": 98, "end": 107, "tag": "covid_19"}, {"start": 144, "end": 154, "tag": "Venezuela"}]}, "source": "Twitter for iPhone", "conversation_id": "1371855359510478853", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 6, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "attachments": {"media_keys": ["3_1371855356092149766"]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "text": "#16marz #ServicioPublico \n\n\ud83c\udd98 Con car\u00e1cter de URGENCIA buscamos este medicamento para paciente con #covid_19 en Caracas \n\n\u27a1\ufe0f TOCILIZUMAB 200mg \n\n#Venezuela https://t.co/m9clSebp5U", "created_at": "2021-03-16T16:06:20.000Z"}, {"id": "1371236110253326347", "author_id": "111312959", "geo": {"place_id": "01d677e97eae46b3"}, "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 107, "probability": 0.9604, "type": "Person", "normalized_text": "Werner Guti\u00e9rrez Ferrer"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.4323, "type": "Person", "normalized_text": "FagroLUZ"}, {"start": 144, "end": 156, "probability": 0.5873, "type": "Person", "normalized_text": "Mirvana Boves"}], "urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/7bgOARvS2S", "expanded_url": "https://twitter.com/FagroLUZ/status/1371236110253326347/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7bgOARvS2S"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioPublico"}]}, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1371236110253326347", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "attachments": {"media_keys": ["3_1371236106910453762"]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "text": "#ServicioPublico Recurrimos a tu apoyo y generosidad para ayudar a nuestro compa\u00f1ero Werner Guti\u00e9rrez Ferrer, exdecano de FagroLUZ, y su esposa Mirvana Boves, egresada de esta facultad,quienes en estos momentos padecen Covid-19. Dios les compense. (Inf en el flyer). https://t.co/7bgOARvS2S", "created_at": "2021-03-14T23:05:39.000Z"}, {"id": "1358000799419367424", "author_id": "67153643", "geo": {"place_id": "00dd051c4ae032b0"}, "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.4852, "type": "Organization", "normalized_text": "FCU-UCV"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/zQDW6OOEOH", "expanded_url": "https://twitter.com/LidkRodelo/status/1358000799419367424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zQDW6OOEOH"}], "mentions": [{"start": 58, "end": 73, "username": "LuisPalaciosHe"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}]}, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1358000799419367424", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "attachments": {"media_keys": ["3_1358000797053763584"]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "text": "#ServicioP\u00fablico Para la abuela del dirigente estudiantil @LuisPalaciosHe presidente de la FCU-UCV, hospitalizada por COVID-19, se requiere con urgencia:\n\n\u221a Enoxapirina 60mg\n\u221a Metilprednisolona 200mg\n\nContacto: 0414-9122533 https://t.co/zQDW6OOEOH", "created_at": "2021-02-06T10:33:15.000Z"}, {"id": "1356010119197294594", "author_id": "182972567", "geo": {"place_id": "01cb69a764a68d10"}, "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.2411, "type": "Organization", "normalized_text": "Covid"}, {"start": 214, "end": 230, "probability": 0.4963, "type": "Place", "normalized_text": "Mercado Municipal"}], "mentions": [{"start": 183, "end": 198, "username": "meridaalcaldia"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}, {"start": 265, "end": 272, "tag": "M\u00e9rida"}]}, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1356010119197294594", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "text": "#ServicioP\u00fablico: Se necesita para paciente con Covid 19 el medicamento Clexane o Enoxparina en ampolla 40 mg y pa\u00f1ales desechables. El paciente es un  adulto mayor funcionario de la @meridaalcaldia  Regidor de un Mercado Municipal. Telf contacto +58 414-7006978. \n#M\u00e9rida", "created_at": "2021-01-31T22:43:00.000Z"}, {"id": "1354536911629594627", "author_id": "182972567", "geo": {"place_id": "0058b0cb7e695890"}, "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.3326, "type": "Place", "normalized_text": "IHULA"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}, {"start": 51, "end": 60, "tag": "Covid_19"}, {"start": 254, "end": 261, "tag": "M\u00e9rida"}]}, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1354536911629594627", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "text": "#ServicioP\u00fablico Paciente recluida en el IHULA por #Covid_19 con complicaciones renales se requiere. \n\ud83d\udd39Cat\u00e9ter Bilumen 16cm \n12fr x 20cm \n14fr x 20 cm \n\ud83d\udd39Enoxaparina s\u00f3dica de 40 MG\n\ud83d\udd39monteluskat\n\ud83d\udd39aspirina\n\ud83d\udd39vitamina C\nCualquier informaci\u00f3n al 04141797005 \n#M\u00e9rida", "created_at": "2021-01-27T21:09:00.000Z"}, {"id": "1347986632415338496", "author_id": "113471800", "geo": {"place_id": "01a73d6169f504ac"}, "lang": "und", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/yDqIfFsUR1", "expanded_url": "https://twitter.com/bleimamr/status/1347986632415338496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yDqIfFsUR1"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}, {"start": 18, "end": 27, "tag": "Covid_19"}, {"start": 29, "end": 41, "tag": "Solidaridad"}, {"start": 43, "end": 51, "tag": "Tachira"}]}, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1347986632415338496", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "attachments": {"media_keys": ["3_1347986625972887554"]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "text": "#ServicioP\u00fablico \n#Covid_19 \n#Solidaridad \n#Tachira https://t.co/yDqIfFsUR1", "created_at": "2021-01-09T19:20:32.000Z"}, {"id": "1345168985390800896", "author_id": "146741538", "geo": {"place_id": "01cb69a764a68d10"}, "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 88, "probability": 0.9007, "type": "Person", "normalized_text": "Dr. Edgar Rangel"}, {"start": 125, "end": 129, "probability": 0.9193, "type": "Person", "normalized_text": "Maria"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.3472, "type": "Place", "normalized_text": "Libio"}, {"start": 166, "end": 169, "probability": 0.6769, "type": "Person", "normalized_text": "Lalo"}], "urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/YPMJ2rV6QG", "expanded_url": "https://www.gofundme.com/f/ayudemos-a-lalito-a-vencer-el-covid-19?utm_source=whatsapp-visit&utm_medium=chat&utm_campaign=p_cp+share-sheet", "display_url": "gofundme.com/f/ayudemos-a-l\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "01Ene"}, {"start": 7, "end": 23, "tag": "ServicioPublico"}]}, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1345168985390800896", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "text": "#01Ene #ServicioPublico \nAyudemos a Lalito a vencer el COVID 19\nEl es el Dr. Edgar Rangel \u201cLalo\u201d, t\u00edo de mis queridos amigos Maria y Libio. A continuaci\u00f3n la hija de Lalo nos detalla la situaci\u00f3n:\nMi pap\u00e1, el Dr.\u2026\nLee m\u00e1s aqu\u00ed https://t.co/YPMJ2rV6QG", "created_at": "2021-01-02T00:44:12.000Z"}, {"id": "1342962441920122881", "author_id": "632322871", "geo": {"place_id": "01a73d6169f504ac"}, "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 47, "probability": 0.9569, "type": "Person", "normalized_text": "Cheo Pe\u00f1aloza"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.659, "type": "Organization", "normalized_text": "Copei T\u00e1chira"}], "urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/jBtpcTwYxl", "expanded_url": "https://twitter.com/TachiraNews/status/1342962441920122881/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jBtpcTwYxl"}, {"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/jBtpcTwYxl", "expanded_url": "https://twitter.com/TachiraNews/status/1342962441920122881/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jBtpcTwYxl"}, {"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/jBtpcTwYxl", "expanded_url": "https://twitter.com/TachiraNews/status/1342962441920122881/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jBtpcTwYxl"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}, {"start": 258, "end": 270, "tag": "T\u00e1chiraNews"}]}, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1342962441920122881", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "attachments": {"media_keys": ["3_1342962406511751168", "3_1342962425520414726", "3_1342962433648947202"]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "text": "#ServicioP\u00fablico Estimados amigos: Cheo Pe\u00f1aloza nos necesita!!, Educador y dirigente de Copei T\u00e1chira,  solicita nuestra ayuda para superar la COVID-19. Requiere 20 dosis de Ceftriaxona de 1gr y recursos para sufragar los gastos m\u00e9dicos de su tratamiento.\n\n#T\u00e1chiraNews https://t.co/jBtpcTwYxl", "created_at": "2020-12-26T22:36:11.000Z"}, {"id": "1340489205428961280", "author_id": "220312705", "geo": {"place_id": "0058b0cb7e695890"}, "lang": "es", "source": "Twitter for iPhone", "conversation_id": "1340489205428961280", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Urgente"}, {"start": 135, "end": 151, "tag": "ServicioPublico"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "text": "#Urgente Por favor si alguien sabe donde puedo conseguir el medicamento JAKAVI de 5mg en tabletas, para paciente con COVID-19 av\u00edseme. #ServicioPublico", "created_at": "2020-12-20T02:48:26.000Z"}, {"id": "1337105214558580738", "author_id": "141844800", "geo": {"place_id": "009e6b0e445977d6"}, "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 60, "probability": 0.4542, "type": "Organization", "normalized_text": "COVID"}, {"start": 68, "end": 74, "probability": 0.9732, "type": "Place", "normalized_text": "Barinas"}], "urls": [{"start": 283, "end": 306, "url": "https://t.co/keoKLpvZ1O", "expanded_url": "https://twitter.com/RicardoLoDice/status/1337105214558580738/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/keoKLpvZ1O"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "SERVICIOP\u00daBLICO"}, {"start": 29, "end": 37, "tag": "URGENTE"}]}, "source": "Twitter for iPhone", "conversation_id": "1337105214558580738", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "attachments": {"media_keys": ["3_1337105209345126408"]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "text": "#SERVICIOP\u00daBLICO Se necesita #URGENTE para familiar con COVID-19 en Barinas: N-acetilcisteina sobre o amp 600 mg. Cualquier info para compra o donaci\u00f3n llamar 58 414 5681940 &amp; 58 424 5713523 (Abstenerse estafadores, no se enviar\u00e1 $ sin garant\u00eda entrega o establecimiento formal) https://t.co/keoKLpvZ1O", "created_at": "2020-12-10T18:41:40.000Z"}, {"id": "1317859758733492225", "author_id": "68044616", "geo": {"place_id": "0046bf5f60971c34"}, "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 44, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Freddy Criollo"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}]}, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1317859758733492225", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "text": "#ServicioP\u00fablico El periodista Freddy Criollo necesita con urgencia lo siguientes medicamentos para su tratamiento contra el Covid-19 \nDOXICICLINA, ATORVASTATINA \nZINC \nVITAMINAS C y D\nFAMOTIDINA, \nCLEXANE, DEXSAMETASONA \nTOCILIZUMAB \nCONTACTO 04120786550", "created_at": "2020-10-18T16:07:05.000Z"}, {"id": "1312820022583201800", "author_id": "123663915", "geo": {"place_id": "012b6b2c110f0c21", "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-69.30913515, 10.06842373]}}, "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 49, "probability": 0.9849, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Jos\u00e9 Peralta"}, {"start": 144, "end": 162, "probability": 0.3406, "type": "Product", "normalized_text": "Remdesivir de 100mg"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/fhgM2YmPPX", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/CF7nSdmFS8H/?igshid=oolpluqqsvmg", "display_url": "instagram.com/p/CF7nSdmFS8H/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}]}, "source": "Instagram", "conversation_id": "1312820022583201800", "possibly_sensitive": true, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "text": "#ServicioP\u00fablico | El periodista Juan Jos\u00e9 Peralta, hospitalizado por COVID_19 requiere con urgencia los medicamentos Favipiravir tab. 200 mg y Remdesivir de 100mg.  Agradecemos tu a apoyo. \n\n\ud83d\udccc Contacto en la imagen https://t.co/fhgM2YmPPX", "created_at": "2020-10-04T18:20:59.000Z"}, {"id": "1312540696407089153", "author_id": "256763964", "geo": {"place_id": "015e5397777769a2", "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-71.1715, 8.5834]}}, "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 166, "end": 171, "probability": 0.9834, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e9rida"}, {"start": 174, "end": 182, "probability": 0.8619, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/WPgYypb6pN", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/CF5oQz8BuwL/?igshid=zpb76mfzq56v", "display_url": "instagram.com/p/CF5oQz8BuwL/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}, {"start": 52, "end": 61, "tag": "Covid_19"}, {"start": 68, "end": 75, "tag": "Iahula"}, {"start": 138, "end": 154, "tag": "Ay\u00fadanosAAyudar"}, {"start": 155, "end": 162, "tag": "M\u00e9rida"}]}, "source": "Instagram", "conversation_id": "1312540696407089153", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "text": "#ServicioP\u00fablico  El Dr. julio Lacruz internado por #Covid_19 en el #Iahula amerita Remdesivir y N- acetilcisteina\n\nContacto 0424-7667562 #Ay\u00fadanosAAyudar #M\u00e9rida en M\u00e9rida, Venezuela https://t.co/WPgYypb6pN", "created_at": "2020-10-03T23:51:02.000Z"}, {"id": "1311803509000593409", "author_id": "116193723", "geo": {"place_id": "0100789d0c41147f"}, "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 78, "probability": 0.4557, "type": "Other", "normalized_text": "Pandemia Invisible"}, {"start": 247, "end": 255, "probability": 0.9551, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/JTYrpYe9ib", "expanded_url": "https://www.gofundme.com/f/struggling-with-covid19-in-venezuela?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=p_cp+share-sheet", "display_url": "gofundme.com/f/struggling-w\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.gofundme.com/f/struggling-with-covid19-in-venezuela?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=p_cp+share-sheet"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioPublico"}]}, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1311803509000593409", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "text": "#ServicioPublico En momentos tan algidos donde nos llega una Pandemia Invisible y Letal para muchos que se suma a las q ya nos han deteriorado nuestro nivel de vida llevandonos a una crisis humanitaria sin precedentes \nStruggling with COVID-19 in Venezuela https://t.co/JTYrpYe9ib", "created_at": "2020-10-01T23:01:43.000Z"}, {"id": "1311380447453208578", "author_id": "116876568", "geo": {"place_id": "015d19216c749864"}, "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 46, "probability": 0.4792, "type": "Person", "normalized_text": "Aura de Castillo"}, {"start": 78, "end": 82, "probability": 0.3317, "type": "Place", "normalized_text": "Covid"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}]}, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1311380447453208578", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "text": "#ServicioP\u00fablico Familiares de Aura de Castillo, de 69 a\u00f1os, con neumon\u00eda por Covid-19, solicitan apoyo con medicamentos: Ceftriaxone ampollas 1mg, Dexametasona 8mg endovenoso, Deflazacort oral, 30 mg.Clexane 60mg, subcut\u00e1neo.Remdesivir, 200mg endovenoso. Contacto: 04149218374", "created_at": "2020-09-30T19:00:37.000Z"}, {"id": "1309881221233750016", "author_id": "933175792699363328", "geo": {"place_id": "0152c0f36270f8b1"}, "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.3493, "type": "Organization", "normalized_text": "Covid"}, {"start": 86, "end": 93, "probability": 0.9311, "type": "Place", "normalized_text": "Calabozo"}, {"start": 103, "end": 109, "probability": 0.7902, "type": "Place", "normalized_text": "Gu\u00e1rico"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioPublico"}]}, "source": "Twitter for iPhone", "conversation_id": "1309881221233750016", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "text": "#ServicioPublico | Se requiere con car\u00e1cter de urgencia para paciente con Covid-19 en Calabozo, estado Gu\u00e1rico:\n-soluci\u00f3n 0,45.\n\nPara mayor informaci\u00f3n contactar al: 04142968909", "created_at": "2020-09-26T15:43:14.000Z"}, {"id": "1306609759672393734", "author_id": "126967725", "geo": {"place_id": "01d677e97eae46b3", "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-71.5945221, 10.65063429]}}, "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 32, "probability": 0.9621, "type": "Person", "normalized_text": "Dr. Fern\u00e1ndez"}, {"start": 127, "end": 144, "probability": 0.381, "type": "Person", "normalized_text": "Lucrecia Garcia Ci"}, {"start": 194, "end": 215, "probability": 0.7253, "type": "Place", "normalized_text": "Maracaibo Estado Zulia"}], "urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/lMnz7FMEyF", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/CFPfL-XJJRz/?igshid=1co5sb8sdz010", "display_url": "instagram.com/p/CFPfL-XJJRz/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioPublico"}, {"start": 91, "end": 97, "tag": "COVID"}]}, "source": "Instagram", "conversation_id": "1306609759672393734", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "text": "#ServicioPublico\nAl Dr. Fern\u00e1ndez se le practic\u00f3 una Colostom\u00eda y se complic\u00f3  a causa del #COVID-19. \nPara tu valioso apoyo:\n\nLucrecia Garcia Ci 7810023 Corriente BOD\n0116 0106 510011645920 en Maracaibo Estado Zulia https://t.co/lMnz7FMEyF", "created_at": "2020-09-17T15:03:36.000Z"}, {"id": "1303783225777684480", "author_id": "108655016", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "lang": "es", "entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/K62AUhT5eX", "expanded_url": "https://twitter.com/JesusFBolivarAD/status/1303783225777684480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/K62AUhT5eX"}], "mentions": [{"start": 77, "end": 90, "username": "goyocaribash"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}, {"start": 42, "end": 50, "tag": "Caracas"}, {"start": 147, "end": 156, "tag": "Covid_19"}]}, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1303783225777684480", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "attachments": {"media_keys": ["3_1303783221751095303"]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "text": "#ServicioP\u00fablico A todos nuestra gente de #Caracas ayudemos al querido amigo @goyocaribash quien se encuentra peleando esta dura batalla contra el #Covid_19. \nSaldremos Adelante! https://t.co/K62AUhT5eX", "created_at": "2020-09-09T19:51:58.000Z"}, {"id": "1301989943720521728", "author_id": "62160841", "geo": {"place_id": "0198c6f108778b40"}, "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 35, "username": "NicolasMaduro"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 52, "tag": "URGENTE"}, {"start": 68, "end": 79, "tag": "Remdesivir"}, {"start": 188, "end": 204, "tag": "SERVICIOPUBLICO"}, {"start": 205, "end": 209, "tag": "SOS"}, {"start": 210, "end": 219, "tag": "Covid_19"}, {"start": 220, "end": 228, "tag": "Maracay"}, {"start": 229, "end": 236, "tag": "Aragua"}]}, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1301989943720521728", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}], "text": "Exijo al gobierno de @NicolasMaduro atender #URGENTE los pedidos de #Remdesivir para todas aquellas personas que no cuentan con recursos econ\u00f3micos para adquirir una ampolla por $ 400 ... #SERVICIOPUBLICO #SOS #Covid_19 #Maracay #Aragua", "created_at": "2020-09-04T21:06:07.000Z"}, {"id": "1301686379789930497", "author_id": "116876568", "geo": {"place_id": "015d19216c749864"}, "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.9877, "type": "Person", "normalized_text": "Stefano Dodi"}, {"start": 69, "end": 100, "probability": 0.4171, "type": "Place", "normalized_text": "Hospital Metropolitano del Norte"}, {"start": 105, "end": 112, "probability": 0.9403, "type": "Place", "normalized_text": "Valencia"}, {"start": 246, "end": 259, "probability": 0.9772, "type": "Person", "normalized_text": "Francesca Dodi"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}]}, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1301686379789930497", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 181, "reply_count": 0, "like_count": 39, "quote_count": 2}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "text": "#ServicioP\u00fablico: Para paciente Stefano Dodi, recluido en la UCI del Hospital Metropolitano del Norte en Valencia, se requieren con urgencia donantes de sangre ( para plasma ) que hayan superado la Covid-19. Quienes puedan colaborar, contacten a Francesca Dodi +58 424-4437434.", "created_at": "2020-09-04T00:59:51.000Z"}, {"id": "1300357610105974786", "author_id": "182972567", "geo": {"place_id": "01cb69a764a68d10"}, "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 55, "probability": 0.716, "type": "Person", "normalized_text": "Dr. Luis Manuel Guilarte"}, {"start": 239, "end": 242, "probability": 0.5711, "type": "Organization", "normalized_text": "MPPS"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/jZemCxHebH", "expanded_url": "https://twitter.com/GilsonRojasL/status/1300253493224255489/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jZemCxHebH"}], "mentions": [{"start": 107, "end": 121, "username": "IAHULAOFICIAL"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}, {"start": 18, "end": 26, "tag": "Urgente"}, {"start": 80, "end": 88, "tag": "Covid19"}]}, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1300357610105974786", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "attachments": {"media_keys": ["3_1300253476241502208"]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "text": "#ServicioP\u00fablico  #Urgente Para Dr. Luis Manuel Guilarte, (nefr\u00f3logo), paciente #Covid19 hospitalizado en  @IAHULAOFICIAL  se requieren ampollas de REMDESIVIR. \nEste medicamento forma parte del esquema de atenci\u00f3n Covid-19 previsto por el MPPS. https://t.co/jZemCxHebH", "created_at": "2020-08-31T08:59:48.000Z"}, {"id": "1300174772387680256", "author_id": "182972567", "geo": {"place_id": "01cb69a764a68d10"}, "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 103, "probability": 0.7134, "type": "Person", "normalized_text": "Dr. Luis Manuel Guilarte"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}, {"start": 18, "end": 25, "tag": "IAHULA"}, {"start": 27, "end": 34, "tag": "Merida"}, {"start": 168, "end": 177, "tag": "Covid_19"}]}, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1300174772387680256", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "text": "#ServicioP\u00fablico  #IAHULA  #Merida Con car\u00e1cter de URGENCIA se necesita para el Dr. Luis Manuel Guilarte (Nefrologo)  el medicamento TOCILIZUMAB en ampolla.04247556341 #Covid_19", "created_at": "2020-08-30T20:53:16.000Z"}, {"id": "1296021803811459074", "author_id": "70879905", "geo": {"place_id": "0137799d4f960b21"}, "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.7862, "type": "Person", "normalized_text": "Anobis Tapia"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.3709, "type": "Organization", "normalized_text": "COVID"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/fk5GmyIP93", "expanded_url": "https://twitter.com/RCR750/status/1296021803811459074/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fk5GmyIP93"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/fk5GmyIP93", "expanded_url": "https://twitter.com/RCR750/status/1296021803811459074/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fk5GmyIP93"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}]}, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1296021803811459074", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 8, "like_count": 24, "quote_count": 2}, "reply_settings": "everyone", "attachments": {"media_keys": ["3_1296021758546509829", "3_1296021801148067841"]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "text": "#ServicioP\u00fablico Anobis Tapia, paciente positivo a COVID-19 + Bula Pulmonar, de 46 a\u00f1os, requiere con car\u00e1cter de URGENCIA seis ampollas del medicamento REMDESIVIR para hacer frente al virus. Quien sepa donde conseguirlo favor comunicarse al 0424.123.2208. \u00a1Ayudemos con un RT! https://t.co/fk5GmyIP93", "created_at": "2020-08-19T09:50:51.000Z"}, {"id": "1295056923046412295", "author_id": "53517714", "geo": {"place_id": "01c93e351e3122fb"}, "lang": "und", "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/bbZeIjGOjr", "expanded_url": "https://twitter.com/miguelpin/status/1295055778802536448", "display_url": "twitter.com/miguelpin/stat\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioPublico"}, {"start": 17, "end": 27, "tag": "COVID__19"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1295055778802536448"}], "source": "Twitter for iPhone", "conversation_id": "1295056923046412295", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "text": "#ServicioPublico #COVID__19 https://t.co/bbZeIjGOjr", "created_at": "2020-08-16T17:56:46.000Z"}, {"id": "1292290520212025345", "author_id": "1507529629", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 54, "probability": 0.9605, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Carlos Uzcategui"}], "urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/TmKvoheD9J", "expanded_url": "https://twitter.com/OdLuisMarcano/status/1292290520212025345/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TmKvoheD9J"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioPublico"}]}, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1292290520212025345", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "attachments": {"media_keys": ["3_1292290516521029632"]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "text": "#ServicioPublico \n\nPara el colega Juan Carlos Uzcategui en terapia intensiva a causa del COVID-19\n\nQuien pueda ayudar \ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49 https://t.co/TmKvoheD9J", "created_at": "2020-08-09T02:44:04.000Z"}, {"id": "1251559480606756865", "author_id": "1248364973883039745", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "lang": "und", "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/wSvXliLOQe", "expanded_url": "https://twitter.com/ffeomaria/status/1251259434321489921", "display_url": "twitter.com/ffeomaria/stat\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Servicios"}, {"start": 11, "end": 27, "tag": "ServicioPublico"}, {"start": 28, "end": 37, "tag": "Covid_19"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1251259434321489921"}], "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1251559480606756865", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "text": "#Servicios #ServicioPublico #Covid_19 \ud83d\udc50\ud83d\udc50\ud83d\udc50\ud83d\udc50 https://t.co/wSvXliLOQe", "created_at": "2020-04-18T17:13:27.000Z"}, {"id": "1251483624114921473", "author_id": "144339949", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.5762, "type": "Place", "normalized_text": "Vzla"}, {"start": 24, "end": 43, "probability": 0.8547, "type": "Place", "normalized_text": "Parroquia Altagracia"}, {"start": 62, "end": 82, "probability": 0.914, "type": "Place", "normalized_text": "Palacio de Miraflores"}, {"start": 146, "end": 170, "probability": 0.3859, "type": "Place", "normalized_text": "Av. Baralt, Santa Rosalia"}, {"start": 232, "end": 238, "probability": 0.5891, "type": "Place", "normalized_text": "caracas"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "BuenosD\u00edas"}, {"start": 93, "end": 101, "tag": "SinAgua"}, {"start": 173, "end": 189, "tag": "ServicioPublico"}, {"start": 194, "end": 202, "tag": "RETWETT"}, {"start": 262, "end": 271, "tag": "Covid_19"}, {"start": 272, "end": 278, "tag": "18abr"}]}, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1251483624114921473", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "text": "#BuenosD\u00edas Vzla\n\nEn la Parroquia Altagracia justo detr\u00e1s del Palacio de Miraflores seguimos #SinAgua desde hace 10 d\u00edas.\n\nIgualmente La Pastora, Av. Baralt, Santa Rosalia\n\n#ServicioPublico has #RETWETT y comenta que otras zonas de caracas permanecen sin agua \n\n#Covid_19\n#18abr", "created_at": "2020-04-18T12:12:02.000Z"}, {"id": "1241405983777267713", "author_id": "199125021", "geo": {"place_id": "008eb02a542ac3d4"}, "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 41, "probability": 0.9582, "type": "Place", "normalized_text": "La Floresta"}], "urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/J88jsA3iGW", "expanded_url": "https://twitter.com/k3kmir/status/1241405983777267713/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/J88jsA3iGW"}], "hashtags": [{"start": 83, "end": 92, "tag": "Covid_19"}, {"start": 94, "end": 114, "tag": "CuarentenaPorLaVida"}, {"start": 116, "end": 128, "tag": "FelizSabado"}, {"start": 129, "end": 143, "tag": "QuedateEnCasa"}, {"start": 144, "end": 152, "tag": "Caracas"}, {"start": 153, "end": 169, "tag": "ServicioPublico"}, {"start": 170, "end": 184, "tag": "MeQuedoEnCasa"}, {"start": 185, "end": 195, "tag": "Venezuela"}]}, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1241405983777267713", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "attachments": {"media_keys": ["3_1241405970946895872"]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "text": "Este perrito fue encontrado en La Floresta, si alguien conoce a su due\u00f1o, escriban #Covid_19 $#CuarentenaPorLaVida $#FelizSabado #QuedateEnCasa #Caracas #ServicioPublico #MeQuedoEnCasa #Venezuela https://t.co/J88jsA3iGW", "created_at": "2020-03-21T16:47:05.000Z"}, {"id": "1240074497266458627", "author_id": "2309419350", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "lang": "und", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/QbRVgi2ykd", "expanded_url": "https://twitter.com/Novohotelexpres/status/1240074497266458627/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QbRVgi2ykd"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioP\u00fablico"}, {"start": 17, "end": 29, "tag": "Coronavirus"}, {"start": 30, "end": 38, "tag": "Covid19"}, {"start": 39, "end": 48, "tag": "Covid_19"}, {"start": 49, "end": 60, "tag": "Prevenci\u00f3n"}, {"start": 61, "end": 69, "tag": "Caracas"}, {"start": 70, "end": 80, "tag": "Venezuela"}]}, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1240074497266458627", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "attachments": {"media_keys": ["3_1240074467793154051"]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "text": "#ServicioP\u00fablico #Coronavirus #Covid19 #Covid_19 #Prevenci\u00f3n #Caracas #Venezuela https://t.co/QbRVgi2ykd", "created_at": "2020-03-18T00:36:14.000Z"}, {"id": "1238449002988875777", "author_id": "162214162", "geo": {"place_id": "016eb87b25e8a354"}, "lang": "es", "entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/5EhXCu2iZ0", "expanded_url": "https://www.gofundme.com/f/yhy2a-surgery-for-manuel?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=p_cp+share-sheet", "display_url": "gofundme.com/f/yhy2a-surger\u2026"}], "hashtags": [{"start": 146, "end": 155, "tag": "Covid_19"}, {"start": 156, "end": 173, "tag": "alguiendespierto"}, {"start": 174, "end": 191, "tag": "saludoplanetario"}, {"start": 192, "end": 208, "tag": "ServicioPublico"}]}, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1238449002988875777", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "text": "Mi sobrino necesita ser intervenido quir\u00fargicamente para realizar alargamiento de su pierna derecha, ay\u00fadanos a difundir https://t.co/5EhXCu2iZ0\n\n#Covid_19 #alguiendespierto #saludoplanetario #ServicioPublico", "created_at": "2020-03-13T12:57:06.000Z"}], "includes": {"users": [{"profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389369742008496129/20cu00pw_normal.jpg", "description": "Caraque\u00f1a, so\u00f1adora y emprendedora. Amo la publicidad, la m\u00fasica y el cine. Mi pasi\u00f3n: Marketing Digital, Social Media, asesor\u00eda de Imagen corporativa\ud83d\udc69\ud83c\udffc\u200d\ud83d\udcbb", "pinned_tweet_id": "454281343825104896", "name": "Dani \u2728", "protected": false, "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 832, "following_count": 1735, "tweet_count": 43292, "listed_count": 248}, "created_at": "2010-02-27T17:07:32.000Z", "location": "Venezuela", "username": "soydanioh", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/3RHXRnaOBh", "expanded_url": "http://www.tigersharkcommerce.com", "display_url": "tigersharkcommerce.com"}]}}, "url": "https://t.co/3RHXRnaOBh", "id": "118116171"}, {"profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1249133844927782912/NrRf6oEJ_normal.jpg", "description": "Ciudadano, Liberal, Abogado, Coordinador de @ventelecheria y promotor de @OVAutismo | IG: @pgalvisve - #lecher\u00eda #anzoategui", "pinned_tweet_id": "1374419587911970820", "name": "Pedro Galvis", "protected": false, "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3714, "following_count": 2777, "tweet_count": 22341, "listed_count": 54}, "created_at": "2008-06-26T18:57:27.000Z", "location": "Lecher\u00eda-Anzo\u00e1tegui, Venezuela", "username": "pgalvisve", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/SYAbLoQ0FW", "expanded_url": "http://facebook.com/PedroGalvisF", "display_url": "facebook.com/PedroGalvisF"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 103, "end": 112, "tag": "lecher\u00eda"}, {"start": 113, "end": 124, "tag": "anzoategui"}], "mentions": [{"start": 44, "end": 58, "username": "ventelecheria"}, {"start": 73, "end": 83, "username": "OVAutismo"}, {"start": 90, "end": 100, "username": "pgalvisve"}]}}, "url": "https://t.co/SYAbLoQ0FW", "id": "15246855"}, {"profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1085610823224094721/UZym8Yae_normal.jpg", "description": "Somos la ventana que muestra y difunde de manera oportuna informaci\u00f3n sobre los servicios p\u00fablicos del Municipio Sucre.", "name": "Faro Comunitario", "protected": false, "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4456, "following_count": 527, "tweet_count": 9823, "listed_count": 23}, "created_at": "2018-09-24T20:05:51.000Z", "username": "FaroComunitario", "url": "", "id": "1044317006621798400"}, {"profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1371313283232366592/zz4YZzJR_normal.jpg", "description": "Aspie, publicista, cat\u00f3lica, scout, caminante, cursillista, crpeana, cosplayer, activista por el autismo, antibullying y parroquial.", "name": "Mar\u00eda Auxi Ram\u00edrez", "protected": false, "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2227, "following_count": 4458, "tweet_count": 37465, "listed_count": 39}, "created_at": "2009-02-26T03:29:24.000Z", "location": "Caracas, Venezuela", "username": "Auxi1984", "url": "", "id": "21964479"}, {"profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1233468756971655168/Re7CXH1w_normal.jpg", "description": "Periodista (UCV) || Social Media Manager || Leo, escribo y canto", "name": "Alejandra Rodr\u00edguez", "protected": false, "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 1395, "tweet_count": 3115, "listed_count": 7}, "created_at": "2010-02-06T04:43:15.000Z", "username": "AleRodriguezAl", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/7WHCJ4yQNB", "expanded_url": "https://tierradeale.blogspot.com/", "display_url": "tierradeale.blogspot.com"}]}}, "url": "https://t.co/7WHCJ4yQNB", "id": "111795210"}, {"profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1363091825481965570/EwbZ-xu8_normal.jpg", "description": "\u25aa\ufe0fPortal de noticias del Municipio #SanJoaqu\u00edn\n\u25aa\ufe0f\u00a1Informaci\u00f3n Directa y oportuna!\n\u25aa\ufe0fEstamos en Facebook y Instagram como @sjescucha\n\u25aa\ufe0fMedio Publicitario", "name": "San Joaqu\u00edn Escucha", "protected": false, "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 489, "tweet_count": 4171, "listed_count": 1}, "created_at": "2019-03-12T22:46:50.000Z", "location": "San Joaquin, CA", "username": "SJEscucha", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Qfkk4d5aZR", "expanded_url": "https://instagram.com/sjescucha?igshid=1kjx5y2aukbvi", "display_url": "instagram.com/sjescucha?igsh\u2026"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 46, "tag": "SanJoaqu\u00edn"}], "mentions": [{"start": 121, "end": 131, "username": "sjescucha"}]}}, "url": "https://t.co/Qfkk4d5aZR", "id": "1105601070192119809"}, {"profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1276712548927225856/wIuJJnfE_normal.jpg", "description": "\u1d0d\u1d0f\u1d20\u026a\u1d0d\u026a\u1d07\u0274\u1d1b\u1d0f \u1d07\ua731\u1d1b\u1d1c\u1d05\u026a\u1d00\u0274\u1d1b\u026a\u029f \u1d05\u1d07 \u029f\u1d00 \u1d1c\u0274\u026a\u1d20\u1d07\u0280\ua731\u026a\u1d05\u1d00\u1d05 \u1d04\u1d07\u0274\u1d1b\u0280\u1d00\u029f \u1d05\u1d07 \u1d20\u1d07\u0274\u1d07\u1d22\u1d1c\u1d07\u029f\u1d00 | Presentes en:\n\ud83d\udccd\ud835\ude3e\ud835\ude50-\ud835\ude50\ud835\ude3e\ud835\ude51\ud83d\udccd\ud835\ude41\ud835\ude3e\ud835\ude50-\ud835\ude50\ud835\ude3e\ud835\ude51\n\u00a1\ud83c\udd74\ud83c\udd7b \ud83c\udd82\ud83c\udd74\ud83c\udd7d\ud83c\udd83\ud83c\udd78\ud83c\udd81 \ud83c\udd80\ud83c\udd84\ud83c\udd74 \ud83c\udd7d\ud83c\udd7e\ud83c\udd82 \ud83c\udd84\ud83c\udd7d\ud83c\udd74!", "pinned_tweet_id": "1285746339347943425", "name": "s\u1d07\u0274\u1d1b\u026a\u0280 \u1d1c\u1d04\u1d20", "protected": false, "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 425, "tweet_count": 692, "listed_count": 2}, "created_at": "2020-05-14T02:50:00.000Z", "location": "Caracas, Venezuela", "username": "Sentir_UCVista", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/AIE0BYOEmx", "expanded_url": "https://instagram.com/sentir_ucvista?igshid=1l3538ssuqepm", "display_url": "instagram.com/sentir_ucvista\u2026"}]}}, "url": "https://t.co/AIE0BYOEmx", "id": "1260764204082049024"}, {"profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1376738963134803970/A7GQJ1Ty_normal.jpg", "description": "Venezolana. Periodista - UCV. Productora de radio en @circuitoexitos Link a mi podcast \ud83d\udc47\ud83c\udffc y en Instagram @algoquedecir_aqd", "pinned_tweet_id": "1334458937140252676", "name": "Valeria A. Ortiz M.", "protected": false, "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 1070, "tweet_count": 2876, "listed_count": 2}, "created_at": "2014-05-10T13:49:25.000Z", "username": "valeriaaortizm", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/GPNDBa4mod", "expanded_url": "https://linktr.ee/algoquedecir_aqd", "display_url": "linktr.ee/algoquedecir_a\u2026"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 53, "end": 68, "username": "circuitoexitos"}, {"start": 105, "end": 122, "username": "algoquedecir_aqd"}]}}, "url": "https://t.co/GPNDBa4mod", "id": "2539085183"}, {"profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/832366389662986240/hbS7jVL3_normal.jpg", "description": "ONG manejada por personas con Asperger. Nos dedicamos a conciencia sobre TEA y prevenci\u00f3n del bullying.\nDe \ud83c\uddfb\ud83c\uddea para el \ud83c\udf0d.\nHaz click y conoce nuestras redes.\ud83d\udc47", "pinned_tweet_id": "489838625136603137", "name": "Fundaci\u00f3n Asperger de Venezuela", "protected": false, "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23159, "following_count": 5879, "tweet_count": 42489, "listed_count": 164}, "created_at": "2011-10-27T19:59:56.000Z", "location": "Caracas, Venezuela", "username": "fundasperven", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/kJCwL0ke0j", "expanded_url": "https://linktr.ee/fundasperven", "display_url": "linktr.ee/fundasperven"}]}}, "url": "https://t.co/kJCwL0ke0j", "id": "399630167"}, {"profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1354269742731829250/rJoy8uMJ_normal.jpg", "description": "\u00a1Trat\u00e1ndo dejar el mundo un poco mejor!", "name": "Ale Torres", "protected": false, "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 946, "following_count": 2098, "tweet_count": 9362, "listed_count": 15}, "created_at": "2009-08-01T03:17:39.000Z", "location": "Venezuela", "username": "torresale71", "url": "", "id": "61948118"}, {"profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/877635983818313728/Wi26DECW_normal.jpg", "description": "Actriz, Comunicadora Social y Locutora. Instagram: GreisyMenaOficial", "name": "Greisy Mena", "protected": false, "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17278, "following_count": 867, "tweet_count": 16850, "listed_count": 89}, "created_at": "2010-01-18T01:50:10.000Z", "username": "GreyMena", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/VNHu6sacMN", "expanded_url": "http://www.facebook.com/greisymenaoficial", "display_url": "facebook.com/greisymenaofic\u2026"}]}}, "url": "https://t.co/VNHu6sacMN", "id": "105954833"}, {"profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388112481525108737/cew4VeJB_normal.jpg", "description": "Periodista venezolana en Venezuela\n#Guarenas #Guatire #Barlovento \ud83c\uddfb\ud83c\uddea Defiendo #DDHH - Docente universitaria | CUENTA PERSONAL | Contacto: lidkrodelo@gmail.com", "name": "Lidk Rodelo Ruid\u00edaz", "protected": false, "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5623, "following_count": 1968, "tweet_count": 26227, "listed_count": 39}, "created_at": "2009-08-19T23:08:11.000Z", "location": "Miranda, Venezuela", "username": "LidkRodelo", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Y9D4VNqSyk", "expanded_url": "http://elpitazo.net/author/lrodelo", "display_url": "elpitazo.net/author/lrodelo"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 44, "tag": "Guarenas"}, {"start": 45, "end": 53, "tag": "Guatire"}, {"start": 54, "end": 65, "tag": "Barlovento"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "DDHH"}]}}, "url": "https://t.co/Y9D4VNqSyk", "id": "67153643"}, {"profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1367622982093443074/7EY-tcLp_normal.jpg", "description": "Periodista /Jefe de info en @800_noticias /Corresponsal de @testigodirecto /@ImpactoVE Colombia / Instagram @milmanriqueoficial periodistaderedes@gmail.com", "name": "Mildred Manrique", "protected": false, "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 174483, "following_count": 1069, "tweet_count": 34227, "listed_count": 941}, "created_at": "2010-04-08T00:01:17.000Z", "location": "Caracas, Venezuela", "username": "milmanrique", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/B5NB42Kf2l", "expanded_url": "http://www.impactovenezuela.com", "display_url": "impactovenezuela.com"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 28, "end": 41, "username": "800_noticias"}, {"start": 59, "end": 74, "username": "testigodirecto"}, {"start": 76, "end": 86, "username": "ImpactoVE"}, {"start": 108, "end": 127, "username": "milmanriqueoficial"}]}}, "url": "https://t.co/B5NB42Kf2l", "id": "130672677"}, {"profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/685545410610491393/IrQAdlED_normal.jpg", "description": "Cuenta oficial de la Facultad de Agronom\u00eda de la Universidad del Zulia. LUZ contigo donde est\u00e9s.", "name": "Facultad Agronom\u00eda", "protected": false, "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11131, "following_count": 2267, "tweet_count": 7997, "listed_count": 71}, "created_at": "2010-02-04T13:57:43.000Z", "location": "Zulia - Venezuela", "username": "FagroLUZ", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 22, "url": "http://t.co/h8UlXqr7fl", "expanded_url": "http://www.agronomia.luz.edu.ve", "display_url": "agronomia.luz.edu.ve"}]}}, "url": "http://t.co/h8UlXqr7fl", "id": "111312959"}, {"profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1236433590172487681/JTqDDSi7_normal.jpg", "description": "Guarenero \ud83d\udccd\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\nPresidente (A) de la Federaci\u00f3n de Centros Universitarios (FCU-UCV).\nTesista de Trabajo Social - FaCES.\nCorredor - @Okorunners.", "pinned_tweet_id": "1359162805031682056", "name": "Luis Palacios Herrera", "protected": false, "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3592, "following_count": 1084, "tweet_count": 24749, "listed_count": 18}, "created_at": "2011-07-26T20:57:44.000Z", "location": "Guarenas, Miranda, Venezuela", "username": "LuisPalaciosHe", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/NAMxolDK2S", "expanded_url": "https://www.instagram.com/luispalacioshe/?hl=es-la", "display_url": "instagram.com/luispalacioshe\u2026"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 129, "end": 140, "username": "Okorunners"}]}}, "url": "https://t.co/NAMxolDK2S", "id": "342954700"}, {"profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1390416937570668546/nVyZUaFz_normal.jpg", "description": "Periodista VE @UNICAEDUVE\nCNP 23.851 / SNTP 7.857\nEDITOR @MeridaNoticia / Aliado @QPEV_\nLocutor Comercial LUZ Nro 55.790", "pinned_tweet_id": "1378147057546985473", "name": "Jes\u00fas Quintero Quiroz", "protected": false, "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6301, "following_count": 5888, "tweet_count": 81364, "listed_count": 50}, "created_at": "2010-08-25T21:13:44.000Z", "location": "M\u00e9rida, Venezuela", "username": "jquinteronews", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/y8Txs1oEoE", "expanded_url": "http://www.meridanoticia.com", "display_url": "meridanoticia.com"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 14, "end": 25, "username": "UNICAEDUVE"}, {"start": 57, "end": 71, "username": "MeridaNoticia"}, {"start": 81, "end": 87, "username": "QPEV_"}]}}, "url": "https://t.co/y8Txs1oEoE", "id": "182972567"}, {"profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1018885177421041665/6YAoNCl-_normal.jpg", "description": "Cuenta Oficial de la Alcald\u00eda de M\u00e9rida\n\u26a0\ufe0fAsumimos el compromiso\n@alcidesmonsalve Alcalde", "pinned_tweet_id": "1305938935328145408", "name": "Alcald\u00eda de M\u00e9rida", "protected": false, "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3775, "following_count": 687, "tweet_count": 2837, "listed_count": 15}, "created_at": "2013-03-06T18:48:10.000Z", "location": "M\u00e9rida", "username": "meridaalcaldia", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/jlOATEx1yw", "expanded_url": "http://prensalibertadormerida.blogspot.com/", "display_url": "prensalibertadormerida.blogspot.com"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 65, "end": 81, "username": "alcidesmonsalve"}]}}, "url": "https://t.co/jlOATEx1yw", "id": "1246751462"}, {"profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1390453932405760003/_fIAO3oX_normal.jpg", "description": "Periodista de Diario La Naci\u00f3n.  Comunidad: Yo Reporto a La Naci\u00f3n.  Amante de la paz y la justicia.  @JacobSomosTodos", "name": "bleima marquez", "protected": false, "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 771, "tweet_count": 5690, "listed_count": 5}, "created_at": "2010-02-11T21:43:57.000Z", "location": "San Crist\u00f3bal, Venezuela", "username": "bleimamr", "entities": {"description": {"mentions": [{"start": 102, "end": 118, "username": "JacobSomosTodos"}]}}, "url": "", "id": "113471800"}, {"profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1148702509990580229/8Y_p9815_normal.jpg", "description": "Periodista. Televisora Andina de M\u00e9rida (TAM), Onda 105.3 (M\u00e9rida), diario Frontera", "name": "Jorge Villet Salas", "protected": false, "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12968, "following_count": 1216, "tweet_count": 68140, "listed_count": 66}, "created_at": "2010-05-22T06:24:44.000Z", "location": "M\u00e9rida  (Andes venezolanos)", "username": "jorgevillet", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/1ntCjZMlor", "expanded_url": "http://www.fronteradigital.com.ve", "display_url": "fronteradigital.com.ve"}]}}, "url": "https://t.co/1ntCjZMlor", "id": "146741538"}, {"profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/950353831090708480/CAPhrQqs_normal.jpg", "description": "El portal informativo del estado T\u00e1chira. \n\u24d5 T\u00e1chira News \n\ud83d\udcf8@Tachiranews_\ntachiranewsprensa@gmail.com", "name": "T\u00e1chira News", "protected": false, "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43175, "following_count": 3003, "tweet_count": 54607, "listed_count": 114}, "created_at": "2012-07-10T21:13:33.000Z", "location": "T\u00e1chira", "username": "TachiraNews", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 22, "url": "http://t.co/2zBz5vxtdv", "expanded_url": "http://www.tachiranews.com", "display_url": "tachiranews.com"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 60, "end": 73, "username": "Tachiranews_"}]}}, "url": "http://t.co/2zBz5vxtdv", "id": "632322871"}, {"profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2752430039/a5456405875bb993b203b2c43f2f041b_normal.jpeg", "description": "Teresiana, Usemista,Mirandina,signo\u264e\ufe0f#Libra, Venezolana y 100%Caprilista, y la Virgen Del Valle siempre conmigo", "name": "Lorena A.Guilarte M", "protected": false, "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1612, "following_count": 1745, "tweet_count": 13467, "listed_count": 10}, "created_at": "2010-11-27T12:06:53.000Z", "location": "La Urbina, Miranda", "username": "lorenag76", "entities": {"description": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "Libra"}]}}, "url": "", "id": "220312705"}, {"profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1358472425999065097/3qf7kqU4_normal.jpg", "description": "Ricardo S\u00e1nchez-Silva,Venezuelan Journalist\u2022Periodista \u2022Actor \u261b CNP: 23211 \u261bSenior Editor \u27a4@ElTiempoLatino \u20222018&2019 Gold Award NAHP\ud83e\udd47|Opiniones son personales", "pinned_tweet_id": "1189340552149504000", "name": "Ricardo Lo Dice", "protected": false, "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 91103, "following_count": 838, "tweet_count": 116486, "listed_count": 409}, "created_at": "2010-05-09T05:56:30.000Z", "location": "Washington, DC", "username": "RicardoLoDice", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/0Wj0UvX0az", "expanded_url": "https://allmylinks.com/ricardolodice", "display_url": "allmylinks.com/ricardolodice"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 91, "end": 106, "username": "ElTiempoLatino"}]}}, "url": "https://t.co/0Wj0UvX0az", "id": "141844800"}, {"profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1378359307536896001/PI6PIS9U_normal.jpg", "description": "\ud83d\udd05Periodista\ud83d\udd05", "name": "M\u00f3nica Gauta", "protected": false, "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5214, "following_count": 724, "tweet_count": 130629, "listed_count": 36}, "created_at": "2009-08-23T02:05:22.000Z", "location": "M\u00e9rida", "username": "monicagauta", "url": "", "id": "68044616"}, {"profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1279250999497109504/Di6gfbg9_normal.jpg", "description": "Integrante del Colegio Nacional de Periodista en la Rep\u00fablica Bolivariana de Venezuela \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83d\udcf8\ud83c\udfa5\ud83d\udcfa\ud83d\udcfb\ud83c\udf99\ufe0f\ud83d\uddd2\ufe0f\u270f\ufe0f", "name": "Humberto Ambrosino \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "protected": false, "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2964, "following_count": 4124, "tweet_count": 71064, "listed_count": 27}, "created_at": "2010-03-16T20:59:13.000Z", "location": "VENEZUELA", "username": "hambrosino", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/LVqmQKr7LZ", "expanded_url": "https://humbertoambrosino.wordpress.com/", "display_url": "humbertoambrosino.wordpress.com"}]}}, "url": "https://t.co/LVqmQKr7LZ", "id": "123663915"}, {"profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1283037038229499914/Plje6Awe_normal.jpg", "description": "Canal informativo, denuncias y servicios p\u00fablicos de Ejido, M\u00e9rida, Venezuela.\ud83c\udf10\ud83c\uddfb\ud83c\uddea  Contacto al: MD  Ig:@EjidoNoticiero Facebook: Ejido Noticiero.", "pinned_tweet_id": "1376208907119558658", "name": "Ejido Noticiero \ud83c\udf10", "protected": false, "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5311, "following_count": 885, "tweet_count": 20905, "listed_count": 30}, "created_at": "2011-02-24T01:17:38.000Z", "location": "Ejido, Venezuela", "username": "EjidoNoticiero", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/bjUwLCtzw5", "expanded_url": "https://instagram.com/ejidonoticiero?igshid=1tnrnil1lf7nu", "display_url": "instagram.com/ejidonoticiero\u2026"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 103, "end": 118, "username": "EjidoNoticiero"}]}}, "url": "https://t.co/bjUwLCtzw5", "id": "256763964"}, {"profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1376974409110540291/mTTz1fAt_normal.jpg", "description": "", "name": "HILDASIVOLI", "protected": false, "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 1092, "tweet_count": 8644, "listed_count": 1}, "created_at": "2010-02-21T14:32:26.000Z", "location": "Venezuela", "username": "sivolihilda", "url": "", "id": "116193723"}, {"profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1314155108222087168/Z3qjBRGG_normal.jpg", "description": "Periodista venezolana en Carabobo. @ReutersVzla @nytimes @elestimulo. Ancla de @UnionRadioVLN.", "name": "Tibisay Romero", "protected": false, "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8094, "following_count": 4468, "tweet_count": 24645, "listed_count": 122}, "created_at": "2010-02-23T21:19:49.000Z", "location": "Valencia, Venezuela", "username": "tibisayromero", "entities": {"description": {"mentions": [{"start": 35, "end": 47, "username": "ReutersVzla"}, {"start": 48, "end": 56, "username": "nytimes"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "elestimulo"}, {"start": 79, "end": 93, "username": "UnionRadioVLN"}]}}, "url": "", "id": "116876568"}, {"profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1043613311139500032/6JeUSrrf_normal.jpg", "description": "Equipo de @ventevenezuela en Gu\u00e1rico. Luchamos para recuperar la libertad, dejar atr\u00e1s el socialismo y construir una Republica Liberal Democr\u00e1tica.", "name": "Vente Gu\u00e1rico", "protected": false, "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2107, "following_count": 630, "tweet_count": 14660, "listed_count": 6}, "created_at": "2017-11-22T03:30:21.000Z", "location": "Gu\u00e1rico, Venezuela", "username": "VenteGuaricoYA", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/7JudSKdM2q", "expanded_url": "http://VenteVenezuela.org", "display_url": "VenteVenezuela.org"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 10, "end": 25, "username": "ventevenezuela"}]}}, "url": "https://t.co/7JudSKdM2q", "id": "933175792699363328"}, {"profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/752665489705426945/fDyiEjFS_normal.jpg", "description": "La Emisora de los Exitos. \nSiempre en el 1er lugar! \r Perteneciente al Sistema CRN\nTel\u00e9fonos 0261-7883778 y 7886949", "name": "FM 95.5, C.A.", "protected": false, "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6909, "following_count": 1835, "tweet_count": 52887, "listed_count": 72}, "created_at": "2010-03-27T15:55:31.000Z", "location": "\u00dcT: 10.6638789,-71.6739891", "username": "Popular95FM", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/NS6nGmp6Sc", "expanded_url": "http://CRNmedios.com", "display_url": "CRNmedios.com"}]}}, "url": "https://t.co/NS6nGmp6Sc", "id": "126967725"}, {"profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/853305587123331076/vkPtig57_normal.jpg", "description": "@Ademocraticaccs , UCV, Franciscano.\n Por una Venezuela libre y de los Venezolanos", "name": "Jes\u00fas Bol\u00edvar", "protected": false, "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3793, "following_count": 1513, "tweet_count": 19572, "listed_count": 8}, "created_at": "2010-01-26T16:52:05.000Z", "location": "caraca, venezuela", "username": "JesusFBolivarAD", "entities": {"description": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Ademocraticaccs"}]}}, "url": "", "id": "108655016"}, {"profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/735813801237467136/q7woUs1s_normal.jpg", "description": "Concejal Metropolitano. Presidente de la Comisi\u00f3n de Transporte y Vialidad del Cabildo Metropolitano Secretario General del Partido Un Nuevo Tiempo Caracas", "pinned_tweet_id": "1201869000092852225", "name": "Goyo Caribas", "protected": false, "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4188, "following_count": 869, "tweet_count": 30928, "listed_count": 52}, "created_at": "2010-01-18T16:17:46.000Z", "location": "Caracas, Capital District, Ven", "username": "goyocaribash", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/2sGeuHQwoH", "expanded_url": "https://www.facebook.com/GoyoCaribasUNT/", "display_url": "facebook.com/GoyoCaribasUNT/"}]}}, "url": "https://t.co/2sGeuHQwoH", "id": "106134907"}, {"profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3248360487/96287068cb170cdf0dc69136a8278626_normal.jpeg", "description": "Periodista, egresada orgullosamente de LUZ.", "pinned_tweet_id": "1086421383217930240", "name": "jenny mu\u00f1oz", "protected": false, "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2241, "following_count": 2760, "tweet_count": 79896, "listed_count": 74}, "created_at": "2009-08-02T01:06:02.000Z", "location": "\u00dcT: 10.26898,-67.582023", "username": "jmunozc", "url": "", "id": "62160841"}, {"profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1166560186468896768/0gSado0h_normal.jpg", "description": "Presidente de la Rep\u00fablica Bolivariana de Venezuela 2019-2025. Hijo de Ch\u00e1vez. Construyendo junto al Pueblo una Patria de Futuro, porque juntos todo es posible.", "pinned_tweet_id": "1390056723931705345", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "protected": false, "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3905416, "following_count": 104, "tweet_count": 113677, "listed_count": 17217}, "created_at": "2013-03-08T21:19:10.000Z", "location": "Venezuela", "username": "NicolasMaduro", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/RLht2xwzGA", "expanded_url": "http://nicolasmaduro.org.ve", "display_url": "nicolasmaduro.org.ve"}]}}, "url": "https://t.co/RLht2xwzGA", "id": "1252764865"}, {"profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1387426474030944260/5eqEB5n7_normal.jpg", "description": "Cuenta Oficial del Instituto Autonomo Hospital Universitario de los Andes", "pinned_tweet_id": "1238877009884991493", "name": "IAHULAOFICIAL", "protected": false, "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10773, "following_count": 1363, "tweet_count": 6242, "listed_count": 17}, "created_at": "2018-01-26T04:40:41.000Z", "location": "M\u00e9rida, Venezuela", "username": "IAHULAOFICIAL", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Cu8WPyIW0v", "expanded_url": "https://www.facebook.com/IAHULAOFICIAL/", "display_url": "facebook.com/IAHULAOFICIAL/"}]}}, "url": "https://t.co/Cu8WPyIW0v", "id": "956748703284412417"}, {"profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/603967200546922496/Z49pFjW3_normal.jpg", "description": "Emisora pionera de la radiodifusi\u00f3n venezolana, con base en Caracas 750AM \u00a1Porque lo bueno une!", "pinned_tweet_id": "1390700597335134210", "name": "Radio Caracas Radio", "protected": false, "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 624563, "following_count": 992, "tweet_count": 183109, "listed_count": 1772}, "created_at": "2009-09-02T04:16:43.000Z", "location": "Caracas-Venezuela", "username": "RCR750", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/WKVxCcpKzZ", "expanded_url": "http://rcr750.com", "display_url": "rcr750.com"}]}}, "url": "https://t.co/WKVxCcpKzZ", "id": "70879905"}, {"profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/852537075517845504/cQfS43Sw_normal.jpg", "description": "CEO Advertising, Marketing & Branding. HBS. Multicultural business consultant. Inspired by the beauty and the fairness. Always cared enough to try.", "pinned_tweet_id": "1221497398763061249", "name": "Juan Antonio Cuecos", "protected": false, "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3537, "following_count": 1057, "tweet_count": 23432, "listed_count": 214}, "created_at": "2009-07-03T22:25:48.000Z", "location": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "Cuecos", "url": "", "id": "53517714"}, {"profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1026870771753398275/17uhs0Xw_normal.jpg", "description": "Famoso personaje p\u00fablico totalmente desconocido\nItalo-venezolano en Holanda.\nInform\u00e1tica, fotograf\u00eda, humor y pol\u00edtica.\n\nhttps://t.co/FxepIGNkXu", "pinned_tweet_id": "1136958406835822594", "name": "Miguel Pinto \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "protected": false, "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1145, "following_count": 1048, "tweet_count": 32697, "listed_count": 47}, "created_at": "2007-02-12T12:13:43.000Z", "location": "Netherlands", "username": "miguelpin", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/i0c00g0Pyg", "expanded_url": "http://peoresnada.blogspot.com", "display_url": "peoresnada.blogspot.com"}]}, "description": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/FxepIGNkXu", "expanded_url": "http://instagram.com/miguelpin", "display_url": "instagram.com/miguelpin"}]}}, "url": "https://t.co/i0c00g0Pyg", "id": "767248"}, {"profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1374402581305335821/6hITHjw7_normal.jpg", "description": "Odontolog\u00eda Est\u00e9tica | Pr\u00f3tesis dentales \ud83d\udc48\nConsulta en Caracas, San Rom\u00e1n.\nCitas por DM \ud83d\udcf2\ny whatsapp 04123121317\nAutor y SEO de \ud83d\udc47", "name": "Odont\u00f3logo Luis Marcano - Caracas \ud83e\udd17", "protected": false, "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13398, "following_count": 9000, "tweet_count": 35355, "listed_count": 63}, "created_at": "2013-06-11T23:39:26.000Z", "location": "Caracas, Venezuela", "username": "OdLuisMarcano", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/i5AfcNpQ69", "expanded_url": "https://odluismarcano.com/", "display_url": "odluismarcano.com"}]}}, "url": "https://t.co/i5AfcNpQ69", "id": "1507529629"}, {"profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1250629051670241280/yMGufGk4_normal.jpg", "description": "\ud83c\udfa7Tertulia/Informaci\u00f3n/Opini\u00f3n\nLos de la tertulia nos reunimos cada semana a trav\u00e9s de @anchor FM \ud83d\udcfb PODCAST\u00b7 #UnTertulianoM\u00e1s\ud83d\udcf1\ud83d\udd25Create by: @qpluskk", "pinned_tweet_id": "1315507161615736842", "name": "Callej\u00f3n Tertulia", "protected": false, "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 558, "tweet_count": 559, "listed_count": 0}, "created_at": "2020-04-09T21:39:56.000Z", "location": "Caracas, Venezuela", "username": "Callejontertuli", "entities": {"description": {"hashtags": [{"start": 108, "end": 124, "tag": "UnTertulianoM\u00e1s"}], "mentions": [{"start": 86, "end": 93, "username": "anchor"}, {"start": 137, "end": 145, "username": "qpluskk"}]}}, "url": "", "id": "1248364973883039745"}, {"profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1257270085149958144/Wi02Fpj-_normal.jpg", "description": "Venezolana! Agradecida y bendecida! Todo lo puedo en Cristo que me fortalece!", "pinned_tweet_id": "1084247052287119360", "name": "Maria Fern\u00e1ndez Feo", "protected": false, "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4725, "following_count": 2626, "tweet_count": 108454, "listed_count": 13}, "created_at": "2011-04-06T21:34:47.000Z", "location": "\u00dcT: 10.4269801,-66.8338163", "username": "ffeomaria", "url": "", "id": "278228733"}, {"profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1379257278025568260/iFexL_Pp_normal.jpg", "description": "Venezolana Amante de la Justicia \ud83c\uddfb\ud83c\uddea \ud83d\udd4a Creo en el Poder de Dios.", "name": "Liz", "protected": false, "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7077, "following_count": 7654, "tweet_count": 15457, "listed_count": 68}, "created_at": "2010-05-16T01:15:22.000Z", "location": "Caracas, Venezuela", "username": "eetr81", "url": "", "id": "144339949"}, {"profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1239384488687415298/D5mJ-4li_normal.jpg", "description": "Soy fiel creyente de Dios y Jes\u00fas, 100% desconfiada de los pol\u00edticos y tu?\nMe gusta ayudar a las personas y la injusticia me encabrona\nNo hay mal que dure.....", "name": "Ariadna.nova", "protected": false, "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 355, "tweet_count": 2446, "listed_count": 0}, "created_at": "2010-10-06T02:44:46.000Z", "location": "Venezuela mi patria querida", "username": "kkk_3m", "url": "", "id": "199125021"}, {"profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1345385895822811137/aIyDoda6_normal.jpg", "description": "\u00a1Con el ambiente ideal para cada ocasi\u00f3n!\n\u00bfQuieres contactarnos?\nClic en el link\ud83d\udc47", "name": "Novo Hotel", "protected": false, "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4146, "following_count": 206, "tweet_count": 12792, "listed_count": 45}, "created_at": "2014-01-25T04:45:00.000Z", "location": "Urb. El Para\u00edso, Caracas-Vzla", "username": "Novohotelexpres", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/rYmMsbWqYq", "expanded_url": "https://linktr.ee/novohotel_ve", "display_url": "linktr.ee/novohotel_ve"}]}}, "url": "https://t.co/rYmMsbWqYq", "id": "2309419350"}, {"profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1146583193828634625/oCfn7glp_normal.jpg", "description": "\u2696|Abogado\n\ud83d\udc68\u200d\ud83c\udf93|Usemista\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddea|Ig: @jmanuelcr", "name": "Jos\u00e9 Manuel Camacho", "protected": false, "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 585, "tweet_count": 2709, "listed_count": 3}, "created_at": "2010-07-03T01:12:00.000Z", "location": "Venezuela", "username": "Jose_Manuel13", "entities": {"description": {"mentions": [{"start": 30, "end": 40, "username": "jmanuelcr"}]}}, "url": "", "id": "162214162"}], "places": [{"place_type": "city", "name": "Nuestra Se\u00f1ora del Rosario de Baruta", "country_code": "VE", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-66.8972931, 10.4268198, -66.8206344, 10.489041], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Nuestra Se\u00f1ora del Rosario de Baruta, Venezuela", "id": "008eb02a542ac3d4"}, {"place_type": "poi", "name": "Plaza El Parque", "country_code": "VE", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-64.69330222464069, 10.192710413111765, -64.69330222464069, 10.192710413111765], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Plaza El Parque", "id": "07d9e4eaaec80001"}, {"place_type": "city", "name": "Caracas", "country_code": "VE", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-66.9985809, 10.440464, -66.862707, 10.5266142], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Caracas, Venezuela", "id": "00ec4c32070f5076"}, {"place_type": "admin", "name": "Miranda", "country_code": "VE", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-67.220209, 9.934294, -65.428322, 10.6496277], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Miranda, Venezuela", "id": "01c93e351e3122fb"}, {"place_type": "admin", "name": "Carabobo", "country_code": "VE", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-68.42839, 9.811874, -67.517053, 10.582821], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Carabobo, Venezuela", "id": "015d19216c749864"}, {"place_type": "admin", "name": "Zulia", "country_code": "VE", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-73.3540725, 8.3688747, -64.70717, 11.85043], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Zulia, Venezuela", "id": "01d677e97eae46b3"}, {"place_type": "city", "name": "Guarenas", "country_code": "VE", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-66.6341171, 10.4484348, -66.6076736, 10.4742708], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Guarenas, Venezuela", "id": "00dd051c4ae032b0"}, {"place_type": "admin", "name": "M\u00e9rida", "country_code": "VE", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-71.971243, 7.662596, -70.546226, 9.314735], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "M\u00e9rida, Venezuela", "id": "01cb69a764a68d10"}, {"place_type": "city", "name": "Petare", "country_code": "VE", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-66.847406, 10.4573479, -66.7841263, 10.5128183], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Petare, Venezuela", "id": "0058b0cb7e695890"}, {"place_type": "city", "name": "San Crist\u00f3bal", "country_code": "VE", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-72.2442398, 7.7418295, -72.195282, 7.7971587], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "San Crist\u00f3bal, Venezuela", "id": "01a73d6169f504ac"}, {"place_type": "admin", "name": "Barinas", "country_code": "VE", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-71.883359, 7.2877067, -67.502653, 9.07894], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Barinas, Venezuela", "id": "009e6b0e445977d6"}, {"place_type": "city", "name": "Ejido", "country_code": "VE", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-71.2498779, 8.5402174, -71.2308426, 8.5567904], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Ejido, Venezuela", "id": "0046bf5f60971c34"}, {"place_type": "city", "name": "Barquisimeto", "country_code": "VE", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-69.475331, 9.9958546, -69.2599188, 10.1151752], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Barquisimeto, Venezuela", "id": "012b6b2c110f0c21"}, {"place_type": "city", "name": "M\u00e9rida", "country_code": "VE", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-71.1957474, 8.5660877, -71.1269677, 8.631216], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "M\u00e9rida, Venezuela", "id": "015e5397777769a2"}, {"place_type": "admin", "name": "Falc\u00f3n", "country_code": "VE", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-71.3181635, 10.3003213, -67.6330715, 12.1968022], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Falc\u00f3n, Venezuela", "id": "0100789d0c41147f"}, {"place_type": "admin", "name": "Gu\u00e1rico", "country_code": "VE", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-68.032502, 7.637647, -64.77376, 10.040367], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Gu\u00e1rico, Venezuela", "id": "0152c0f36270f8b1"}, {"place_type": "city", "name": "Maracay", "country_code": "VE", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-67.6745598, 10.2025307, -67.542106, 10.3281372], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Maracay, Venezuela", "id": "0198c6f108778b40"}, {"place_type": "admin", "name": "Distrito Capital", "country_code": "VE", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-67.162499, 10.382554, -66.862707, 10.567951], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Distrito Capital, Venezuela", "id": "0137799d4f960b21"}, {"place_type": "city", "name": "Puerto La Cruz", "country_code": "VE", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-64.7095794, 10.1729025, -64.6583839, 10.2076381], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Puerto La Cruz, Venezuela", "id": "016eb87b25e8a354"}], "media": [{"width": 1080, "media_key": "3_1379808958525870087", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EyYQ7-7WEAceOg2.jpg", "height": 608, "type": "photo"}, {"width": 1080, "media_key": "3_1377341862390956042", "url": "https://pbs.twimg.com/media/Ex1NIFoWgAo4Rir.jpg", "height": 566, "type": "photo"}, {"width": 1124, "media_key": "3_1377338826285273092", "url": "https://pbs.twimg.com/media/Ex1KXXQWUAQPB4b.jpg", "height": 697, "type": "photo"}, {"width": 540, "media_key": "3_1373414915894095876", "url": "https://pbs.twimg.com/media/Ew9Zlt8XMAQStK9.jpg", "height": 1080, "type": "photo"}, {"width": 608, "media_key": "3_1371855356092149766", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EwnPLY8W8AYFB6r.jpg", "height": 394, "type": "photo"}, {"width": 903, "media_key": "3_1371236106910453762", "url": "https://pbs.twimg.com/media/Eweb-V-WUAIYjzR.jpg", "height": 1153, "type": "photo"}, {"width": 607, "media_key": "3_1358000797053763584", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EtiWh6kWQAAoXP_.jpg", "height": 1080, "type": "photo"}, {"width": 1080, "media_key": "3_1347986625972887554", "url": "https://pbs.twimg.com/media/ErUCscMXYAIkUdy.jpg", "height": 1803, "type": "photo"}, {"width": 1920, "media_key": "3_1342962406511751168", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EqMpMYLWMAAEmFV.jpg", "height": 1920, "type": "photo"}, {"width": 637, "media_key": "3_1342962425520414726", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EqMpNe_XYAY9j2c.jpg", "height": 883, "type": "photo"}, {"width": 657, "media_key": "3_1342962433648947202", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EqMpN9RW8AIAZvO.jpg", "height": 1165, "type": "photo"}, {"width": 1280, "media_key": "3_1337105209345126408", "url": "https://pbs.twimg.com/media/Eo5aGoZXMAgapwD.jpg", "height": 720, "type": "photo"}, {"width": 1064, "media_key": "3_1303783221751095303", "url": "https://pbs.twimg.com/media/Ehf37rSWoAcEZC7.jpg", "height": 1080, "type": "photo"}, {"width": 640, "media_key": "3_1300253476241502208", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EgttpclXcAABvpl.jpg", "height": 430, "type": "photo"}, {"width": 477, "media_key": "3_1296021758546509829", "url": "https://pbs.twimg.com/media/Efxk7DtXgAUQ3ah.jpg", "height": 1008, "type": "photo"}, {"width": 477, "media_key": "3_1296021801148067841", "url": "https://pbs.twimg.com/media/Efxk9iaXsAEYzzQ.jpg", "height": 1008, "type": "photo"}, {"width": 720, "media_key": "3_1292290516521029632", "url": "https://pbs.twimg.com/media/Ee8jYL_XkAAba1I.jpg", "height": 1264, "type": "photo"}, {"width": 680, "media_key": "3_1241405970946895872", "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETpcJ0BWsAAN4-j.jpg", "height": 643, "type": "photo"}, {"width": 1080, "media_key": "3_1240074467793154051", "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETWhKIPXsAM_SB5.jpg", "height": 1080, "type": "photo"}], "tweets": [{"id": "1295055778802536448", "author_id": "767248", "geo": {"place_id": "97c947a0b42af46f"}, "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.5285, "type": "Place", "normalized_text": "CMDLT"}]}, "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1295055778802536448", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "text": "Para un amigo que se encuentra en terapia intensiva por el COVID-19 en el CMDLT, estamos busc\u00e1ndole una *c\u00e1nula de alto flujo nasal* \nSi alguien la tiene o sabe donde la podamos encontrar, por favor que me avise por el privado. \nSaludos y muchas gracias\n04122258888", "created_at": "2020-08-16T17:52:13.000Z"}, {"id": "1251259434321489921", "author_id": "278228733", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.4875, "type": "Other", "normalized_text": "LUPUS"}, {"start": 162, "end": 168, "probability": 0.9919, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}], "mentions": [{"start": 207, "end": 220, "username": "katalinovzla"}]}, "source": "Twitter for iPhone", "conversation_id": "1251259434321489921", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 1037, "reply_count": 3, "like_count": 124, "quote_count": 14}, "reply_settings": "everyone", "text": "Me URGE A MI \u203c\ufe0f\u203c\ufe0f\u203c\ufe0f\u203c\ufe0f\u203c\ufe0f\u203c\ufe0f Soy paciente con LUPUS y necesito con car\u00e1cter de urgencia PLAQUINOL ( hidroxicloroquina ) Si alguien me puede ayudar! GRACIAS Estoy en Caracas! RT por favor \u203c\ufe0f\u203c\ufe0f\u203c\ufe0f\u203c\ufe0f\u203c\ufe0f\u203c\ufe0f\u203c\ufe0f\u203c\ufe0f\u203c\ufe0f\u203c\ufe0f\u203c\ufe0f @KatalinoVzla", "created_at": "2020-04-17T21:21:11.000Z"}]}, "meta": {"newest_id": "1384877736729120769", "oldest_id": "1238449002988875777", "result_count": 40}, "__twarc": {"url": "https://api.twitter.com/2/tweets/search/all?expansions=author_id%2Cin_reply_to_user_id%2Creferenced_tweets.id%2Creferenced_tweets.id.author_id%2Centities.mentions.username%2Cattachments.poll_ids%2Cattachments.media_keys%2Cgeo.place_id&user.fields=created_at%2Cdescription%2Centities%2Cid%2Clocation%2Cname%2Cpinned_tweet_id%2Cprofile_image_url%2Cprotected%2Cpublic_metrics%2Curl%2Cusername%2Cverified%2Cwithheld&tweet.fields=attachments%2Cauthor_id%2Ccontext_annotations%2Cconversation_id%2Ccreated_at%2Centities%2Cgeo%2Cid%2Cin_reply_to_user_id%2Clang%2Cpublic_metrics%2Ctext%2Cpossibly_sensitive%2Creferenced_tweets%2Creply_settings%2Csource%2Cwithheld&media.fields=duration_ms%2Cheight%2Cmedia_key%2Cpreview_image_url%2Ctype%2Curl%2Cwidth%2Cpublic_metrics&poll.fields=duration_minutes%2Cend_datetime%2Cid%2Coptions%2Cvoting_status&place.fields=contained_within%2Ccountry%2Ccountry_code%2Cfull_name%2Cgeo%2Cid%2Cname%2Cplace_type&max_results=500&query=%23ServicioP%C3%BAblico+covid-19+place_country%3AVE+-is%3Aretweet&start_time=2020-03-13T00%3A00%3A00%2B00%3A00&end_time=2021-04-30T00%3A00%3A00%2B00%3A00", "version": "2.0.12", "retrieved_at": "2021-05-07T17:22:04+00:00"}}
