{"data": [{"id": "1384877736729120769", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-04-21T14:32:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "118116171", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioPublico"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/IXleUgvnBs", "expanded_url": "https://gofund.me/79dfbca1", "display_url": "gofund.me/79dfbca1", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1382882313655160834/rRBXa_-l?format=jpg&name=orig", "width": 810, "height": 457}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1382882313655160834/rRBXa_-l?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Ayuda a Tony a superar el Covid 19, organized by Daniela Osio", "description": "Mi pap\u00e1 tiene 76 a\u00f1os y el covid 19 le provoc\u00f3 una fuerte neumon\u00eda, por lo tanto debe\u2026 Daniela Osio needs your support for Ayuda a Tony a superar el Covid 19", "unwound_url": "https://www.gofundme.com/f/ayuda-a-tony-a-superar-el-covid-19?utm_campaign=p_nacp+share-sheet&utm_medium=copy_link&utm_source=customer"}]}, "text": "#ServicioPublico Les pido su colaboraci\u00f3n para difundir o donar \ud83d\ude4f\ud83c\udffb Es para mi pap\u00e1 \nhttps://t.co/IXleUgvnBs", "geo": {"place_id": "008eb02a542ac3d4"}, "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for iPhone", "conversation_id": "1384877736729120769"}, {"id": "1381641799073157127", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-04-12T16:14:09.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.356, "type": "Person", "normalized_text": "COVID"}, {"start": 73, "end": 87, "probability": 0.5169, "type": "Person", "normalized_text": "Alfredo Rugeles"}, {"start": 162, "end": 166, "probability": 0.3615, "type": "Place", "normalized_text": "Covid"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioPublico"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/ruaWTKaiAy", "expanded_url": "https://gofund.me/18cf2956", "display_url": "gofund.me/18cf2956", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1387112051798167552/SU30OsRM?format=jpg&name=orig", "width": 1168, "height": 659}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1387112051798167552/SU30OsRM?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Ayuda al Mtro. Rugeles para superar COVID, organized by R\u00e9gulo Stabilito", "description": "El Maestro\u00a0 Alfredo Rugeles atraviesa una situaci\u00f3n de salud delicada, acab\u2026 R\u00e9gulo Stabilito needs your support for Ayuda al Mtro. Rugeles para superar COVID", "unwound_url": "https://www.gofundme.com/f/ayuda-al-mtro-rugeles-para-superar-covid?utm_campaign=p_cp+share-sheet&utm_medium=chat&utm_source=whatsApp"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "15246855", "text": "#ServicioPublico\n\nAyuda al Mtro. Rugeles para superar COVID\n\nEl Maestro\u00a0 Alfredo Rugeles atraviesa una situaci\u00f3n de salud delicada, acaba de ser diagnosticado de Covid-19 y fue hospitalizado por deficiencias respiratorias \n\nhttps://t.co/ruaWTKaiAy", "geo": {"place_id": "07d9e4eaaec80001"}, "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for iPhone", "conversation_id": "1381641799073157127"}, {"id": "1380922577850396682", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-04-10T16:36:13.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 50, "probability": 0.6133, "type": "Person", "normalized_text": "Juan M Guerra"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "10Abril"}, {"start": 10, "end": 26, "tag": "ServicioP\u00fablico"}, {"start": 29, "end": 37, "tag": "URGENTE"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/0EMCtjjJYU", "expanded_url": "https://gofund.me/9cf64ac0", "display_url": "gofund.me/9cf64ac0", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1381959506100371457/r83Hel-L?format=jpg&name=orig", "width": 768, "height": 433}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1381959506100371457/r83Hel-L?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "URGENTE Juan M Guerra necesita de ti (COVID-19), organized by Aidarih Hernandez", "description": "On March 20th, my dad (shown in the red striped shirt) who is 79 res\u2026 Aidarih Hernandez needs your support for URGENTE Juan M Guerra necesita de ti (COVID-19)", "unwound_url": "https://www.gofundme.com/f/help-my-dad-beat-covid-ayuda-mi-golpe-del-pap?utm_campaign=p_cp+share-sheet&utm_medium=social&utm_source=twitter"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1044317006621798400", "text": "#10Abril. #ServicioP\u00fablico \n\n#URGENTE Juan M Guerra necesita de ti (COVID-19) https://t.co/0EMCtjjJYU", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1380922577850396682"}, {"id": "1379808960367190020", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-04-07T14:51:06.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "21964479", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioPublico"}, {"start": 17, "end": 25, "tag": "Caracas"}, {"start": 82, "end": 91, "tag": "Covid_19"}], "urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/j9k1Hx5bzw", "expanded_url": "https://twitter.com/Auxi1984/status/1379808960367190020/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j9k1Hx5bzw"}]}, "text": "#ServicioPublico #Caracas Busco Remdisivir en ampolla para unos primos que tienen #Covid_19 \n\nSi tienen informaci\u00f3n, porfa escr\u00edbanme al DM. https://t.co/j9k1Hx5bzw", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "attachments": {"media_keys": ["3_1379808958525870087"]}, "conversation_id": "1379808960367190020"}, {"id": "1379222787223650304", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-04-06T00:01:51.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9958, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioPublico"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "111795210", "text": "#ServicioPublico | Para paciente con fibrosis pulmonar (Covid-19) en Caracas se requiere con car\u00e1cter de urgencia Pirfenidona (Esbriet). \u00a1Gracias!", "geo": {"place_id": "01c93e351e3122fb"}, "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "conversation_id": "1379222787223650304"}, {"id": "1377587509450862595", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-04-01T11:43:51.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "entities": {"annotations": [{"start": 195, "end": 202, "probability": 0.9894, "type": "Place", "normalized_text": "Carabobo"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ServicioPublico"}, {"start": 17, "end": 33, "tag": "MarbelisMiranda"}, {"start": 173, "end": 191, "tag": "PorLaSaludYLaVida"}], "urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/drF4DwPC9E", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/CNH0IU_sjrZ/?igshid=1829hddpoddn0", "display_url": "instagram.com/p/CNH0IU_sjrZ/\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1377587511594115078/Z5HlpFAv?format=jpg&name=orig", "width": 720, "height": 900}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1377587511594115078/Z5HlpFAv?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "SanJoaqu\u00edn Escucha on Instagram: \u201c#ServicioPublico #MarbelisMiranda Hoy necesita de nosotros. Pedimos hoy, una mano amiga para que nuestra amiga pueda tener todos los\u2026\u201d", "description": "0 Likes, 0 Comments - SanJoaqu\u00edn Escucha (@sjescucha) on Instagram: \u201c#ServicioPublico #MarbelisMiranda Hoy necesita de nosotros. Pedimos hoy, una mano amiga para que\u2026\u201d", "unwound_url": "https://www.instagram.com/p/CNH0IU_sjrZ/?igshid=1829hddpoddn0"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1105601070192119809", "geo": {"coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-67.98, 10.193]}, "place_id": "015d19216c749864"}, "text": "#ServicioPublico #MarbelisMiranda\n\nHoy necesita de nosotros.\n\nPedimos hoy, una mano amiga para que nuestra amiga pueda tener todos los recursos para enfrentar la COVID-19.\n\n#PorLaSaludYLaVida en Carabobo https://t.co/drF4DwPC9E", "reply_settings": "everyone", "source": "Instagram", "conversation_id": "1377587509450862595"}], "includes": {"users": [{"public_metrics": {"followers_count": 832, "following_count": 1739, "tweet_count": 43303, "listed_count": 248}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389369742008496129/20cu00pw_normal.jpg", "location": "Venezuela", "verified": false, "pinned_tweet_id": "454281343825104896", "username": "soydanioh", "url": "https://t.co/3RHXRnaOBh", "created_at": "2010-02-27T17:07:32.000Z", "description": "Caraque\u00f1a, so\u00f1adora y emprendedora. Amo la publicidad, la m\u00fasica y el cine. Mi pasi\u00f3n: Marketing Digital, Social Media, asesor\u00eda de Imagen corporativa\ud83d\udc69\ud83c\udffc\u200d\ud83d\udcbb", "id": "118116171", "protected": false, "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/3RHXRnaOBh", "expanded_url": "http://www.tigersharkcommerce.com", "display_url": "tigersharkcommerce.com"}]}}, "name": "Dani \u2728"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3715, "following_count": 2778, "tweet_count": 22363, "listed_count": 54}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1249133844927782912/NrRf6oEJ_normal.jpg", "location": "Lecher\u00eda-Anzo\u00e1tegui, Venezuela", "verified": false, "pinned_tweet_id": "1374419587911970820", "username": "pgalvisve", "url": "https://t.co/SYAbLoQ0FW", "created_at": "2008-06-26T18:57:27.000Z", "description": "Ciudadano, Liberal, Abogado, Coordinador de @ventelecheria y promotor de @OVAutismo | IG: @pgalvisve - #lecher\u00eda #anzoategui", "id": "15246855", "protected": false, "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/SYAbLoQ0FW", "expanded_url": "http://facebook.com/PedroGalvisF", "display_url": "facebook.com/PedroGalvisF"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 103, "end": 112, "tag": "lecher\u00eda"}, {"start": 113, "end": 124, "tag": "anzoategui"}], "mentions": [{"start": 44, "end": 58, "username": "ventelecheria"}, {"start": 73, "end": 83, "username": "OVAutismo"}, {"start": 90, "end": 100, "username": "pgalvisve"}]}}, "name": "Pedro Galvis"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4475, "following_count": 527, "tweet_count": 9881, "listed_count": 23}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1085610823224094721/UZym8Yae_normal.jpg", "verified": false, "username": "FaroComunitario", "url": "", "created_at": "2018-09-24T20:05:51.000Z", "description": "Somos la ventana que muestra y difunde de manera oportuna informaci\u00f3n sobre los servicios p\u00fablicos del Municipio Sucre.", "id": "1044317006621798400", "protected": false, "name": "Faro Comunitario"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2228, "following_count": 4466, "tweet_count": 37473, "listed_count": 39}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1371313283232366592/zz4YZzJR_normal.jpg", "location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "username": "Auxi1984", "url": "", "created_at": "2009-02-26T03:29:24.000Z", "description": "Aspie, publicista, cat\u00f3lica, scout, caminante, cursillista, crpeana, cosplayer, activista por el autismo, antibullying y parroquial.", "id": "21964479", "protected": false, "name": "Mar\u00eda Auxi Ram\u00edrez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 1397, "tweet_count": 3115, "listed_count": 7}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1233468756971655168/Re7CXH1w_normal.jpg", "verified": false, "username": "AleRodriguezAl", "url": "https://t.co/7WHCJ4yQNB", "created_at": "2010-02-06T04:43:15.000Z", "description": "Periodista (UCV) || Social Media Manager || Leo, escribo y canto", "id": "111795210", "protected": false, "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/7WHCJ4yQNB", "expanded_url": "https://tierradeale.blogspot.com/", "display_url": "tierradeale.blogspot.com"}]}}, "name": "Alejandra Rodr\u00edguez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 490, "tweet_count": 4227, "listed_count": 1}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1363091825481965570/EwbZ-xu8_normal.jpg", "location": "San Joaquin, CA", "verified": false, "username": "SJEscucha", "url": "https://t.co/Qfkk4d5aZR", "created_at": "2019-03-12T22:46:50.000Z", "description": "\u25aa\ufe0fPortal de noticias del Municipio #SanJoaqu\u00edn\n\u25aa\ufe0f\u00a1Informaci\u00f3n Directa y oportuna!\n\u25aa\ufe0fEstamos en Facebook y Instagram como @sjescucha\n\u25aa\ufe0fMedio Publicitario", "id": "1105601070192119809", "protected": false, "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Qfkk4d5aZR", "expanded_url": "https://instagram.com/sjescucha?igshid=1kjx5y2aukbvi", "display_url": "instagram.com/sjescucha?igsh\u2026"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 46, "tag": "SanJoaqu\u00edn"}], "mentions": [{"start": 121, "end": 131, "username": "sjescucha"}]}}, "name": "San Joaqu\u00edn Escucha"}], "places": [{"full_name": "Nuestra Se\u00f1ora del Rosario de Baruta, Venezuela", "id": "008eb02a542ac3d4", "place_type": "city", "country_code": "VE", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-66.8972931, 10.4268198, -66.8206344, 10.489041], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "name": "Nuestra Se\u00f1ora del Rosario de Baruta"}, {"full_name": "Plaza El Parque", "id": "07d9e4eaaec80001", "place_type": "poi", "country_code": "VE", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-64.69330222464069, 10.192710413111765, -64.69330222464069, 10.192710413111765], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "name": "Plaza El Parque"}, {"full_name": "Caracas, Venezuela", "id": "00ec4c32070f5076", "place_type": "city", "country_code": "VE", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-66.9985809, 10.440464, -66.862707, 10.5266142], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "name": "Caracas"}, {"full_name": "Miranda, Venezuela", "id": "01c93e351e3122fb", "place_type": "admin", "country_code": "VE", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-67.220209, 9.934294, -65.428322, 10.6496277], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "name": "Miranda"}, {"full_name": "Carabobo, Venezuela", "id": "015d19216c749864", "place_type": "admin", "country_code": "VE", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-68.42839, 9.811874, -67.517053, 10.582821], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "name": "Carabobo"}], "media": [{"height": 608, "width": 1080, "url": "https://pbs.twimg.com/media/EyYQ7-7WEAceOg2.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1379808958525870087"}]}, "meta": {"newest_id": "1384877736729120769", "oldest_id": "1377587509450862595", "result_count": 6}, "__twarc": {"url": "https://api.twitter.com/2/tweets/search/all?expansions=author_id%2Cin_reply_to_user_id%2Creferenced_tweets.id%2Creferenced_tweets.id.author_id%2Centities.mentions.username%2Cattachments.poll_ids%2Cattachments.media_keys%2Cgeo.place_id&user.fields=created_at%2Cdescription%2Centities%2Cid%2Clocation%2Cname%2Cpinned_tweet_id%2Cprofile_image_url%2Cprotected%2Cpublic_metrics%2Curl%2Cusername%2Cverified%2Cwithheld&tweet.fields=attachments%2Cauthor_id%2Ccontext_annotations%2Cconversation_id%2Ccreated_at%2Centities%2Cgeo%2Cid%2Cin_reply_to_user_id%2Clang%2Cpublic_metrics%2Ctext%2Cpossibly_sensitive%2Creferenced_tweets%2Creply_settings%2Csource%2Cwithheld&media.fields=duration_ms%2Cheight%2Cmedia_key%2Cpreview_image_url%2Ctype%2Curl%2Cwidth%2Cpublic_metrics&poll.fields=duration_minutes%2Cend_datetime%2Cid%2Coptions%2Cvoting_status&place.fields=contained_within%2Ccountry%2Ccountry_code%2Cfull_name%2Cgeo%2Cid%2Cname%2Cplace_type&max_results=500&query=%23ServicioP%C3%BAblico+covid-19+place_country%3AVE+-is%3Aretweet+OR+%23ServicioPublico+covid-19+place_country%3AVE+-is%3Aretweet&start_time=2021-04-01T00%3A00%3A00%2B00%3A00&end_time=2021-04-30T00%3A00%3A00%2B00%3A00", "version": "2.0.12", "retrieved_at": "2021-05-12T21:04:48+00:00"}}
