{"data": [{"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1390443313010991113"}], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "aura_seijas"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "LimonActivo"}, {"start": 26, "end": 40, "username": "BrullerbyPSUV"}]}, "in_reply_to_user_id": "2984851350", "geo": {"place_id": "01b397c72768b832"}, "id": "1390837224170790913", "conversation_id": "1390032432037048326", "lang": "es", "author_id": "207193633", "created_at": "2021-05-08T01:13:29.000Z", "text": "@aura_seijas @LimonActivo @BrullerbyPSUV Sabe una cosa el gobierno no ha aprobado ese aumento.. Uds cobran lo que le venga en gana. El transporte p\u00fablico es un servicio p\u00fablico, no una empresa para enriquecerse. El estado les autoriza la ruta para que la trabajen. As\u00ed o m\u00e1s claro", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1390809922774867968"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "geo": {"place_id": "008eb02a542ac3d4"}, "id": "1390832971171631104", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "conversation_id": "1390832971171631104", "lang": "es", "author_id": "111454298", "created_at": "2021-05-08T00:56:35.000Z", "text": "Es s\u00faper importante ! Adem\u00e1s es un servicio p\u00fablico!! https://t.co/XogzSBBVIZ", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/XogzSBBVIZ", "expanded_url": "https://twitter.com/RedOrgBaruta/status/1390809922774867968", "display_url": "twitter.com/RedOrgBaruta/s\u2026"}]}, "source": "Twitter for Android"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1390007154279686157"}], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "5May"}, {"start": 170, "end": 179, "tag": "Guarenas"}, {"start": 182, "end": 190, "tag": "Guatire"}, {"start": 215, "end": 222, "tag": "gasoil"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/JcWKY4TDvS", "expanded_url": "https://twitter.com/ElPitazoTV/status/1390007154279686157", "display_url": "twitter.com/ElPitazoTV/sta\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "00dd051c4ae032b0"}, "id": "1390061020387938306", "conversation_id": "1390061020387938306", "lang": "es", "author_id": "67153643", "created_at": "2021-05-05T21:49:08.000Z", "text": "#5May Estaciones de servicio asignadas al transporte p\u00fablico y que puedan equipar m\u00e1s de los 40 litros que se les permite, fueron las peticiones de los transportistas de #Guarenas y #Guatire durante la protesta por #gasoil\n\n600 unidades en la zona est\u00e1n afectadas sin combustible https://t.co/JcWKY4TDvS", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"mentions": [{"start": 84, "end": 94, "username": "Caguacity"}, {"start": 95, "end": 111, "username": "elimaraldazoro2"}, {"start": 112, "end": 124, "username": "AnonMundial"}, {"start": 125, "end": 139, "username": "ActitudCancer"}, {"start": 140, "end": 155, "username": "LuisRafaelSala"}], "urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/2TGVK1fPlL", "expanded_url": "https://twitter.com/biss2024/status/1390050932533219330/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2TGVK1fPlL"}]}, "geo": {"place_id": "00eacd9e4c340449"}, "id": "1390050932533219330", "attachments": {"media_keys": ["3_1390050930566090755"]}, "conversation_id": "1390050932533219330", "lang": "es", "author_id": "250164534", "created_at": "2021-05-05T21:09:02.000Z", "text": "SERVICIO P\u00daBLICO: se requiere donaci\u00f3n para llevar acabo 4to.ciclo de quimioterapia @Caguacity @elimaraldazoro2 @AnonMundial @ActitudCancer @LuisRafaelSala https://t.co/2TGVK1fPlL", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "04May"}, {"start": 39, "end": 46, "tag": "M\u00e9rida"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.7646, "type": "Organization", "normalized_text": "Corpoelec"}, {"start": 94, "end": 121, "probability": 0.6873, "type": "Place", "normalized_text": "San Miguel del municipio Zea"}, {"start": 144, "end": 147, "probability": 0.6944, "type": "Place", "normalized_text": "Pica"}, {"start": 150, "end": 153, "probability": 0.5531, "type": "Place", "normalized_text": "Poda"}, {"start": 157, "end": 160, "probability": 0.6776, "type": "Place", "normalized_text": "Tala"}, {"start": 234, "end": 242, "probability": 0.3669, "type": "Place", "normalized_text": "El Volc\u00e1n"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/xzo8v47tr2", "expanded_url": "https://twitter.com/Corpoelec_Merid/status/1389663978989699076/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xzo8v47tr2"}]}, "geo": {"place_id": "015e5397777769a2"}, "id": "1389663978989699076", "attachments": {"media_keys": ["3_1389663965878308866"]}, "conversation_id": "1389663978989699076", "lang": "es", "author_id": "1350049226051489792", "created_at": "2021-05-04T19:31:25.000Z", "text": "#04May Fuerza trabajadora de Corpoelec #M\u00e9rida, fortaleci\u00f3 el servicio el\u00e9ctrico en el km 5 y San Miguel del municipio Zea, mediante el plan de Pica, Poda y Tala, de igual manera se acondicion\u00f3 el alumbrado p\u00fablico en en la comunidad El Volc\u00e1n.\n\n\u00a1Corpoelec trabaja para ti! https://t.co/xzo8v47tr2", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1388316492798648321"}], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "VenezuelaSaime"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "JoantonyCarmona"}]}, "in_reply_to_user_id": "913822265963421696", "geo": {"place_id": "012af435641420c7"}, "id": "1388420652781215744", "conversation_id": "1388316492798648321", "lang": "es", "author_id": "339903961", "created_at": "2021-05-01T09:10:53.000Z", "text": "@VenezuelaSaime @JoantonyCarmona Pero \u00bfporqu\u00e9 un servicio p\u00fablico, tiene q ser motivo de s\u00faplicas y luego reconocimientos? Es algo b\u00e1sico, elemental. Es algo q deber\u00eda ser normal y abordado con eficiencia e inmediatez. S\u00f3lo deben hacer lo q se les paga por hacer. \u00a1Claro q valoramos el \u00e9xito! Pero h\u00e1ganlo normal", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1388210665354145792"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "geo": {"place_id": "008eb02a542ac3d4"}, "id": "1388270877637234689", "conversation_id": "1388270877637234689", "lang": "es", "author_id": "108647424", "created_at": "2021-04-30T23:15:44.000Z", "text": "Servicio p\u00fablico https://t.co/0SIA0mwoIr", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/0SIA0mwoIr", "expanded_url": "https://twitter.com/daniela_1719/status/1388210665354145792", "display_url": "twitter.com/daniela_1719/s\u2026"}]}, "source": "Twitter for Android"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1388262579236130817"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "in_reply_to_user_id": "2322719659", "geo": {"place_id": "019e6a103559d590"}, "id": "1388263003695558658", "entities": {"annotations": [{"start": 247, "end": 252, "probability": 0.9802, "type": "Place", "normalized_text": "Araure"}, {"start": 265, "end": 272, "probability": 0.969, "type": "Place", "normalized_text": "Acarigua"}]}, "conversation_id": "1388262124976214017", "lang": "es", "author_id": "2322719659", "created_at": "2021-04-30T22:44:27.000Z", "text": "Es un servicio de internet por fibra \u00f3ptica rapid\u00edsimo, su \u00fanico defecto es que la atenci\u00f3n al p\u00fablico no es muy buena, pero al menos es servicio si lo es. \n\nTiene un costo de $200 la instalaci\u00f3n y mensual $35 por 50 megas. \ud83d\udc40 est\u00e1n instalando en Araure, pronto en Acarigua.", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1388252595953750019"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "geo": {"place_id": "008eb02a542ac3d4"}, "id": "1388252960665255944", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}], "conversation_id": "1388252960665255944", "lang": "es", "author_id": "111454298", "created_at": "2021-04-30T22:04:32.000Z", "text": "Obvio es un servicio p\u00fablico que los ciudadanos pagan !\ud83d\ude4f\u263a\ufe0f https://t.co/qHaLOxmHuF", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/qHaLOxmHuF", "expanded_url": "https://twitter.com/HidroCapital2/status/1388252595953750019", "display_url": "twitter.com/HidroCapital2/\u2026"}]}, "source": "Twitter for Android"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1387853519466737666"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "geo": {"place_id": "008eb02a542ac3d4"}, "id": "1387949702868606976", "conversation_id": "1387949702868606976", "lang": "es", "author_id": "108647424", "created_at": "2021-04-30T01:59:30.000Z", "text": "Servicio p\u00fablico https://t.co/bDdSPzf7z8", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/bDdSPzf7z8", "expanded_url": "https://twitter.com/MarianelaSasso/status/1387853519466737666", "display_url": "twitter.com/MarianelaSasso\u2026"}]}, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "29abr"}, {"start": 82, "end": 90, "tag": "Emisora"}, {"start": 91, "end": 97, "tag": "Radio"}, {"start": 98, "end": 108, "tag": "Deportiva"}, {"start": 109, "end": 124, "tag": "Deportiva983fm"}, {"start": 125, "end": 131, "tag": "Salud"}, {"start": 132, "end": 137, "tag": "Vida"}, {"start": 138, "end": 151, "tag": "Intervenci\u00f3n"}, {"start": 152, "end": 160, "tag": "Coraz\u00f3n"}, {"start": 161, "end": 173, "tag": "Cateterismo"}, {"start": 174, "end": 183, "tag": "Servicio"}, {"start": 184, "end": 192, "tag": "P\u00fablico"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 45, "probability": 0.9841, "type": "Person", "normalized_text": "Hamilton Hern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/GssscyvSiC", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/CORVOTRFNB9/?igshid=xmacrz8besbu", "display_url": "instagram.com/p/CORVOTRFNB9/\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "0152c0f36270f8b1", "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-66.27633583, 8.58674576]}}, "id": "1387934122182594561", "conversation_id": "1387934122182594561", "lang": "es", "author_id": "2432791146", "created_at": "2021-04-30T00:57:35.000Z", "text": "#29abr\n\nAyuda para el se\u00f1or Hamilton Hern\u00e1ndez. \nHoy necesita de nosotros!!\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n#Emisora #Radio #Deportiva #Deportiva983fm #Salud #Vida #Intervenci\u00f3n #Coraz\u00f3n #Cateterismo #Servicio #P\u00fablico https://t.co/GssscyvSiC", "possibly_sensitive": false, "source": "Instagram"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 19, "tag": "Suiza"}, {"start": 49, "end": 59, "tag": "Venezuela"}, {"start": 183, "end": 192, "tag": "YoTeCreo"}, {"start": 195, "end": 208, "tag": "yotecreoVZLA"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/rXYz8rrZ6v", "expanded_url": "https://twitter.com/dveramatute/status/1387930207802335232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rXYz8rrZ6v"}]}, "geo": {"place_id": "01939c9a2941c18a"}, "id": "1387930207802335232", "attachments": {"media_keys": ["3_1387930204568444940"]}, "conversation_id": "1387930207802335232", "lang": "es", "author_id": "48900654", "created_at": "2021-04-30T00:42:02.000Z", "text": "Me siento en #Suiza viendo que las tendencias en #Venezuela son est\u00e1s y no alguna referente a sector salud, servicios, zona afectada por vaguada, servicio p\u00fablico, etc. En todo caso, #YoTeCreo o #yotecreoVZLA que incluir\u00eda las que ahora son tendencia. https://t.co/rXYz8rrZ6v", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1387439931786764295"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "geo": {"place_id": "007d375579cdad52"}, "id": "1387448959078125569", "conversation_id": "1387448959078125569", "lang": "es", "author_id": "103977628", "created_at": "2021-04-28T16:49:44.000Z", "text": "Servicio P\u00fablico \n\n\ud83d\udc47 https://t.co/JKv0eh0wKg", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/JKv0eh0wKg", "expanded_url": "https://twitter.com/soledadbravo531/status/1387439931786764295", "display_url": "twitter.com/soledadbravo53\u2026"}]}, "source": "Twitter for Android"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1387369705229459459"}], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "geo": {"place_id": "008eb02a542ac3d4"}, "id": "1387380924321566727", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "conversation_id": "1387380924321566727", "lang": "es", "author_id": "108647424", "created_at": "2021-04-28T12:19:23.000Z", "text": "Servicio p\u00fablico https://t.co/12lOTSb3TD", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/12lOTSb3TD", "expanded_url": "https://twitter.com/francisleonorj/status/1387369705229459459", "display_url": "twitter.com/francisleonorj\u2026"}]}, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"mentions": [{"start": 187, "end": 202, "username": "bancaynegocios"}], "urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/gBaIuRMecp", "expanded_url": "https://www.bancaynegocios.com/conozca-las-agencias-bancarias-que-prestaran-servicio-durante-esta-semana/", "display_url": "bancaynegocios.com/conozca-las-ag\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "01c93e351e3122fb"}, "id": "1386663685700079622", "conversation_id": "1386663685700079622", "lang": "es", "author_id": "268261429", "created_at": "2021-04-26T12:49:20.000Z", "text": "Hoy 26 de abril las oficinas de las instituciones bancarias del pa\u00eds se encuentran operativas y prestar\u00e1n sus servicios al p\u00fablico hasta el pr\u00f3ximo viernes 30 https://t.co/gBaIuRMecp v\u00eda @bancaynegocios", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1386474911338799109"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "geo": {"place_id": "008eb02a542ac3d4"}, "id": "1386639894441832450", "conversation_id": "1386639894441832450", "lang": "es", "author_id": "108647424", "created_at": "2021-04-26T11:14:48.000Z", "text": "Servicio p\u00fablico https://t.co/LWyji7ZeCE", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/LWyji7ZeCE", "expanded_url": "https://twitter.com/SeleneBrigitte_/status/1386474911338799109", "display_url": "twitter.com/SeleneBrigitte\u2026"}]}, "source": "Twitter for Android"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1386439232273543168"}], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "NelsonpVzla"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "AliomarBracho"}, {"start": 28, "end": 36, "username": "jguaido"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 47, "probability": 0.5398, "type": "Person", "normalized_text": "VENEZOLANOS"}, {"start": 66, "end": 71, "probability": 0.8002, "type": "Place", "normalized_text": "UNIDOS"}, {"start": 86, "end": 96, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Guaido"}, {"start": 165, "end": 173, "probability": 0.9195, "type": "Place", "normalized_text": "VENEZUELA"}, {"start": 249, "end": 257, "probability": 0.9158, "type": "Place", "normalized_text": "VENEZUELA"}, {"start": 287, "end": 297, "probability": 0.4337, "type": "Person", "normalized_text": "VENEZOLANOS"}]}, "in_reply_to_user_id": "1215734960851771394", "geo": {"place_id": "012b6b2c110f0c21"}, "id": "1386459859768549383", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1085232510924029952", "name": "Juan Guaido", "description": "Juan Guaido"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1085232510924029952", "name": "Juan Guaido", "description": "Juan Guaido"}}], "conversation_id": "1386439232273543168", "lang": "es", "author_id": "1330539878711488518", "created_at": "2021-04-25T23:19:24.000Z", "text": "@NelsonpVzla @AliomarBracho @jguaido VENEZOLANOS somos muchos que UNIDOS segu\u00edmos con Juan Guaido en la LUCHA por RESCATAR nuestra DEMOCRACIA y la reconstrucci\u00f3n de VENEZUELA Salud Educaci\u00f3n Agricultura Transporte P\u00fablico Servicio b\u00e1sicos una MEJOR VENEZUELA mejor calidad de vida somos VENEZOLANOS", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1386412434794029064"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "in_reply_to_user_id": "134597815", "geo": {"place_id": "012af435641420c7"}, "id": "1386412436329091075", "conversation_id": "1386412434794029064", "lang": "es", "author_id": "134597815", "created_at": "2021-04-25T20:10:57.000Z", "text": "No para prestar un servicio p\u00fablico de calidad. Son 7na calamidad para la sociedad que los sufre.", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1386325746143186946"}], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "geo": {"place_id": "008eb02a542ac3d4"}, "id": "1386409644352970754", "conversation_id": "1386409644352970754", "lang": "es", "author_id": "108647424", "created_at": "2021-04-25T19:59:52.000Z", "text": "Servicio p\u00fablico https://t.co/CMlOCQRraj", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/CMlOCQRraj", "expanded_url": "https://twitter.com/raulrivas05_1/status/1386325746143186946", "display_url": "twitter.com/raulrivas05_1/\u2026"}]}, "source": "Twitter for Android"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1386014299487883265"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "geo": {"place_id": "008eb02a542ac3d4"}, "id": "1386409122191400962", "conversation_id": "1386409122191400962", "lang": "es", "author_id": "108647424", "created_at": "2021-04-25T19:57:47.000Z", "text": "Servicio p\u00fablico https://t.co/3ZBifsq6Yl", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/3ZBifsq6Yl", "expanded_url": "https://twitter.com/OviedoJoelys/status/1386014299487883265", "display_url": "twitter.com/OviedoJoelys/s\u2026"}]}, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "servicio"}], "urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/0jIWAZnjsF", "expanded_url": "https://twitter.com/OlgaMsp/status/1386391658787336193/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0jIWAZnjsF"}, {"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/0jIWAZnjsF", "expanded_url": "https://twitter.com/OlgaMsp/status/1386391658787336193/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0jIWAZnjsF"}]}, "in_reply_to_user_id": "3327379871", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "id": "1386391658787336193", "attachments": {"media_keys": ["3_1386391645395066883", "3_1386391645424324612"]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "conversation_id": "1386391658787336193", "lang": "es", "author_id": "900387179670777857", "created_at": "2021-04-25T18:48:24.000Z", "text": "@Servicio publico se necesita con urgencia el siguiente medicamento para dos hermanitas hospitalizadas por s\u00edndrome inflamatorio por covid. Si alguien lo puede donar se le agradece infinita mente . Gracias https://t.co/0jIWAZnjsF", "possibly_sensitive": true, "source": "Twitter for iPhone"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1386277557788680194"}], "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "geo": {"place_id": "007d375579cdad52"}, "id": "1386281715014963203", "conversation_id": "1386281715014963203", "lang": "es", "author_id": "408444783", "created_at": "2021-04-25T11:31:31.000Z", "text": "Alegr\u00eda? Alegr\u00eda tienen ustedes, porque el pueblo que diariamente debe usar la chatarra de unidades de servicio de Cooperativas del Transporte p\u00fablico, el cual por culpa de su incompetencia, cobran y hacen lo que les da la gana, no, una anarqu\u00eda es el transporte p\u00fablico. https://t.co/rWmiq7bSVE", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/rWmiq7bSVE", "expanded_url": "https://twitter.com/TransporteGobVe/status/1386277557788680194", "display_url": "twitter.com/TransporteGobV\u2026"}]}, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "geo": {"place_id": "008eb02a542ac3d4"}, "id": "1386177109601792000", "conversation_id": "1386177109601792000", "lang": "es", "author_id": "108647424", "created_at": "2021-04-25T04:35:51.000Z", "text": "Servicio p\u00fablico https://t.co/PtS5HYnnuO", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/PtS5HYnnuO", "expanded_url": "https://twitter.com/misscris_is/status/1386079025056071686", "display_url": "twitter.com/misscris_is/st\u2026"}]}, "source": "Twitter for Android"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1385428742370209796"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "KleinBulanger"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "pamelixious"}]}, "in_reply_to_user_id": "1198394208429707269", "geo": {"place_id": "01be351754bcbe13"}, "id": "1385428899866234880", "conversation_id": "1385419571407073280", "lang": "es", "author_id": "106189452", "created_at": "2021-04-23T03:02:44.000Z", "text": "@KleinBulanger @pamelixious Ay ay\u00fadenme con mi servicio p\u00fablico Amis, \u00bfsi va?", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1385406480581529600"}], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "ydbc20"}]}, "in_reply_to_user_id": "71862428", "geo": {"place_id": "01be351754bcbe13"}, "id": "1385407305110392837", "conversation_id": "1385406480581529600", "lang": "es", "author_id": "106189452", "created_at": "2021-04-23T01:36:55.000Z", "text": "@ydbc20 S.O.S SERVICIO P\u00daBLICO JAJAJAJ", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1384968934584168452"}], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "21Abr"}, {"start": 153, "end": 172, "tag": "YoDefiendoHaciendo"}, {"start": 173, "end": 191, "tag": "PrevenirPorLaVida"}], "mentions": [{"start": 42, "end": 56, "username": "johanitakenpo"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 111, "probability": 0.8201, "type": "Place", "normalized_text": "El Tierral Metropolitano"}], "urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/X30pEfDrg0", "expanded_url": "https://twitter.com/johanitakenpo/status/1384968934584168452", "display_url": "twitter.com/johanitakenpo/\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "00eacd9e4c340449"}, "id": "1384980343946727425", "conversation_id": "1384980343946727425", "lang": "es", "author_id": "1363558009977323521", "created_at": "2021-04-21T21:20:20.000Z", "text": "#21Abr Trabajando sin pausa, la alcaldesa @johanitakenpo, para surtir a la comunidad de El Tierral Metropolitano con servicio p\u00fablico m\u00e1s vital: el agua\n#YoDefiendoHaciendo\n#PrevenirPorLaVida https://t.co/X30pEfDrg0", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1384637399112761349"}], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "geo": {"place_id": "008eb02a542ac3d4"}, "id": "1384836649134211077", "conversation_id": "1384836649134211077", "lang": "es", "author_id": "108647424", "created_at": "2021-04-21T11:49:20.000Z", "text": "Servicio p\u00fablico https://t.co/8sVWBpVA7g", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/8sVWBpVA7g", "expanded_url": "https://twitter.com/susygon00/status/1384637399112761349", "display_url": "twitter.com/susygon00/stat\u2026"}]}, "source": "Twitter for Android"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1384209226193530883"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "geo": {"place_id": "008eb02a542ac3d4"}, "id": "1384305043722014729", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "conversation_id": "1384305043722014729", "lang": "es", "author_id": "108647424", "created_at": "2021-04-20T00:36:56.000Z", "text": "Servicio p\u00fablico https://t.co/0OOCSu3ao2", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/0OOCSu3ao2", "expanded_url": "https://twitter.com/EspicaDeMar/status/1384209226193530883", "display_url": "twitter.com/EspicaDeMar/st\u2026"}]}, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "geo": {"place_id": "015d19216c749864"}, "id": "1384217138538303498", "attachments": {"media_keys": ["3_1384217135623270403"]}, "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 57, "probability": 0.6264, "type": "Person", "normalized_text": "ALDA FRANCISCA RONDON"}, {"start": 69, "end": 89, "probability": 0.9317, "type": "Person", "normalized_text": "Alda Francisca Rond\u00f3n"}, {"start": 227, "end": 230, "probability": 0.5929, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}], "urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/7s4gk7qWt5", "expanded_url": "https://gofund.me/cb01bacc", "display_url": "gofund.me/cb01bacc"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/3Hcz5ju1of", "expanded_url": "https://twitter.com/angelalvarezgil/status/1384217138538303498/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3Hcz5ju1of"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "conversation_id": "1384217138538303498", "lang": "es", "author_id": "201799501", "created_at": "2021-04-19T18:47:37.000Z", "text": "URGENTE Servicio p\u00fablico *APOYEMOS A ALDA FRANCISCA RONDON*\n\nLa Sra. Alda Francisca Rond\u00f3n presenta COVID-19, requiere de nuestro apoyo para hospitalizaci\u00f3n, equipos, ex\u00e1menes y medicinas.\n\nLee m\u00e1s aqu\u00ed https://t.co/7s4gk7qWt5 Dios los bendiga y gracias! Uni\u00f3n y solidaridad! https://t.co/3Hcz5ju1of", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1383761636213678084"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "geo": {"place_id": "008eb02a542ac3d4"}, "id": "1383805950373490695", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "conversation_id": "1383805950373490695", "lang": "es", "author_id": "108647424", "created_at": "2021-04-18T15:33:43.000Z", "text": "Servicio p\u00fablico https://t.co/KIpvHpfhhp", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/KIpvHpfhhp", "expanded_url": "https://twitter.com/GG_Cardona/status/1383761636213678084", "display_url": "twitter.com/GG_Cardona/sta\u2026"}]}, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 10, "like_count": 43, "quote_count": 2}, "reply_settings": "everyone", "geo": {"place_id": "01a73d6169f504ac"}, "id": "1383523827179655173", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 69, "probability": 0.9874, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}, {"start": 72, "end": 81, "probability": 0.911, "type": "Place", "normalized_text": "Anzo\u00e1tegui"}]}, "conversation_id": "1383523827179655173", "lang": "es", "author_id": "83521740", "created_at": "2021-04-17T20:52:39.000Z", "text": "SERVICIO P\u00daBLICO: mi familia necesita comprar un Ox\u00edmetro en Barcelona, Anzo\u00e1tegui. Alguna tienda que lo venda y lo lleve a domicilio? Me ayudan? Gracias.", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1383371139079016448"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "geo": {"place_id": "01e362a74d6611bc"}, "id": "1383395571474452485", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.9328, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto Ayacucho"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8767, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/vw6npn6HfU", "expanded_url": "https://twitter.com/RCR750/status/1383371139079016448", "display_url": "twitter.com/RCR750/status/\u2026"}]}, "conversation_id": "1383395571474452485", "lang": "es", "author_id": "2174718048", "created_at": "2021-04-17T12:23:01.000Z", "text": "S\u00ed esta persona fuera Alcalde en Puerto Ayacucho (Amazonas) estar\u00eda bien ocupado inaugurando unos 20 o 30 pozos profundos  que diariamente la gente hacen de manera particular para abastecer sus casas, ya que el servicio p\u00fablico de agua potable aqu\u00ed no existe. \u00a1Que notici\u00f3n \u00e9sta! https://t.co/vw6npn6HfU", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "geo": {"place_id": "01a73d6169f504ac"}, "id": "1382792235339677696", "attachments": {"media_keys": ["3_1382792230935613440"]}, "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 59, "probability": 0.5194, "type": "Person", "normalized_text": "Dra Mariela Carima"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.954, "type": "Place", "normalized_text": "Matur\u00edn"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.7365, "type": "Place", "normalized_text": "Monagas"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/mUqKUiErge", "expanded_url": "https://twitter.com/GustavoAzocarA/status/1382792235339677696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mUqKUiErge"}]}, "conversation_id": "1382792235339677696", "lang": "es", "author_id": "83521740", "created_at": "2021-04-15T20:25:34.000Z", "text": "Servicio P\u00fablico: nuestra buena amiga, la Dra Mariela Carima est\u00e1 hospitalizada en Matur\u00edn estado Monagas y necesita nuestra ayuda. https://t.co/mUqKUiErge", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "geo": {"place_id": "01a73d6169f504ac"}, "id": "1382791890152607750", "attachments": {"media_keys": ["3_1382791880329588742"]}, "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 63, "probability": 0.8169, "type": "Person", "normalized_text": "Pilar Guerra"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/FITD90HiSN", "expanded_url": "https://twitter.com/GustavoAzocarA/status/1382791890152607750/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FITD90HiSN"}]}, "conversation_id": "1382791890152607750", "lang": "es", "author_id": "83521740", "created_at": "2021-04-15T20:24:12.000Z", "text": "Servicio P\u00fablico: la colega periodista y gran amiga Pilar Guerra necesita de todo nuestro apoyo. https://t.co/FITD90HiSN", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "geo": {"place_id": "007d375579cdad52"}, "id": "1382695676144934922", "attachments": {"media_keys": ["3_1382695673544503298"]}, "conversation_id": "1382695676144934922", "lang": "es", "author_id": "1012350880643997696", "created_at": "2021-04-15T14:01:53.000Z", "text": "Ay amigos con mucha pena env\u00edo este servicio p\u00fablico de ayuda, pero los gastos de esta enfermedad son muchos y de todo coraz\u00f3n les pido un granito de arena con lo que me puedan ayudar. Hasta con enviar la imagen es bastante ayuda...  De verdad que de todo coraz\u00f3n muchas gracias. https://t.co/g4q2VCVdFn", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/g4q2VCVdFn", "expanded_url": "https://twitter.com/VctorBaptista2/status/1382695676144934922/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g4q2VCVdFn"}]}, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 83, "end": 89, "tag": "Zulia"}, {"start": 90, "end": 100, "tag": "maracaibo"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.3998, "type": "Person", "normalized_text": "Sra Beatriz"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/w9IIcEq8xS", "expanded_url": "https://twitter.com/marjoriecristi/status/1382679095411101696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w9IIcEq8xS"}]}, "geo": {"place_id": "01be351754bcbe13"}, "id": "1382679095411101696", "attachments": {"media_keys": ["3_1382679089740398601"]}, "conversation_id": "1382679095411101696", "lang": "es", "author_id": "68455713", "created_at": "2021-04-15T12:55:59.000Z", "text": "Servicio P\u00fablico para la Sra Beatriz. Caso totalmente verificado es vecina y amiga #Zulia #maracaibo https://t.co/w9IIcEq8xS", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "geo": {"place_id": "01a74227630d48a8"}, "id": "1382357776660369408", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "Bol\u00edvar"}, {"start": 46, "end": 58, "probability": 0.4736, "type": "Person", "normalized_text": "Justo Noguera"}]}, "conversation_id": "1382357776660369408", "lang": "es", "author_id": "732690321973358593", "created_at": "2021-04-14T15:39:11.000Z", "text": "En 4 a\u00f1os como gobernador del estado Bol\u00edvar, Justo Noguera, no puede exhibir como obra de su mandato, ni un dispensario rural, un liceo,  kinder, hospital o servicio p\u00fablico mejorado, por lo in\u00fatil de su gesti\u00f3n, podemos decir que ha sido un bueno para nada.", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1381959533820579843"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 32, "username": "HidroCapital2"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/brW6pAti9G", "expanded_url": "https://twitter.com/asopraes/status/1381959533820579843", "display_url": "twitter.com/asopraes/statu\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "008eb02a542ac3d4"}, "id": "1381968801839767559", "conversation_id": "1381968801839767559", "lang": "es", "author_id": "111454298", "created_at": "2021-04-13T13:53:32.000Z", "text": "URGENTE llamado a @HidroCapital2! \"Servicio P\u00fablico\" ! https://t.co/brW6pAti9G", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 3}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 90, "end": 98, "tag": "Caracas"}], "mentions": [{"start": 222, "end": 234, "username": "AGuerreros2"}, {"start": 235, "end": 251, "username": "SomosGuarenas8D"}, {"start": 252, "end": 264, "username": "luiscarPSUV"}, {"start": 265, "end": 279, "username": "NicolasMaduro"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/O57CbeCcZZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Nestor1Ramirez/status/1381944459961716741/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/O57CbeCcZZ"}]}, "geo": {"place_id": "01c93e351e3122fb"}, "id": "1381944459961716741", "attachments": {"media_keys": ["3_1381944454479818758"]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}], "conversation_id": "1381944459961716741", "lang": "es", "author_id": "2463651426", "created_at": "2021-04-13T12:16:49.000Z", "text": "Cr\u00edtica la situaci\u00f3n del transporte p\u00fablico para los casarape\u00f1os que intentan subir hacia #Caracas\n\nHoras de plant\u00f3n tienen que hacer para subirse a las pocas unidades habilitadas por las l\u00edneas \"que prestan el servicio\"\n\n@AGuerreros2 @SomosGuarenas8D @luiscarPSUV @NicolasMaduro https://t.co/O57CbeCcZZ", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"mentions": [{"start": 40, "end": 55, "username": "FrankVillafane"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 105, "probability": 0.8747, "type": "Place", "normalized_text": "Hospital Carabobo"}, {"start": 160, "end": 178, "probability": 0.3649, "type": "Place", "normalized_text": "Cuidados Intensivos"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7732, "type": "Place", "normalized_text": "Naguanagua Carabobo"}]}, "geo": {"place_id": "012af435641420c7"}, "id": "1381741525550391299", "conversation_id": "1381741525550391299", "lang": "es", "author_id": "134597815", "created_at": "2021-04-12T22:50:25.000Z", "text": "Servicio p\u00fablico urgente, para paciente @frankvillafane se encuentra hospitalizado en el Hospital Carabobo y requiere con urgencia ser traslado a una Unidad de Cuidados Intensivos y el siguiente medicamento, pedimos apoyo a la sociedad y a las autoridades. Naguanagua Carabobo.", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1381630793567633408"}], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "RNVinformativa"}, {"start": 34, "end": 49, "username": "RNVinformativa"}]}, "in_reply_to_user_id": "2204993772", "geo": {"place_id": "008eb02a542ac3d4"}, "id": "1381631787986718723", "conversation_id": "1381630793567633408", "lang": "es", "author_id": "1270773005464080386", "created_at": "2021-04-12T15:34:22.000Z", "text": "@RNVinformativa La voz oficial de @RNVinformativa por muchos a\u00f1os. Un gran profesional. Vamos a sumarnos a este servicio p\u00fablico, a esta solicitud de apoyo \ud83d\ude4f", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "geo": {"place_id": "008eb02a542ac3d4"}, "id": "1381607555055620099", "conversation_id": "1381607555055620099", "lang": "es", "author_id": "108647424", "created_at": "2021-04-12T13:58:04.000Z", "text": "Servicio p\u00fablico https://t.co/knerS1Hcyd", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/knerS1Hcyd", "expanded_url": "https://twitter.com/abogvero/status/1381546689509662722", "display_url": "twitter.com/abogvero/statu\u2026"}]}, "source": "Twitter for Android"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1381177440727412737"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "geo": {"place_id": "00a11a425a70c892"}, "id": "1381184133444034560", "conversation_id": "1381184133444034560", "lang": "es", "author_id": "1223012824949100544", "created_at": "2021-04-11T09:55:33.000Z", "text": "Otro ejemplo m\u00e1s de que los medios no son m\u00e1s que los instrumentos de comunicaci\u00f3n al servicio exclusivo de sus patrones neoliberales para confundir, mentir, desviar la atenci\u00f3n del p\u00fablico y apalancar a sus pagadores. https://t.co/N5qlsdvMEm", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/N5qlsdvMEm", "expanded_url": "https://twitter.com/nefeerr/status/1381177440727412737", "display_url": "twitter.com/nefeerr/status\u2026"}]}, "source": "Twitter for Android"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1380903293501726720"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "geo": {"place_id": "01be351754bcbe13"}, "id": "1380930761558216704", "conversation_id": "1380930761558216704", "lang": "es", "author_id": "106189452", "created_at": "2021-04-10T17:08:44.000Z", "text": "SERVICIO P\u00daBLICO https://t.co/YFYRxWCCmW", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/YFYRxWCCmW", "expanded_url": "https://twitter.com/ydbc20/status/1380903293501726720", "display_url": "twitter.com/ydbc20/status/\u2026"}]}, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"mentions": [{"start": 22, "end": 36, "username": "RGarciaMarvez"}, {"start": 92, "end": 105, "username": "ClinicLavina"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 19, "probability": 0.7534, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael Garc\u00eda Marvez"}, {"start": 79, "end": 89, "probability": 0.7006, "type": "Place", "normalized_text": "Policl\u00ednico"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.8753, "type": "Place", "normalized_text": "Valencia"}]}, "geo": {"place_id": "0044180c6370cf09"}, "id": "1380897536773349378", "conversation_id": "1380897536773349378", "lang": "es", "author_id": "50207358", "created_at": "2021-04-10T14:56:43.000Z", "text": "Rafael Garc\u00eda Marvez (@RGarciaMarvez) twitte\u00f3: IMPORTANTE SERVICIO P\u00daBLICO: En Policl\u00ednico, @ClinicLavina de Valencia,ex\u00e1menes de laboratorios tienen hasta + de 50 % descuento. Gesto q debe ser imitado por los laboratorios del pa\u00eds. Las cosas buenas merecen el reconocimiento", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1380626785654702082"}], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "geo": {"place_id": "01f090006f05e39c"}, "id": "1380723720650637312", "conversation_id": "1380723720650637312", "lang": "es", "author_id": "139160872", "created_at": "2021-04-10T03:26:02.000Z", "text": "Esto es tambi\u00e9n un servicio p\u00fablico: Cuidarnos y Atendernos a tiempo debe ser una meta social. https://t.co/ejI1KyD8gf", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/ejI1KyD8gf", "expanded_url": "https://twitter.com/Jescalonas/status/1380626785654702082", "display_url": "twitter.com/Jescalonas/sta\u2026"}]}, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"mentions": [{"start": 51, "end": 67, "username": "FundehullanVzla"}, {"start": 73, "end": 89, "username": "RedJustLibertad"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 99, "probability": 0.5496, "type": "Place", "normalized_text": "COJEDES"}], "urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/1SoOuc32V6", "expanded_url": "https://twitter.com/Iloveyouvzla/status/1380695449749848071/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SoOuc32V6"}, {"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/X9rUzCi8Oe", "expanded_url": "https://twitter.com/FundehullanVzla/status/1380689582799396868/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/X9rUzCi8Oe"}]}, "geo": {"place_id": "009e6b0e445977d6"}, "id": "1380695449749848071", "attachments": {"media_keys": ["3_1380695447468175361", "3_1380689572821106697"]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "conversation_id": "1380695449749848071", "lang": "es", "author_id": "2438765798", "created_at": "2021-04-10T01:33:41.000Z", "text": "Servicio P\u00fablico\n\nPilar Guerra es coordinadora de \u2066@FundehullanVzla\u2069  y \u2066@RedJustLibertad en COJEDES \u2069 tiene COVID-19 estamos solicitando su apoyo para que pueda cubrir los gastos del tratamiento. \nAy\u00fada a compartir  con un RT \nSolidariosConPIlar https://t.co/X9rUzCi8Oe https://t.co/1SoOuc32V6", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 64, "end": 70, "tag": "Covid"}, {"start": 77, "end": 85, "tag": "Caracas"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 53, "probability": 0.9232, "type": "Person", "normalized_text": "Carmen Gisela Martinez"}], "urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/7chEXem3EB", "expanded_url": "https://2001online.com/comunidad/servicio-publico-ayudemos-a-carmen-gisela-martinez-a-combatir-el-covid-19/", "display_url": "2001online.com/comunidad/serv\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "01a73d6169f504ac"}, "id": "1380692793866207236", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "conversation_id": "1380692793866207236", "lang": "es", "author_id": "79901097", "created_at": "2021-04-10T01:23:08.000Z", "text": "SERVICIO P\u00daBLICO | Para la Sra. Carmen Gisela Martinez paciente #Covid-19 en #Caracas necesita apoyo para su tratamiento. \n\nhttps://t.co/7chEXem3EB", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "id": "1380592700005748737", "attachments": {"media_keys": ["3_1380592392173191168"]}, "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 87, "probability": 0.9936, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Miguel Sanabria"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/ePWM0oFLL1", "expanded_url": "https://twitter.com/yoleimetalrock/status/1380592700005748737/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ePWM0oFLL1"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1107735918130024448", "name": "Luis Miguel"}}, {"domain": {"id": "54", "name": "Musician", "description": "A musician in the world, like Adele or Bob Dylan"}, "entity": {"id": "1107735918130024448", "name": "Luis Miguel"}}], "conversation_id": "1380592700005748737", "lang": "es", "author_id": "98023015", "created_at": "2021-04-09T18:45:24.000Z", "text": "*Servicio P\u00fablico*\nYa casi todo listo para operar a nuestro hermano Luis Miguel Sanabria  \"Vampiro\" pero seguimos necesitando de su ayuda para lograr el objetivo. \nLa operaci\u00f3n esta a la vuelta de la esquina, as\u00ed que cualquier colaboraci\u00f3n o difusi\u00f3n es bienvenido \ud83d\ude4f\ud83c\udffb.\nGracias \ud83c\udfb8 https://t.co/ePWM0oFLL1", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 2}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 199, "end": 220, "tag": "FarmaciaEsenciaVital"}, {"start": 221, "end": 237, "tag": "serviciopublico"}, {"start": 238, "end": 253, "tag": "recargaoxigeno"}], "mentions": [{"start": 181, "end": 197, "username": "BuscandoMedicin"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 55, "probability": 0.8809, "type": "Place", "normalized_text": "Altos Mirandinos"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/iftE29pnd3", "expanded_url": "https://twitter.com/FarmaciaeVital/status/1380575083438149635/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iftE29pnd3"}]}, "geo": {"place_id": "01bc41ac40f6f2ff"}, "id": "1380575083438149635", "attachments": {"media_keys": ["3_1380575080938364933"]}, "conversation_id": "1380575083438149635", "lang": "es", "author_id": "1148633257526870016", "created_at": "2021-04-09T17:35:24.000Z", "text": "Servicio Publico. Recarga de Ox\u00edgeno en Altos Mirandinos. La informaci\u00f3n ha sido validada telef\u00f3nicamente con la empresa. Contacte a los n\u00fameros telef\u00f3nicos indicados en la imagen. @BuscandoMedicin\n\n#FarmaciaEsenciaVital #serviciopublico #recargaoxigeno https://t.co/iftE29pnd3", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "geo": {"place_id": "008eb02a542ac3d4"}, "id": "1380423584896716803", "conversation_id": "1380423584896716803", "lang": "und", "author_id": "299809936", "created_at": "2021-04-09T07:33:24.000Z", "text": "https://t.co/NWfCM6dlwP", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/NWfCM6dlwP", "expanded_url": "https://curadas.com/2021/04/09/junta-condominio-servicio-publico-rafael-viso/", "display_url": "curadas.com/2021/04/09/jun\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1380423459403096066/r6QaljYK?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 720}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1380423459403096066/r6QaljYK?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "La Junta de Condominio es un servicio P\u00fablico y no un poder para servirse de \u00e9l - Rafael Viso (Audio)", "description": "Pertenecer a la junta de Condominio es un honor dado por la asamblea. Requiere dedicaci\u00f3n y no tiene porque ser un castigo.", "unwound_url": "https://curadas.com/2021/04/09/junta-condominio-servicio-publico-rafael-viso/"}]}, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "geo": {"place_id": "008eb02a542ac3d4"}, "id": "1380423533772349447", "conversation_id": "1380423533772349447", "lang": "und", "author_id": "156318338", "created_at": "2021-04-09T07:33:12.000Z", "text": "https://t.co/Wd4SmPEoec", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Wd4SmPEoec", "expanded_url": "https://curadas.com/2021/04/09/junta-condominio-servicio-publico-rafael-viso/", "display_url": "curadas.com/2021/04/09/jun\u2026"}]}, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "geo": {"place_id": "008eb02a542ac3d4"}, "id": "1380423458576859138", "conversation_id": "1380423458576859138", "lang": "und", "author_id": "299809936", "created_at": "2021-04-09T07:32:54.000Z", "text": "https://t.co/NWfCM6dlwP", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/NWfCM6dlwP", "expanded_url": "https://curadas.com/2021/04/09/junta-condominio-servicio-publico-rafael-viso/", "display_url": "curadas.com/2021/04/09/jun\u2026"}]}, "source": "Twitter for Android"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1380287909425713155"}], "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 2}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 68, "end": 77, "tag": "Guarenas"}], "urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/bWxloPDYaN", "expanded_url": "https://twitter.com/Guarenas6/status/1380287909425713155", "display_url": "twitter.com/Guarenas6/stat\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "01c93e351e3122fb"}, "id": "1380317432754147329", "conversation_id": "1380317432754147329", "lang": "es", "author_id": "67153643", "created_at": "2021-04-09T00:31:35.000Z", "text": "M\u00e1s de un a\u00f1o sin transporte p\u00fablico, en el sector Vista Hermosa de #Guarenas obliga a sus habitantes a caminar kil\u00f3metros en una pendiente muy inclinada para poder trabajar y luego regresar a sus hogares. El bus rojo rojito que prestaba el servicio, m\u00e1s nunca volvi\u00f3!!! https://t.co/bWxloPDYaN", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "AEstaHora"}, {"start": 159, "end": 176, "tag": "TrabajamosParaTi"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 35, "probability": 0.3688, "type": "Place", "normalized_text": "Juan Griego"}, {"start": 85, "end": 96, "probability": 0.3877, "type": "Place", "normalized_text": "Bioseguridad"}], "urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/xQnLKqY30G", "expanded_url": "https://twitter.com/INTTNvaEsparta/status/1380177179070332936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xQnLKqY30G"}]}, "geo": {"place_id": "00fef4361f2ad538"}, "id": "1380177179070332936", "attachments": {"media_keys": ["3_1380177142009491458"]}, "conversation_id": "1380177179070332936", "lang": "es", "author_id": "266186397", "created_at": "2021-04-08T15:14:16.000Z", "text": "#AEstaHora| Terminal de Juan  Griego,  verificando el cumplimiento de las medidas de Bioseguridad por parte de los usuarios del servicio de transporte p\u00fablico #TrabajamosParaTi https://t.co/xQnLKqY30G", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "geo": {"place_id": "00621bae6a031422"}, "id": "1380166025468116997", "conversation_id": "1380166025468116997", "lang": "es", "author_id": "3968944347", "created_at": "2021-04-08T14:29:57.000Z", "text": "Ustedes se imaginan si en un supuesto negado, todos los medicos y enfermeras que prestan servicio publico en un momento determinsdo renuncian por la falta de apoyo de este malsano gobierno.", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "geo": {"place_id": "0091aa1528882ccc", "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-70.26969, 9.24367]}}, "id": "1379954535385477122", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 93, "probability": 0.8818, "type": "Place", "normalized_text": "Bocon\u00f3"}, {"start": 111, "end": 121, "probability": 0.6459, "type": "Place", "normalized_text": "calle Col\u00f3n"}, {"start": 151, "end": 158, "probability": 0.9617, "type": "Place", "normalized_text": "Carabobo"}, {"start": 200, "end": 205, "probability": 0.9248, "type": "Place", "normalized_text": "Bocon\u00f3"}], "urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/GhYoE2lO1j", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/CNYohoSFs96/?igshid=8ocuzq9j82sq", "display_url": "instagram.com/p/CNYohoSFs96/\u2026"}]}, "conversation_id": "1379954535385477122", "lang": "es", "author_id": "111288167", "created_at": "2021-04-08T00:29:34.000Z", "text": "Para ma\u00f1ana jueves no prestar\u00e1n servicio al p\u00fablico los establecimientos comerciales de Bocon\u00f3, ubicados en la calle Col\u00f3n y en las avenidas Miranda y Carabobo.\nInformaci\u00f3n @prensaalcaldiadebocono en Bocon\u00f3 https://t.co/GhYoE2lO1j", "possibly_sensitive": false, "source": "Instagram"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"mentions": [{"start": 45, "end": 59, "username": "LosOlivosInfo"}, {"start": 60, "end": 73, "username": "ClavelRangel"}, {"start": 74, "end": 84, "username": "Leonervis"}, {"start": 85, "end": 96, "username": "PableOstos"}, {"start": 97, "end": 110, "username": "MalvadoElvis"}, {"start": 111, "end": 123, "username": "elias_rivas"}, {"start": 124, "end": 139, "username": "CarlosSuniagaG"}, {"start": 140, "end": 155, "username": "DiarioPrimicia"}, {"start": 156, "end": 172, "username": "DiariodeGuayana"}, {"start": 173, "end": 189, "username": "CorreodelCaroni"}, {"start": 190, "end": 205, "username": "SoyNuevaPrensa"}, {"start": 206, "end": 218, "username": "Watcher_Ven"}, {"start": 219, "end": 232, "username": "MalvadoElvis"}], "urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/mbHE2N6hzh", "expanded_url": "https://twitter.com/Manualfred34/status/1379922603280887808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mbHE2N6hzh"}]}, "geo": {"place_id": "01a74227630d48a8"}, "id": "1379922603280887808", "attachments": {"media_keys": ["3_1379922599166287874"]}, "conversation_id": "1379922603280887808", "lang": "es", "author_id": "108841517", "created_at": "2021-04-07T22:22:41.000Z", "text": "*Servicio Publico para la mam\u00e1 de una amiga* @LosOlivosInfo @ClavelRangel @Leonervis @PableOstos @MalvadoElvis @elias_rivas @CarlosSuniagaG @DiarioPrimicia @DiariodeGuayana @CorreodelCaroni @SoyNuevaPrensa @Watcher_Ven @MalvadoElvis https://t.co/mbHE2N6hzh", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 33, "username": "LosOlivosInfo"}, {"start": 34, "end": 47, "username": "ClavelRangel"}, {"start": 48, "end": 58, "username": "Leonervis"}, {"start": 59, "end": 70, "username": "PableOstos"}, {"start": 71, "end": 84, "username": "MalvadoElvis"}, {"start": 85, "end": 97, "username": "elias_rivas"}, {"start": 98, "end": 113, "username": "CarlosSuniagaG"}, {"start": 114, "end": 129, "username": "DiarioPrimicia"}, {"start": 130, "end": 146, "username": "DiariodeGuayana"}, {"start": 147, "end": 163, "username": "CorreodelCaroni"}, {"start": 164, "end": 179, "username": "SoyNuevaPrensa"}, {"start": 180, "end": 192, "username": "Watcher_Ven"}, {"start": 193, "end": 206, "username": "MalvadoElvis"}], "urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/nVK3TcvjC0", "expanded_url": "https://twitter.com/Manualfred34/status/1379922512713285632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nVK3TcvjC0"}]}, "geo": {"place_id": "01a74227630d48a8"}, "id": "1379922512713285632", "attachments": {"media_keys": ["3_1379922509320044544"]}, "conversation_id": "1379922512713285632", "lang": "es", "author_id": "108841517", "created_at": "2021-04-07T22:22:19.000Z", "text": "*Servicio Publico* @LosOlivosInfo @ClavelRangel @Leonervis @PableOstos @MalvadoElvis @elias_rivas @CarlosSuniagaG @DiarioPrimicia @DiariodeGuayana @CorreodelCaroni @SoyNuevaPrensa @Watcher_Ven @MalvadoElvis https://t.co/nVK3TcvjC0", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "LosOlivosInfo"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "Leonervis"}, {"start": 26, "end": 37, "username": "PableOstos"}, {"start": 38, "end": 51, "username": "ClavelRangel"}, {"start": 52, "end": 67, "username": "DiarioPrimicia"}, {"start": 68, "end": 83, "username": "CarlosSuniagaG"}, {"start": 84, "end": 96, "username": "Watcher_Ven"}, {"start": 97, "end": 110, "username": "MalvadoElvis"}], "urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/U9AXzqS6RX", "expanded_url": "https://twitter.com/Manualfred34/status/1379873730663448580/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/U9AXzqS6RX"}]}, "in_reply_to_user_id": "768209128959401984", "geo": {"place_id": "01a74227630d48a8"}, "id": "1379873730663448580", "attachments": {"media_keys": ["3_1379873727756836866"]}, "conversation_id": "1379873730663448580", "lang": "es", "author_id": "108841517", "created_at": "2021-04-07T19:08:28.000Z", "text": "@LosOlivosInfo @Leonervis @PableOstos @ClavelRangel @DiarioPrimicia @CarlosSuniagaG @Watcher_Ven @MalvadoElvis *Servicio Publico* https://t.co/U9AXzqS6RX", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "geo": {"place_id": "008eb02a542ac3d4"}, "id": "1379592278612774920", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1138742711748423683", "name": "Luis Carlos D\u00edaz "}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752842752", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10045225402", "name": "Twitter"}}, {"domain": {"id": "94", "name": "Journalist", "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'"}, "entity": {"id": "1138742711748423683", "name": "Luis Carlos D\u00edaz "}}], "conversation_id": "1379592278612774920", "lang": "es", "author_id": "108647424", "created_at": "2021-04-07T00:30:05.000Z", "text": "Servicio p\u00fablico https://t.co/bxwBOYNCts", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/bxwBOYNCts", "expanded_url": "https://twitter.com/gchacon02/status/1379529477613584396", "display_url": "twitter.com/gchacon02/stat\u2026"}]}, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 33, "username": "LosOlivosInfo"}, {"start": 34, "end": 44, "username": "Leonervis"}, {"start": 45, "end": 56, "username": "PableOstos"}, {"start": 57, "end": 70, "username": "MalvadoElvis"}, {"start": 71, "end": 83, "username": "Watcher_Ven"}, {"start": 84, "end": 94, "username": "padrejose"}, {"start": 95, "end": 110, "username": "SoyPuertoOrdaz"}, {"start": 111, "end": 126, "username": "SoyNuevaPrensa"}, {"start": 127, "end": 142, "username": "DiarioPrimicia"}, {"start": 143, "end": 159, "username": "CorreodelCaroni"}, {"start": 160, "end": 170, "username": "jlsilva10"}, {"start": 171, "end": 181, "username": "cguillenm"}], "urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/x1eAzDPmzq", "expanded_url": "https://twitter.com/Manualfred34/status/1379518669982740486/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/x1eAzDPmzq"}]}, "geo": {"place_id": "01a74227630d48a8"}, "id": "1379518669982740486", "attachments": {"media_keys": ["3_1379518666618908688"]}, "conversation_id": "1379518669982740486", "lang": "es", "author_id": "108841517", "created_at": "2021-04-06T19:37:35.000Z", "text": "*SERVICIO PUBLICO* @LosOlivosInfo @Leonervis @PableOstos @MalvadoElvis @Watcher_Ven @padrejose @SoyPuertoOrdaz @SoyNuevaPrensa @DiarioPrimicia @CorreodelCaroni @jlsilva10 @cguillenm https://t.co/x1eAzDPmzq", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MamaLisVzla"}, {"start": 13, "end": 20, "username": "LucyPN"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "Caguacity"}, {"start": 33, "end": 47, "username": "CaguaPresente"}, {"start": 48, "end": 62, "username": "cagua_comenta"}], "urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/DDLbTbYUCA", "expanded_url": "https://twitter.com/biss2024/status/1379498037895176193/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DDLbTbYUCA"}]}, "in_reply_to_user_id": "115544486", "geo": {"place_id": "00eacd9e4c340449"}, "id": "1379498037895176193", "attachments": {"media_keys": ["3_1379498035961548800"]}, "conversation_id": "1379498037895176193", "lang": "es", "author_id": "250164534", "created_at": "2021-04-06T18:15:36.000Z", "text": "@MamaLisVzla @LucyPN @Caguacity  @CaguaPresente @cagua_comenta  SERVICIO P\u00daBLICO se requiere medicamentos para segundo ciclos de quimioterapia https://t.co/DDLbTbYUCA", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 81, "end": 89, "tag": "COVID19"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/C64FG4ZSdd", "expanded_url": "https://twitter.com/Josemanuel_pr95/status/1379425605846896640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/C64FG4ZSdd"}]}, "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "id": "1379425605846896640", "attachments": {"media_keys": ["3_1379425603082928133"]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "conversation_id": "1379425605846896640", "lang": "es", "author_id": "95534058", "created_at": "2021-04-06T13:27:47.000Z", "text": "Servicio p\u00fablico | Lugares donde pueden conseguir Rendesivir para tratamiento de #COVID19 https://t.co/C64FG4ZSdd", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1379391819251920899"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "geo": {"place_id": "008eb02a542ac3d4"}, "id": "1379421730188492808", "conversation_id": "1379421730188492808", "lang": "es", "author_id": "108647424", "created_at": "2021-04-06T13:12:23.000Z", "text": "Servicio p\u00fablico https://t.co/xKybW38Pzv", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/xKybW38Pzv", "expanded_url": "https://twitter.com/Mafary/status/1379391819251920899", "display_url": "twitter.com/Mafary/status/\u2026"}]}, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "geo": {"place_id": "0058b0cb7e695890"}, "id": "1379019010185035780", "attachments": {"media_keys": ["3_1379019004845637635"]}, "conversation_id": "1379019010185035780", "lang": "pt", "author_id": "68558518", "created_at": "2021-04-05T10:32:07.000Z", "text": "Servicio p\u00fablico.agradecido https://t.co/a14XXvzj1w", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/a14XXvzj1w", "expanded_url": "https://twitter.com/Guerrejgt/status/1379019010185035780/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/a14XXvzj1w"}]}, "source": "Twitter for Android"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1378886035657080834"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "unarubyamas_"}]}, "in_reply_to_user_id": "2427814692", "geo": {"place_id": "01c93e351e3122fb"}, "id": "1378887844941418496", "conversation_id": "1378884874497626112", "lang": "es", "author_id": "2427814692", "created_at": "2021-04-05T01:50:55.000Z", "text": "@unarubyamas_ Y sea como sea, todos tenemos derecho a vacunarnos sea odont\u00f3logo de servicio p\u00fablico o privado as\u00ed como los m\u00e9dicos tambi\u00e9n lo requieren (sean de servicios p\u00fablicos o no) dar esa respuesta como excusa para que no nos vacunen es irrespetuoso, nos jugamos la salud trabajando.", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1378864437604540416"}], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "4Abri"}], "mentions": [{"start": 254, "end": 263, "username": "jsayagob"}, {"start": 264, "end": 274, "username": "YelmiraJB"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/abUWOhiogN", "expanded_url": "https://twitter.com/NicmerEvans/status/1378864437604540416", "display_url": "twitter.com/NicmerEvans/st\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "id": "1378879324988829699", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "conversation_id": "1378879324988829699", "lang": "es", "author_id": "53354063", "created_at": "2021-04-05T01:17:04.000Z", "text": "#4Abri Multiplicaci\u00f3n de cantagios x covid19, saturacion de Los servicios sanitarios tanto p\u00fablicos como privados. Improvisacion y ausencia de un plan de vacunacion. Obligan a limitar el servicio del transporte p\u00fablico. Pero quien compensa las perdidas. @jsayagob @YelmiraJB https://t.co/abUWOhiogN", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1378545861798592514"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "El_Cooperante"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "CarlosCanacheMa"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.7279, "type": "Person", "normalized_text": "R\u00f3mulo"}]}, "in_reply_to_user_id": "82794341", "geo": {"place_id": "008eb02a542ac3d4"}, "id": "1378752224336220160", "conversation_id": "1378545861798592514", "lang": "es", "author_id": "152521458", "created_at": "2021-04-04T16:52:00.000Z", "text": "@El_Cooperante @CarlosCanacheMa Debemos recordar que R\u00f3mulo se rode\u00f3 de excelentes profesionales en su mayor\u00eda menores de 35 a\u00f1os, con cursos de especialidad en las mejores universidades del mundo. En su mayor\u00eda  con vocaci\u00f3n de servicio p\u00fablico, nada que ver con lo visto a esta fecha.", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1378694410297171969"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RosaVillacastin"}]}, "in_reply_to_user_id": "364924605", "geo": {"place_id": "0198c6f108778b40"}, "id": "1378749479873036296", "conversation_id": "1378694410297171969", "lang": "es", "author_id": "53217954", "created_at": "2021-04-04T16:41:06.000Z", "text": "@RosaVillacastin Un restaurante no es un lugar p\u00fablico, es un local privado que ofrece un servicio al p\u00fablico, y al que no le guste se puede ir", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "geo": {"place_id": "012a9ff7509f33b5"}, "id": "1378565172290318340", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.9961, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "conversation_id": "1378565172290318340", "lang": "es", "author_id": "218556750", "created_at": "2021-04-04T04:28:44.000Z", "text": "Solucionar algo aqu\u00ed en Venezuela que involucre a un servicio p\u00fablico siempre ser\u00e1 un tormento para mi. Llevo como 4 d\u00edas sin internet, contact\u00e9 a un carajo de cantv para que solo haga una pendejada y me solucione el problema y me esta pidiendo 60$ por \"el favor\"... Osea, what?", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1378345603407695873"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "soyf21"}, {"start": 8, "end": 20, "username": "PolarPilsen"}]}, "in_reply_to_user_id": "146275752", "geo": {"place_id": "01a73d6169f504ac"}, "id": "1378532977290969090", "conversation_id": "1378345603407695873", "lang": "es", "author_id": "49486443", "created_at": "2021-04-04T02:20:48.000Z", "text": "@soyf21 @PolarPilsen Ya voy a ponerlo como servicio p\u00fablico en la cuenta de la radio", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 22, "tag": "primerovenezuelazulia"}, {"start": 215, "end": 225, "tag": "venezuela"}], "mentions": [{"start": 188, "end": 199, "username": "PalmarMade"}, {"start": 200, "end": 213, "username": "madelynpalma"}, {"start": 226, "end": 238, "username": "LuisParraVe"}, {"start": 239, "end": 254, "username": "MiguelPonentep"}, {"start": 255, "end": 267, "username": "JoseBritoVe"}, {"start": 268, "end": 278, "username": "pazfreddy"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 129, "probability": 0.9117, "type": "Person", "normalized_text": "Leandro Palmar"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/tYQIOIB04t", "expanded_url": "https://twitter.com/LobsangNafi/status/1378404888741306370/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tYQIOIB04t"}]}, "geo": {"place_id": "01be351754bcbe13"}, "id": "1378404888741306370", "attachments": {"media_keys": ["3_1378404886518317063"]}, "conversation_id": "1378404888741306370", "lang": "es", "author_id": "117284587", "created_at": "2021-04-03T17:51:49.000Z", "text": "#primerovenezuelazulia tambi\u00e9n es solidaridad con los ciudadanos. Hoy hacemos servicio p\u00fablico para ayudar al se\u00f1or Leandro Palmar quien requiere donantes de sangre pap\u00e1 de una gran amiga @PalmarMade @madelynpalma  #venezuela @LuisParraVe @MiguelPonentep @JoseBritoVe @pazfreddy https://t.co/tYQIOIB04t", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1378368352003952641"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "yelysaries"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "negromangueraa"}]}, "in_reply_to_user_id": "136377392", "geo": {"place_id": "01a2d81b02ef3be4"}, "id": "1378369739769139202", "conversation_id": "1378364321265287168", "lang": "es", "author_id": "85823532", "created_at": "2021-04-03T15:32:09.000Z", "text": "@yelysaries @negromangueraa No dudo de la calidad del servicio, pero aprovecho el espacio para hacer p\u00fablico el caso porque a m\u00ed me vendieron el 28 de Febrero, contrato 444, y ya en abril a\u00fan no me instalan ni me dan respuesta.", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "geo": {"place_id": "008eb02a542ac3d4"}, "id": "1378153860846469121", "conversation_id": "1378153860846469121", "lang": "es", "author_id": "108647424", "created_at": "2021-04-03T01:14:19.000Z", "text": "Servicio p\u00fablico https://t.co/UWvwR2PY2A", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/UWvwR2PY2A", "expanded_url": "https://twitter.com/Lilianagim93/status/1378034032538173441", "display_url": "twitter.com/Lilianagim93/s\u2026"}]}, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "geo": {"place_id": "018e4aba7010ecbe"}, "id": "1378029888062558212", "attachments": {"media_keys": ["3_1378029884199596044"]}, "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.8544, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 33, "end": 39, "probability": 0.8814, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/teBcrTj1tT", "expanded_url": "https://twitter.com/A__291301/status/1378029888062558212/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/teBcrTj1tT"}]}, "conversation_id": "1378029888062558212", "lang": "es", "author_id": "1601780011", "created_at": "2021-04-02T17:01:42.000Z", "text": "Servicio P\u00fablico # Venezuela , # Caracas \ud83d\udc95\ud83d\ude4f\ud83c\udffc https://t.co/teBcrTj1tT", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1377477601233666052"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "id": "1377585688594542592", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "conversation_id": "1377585688594542592", "lang": "es", "author_id": "146012149", "created_at": "2021-04-01T11:36:37.000Z", "text": "Tengo d\u00edas dici\u00e9ndolo e incluso por esta v\u00eda, lo dije en el servicio medico del sistema p\u00fablico de salud donde trabajo y me observaron muy mal. Yo a mis pacientes no se los recet\u00f3 y se los aclaro de entrada. \ud83d\ude12 https://t.co/hpDfUAgBqL", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/hpDfUAgBqL", "expanded_url": "https://twitter.com/AleCrespoF/status/1377477601233666052", "display_url": "twitter.com/AleCrespoF/sta\u2026"}]}, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 13, "like_count": 214, "quote_count": 5}, "reply_settings": "everyone", "geo": {"place_id": "0198c6f108778b40"}, "id": "1377242817454612484", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 61, "probability": 0.9552, "type": "Place", "normalized_text": "Maracay"}, {"start": 155, "end": 169, "probability": 0.4003, "type": "Place", "normalized_text": "CDI San Jacinto"}, {"start": 172, "end": 193, "probability": 0.6484, "type": "Place", "normalized_text": "Ambulatorio de Turmero"}, {"start": 197, "end": 200, "probability": 0.3808, "type": "Organization", "normalized_text": "IVSS"}, {"start": 228, "end": 235, "probability": 0.5316, "type": "Place", "normalized_text": "san Jose"}]}, "conversation_id": "1377242817454612484", "lang": "es", "author_id": "163248399", "created_at": "2021-03-31T12:54:10.000Z", "text": "Buen d\u00eda, para conocimiento general de la poblaci\u00f3n de Maracay, actualmente en el servicio p\u00fablico puedes realizarte Radiograf\u00edas en el CDI del Hip\u00f3dromo, CDI San Jacinto, Ambulatorio de Turmero y IVSS Caraba\u00f1o Tosta (seguro de san Jose) estos centros son los que actualmente --&gt;", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1377073371515650050"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MichelCaballero"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "salaprensaCantv"}, {"start": 34, "end": 46, "username": "Gabrielasjr"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9928, "type": "Place", "normalized_text": "Maracaibo"}, {"start": 153, "end": 157, "probability": 0.5423, "type": "Organization", "normalized_text": "CANTV"}]}, "in_reply_to_user_id": "114909288", "geo": {"place_id": "01be351754bcbe13"}, "id": "1377229946985148418", "conversation_id": "1377073371515650050", "lang": "es", "author_id": "141351600", "created_at": "2021-03-31T12:03:01.000Z", "text": "@MichelCaballero @salaprensaCantv @Gabrielasjr A ti xq eres p\u00fablico pero al mortal no le paran ni un poquito en Maracaibo ya casi un a\u00f1o sin servicio de CANTV ni internet", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"mentions": [{"start": 44, "end": 56, "username": "MamaLisVzla"}, {"start": 58, "end": 70, "username": "ivssoficial"}, {"start": 72, "end": 84, "username": "PedroOquero"}, {"start": 86, "end": 100, "username": "AbreuHector14"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "caritasdebqto"}, {"start": 117, "end": 125, "username": "bepocar"}, {"start": 127, "end": 140, "username": "laprensalara"}, {"start": 142, "end": 153, "username": "bmijares55"}], "urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/l1zzJGPj1k", "expanded_url": "https://twitter.com/elbarodriguezc/status/1376730018961883139/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/l1zzJGPj1k"}]}, "geo": {"place_id": "004ed43112a4cf6a"}, "id": "1376730018961883139", "attachments": {"media_keys": ["3_1376729779836227584"]}, "conversation_id": "1376730018961883139", "lang": "es", "author_id": "797428926", "created_at": "2021-03-30T02:56:29.000Z", "text": "SERVICIO P\u00daBLICO \nTu bondad puede salvarlo.\n@MamaLisVzla \n@ivssoficial \n@PedroOquero \n@AbreuHector14 @caritasdebqto \n@bepocar \n@laprensalara \n@bmijares55 https://t.co/l1zzJGPj1k", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "geo": {"place_id": "01a73d6169f504ac"}, "id": "1376517355426230276", "attachments": {"media_keys": ["16_1376517347641544704"]}, "conversation_id": "1376517355426230276", "lang": "es", "author_id": "49486443", "created_at": "2021-03-29T12:51:26.000Z", "text": "Alguien: \u00bfPuedes ayudarme con un servicio p\u00fablico?\nYo: S\u00ed, con gusto.\n\n(Unos minutos despu\u00e9s)\n\nYo: Iba a darte RT pero no lo tienes publicado en tu TL\nAlguien: Es que t\u00fa tienes . m\u00e1s seguidores que yo. https://t.co/NaYYh0P3uW", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/NaYYh0P3uW", "expanded_url": "https://twitter.com/lorearraiz/status/1376517355426230276/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NaYYh0P3uW"}]}, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "geo": {"place_id": "002e2add0d1ff144", "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-71.3102, 10.1956]}}, "id": "1376313016413720584", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 87, "probability": 0.9793, "type": "Person", "normalized_text": "Fred Jim\u00e9nez"}, {"start": 130, "end": 141, "probability": 0.9639, "type": "Place", "normalized_text": "Ciudad Ojeda"}], "urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/i9jIPj8kk9", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/CM-wjxZlqPx/?igshid=1syabba7s0rkt", "display_url": "instagram.com/p/CM-wjxZlqPx/\u2026"}]}, "conversation_id": "1376313016413720584", "lang": "es", "author_id": "987128299481681920", "created_at": "2021-03-28T23:19:28.000Z", "text": "Servicio p\u00fablico @ notiredve\n\nLas personas que puedan  donar para ayudar  a Fred Jim\u00e9nez  favor comunicarse al 0414/ 00 70804. en Ciudad Ojeda https://t.co/i9jIPj8kk9", "possibly_sensitive": false, "source": "Instagram"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "geo": {"place_id": "015cbec154ca1c9c"}, "id": "1376223179459416082", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9806, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}]}, "conversation_id": "1376223179459416082", "lang": "es", "author_id": "1189258303878156289", "created_at": "2021-03-28T17:22:29.000Z", "text": "Maduro y sus secuaces, cuando le piden un servicio publico, da palos y plomo.", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1376185284598042629"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "carsuas"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "LuisOlavarrieta"}]}, "in_reply_to_user_id": "318402953", "geo": {"place_id": "01c93e351e3122fb"}, "id": "1376199386439503873", "context_annotations": [{"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "847544972781826048", "name": "Careers", "description": "Careers"}}], "conversation_id": "1376178182261456896", "lang": "es", "author_id": "68768998", "created_at": "2021-03-28T15:47:56.000Z", "text": "@carsuas @LuisOlavarrieta Seas quien seas, hay un servicio p\u00fablico que postea las solicitud de ayuda para cualquier que se requiera o lo solicite. Sab\u00eda? Me he cansado de leerlos. Puedes pedir ayuda y la solicitan en tu nombre. Porqu\u00e9 discriminar por tu profesi\u00f3n? En fin... Incre\u00edble", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"mentions": [{"start": 122, "end": 125, "username": "dr"}, {"start": 178, "end": 187, "username": "jgggallo"}], "urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/gfq9HALK3P", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/CM7oDVRnD3o/?igshid=1k271jbwqu8oh", "display_url": "instagram.com/p/CM7oDVRnD3o/\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "012af435641420c7", "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-68.0, 10.16666667]}}, "id": "1375872188016906243", "conversation_id": "1375872188016906243", "lang": "es", "author_id": "138381242", "created_at": "2021-03-27T18:07:46.000Z", "text": "Servicio publico...\nComparte....\n\nLa PREVENCI\u00d3N es nuestra mejor OPCI\u00d3N para evitar la enfermedad y sus consecuencias...\n\n@dr.josegallo @MEDICOENTIEMPODECRISIS @quirursoluciones @jgggallo @jgggallo2 https://t.co/gfq9HALK3P", "possibly_sensitive": false, "source": "Instagram"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1375795641641750531"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "TrapieLLo"}]}, "in_reply_to_user_id": "78123176", "geo": {"place_id": "01c93e351e3122fb"}, "id": "1375829591118520326", "conversation_id": "1375795641641750531", "lang": "es", "author_id": "115103129", "created_at": "2021-03-27T15:18:30.000Z", "text": "@TrapieLLo Quienes son los due\u00f1os de esas estaciones de servicio \"chulisimas\"? De donde proviene el dinero para esas remodelaciones? Privado? P\u00fablico?", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 254, "end": 263, "tag": "Pandemia"}, {"start": 271, "end": 280, "tag": "SarsCov2"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/QxB42UthXu", "expanded_url": "https://twitter.com/SaludExpressA/status/1375550045798473729/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/QxB42UthXu"}]}, "geo": {"place_id": "01939c9a2941c18a"}, "id": "1375550045798473729", "attachments": {"media_keys": ["7_1375549423292452864"]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "conversation_id": "1375550045798473729", "lang": "es", "author_id": "1328419323036184577", "created_at": "2021-03-26T20:47:42.000Z", "text": "Vivimos ciertamente momentos muy complicados y serios\nDebemos entender la gravedad de estas circunstancias y comprender que todo el personal de salud, tanto de servicio p\u00fablico como privado est\u00e1n realizando un esfuerzo sobrehumano para hacer frente a la #Pandemia por el #SarsCov2 https://t.co/QxB42UthXu", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "geo": {"place_id": "0091aa1528882ccc", "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-70.26969, 9.24367]}}, "id": "1374539089723195395", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 76, "probability": 0.9743, "type": "Place", "normalized_text": "Bocon\u00f3"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/NoJhdMJRfA", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/CMyJ3ocFamK/?igshid=1rl3y51yuz6sg", "display_url": "instagram.com/p/CMyJ3ocFamK/\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1374539092491448323/AR1YnL2O?format=jpg&name=orig", "width": 810, "height": 1012}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1374539092491448323/AR1YnL2O?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "\ud83c\udd7d\ud83c\udd7e\ud83c\udd83\ud83c\udd78-\ud83c\udd71\ud83c\udd7e\ud83c\udd72\ud83c\udd7e\ud83c\udd7d\ud83c\udd7e on Instagram: \u201cServicio p\u00fablico, urgente esta persona requiere donantes de sangre.\u201d", "description": "\ud83c\udd7d\ud83c\udd7e\ud83c\udd83\ud83c\udd78-\ud83c\udd71\ud83c\udd7e\ud83c\udd72\ud83c\udd7e\ud83c\udd7d\ud83c\udd7e shared a photo on Instagram: \u201cServicio p\u00fablico, urgente esta persona requiere donantes de sangre.\u201d \u2022 See 7,319 photos and videos on their profile.", "unwound_url": "https://www.instagram.com/p/CMyJ3ocFamK/?igshid=1rl3y51yuz6sg"}]}, "conversation_id": "1374539089723195395", "lang": "es", "author_id": "111288167", "created_at": "2021-03-24T01:50:31.000Z", "text": "Servicio p\u00fablico, urgente esta persona requiere donantes de sangre. en Bocon\u00f3 https://t.co/NoJhdMJRfA", "possibly_sensitive": false, "source": "Instagram"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "geo": {"place_id": "0032a06455f7e1ea"}, "id": "1374487565311430658", "attachments": {"media_keys": ["3_1374487562354487299"]}, "conversation_id": "1374487565311430658", "lang": "es", "author_id": "176121994", "created_at": "2021-03-23T22:25:46.000Z", "text": "Servicio p\u00fablico. https://t.co/qCNmuK7ti7", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/qCNmuK7ti7", "expanded_url": "https://twitter.com/monje2021/status/1374487565311430658/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qCNmuK7ti7"}]}, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "geo": {"place_id": "0032a06455f7e1ea"}, "id": "1374487443689246730", "attachments": {"media_keys": ["3_1374487440539316240"]}, "conversation_id": "1374487443689246730", "lang": "es", "author_id": "176121994", "created_at": "2021-03-23T22:25:17.000Z", "text": "Servicio p\u00fablico. https://t.co/WtUe38TG98", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/WtUe38TG98", "expanded_url": "https://twitter.com/monje2021/status/1374487443689246730/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WtUe38TG98"}]}, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "23Marzo"}], "mentions": [{"start": 109, "end": 119, "username": "YelmiraJB"}, {"start": 120, "end": 134, "username": "jvarelaparra1"}, {"start": 135, "end": 144, "username": "jsayagob"}], "urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/IDSfD8QAsY", "expanded_url": "https://www.costadelsolfm.org/2021/03/23/fontur-ocupo-arbitrariamente-las-bombas-de-gasolina-y-gasoil-subsidiadas/", "display_url": "costadelsolfm.org/2021/03/23/fon\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "id": "1374329485496102912", "conversation_id": "1374329485496102912", "lang": "es", "author_id": "53354063", "created_at": "2021-03-23T11:57:37.000Z", "text": "#23Marzo Irregularidades en el Funcionamiento de las estaciones de servicio que surten al transporte publico.@YelmiraJB @jvarelaparra1 @jsayagob Fontur ocup\u00f3 arbitrariamente las bombas de gasolina y gasoil subsidiadas https://t.co/IDSfD8QAsY", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "servicio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ElPitazoTV"}], "urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/zvUSYaNOcK", "expanded_url": "https://twitter.com/eudyp/status/1374079210931769358/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zvUSYaNOcK"}]}, "in_reply_to_user_id": "2828470096", "geo": {"place_id": "012b6b2c110f0c21"}, "id": "1374079210931769358", "attachments": {"media_keys": ["3_1374079203302326275"]}, "conversation_id": "1374079210931769358", "lang": "es", "author_id": "256647369", "created_at": "2021-03-22T19:23:07.000Z", "text": "@ElPitazoTV #servicio publico https://t.co/zvUSYaNOcK", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "geo": {"place_id": "016eb87b25e8a354", "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-64.6872, 10.1897]}}, "id": "1373291028153765895", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 34, "probability": 0.8397, "type": "Place", "normalized_text": "Anzo\u00e1tegui"}, {"start": 128, "end": 137, "probability": 0.9818, "type": "Place", "normalized_text": "Anzo\u00e1tegui"}, {"start": 161, "end": 168, "probability": 0.9905, "type": "Place", "normalized_text": "Lecheria"}, {"start": 171, "end": 180, "probability": 0.7782, "type": "Place", "normalized_text": "Anzoategui"}, {"start": 183, "end": 191, "probability": 0.949, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/rjr6xFSv5N", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/CMpR2DtFqBo0mrJ1XdQDlm6VEuZXzaVNTfNnpM0/?igshid=7izb4oc2o8i", "display_url": "instagram.com/p/CMpR2DtFqBo0\u2026"}]}, "conversation_id": "1373291028153765895", "lang": "es", "author_id": "1362845104373977088", "created_at": "2021-03-20T15:11:10.000Z", "text": "A esta hora en el estado Anzo\u00e1tegui todo el transporte p\u00fablico superficial (BTR)parado sin prestar servicio en la zona norte de Anzo\u00e1tegui que estar\u00e1 pasando en Lecheria, Anzoategui, Venezuela https://t.co/rjr6xFSv5N", "possibly_sensitive": false, "source": "Instagram"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1373246096240168964"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "keminPorta"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "ccmarilyn"}, {"start": 23, "end": 33, "username": "OttoNavas"}, {"start": 34, "end": 46, "username": "GladysMelet"}, {"start": 47, "end": 55, "username": "bujay27"}, {"start": 56, "end": 66, "username": "Cherisima"}, {"start": 67, "end": 79, "username": "lilianreyna"}, {"start": 80, "end": 89, "username": "Loisinet"}, {"start": 90, "end": 106, "username": "virgi_lagallega"}, {"start": 107, "end": 118, "username": "tigsanchez"}, {"start": 119, "end": 131, "username": "neurotico74"}, {"start": 132, "end": 145, "username": "estradawilly"}, {"start": 146, "end": 155, "username": "cmrondon"}, {"start": 156, "end": 172, "username": "Floralicianzola"}, {"start": 173, "end": 186, "username": "chuecosusana"}, {"start": 187, "end": 202, "username": "carolinaespada"}, {"start": 203, "end": 216, "username": "minervadelia"}], "urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/y0pgniCWAX", "expanded_url": "https://twitter.com/estebansmith/status/1373246462763601920/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/y0pgniCWAX"}]}, "in_reply_to_user_id": "326805912", "geo": {"place_id": "01c93e351e3122fb"}, "id": "1373246462763601920", "attachments": {"media_keys": ["7_1373246388620910592"]}, "conversation_id": "1373215962565074947", "lang": "es", "author_id": "72522854", "created_at": "2021-03-20T12:14:05.000Z", "text": "@keminPorta @ccmarilyn @OttoNavas @GladysMelet @bujay27 @Cherisima @lilianreyna @Loisinet @virgi_lagallega @tigsanchez @neurotico74 @estradawilly @cmrondon @Floralicianzola @chuecosusana @carolinaespada @minervadelia Servicio Publico https://t.co/y0pgniCWAX", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 1, "like_count": 44, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "geo": {"place_id": "01a73d6169f504ac"}, "id": "1372946562683404290", "attachments": {"media_keys": ["3_1372946558082297860"]}, "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 62, "probability": 0.9705, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Guillermo Arellano"}, {"start": 201, "end": 220, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Nery Carolina Rivero"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/iZ4F6TygLT", "expanded_url": "https://twitter.com/GustavoAzocarA/status/1372946562683404290/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iZ4F6TygLT"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "conversation_id": "1372946562683404290", "lang": "es", "author_id": "83521740", "created_at": "2021-03-19T16:22:23.000Z", "text": "SERVICIO P\u00daBLICO:\nEl m\u00fasico y profesor Henry Guillermo Arellano requiere nuestro apoyo. Logro superar la pandemia, pero la enfermedad le dej\u00f3 graves secuelas. Quienes puedan ayudar llamen a su esposa: Nery Carolina Rivero. Tel\u00e9fonos: 0424-7422972/0412-6841143/0276-3558542 https://t.co/iZ4F6TygLT", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 19, "tag": "RESPUESTAINMEDIATA"}, {"start": 186, "end": 209, "tag": "QuitaleLaCoronaAlVirus"}], "mentions": [{"start": 211, "end": 224, "username": "MinpublicoVE"}, {"start": 226, "end": 236, "username": "MIJP_Vzla"}, {"start": 238, "end": 254, "username": "gestionperfecta"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 73, "probability": 0.3804, "type": "Organization", "normalized_text": "Servicio de Investigaci\u00f3n Penal"}, {"start": 112, "end": 129, "probability": 0.6738, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio P\u00fablico"}, {"start": 145, "end": 183, "probability": 0.3112, "type": "Place", "normalized_text": "Llano Adentro de la parroquia La Guaira"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/gG0Td3vzET", "expanded_url": "https://twitter.com/SIPPELG1/status/1372943510911979522/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gG0Td3vzET"}]}, "geo": {"place_id": "00412d3d6cde22cc"}, "id": "1372943510911979522", "attachments": {"media_keys": ["3_1372943508810702854"]}, "conversation_id": "1372943510911979522", "lang": "es", "author_id": "1174439816508952577", "created_at": "2021-03-19T16:10:15.000Z", "text": "#RESPUESTAINMEDIATA ||\ud83d\udd75\ufe0f Funcionarios del Servicio de Investigaci\u00f3n Penal, realizan inspecci\u00f3n ordenada por el Ministerio P\u00fablico, en el sector Llano Adentro de la parroquia La Guaira.\n\n#QuitaleLaCoronaAlVirus \n@MinpublicoVE \n@MIJP_Vzla \n@gestionperfecta https://t.co/gG0Td3vzET", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 4, "end": 14, "tag": "18deMarzo"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 110, "probability": 0.5409, "type": "Place", "normalized_text": "Miranda"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/j6gGCcDBFg", "expanded_url": "https://twitter.com/JessPlasencia4/status/1372634615001845766/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j6gGCcDBFg"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/j6gGCcDBFg", "expanded_url": "https://twitter.com/JessPlasencia4/status/1372634615001845766/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j6gGCcDBFg"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/j6gGCcDBFg", "expanded_url": "https://twitter.com/JessPlasencia4/status/1372634615001845766/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j6gGCcDBFg"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/j6gGCcDBFg", "expanded_url": "https://twitter.com/JessPlasencia4/status/1372634615001845766/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j6gGCcDBFg"}]}, "geo": {"place_id": "008eb02a542ac3d4"}, "id": "1372634615001845766", "attachments": {"media_keys": ["3_1372634551080599554", "3_1372634568709263360", "3_1372634585381675015", "3_1372634603433910273"]}, "conversation_id": "1372634615001845766", "lang": "es", "author_id": "1363914410604003328", "created_at": "2021-03-18T19:42:49.000Z", "text": "Hoy #18deMarzo\ud83c\uddfb\ud83c\uddea nos reunimos con varios prestadores del servicio tur\u00edstico del estado Bolivariano de Miranda, coordinando esfuerzos ante esta nueva variante Brasilera. Sector P\u00fablico y Privado trabajando unidos para garantizar el maximo apoyo a la salud de nuestro Pueblo. https://t.co/j6gGCcDBFg", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Farmarato"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9634, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Diaz"}, {"start": 128, "end": 156, "probability": 0.5594, "type": "Place", "normalized_text": "Seguro de San Jos\u00e9 de Maracay"}], "urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/oTmKpmiW1Y", "expanded_url": "https://twitter.com/LigiaHernandez8/status/1372596117829992449/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oTmKpmiW1Y"}]}, "in_reply_to_user_id": "898538105984217089", "geo": {"place_id": "01939c9a2941c18a"}, "id": "1372596117829992449", "attachments": {"media_keys": ["3_1372596108036337665"]}, "conversation_id": "1372596117829992449", "lang": "es", "author_id": "433779240", "created_at": "2021-03-18T17:09:50.000Z", "text": "@Farmarato Servicio P\u00fablico se requiere con car\u00e1cter de urgencia este medicamento para profe Luis Diaz de la UCV recluido en el Seguro de San Jos\u00e9 de Maracay https://t.co/oTmKpmiW1Y", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CarmenPecorelli"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 107, "probability": 0.9689, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Diaz"}, {"start": 134, "end": 151, "probability": 0.4963, "type": "Place", "normalized_text": "Seguro de San Jos\u00e9"}], "urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/OUDUXdilyu", "expanded_url": "https://twitter.com/LigiaHernandez8/status/1372594902077476872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OUDUXdilyu"}]}, "in_reply_to_user_id": "328829422", "geo": {"place_id": "01939c9a2941c18a"}, "id": "1372594902077476872", "attachments": {"media_keys": ["3_1372594896645816326"]}, "conversation_id": "1372594902077476872", "lang": "es", "author_id": "433779240", "created_at": "2021-03-18T17:05:00.000Z", "text": "@CarmenPecorelli Servicio P\u00fablico se requiere con car\u00e1cter de urgencia este medicamento para profe Luis Diaz de la UCV recluido en el Seguro de San Jos\u00e9 https://t.co/OUDUXdilyu", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "churuguara"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 102, "probability": 0.9689, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Diaz"}, {"start": 129, "end": 146, "probability": 0.4963, "type": "Place", "normalized_text": "Seguro de San Jos\u00e9"}], "urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/cPa935xwyE", "expanded_url": "https://twitter.com/LigiaHernandez8/status/1372594300895248385/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cPa935xwyE"}]}, "in_reply_to_user_id": "55262663", "geo": {"place_id": "01939c9a2941c18a"}, "id": "1372594300895248385", "attachments": {"media_keys": ["3_1372594294217932804"]}, "conversation_id": "1372594300895248385", "lang": "es", "author_id": "433779240", "created_at": "2021-03-18T17:02:37.000Z", "text": "@churuguara Servicio P\u00fablico se requiere con car\u00e1cter de urgencia este medicamento para profe Luis Diaz de la UCV recluido en el Seguro de San Jos\u00e9 https://t.co/cPa935xwyE", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "victoria1039fm"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 106, "probability": 0.9689, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Diaz"}, {"start": 133, "end": 150, "probability": 0.4963, "type": "Place", "normalized_text": "Seguro de San Jos\u00e9"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/xFjMvHFLrL", "expanded_url": "https://twitter.com/LigiaHernandez8/status/1372593820517421057/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xFjMvHFLrL"}]}, "in_reply_to_user_id": "87347666", "geo": {"place_id": "01939c9a2941c18a"}, "id": "1372593820517421057", "attachments": {"media_keys": ["3_1372593812321755137"]}, "conversation_id": "1372593820517421057", "lang": "es", "author_id": "433779240", "created_at": "2021-03-18T17:00:43.000Z", "text": "@victoria1039fm Servicio P\u00fablico se requiere con car\u00e1cter de urgencia este medicamento para profe Luis Diaz de la UCV recluido en el Seguro de San Jos\u00e9 https://t.co/xFjMvHFLrL", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1372262820079935491"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "geo": {"place_id": "008eb02a542ac3d4"}, "id": "1372264089867722752", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}], "conversation_id": "1372264089867722752", "lang": "es", "author_id": "111454298", "created_at": "2021-03-17T19:10:29.000Z", "text": "C\u00f3mo debe ser ! Servicio P\u00fablico !!! https://t.co/EIqKCDo7Pj", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/EIqKCDo7Pj", "expanded_url": "https://twitter.com/HidroCapital2/status/1372262820079935491", "display_url": "twitter.com/HidroCapital2/\u2026"}]}, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "geo": {"place_id": "01a73d6169f504ac"}, "id": "1372180914428649472", "attachments": {"media_keys": ["3_1372180912725704705"]}, "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 106, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Batuel Lobo S\u00e1nchez"}, {"start": 137, "end": 169, "probability": 0.3238, "type": "Place", "normalized_text": "hospital Central de San Crist\u00f3bal"}, {"start": 236, "end": 248, "probability": 0.6905, "type": "Person", "normalized_text": "Nancy Acevedo"}, {"start": 265, "end": 278, "probability": 0.5432, "type": "Person", "normalized_text": "Karina Acevedo"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/8NCJiVG6bS", "expanded_url": "https://twitter.com/GustavoAzocarA/status/1372180914428649472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8NCJiVG6bS"}]}, "conversation_id": "1372180914428649472", "lang": "es", "author_id": "83521740", "created_at": "2021-03-17T13:39:58.000Z", "text": "SERVICIO P\u00daBLICO: se necesitan Donantes de sangre de tipo O+ y O- para el paciente Jos\u00e9 Batuel Lobo S\u00e1nchez qui\u00e9n est\u00e1 en emergencia del hospital Central de San Crist\u00f3bal por presentar una hemorragia digestiva. Tel\u00e9fonos:\n 0424-8740874\nNancy Acevedo\n\n0414-705-6363\nKarina Acevedo https://t.co/8NCJiVG6bS", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 33, "tag": "telegram"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/D5nFrDoNYb", "expanded_url": "https://twitter.com/SATRIM_GIRARDOT/status/1371985703123443715/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/D5nFrDoNYb"}]}, "geo": {"place_id": "0198c6f108778b40"}, "id": "1371985703123443715", "attachments": {"media_keys": ["7_1371984802694492164"]}, "conversation_id": "1371985703123443715", "lang": "es", "author_id": "309820661", "created_at": "2021-03-17T00:44:16.000Z", "text": "\ud83d\udc49\u2705Satrim tiene canal en #telegram queremos  mantenernos conectados contigo a trav\u00e9s de todos los medios posibles.\ud83d\udc49Nuestra visi\u00f3n es convertirnos en un servicio p\u00fablico modelo, con calidad en los procesos de recaudaci\u00f3n y atenci\u00f3n oportuna a los contribuyentes y usuarios. https://t.co/D5nFrDoNYb", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1371940655526727692"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "geo": {"place_id": "00e7ab373bbd3707"}, "id": "1371977663888384006", "conversation_id": "1371977663888384006", "lang": "es", "author_id": "852599924470538241", "created_at": "2021-03-17T00:12:19.000Z", "text": "Y Cu\u00e9ntame cuanto es el salario m\u00ednimo para Que un servicio p\u00fablico tenga esas tarifas tan elevadas? https://t.co/xwwVqP90Ue", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/xwwVqP90Ue", "expanded_url": "https://twitter.com/Lunablanca2020/status/1371940655526727692", "display_url": "twitter.com/Lunablanca2020\u2026"}]}, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "geo": {"place_id": "0032a06455f7e1ea"}, "id": "1371907352488783877", "attachments": {"media_keys": ["3_1371907347912744968"]}, "conversation_id": "1371907352488783877", "lang": "es", "author_id": "176121994", "created_at": "2021-03-16T19:32:56.000Z", "text": "Servicio p\u00fablico. https://t.co/4cK9FBXXEQ", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/4cK9FBXXEQ", "expanded_url": "https://twitter.com/monje2021/status/1371907352488783877/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4cK9FBXXEQ"}]}, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "geo": {"place_id": "0032a06455f7e1ea"}, "id": "1371906795019571204", "attachments": {"media_keys": ["3_1371906790904979461"]}, "conversation_id": "1371906795019571204", "lang": "es", "author_id": "176121994", "created_at": "2021-03-16T19:30:43.000Z", "text": "Servicio p\u00fablico. https://t.co/hGZwrr9xWu", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/hGZwrr9xWu", "expanded_url": "https://twitter.com/monje2021/status/1371906795019571204/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hGZwrr9xWu"}]}, "source": "Twitter for Android"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1371513702671917058"}], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "geo": {"place_id": "0032a06455f7e1ea"}, "id": "1371515194611019780", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "conversation_id": "1371515194611019780", "lang": "es", "author_id": "176121994", "created_at": "2021-03-15T17:34:38.000Z", "text": "Servicio p\u00fablico. https://t.co/rnFqIrnPYP", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/rnFqIrnPYP", "expanded_url": "https://twitter.com/CARMAN/status/1371513702671917058", "display_url": "twitter.com/CARMAN/status/\u2026"}]}, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "geo": {"place_id": "015d19216c749864"}, "id": "1371463779788189699", "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 121, "probability": 0.4941, "type": "Place", "normalized_text": "Pandemia"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "conversation_id": "1371463779788189699", "lang": "es", "author_id": "150729975", "created_at": "2021-03-15T14:10:20.000Z", "text": "Se suspenden las jornadas de Servicio Comunitario programadas para el 16 y 17 de este mes debido al repunte de la Pandemia, la desmovilizaci\u00f3n del transporte p\u00fablico y la no cancelaci\u00f3n del salario de los trabajadores de nuestra UC. Est\u00e9n atentos a los anuncios", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "geo": {"place_id": "07e8d45d5f823000"}, "id": "1370826318363947015", "attachments": {"media_keys": ["3_1370826169109643267", "3_1370826197190467586", "3_1370826238449844234", "3_1370826268577513477"]}, "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 150, "probability": 0.1747, "type": "Organization", "normalized_text": "Despacho del Secretario de Seguridad Ciudadana y Orden P\u00fablico del Estado Zulia Lcdo"}, {"start": 153, "end": 164, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardo Lugo"}, {"start": 207, "end": 268, "probability": 0.2801, "type": "Organization", "normalized_text": "Ciudadana Ministra de Servicio Penitenciario Mirelis Contreras"}], "urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/pIheefPkpj", "expanded_url": "https://twitter.com/Crsalexandramo1/status/1370826318363947015/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pIheefPkpj"}, {"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/pIheefPkpj", "expanded_url": "https://twitter.com/Crsalexandramo1/status/1370826318363947015/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pIheefPkpj"}, {"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/pIheefPkpj", "expanded_url": "https://twitter.com/Crsalexandramo1/status/1370826318363947015/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pIheefPkpj"}, {"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/pIheefPkpj", "expanded_url": "https://twitter.com/Crsalexandramo1/status/1370826318363947015/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pIheefPkpj"}]}, "conversation_id": "1370826318363947015", "lang": "es", "author_id": "1354257499264851968", "created_at": "2021-03-13T19:57:17.000Z", "text": "El d\u00eda de hoy Jueves 11 de Marzo de 2021, se sostuvo Reuni\u00f3n en el Despacho del Secretario de Seguridad Ciudadana y Orden P\u00fablico del Estado Zulia Lcdo. Ricardo Lugo en conjunto con el Equipo enviado por la Ciudadana Ministra de Servicio Penitenciario Mirelis Contreras. https://t.co/pIheefPkpj", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1370143498842832902"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "id": "1370145875721297921", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.6181, "type": "Person", "normalized_text": "Apascacio"}, {"start": 83, "end": 94, "probability": 0.9959, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Herrera"}], "urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/VuCzUG82U0", "expanded_url": "https://twitter.com/pilarvaamonde/status/1370143498842832902", "display_url": "twitter.com/pilarvaamonde/\u2026"}]}, "conversation_id": "1370145875721297921", "lang": "es", "author_id": "554849754", "created_at": "2021-03-11T22:53:27.000Z", "text": "Y por eso honor a quien honor merece Apascacio por cumplir su deber como polic\u00eda y Luis Herrera por respetar y reconocerlo en su servicio p\u00fablico como presidente de la Rep\u00fablica.. A\u00f1oramos la democracia https://t.co/VuCzUG82U0", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1369461160458792962"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "geo": {"place_id": "01a74227630d48a8"}, "id": "1370055061410361348", "conversation_id": "1370055061410361348", "lang": "es", "author_id": "280822463", "created_at": "2021-03-11T16:52:35.000Z", "text": "Servicio publico https://t.co/DtmURoDONN", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/DtmURoDONN", "expanded_url": "https://twitter.com/guaira19/status/1369461160458792962", "display_url": "twitter.com/guaira19/statu\u2026"}]}, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"mentions": [{"start": 215, "end": 229, "username": "NicolasMaduro"}, {"start": 231, "end": 246, "username": "MagaGutierrezV"}, {"start": 248, "end": 260, "username": "ivssoficial"}, {"start": 262, "end": 277, "username": "ConElMazoDando"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 101, "probability": 0.6166, "type": "Place", "normalized_text": "Municipio Francisco de Miranda"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/IPK68ac7E6", "expanded_url": "https://twitter.com/ambcalabozo/status/1370026289881522176/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IPK68ac7E6"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/IPK68ac7E6", "expanded_url": "https://twitter.com/ambcalabozo/status/1370026289881522176/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IPK68ac7E6"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/IPK68ac7E6", "expanded_url": "https://twitter.com/ambcalabozo/status/1370026289881522176/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IPK68ac7E6"}]}, "geo": {"place_id": "015642947c54e417"}, "id": "1370026289881522176", "attachments": {"media_keys": ["3_1370026257241403405", "3_1370026268410793996", "3_1370026279618027522"]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "1129090662622588930", "name": "Psychology"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}], "conversation_id": "1370026289881522176", "lang": "es", "author_id": "2905278185", "created_at": "2021-03-11T14:58:16.000Z", "text": "Nuestro servicio de Psicolog\u00eda\nEn actividad Con adolescentes de nuestro Municipio Francisco de Miranda, en temas de educaci\u00f3n sexual, violencia de genero y motivaci\u00f3n al trabajo. En uni\u00f3n con el Ministerio P\u00fablico.\n@NicolasMaduro \n@MagaGutierrezV \n@ivssoficial \n@ConElMazoDando https://t.co/IPK68ac7E6", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 1, "end": 7, "tag": "AHORA"}, {"start": 139, "end": 148, "tag": "Recuerda"}, {"start": 184, "end": 196, "tag": "Contactanos"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 26, "username": "hidrosuroeste"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/jgEXQgFBvT", "expanded_url": "https://twitter.com/hidrosuroeste/status/1369658553703821313/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jgEXQgFBvT"}]}, "geo": {"place_id": "01a73d6169f504ac"}, "id": "1369658553703821313", "attachments": {"media_keys": ["3_1369658533512417284"]}, "conversation_id": "1369658553703821313", "lang": "es", "author_id": "349110976", "created_at": "2021-03-10T14:37:00.000Z", "text": "\ud83d\udd35#AHORA | \u2022 @hidrosuroeste Informa: Nuestras Oficinas Comerciales, Puntos de Recaudaci\u00f3n y Pago en Linea se encuentran abiertos al p\u00fablico #Recuerda Pagar el Agua, mejora el Servicio. #Contactanos en nuestro Horario Especial de 8:30 a.m a 12:00 m https://t.co/jgEXQgFBvT", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1369397157443276804"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "geo": {"place_id": "015cbec154ca1c9c"}, "id": "1369632600684429322", "conversation_id": "1369632600684429322", "lang": "es", "author_id": "66903147", "created_at": "2021-03-10T12:53:53.000Z", "text": "ESA UNIDADES PASAR\u00c1N A SER DE USO P\u00daBLICO A PRIVADO SE MOVER\u00c1 A PUNTA DE $$$$  O PARA  PRESTAR EL SERVICIO A LOS ENCHUFADOS https://t.co/9EkcmMJV67", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/9EkcmMJV67", "expanded_url": "https://twitter.com/angelca963/status/1369397157443276804", "display_url": "twitter.com/angelca963/sta\u2026"}]}, "source": "Twitter for Android"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1369375330599862272"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CorpoelecPortug"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "NestorLReverol"}, {"start": 33, "end": 46, "username": "rafaelcalles"}, {"start": 47, "end": 62, "username": "OnofrioCavallo"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 114, "probability": 0.4406, "type": "Place", "normalized_text": "San Isidro Labrador del municipio Turen"}]}, "in_reply_to_user_id": "1240401746473693187", "geo": {"place_id": "01e38785256876c6"}, "id": "1369410046023659520", "conversation_id": "1369375330599862272", "lang": "es", "author_id": "558946509", "created_at": "2021-03-09T22:09:32.000Z", "text": "@CorpoelecPortug @NestorLReverol @rafaelcalles @OnofrioCavallo La parroquia San Isidro Labrador del municipio Turen tiene a\u00f1os sin funcionar el alumbrado p\u00fablico, callez completas a oscuras, fallas constantes del servicio el\u00e9ctrico, apagones diarios y variaciones de voltaje continuos. Nos gustar\u00eda que nos tomar\u00e1n en cuenta para las mejoras.", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1369271498066845699"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "geo": {"place_id": "01c93e351e3122fb"}, "id": "1369370490763108353", "conversation_id": "1369370490763108353", "lang": "es", "author_id": "126118275", "created_at": "2021-03-09T19:32:21.000Z", "text": "Y ese transporte de d\u00f3nde saldr\u00e1??? Del municipio?? Gratis???  Lo pagar\u00e1n los residentes y comerciantes?? No hay transporte pues para lis camioneteros no les es rentable. Entonces est\u00e1n entre el servicio p\u00fablico gratis o el pagado. https://t.co/BI9rEFSWmM", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/BI9rEFSWmM", "expanded_url": "https://twitter.com/evimarcastaneda/status/1369271498066845699", "display_url": "twitter.com/evimarcastaned\u2026"}]}, "source": "Twitter for iPhone"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1369083593415405569"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "geo": {"place_id": "015cbec154ca1c9c"}, "id": "1369311274807549959", "context_annotations": [{"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "824777229892661248", "name": "Generic Food", "description": "Generic Food"}}, {"domain": {"id": "67", "name": "Interests and Hobbies", "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks"}, "entity": {"id": "825049331975589888", "name": "Chicken", "description": "Chicken"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "824777229892661248", "name": "Generic Food", "description": "Generic Food"}}, {"domain": {"id": "67", "name": "Interests and Hobbies", "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks"}, "entity": {"id": "825049331975589888", "name": "Chicken", "description": "Chicken"}}], "conversation_id": "1369311274807549959", "lang": "es", "author_id": "1189258303878156289", "created_at": "2021-03-09T15:37:03.000Z", "text": "Deber\u00edan ponerle a pagar servicio p\u00fablico. https://t.co/t4mYeBkRDH", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/t4mYeBkRDH", "expanded_url": "https://twitter.com/2006_tiburon/status/1369083593415405569", "display_url": "twitter.com/2006_tiburon/s\u2026"}]}, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "geo": {"place_id": "0058b0cb7e695890"}, "id": "1369000494341963780", "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 94, "probability": 0.9398, "type": "Place", "normalized_text": "Vzla"}, {"start": 234, "end": 240, "probability": 0.9958, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "conversation_id": "1369000494341963780", "lang": "es", "author_id": "571936776", "created_at": "2021-03-08T19:02:07.000Z", "text": "Que dolor e impotencia,  recibir una llamada de un gran amigo llorando , que est\u00e1 fuera de Vzla. Con su padre grave ac\u00e1, necesitando un cateterismo de urgencia y no haya cupo ni camas , en el \u00fanico servicio de hemodin\u00e1mica p\u00fablico en Caracas \ud83d\udc94", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 96, "end": 103, "tag": "Noti21"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 115, "probability": 0.998, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/EqM9mLE5AH", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/CMKKo3KHRNn/?igshid=1uo0dq0kyxu6v", "display_url": "instagram.com/p/CMKKo3KHRNn/\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "008af77d1b1cf7a3", "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-65.0, 8.0]}}, "id": "1368911282305441796", "conversation_id": "1368911282305441796", "lang": "es", "author_id": "983723087765098496", "created_at": "2021-03-08T13:07:37.000Z", "text": "R\u00e9gimen suspende servicio interurbano de transporte p\u00fablico durante semana de cuarenta radical \n#Noti21 en Venezuela https://t.co/EqM9mLE5AH", "possibly_sensitive": false, "source": "Instagram"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Venezuela"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 142, "end": 150, "probability": 0.9965, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/B6XTNb2KA2", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/CMKEVMsMCX0/?igshid=28uk692733mf", "display_url": "instagram.com/p/CMKEVMsMCX0/\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "008af77d1b1cf7a3", "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-65.0, 8.0]}}, "id": "1368897412220280833", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}], "conversation_id": "1368897412220280833", "lang": "es", "author_id": "1105601070192119809", "created_at": "2021-03-08T12:12:30.000Z", "text": "#Venezuela Maduro suspende servicio de transporte p\u00fablico interurbano del 8 al 14 de marzo, seg\u00fan Informaci\u00f3n del ministro del Transporte. en Venezuela https://t.co/B6XTNb2KA2", "possibly_sensitive": false, "source": "Instagram"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 27, "username": "padrejose"}, {"start": 28, "end": 39, "username": "PableOstos"}, {"start": 40, "end": 53, "username": "ClavelRangel"}, {"start": 54, "end": 69, "username": "DiarioPrimicia"}, {"start": 70, "end": 86, "username": "CorreodelCaroni"}, {"start": 87, "end": 100, "username": "ClavelRangel"}, {"start": 101, "end": 116, "username": "AlcaldiaCaroni"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "GobJustoNoguera"}, {"start": 134, "end": 145, "username": "OviedoPSUV"}, {"start": 146, "end": 156, "username": "jlsilva10"}, {"start": 157, "end": 167, "username": "cguillenm"}], "urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/Ekj0d2dJt8", "expanded_url": "https://twitter.com/Manualfred34/status/1368862293543550977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ekj0d2dJt8"}, {"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/Ekj0d2dJt8", "expanded_url": "https://twitter.com/Manualfred34/status/1368862293543550977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ekj0d2dJt8"}, {"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/Ekj0d2dJt8", "expanded_url": "https://twitter.com/Manualfred34/status/1368862293543550977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ekj0d2dJt8"}]}, "geo": {"place_id": "01a74227630d48a8"}, "id": "1368862293543550977", "attachments": {"media_keys": ["3_1368862235746041856", "3_1368862261343883265", "3_1368862283321982979"]}, "conversation_id": "1368862293543550977", "lang": "es", "author_id": "108841517", "created_at": "2021-03-08T09:52:57.000Z", "text": "Servicio P\u00fablico @padrejose @PableOstos @ClavelRangel @DiarioPrimicia @CorreodelCaroni @ClavelRangel @AlcaldiaCaroni @GobJustoNoguera @OviedoPSUV @jlsilva10 @cguillenm https://t.co/Ekj0d2dJt8", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 15, "like_count": 29, "quote_count": 2}, "reply_settings": "everyone", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "id": "1368738005867978752", "attachments": {"media_keys": ["3_1368738003275964416"]}, "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 41, "probability": 0.9409, "type": "Person", "normalized_text": "Hip\u00f3lito Abreu"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.5372, "type": "Organization", "normalized_text": "COVID"}], "urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/ADnIx1OBX6", "expanded_url": "https://twitter.com/CronicaUno/status/1368738005867978752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ADnIx1OBX6"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "conversation_id": "1368738005867978752", "lang": "es", "author_id": "3083754887", "created_at": "2021-03-08T01:39:05.000Z", "text": "El ministro de Transporte , Hip\u00f3lito Abreu, anunci\u00f3 en el marco de la radicalizaci\u00f3n de la cuarentena por  el aumento de los casos de COVID-19, la suspensi\u00f3n de la prestaci\u00f3n de servicio de transporte p\u00fablico desde ma\u00f1ana 8 de marzo y  hasta el 14. https://t.co/ADnIx1OBX6", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "geo": {"place_id": "0058b0cb7e695890"}, "id": "1368674168817020929", "attachments": {"media_keys": ["3_1368674166199750659"]}, "conversation_id": "1368674168817020929", "lang": "es", "author_id": "713657942", "created_at": "2021-03-07T21:25:25.000Z", "text": "Servicio Publico: Toda ayuda es importante hasta un RT puede hacer la diferencia, gracias de antemano a las personas o Instituciones que puedan dar apoyo https://t.co/lTThHbzDBe", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/lTThHbzDBe", "expanded_url": "https://twitter.com/VP_MunSucre/status/1368674168817020929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lTThHbzDBe"}]}, "source": "Twitter for Android"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1368398319584706561"}], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 4, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "geo": {"place_id": "0058b0cb7e695890"}, "id": "1368549225995374597", "context_annotations": [{"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "847546154439000064", "name": "Education", "description": "Education through the lens of those passionate about resources and news. This topic excludes Education policy and reform."}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "852247095461371904", "name": "Graduate school", "description": "Graduate school"}}], "conversation_id": "1368549225995374597", "lang": "es", "author_id": "76843354", "created_at": "2021-03-07T13:08:56.000Z", "text": "Si conocemos bien tu baj\u00edsima disposici\u00f3n al servicio p\u00fablico, puro masajeo del ego, eres irrespetuoso al tratar de mendigos a quienes resisten, por los alumnos y por la universidad a pesar de tanto maltrato https://t.co/5zLdJwpdRi", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/5zLdJwpdRi", "expanded_url": "https://twitter.com/RobertoSmithP/status/1368398319584706561", "display_url": "twitter.com/RobertoSmithP/\u2026"}]}, "source": "Twitter for iPhone"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1367246877494771712"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BR_RCARACAS"}]}, "in_reply_to_user_id": "3401787262", "geo": {"place_id": "007d411461121a98"}, "id": "1367252075105632259", "conversation_id": "1367246877494771712", "lang": "es", "author_id": "110190342", "created_at": "2021-03-03T23:14:31.000Z", "text": "@BR_RCARACAS \u00a1Dios m\u00edo! Es que no pueden mantener un servicio p\u00fablico prestando un buen servicio. A parte del obrero Q tenemos como presidente parece que el resto tampoco tienen idea sobre gerenciar.", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 12, "end": 36, "tag": "SoberaniaEsPoderPopular"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Mippcivzla"}], "annotations": [{"start": 150, "end": 172, "probability": 0.613, "type": "Organization", "normalized_text": "Comisi\u00f3n de Transporte"}, {"start": 187, "end": 205, "probability": 0.6691, "type": "Organization", "normalized_text": "Seguridad Ciudadana"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/sWkjR7Ve4p", "expanded_url": "https://twitter.com/ConcejomcpalAo/status/1367210636288155660/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sWkjR7Ve4p"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/sWkjR7Ve4p", "expanded_url": "https://twitter.com/ConcejomcpalAo/status/1367210636288155660/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sWkjR7Ve4p"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/sWkjR7Ve4p", "expanded_url": "https://twitter.com/ConcejomcpalAo/status/1367210636288155660/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sWkjR7Ve4p"}]}, "in_reply_to_user_id": "839299289792774144", "geo": {"place_id": "01a74227630d48a8"}, "id": "1367210636288155660", "attachments": {"media_keys": ["3_1367210392766849024", "3_1367210623596118018", "3_1367210633717035023"]}, "conversation_id": "1367210636288155660", "lang": "es", "author_id": "1217194062907871232", "created_at": "2021-03-03T20:29:51.000Z", "text": "@Mippcivzla #SoberaniaEsPoderPopular  para seguir hermanando criterios y generar mejores respuestas a la comunidad usuaria del transporte p\u00fablico, la Comisi\u00f3n de  Transporte,  Vialidad y Seguridad Ciudadana mantiene reuniones de trabajo con prestadores de servicio del municipio https://t.co/sWkjR7Ve4p", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"mentions": [{"start": 32, "end": 45, "username": "laprensalara"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/ZTDOsNwa8Y", "expanded_url": "https://www.laprensalara.com.ve/amp/2021/03/03/28060-1-enfermeras-requieren-113-salarios-minimos-solo-para-uniformes.html?__twitter_impression=true", "display_url": "laprensalara.com.ve/amp/2021/03/03\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "015d19216c749864"}, "id": "1367174639391289347", "conversation_id": "1367174639391289347", "lang": "es", "author_id": "52508382", "created_at": "2021-03-03T18:06:49.000Z", "text": "De acuerdo a una informaci\u00f3n de @laprensalara, las enfermeras que prestan servicio en el sistema de salud p\u00fablico venezolano, deben trabajar 9 a\u00f1os para comprar uniformes. \n\nhttps://t.co/ZTDOsNwa8Y", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1366508189521498123"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "profmtorrealba"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "ReporteYa"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6744, "type": "Organization", "normalized_text": "Alcald\u00eda"}]}, "in_reply_to_user_id": "1029564497873317888", "geo": {"place_id": "00eacd9e4c340449"}, "id": "1366531442398822404", "conversation_id": "1366499153291993095", "lang": "es", "author_id": "1291127111663656961", "created_at": "2021-03-01T23:30:59.000Z", "text": "@profmtorrealba @ReporteYa Pero seguro que la Alcald\u00eda le tiene sus recibos de cobro por servicio p\u00fablico prestado.\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1366499153291993095"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ReporteYa"}]}, "in_reply_to_user_id": "221378668", "geo": {"place_id": "00eacd9e4c340449"}, "id": "1366528764503556096", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "conversation_id": "1366499153291993095", "lang": "es", "author_id": "1291127111663656961", "created_at": "2021-03-01T23:20:20.000Z", "text": "@ReporteYa No,pues si el servicio p\u00fablico en general,el personal que lo hace le dieran mejores herramientas, protecci\u00f3n, mejor remuneraci\u00f3n, ejemplo el Aseo Urbano,la misma chatarra,sin guantes, mascarilla,botas, mucho menos Uniformes,se lo van a robar los Alcaldes,No se Justifica.\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"mentions": [{"start": 41, "end": 52, "username": "liporaccia"}], "annotations": [{"start": 179, "end": 187, "probability": 0.9772, "type": "Person", "normalized_text": "Alejandro"}], "urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/SjURmQEVUY", "expanded_url": "https://twitter.com/DavidUzcategui/status/1366476736888725508/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SjURmQEVUY"}]}, "geo": {"place_id": "008eb02a542ac3d4"}, "id": "1366476736888725508", "attachments": {"media_keys": ["3_1366476720581332999"]}, "conversation_id": "1366476736888725508", "lang": "es", "author_id": "46308574", "created_at": "2021-03-01T19:53:36.000Z", "text": "SERVICIO P\u00daBLICO\nEl periodista deportivo @liporaccia fue diagnosticado con un tumor cerebral y debe realizarse un estudio para somet\u00e9rse a una intervenci\u00f3n quir\u00fargica.\nAyudemos a Alejandro.\nInformaci\u00f3n completa en la imagen  \u2b07\ufe0f https://t.co/SjURmQEVUY", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1365694683402424322"}], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "in_reply_to_user_id": "742475664947843072", "geo": {"place_id": "012af435641420c7"}, "id": "1365695194117664775", "context_annotations": [{"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "847868745150119936", "name": "Home & family", "description": "Hobbies and interests"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "1068226612380889088", "name": "Horoscope", "description": "Horoscope"}}, {"domain": {"id": "67", "name": "Interests and Hobbies", "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks"}, "entity": {"id": "1138874019820662784", "name": "Virgo", "description": "Virgo"}}, {"domain": {"id": "67", "name": "Interests and Hobbies", "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks"}, "entity": {"id": "1138893080310927362", "name": "Pisces", "description": "Pisces"}}], "conversation_id": "1365694683402424322", "lang": "es", "author_id": "742475664947843072", "created_at": "2021-02-27T16:08:02.000Z", "text": "que se ubica en el signo opuesto, es decir, VIRGO \u264d.\n\nCuando se produce una Luna Llena entre los signos de VIRGO \u264dy PISCIS,\u2653 se despiertan y destacan las cualidades de servicio p\u00fablico, caridad, sanaci\u00f3n tanto f\u00edsica como mental y espiritual, limpieza, purificaci\u00f3n,", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1365304020332593153"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "NuevaTec47"}]}, "in_reply_to_user_id": "1449375612", "geo": {"place_id": "01a73d6169f504ac"}, "id": "1365691376940298240", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "conversation_id": "1365304020332593153", "lang": "es", "author_id": "49486443", "created_at": "2021-02-27T15:52:52.000Z", "text": "@NuevaTec47 Me pasa mucho cuando posteo un servicio p\u00fablico y alguien que no es m\u00e9dico cr\u00edtica el tratamiento que s\u00ed env\u00edo un profesional de la medicina.\nMe pas\u00f3 cuando en mi pleno Covid, gente que no es m\u00e9dico, me recetaron medicinas sin saber, por ejemplo, si ten\u00eda wnfermades de base", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 31, "username": "LosOlivosInfo"}], "urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/T9jY9T1Kd8", "expanded_url": "https://twitter.com/Manualfred34/status/1365634125210730497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/T9jY9T1Kd8"}]}, "geo": {"place_id": "01a74227630d48a8"}, "id": "1365634125210730497", "attachments": {"media_keys": ["3_1365634120500584459"]}, "conversation_id": "1365634125210730497", "lang": "es", "author_id": "108841517", "created_at": "2021-02-27T12:05:22.000Z", "text": "Servicio P\u00fablico @LosOlivosInfo https://t.co/T9jY9T1Kd8", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "geo": {"place_id": "018e4aba7010ecbe"}, "id": "1365387294488854529", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 42, "probability": 0.6466, "type": "Person", "normalized_text": "Reinaldo Rafael Rodr\u00edguez"}, {"start": 126, "end": 147, "probability": 0.58, "type": "Place", "normalized_text": "Meneses Ciudad Bolivar"}]}, "conversation_id": "1365387294488854529", "lang": "es", "author_id": "131309263", "created_at": "2021-02-26T19:44:33.000Z", "text": "Servicio p\u00fablico\n\nReinaldo Rafael Rodr\u00edguez c\u00e9dula 7563341 , hospitalizado en el seguro social  Sala de emergencia IVSS paseo Meneses Ciudad Bolivar\n\nNecesita 4 donantes de sangre \ud83e\ude78\ud83e\ude78\ud83e\ude78\ud83e\ude78\nCon car\u00e1cter de urgencia.\n\nCompartir en tus redes sociales", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1365356540421677057"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "geo": {"place_id": "0058b0cb7e695890"}, "id": "1365358409336451076", "conversation_id": "1365358409336451076", "lang": "es", "author_id": "918649668", "created_at": "2021-02-26T17:49:46.000Z", "text": "La nueva modalidad para los empleados p\u00fablicos es la prestaci\u00f3n del servicio y cobros adecuados para que sean autosustentables, esas empresas solo dan p\u00e9rdidas, no hay reposici\u00f3n de equipos y por ende mal servicio?, el estado ya no puede mantener ese gasto p\u00fablico https://t.co/1iLa0obGDE", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/1iLa0obGDE", "expanded_url": "https://twitter.com/Biolicius88/status/1365356540421677057", "display_url": "twitter.com/Biolicius88/st\u2026"}]}, "source": "Twitter for iPhone"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1364996243382886406"}], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "reply_settings": "following", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "25Feb"}, {"start": 260, "end": 278, "tag": "VenezuelaPotencia"}], "mentions": [{"start": 47, "end": 63, "username": "TarekWiliamSaab"}], "annotations": [{"start": 143, "end": 159, "probability": 0.4825, "type": "Organization", "normalized_text": "Pueblo Venezolano"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/fk9KDDjdjw", "expanded_url": "https://twitter.com/VTVcanal8/status/1364996243382886406", "display_url": "twitter.com/VTVcanal8/stat\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "0137799d4f960b21"}, "id": "1365061500277243913", "conversation_id": "1365061500277243913", "lang": "es", "author_id": "1279108089183113217", "created_at": "2021-02-25T22:09:57.000Z", "text": "#25Feb \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\u2699\ufe0f\n\nTodo nuestro respaldo al camarada @TarekWiliamSaab en su gesti\u00f3n Patri\u00f3tica por recuperar un Ministerio P\u00fablico al servicio del Pueblo Venezolano y no para bufetes de gestores mafiosos que desangraron la Patria y hoy son pr\u00f3fugos multimillonarios #VenezuelaPotencia https://t.co/fk9KDDjdjw", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1364744334957019136"}], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DiarioPrimicia"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 58, "probability": 0.6569, "type": "Person", "normalized_text": "Reinaldo Rafael Rodr\u00edguez"}, {"start": 142, "end": 163, "probability": 0.5834, "type": "Place", "normalized_text": "Meneses Ciudad Bolivar"}]}, "in_reply_to_user_id": "293791614", "geo": {"place_id": "018e4aba7010ecbe"}, "id": "1365056671211540486", "conversation_id": "1364744334957019136", "lang": "es", "author_id": "131309263", "created_at": "2021-02-25T21:50:46.000Z", "text": "@DiarioPrimicia Servicio p\u00fablico\n\nReinaldo Rafael Rodr\u00edguez c\u00e9dula 7563341 , hospitalizado en el seguro social  Sala de emergencia IVSS paseo Meneses Ciudad Bolivar\n\nNecesita 4 donantes de sangre \ud83e\ude78\ud83e\ude78\ud83e\ude78\ud83e\ude78\nCon car\u00e1cter de urgencia.\n\nCompartir en tus redes sociales", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1364746946859130881"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ElUniversal"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 55, "probability": 0.6569, "type": "Person", "normalized_text": "Reinaldo Rafael Rodr\u00edguez"}, {"start": 139, "end": 160, "probability": 0.5834, "type": "Place", "normalized_text": "Meneses Ciudad Bolivar"}]}, "in_reply_to_user_id": "6015212", "geo": {"place_id": "018e4aba7010ecbe"}, "id": "1364912115346247681", "context_annotations": [{"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "1100757797665296384", "name": "El Universal", "description": "El Universal"}}], "conversation_id": "1364746946859130881", "lang": "es", "author_id": "131309263", "created_at": "2021-02-25T12:16:21.000Z", "text": "@ElUniversal Servicio p\u00fablico\n\nReinaldo Rafael Rodr\u00edguez c\u00e9dula 7563341 , hospitalizado en el seguro social  Sala de emergencia IVSS paseo Meneses Ciudad Bolivar\n\nNecesita 4 donantes de sangre \ud83e\ude78\ud83e\ude78\ud83e\ude78\ud83e\ude78\nCon car\u00e1cter de urgencia.\n\nCompartir en tus redes sociales", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1364636507491995649"}], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "atusaludenlinea"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 59, "probability": 0.6569, "type": "Person", "normalized_text": "Reinaldo Rafael Rodr\u00edguez"}, {"start": 143, "end": 164, "probability": 0.5834, "type": "Place", "normalized_text": "Meneses Ciudad Bolivar"}]}, "in_reply_to_user_id": "121774745", "geo": {"place_id": "018e4aba7010ecbe"}, "id": "1364912086636257286", "conversation_id": "1364636507491995649", "lang": "es", "author_id": "131309263", "created_at": "2021-02-25T12:16:14.000Z", "text": "@atusaludenlinea Servicio p\u00fablico\n\nReinaldo Rafael Rodr\u00edguez c\u00e9dula 7563341 , hospitalizado en el seguro social  Sala de emergencia IVSS paseo Meneses Ciudad Bolivar\n\nNecesita 4 donantes de sangre \ud83e\ude78\ud83e\ude78\ud83e\ude78\ud83e\ude78\nCon car\u00e1cter de urgencia.\n\nCompartir en tus redes sociales", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 96, "end": 102, "tag": "25Feb"}, {"start": 104, "end": 114, "tag": "GNBM\u00e9rida"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 19, "probability": 0.7713, "type": "Organization", "normalized_text": "Gobierno Bolivariano"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/TWrC9WSdiN", "expanded_url": "https://www.vtv.gob.ve/gobierno-bolivariano-acciones-mejorar-transporte-publico/", "display_url": "vtv.gob.ve/gobierno-boliv\u2026"}, {"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/LQ7lksMy3l", "expanded_url": "https://twitter.com/VTVcanal8/status/1364807335193964550/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LQ7lksMy3l"}]}, "geo": {"place_id": "015e5397777769a2"}, "id": "1364882762734403588", "attachments": {"media_keys": ["3_1364618755616210948"]}, "conversation_id": "1364882762734403588", "lang": "es", "author_id": "1265589561524211714", "created_at": "2021-02-25T10:19:43.000Z", "text": "Gobierno Bolivariano toma acciones estrat\u00e9gicas para mejorar el servicio de transporte p\u00fablico\n\n#25Feb \n#GNBM\u00e9rida\n\nhttps://t.co/TWrC9WSdiN https://t.co/LQ7lksMy3l", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "GeneralJoseLara"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 60, "probability": 0.5399, "type": "Person", "normalized_text": "Reinaldo Rafael Rodr\u00edguez"}, {"start": 144, "end": 165, "probability": 0.5829, "type": "Place", "normalized_text": "Meneses Ciudad Bolivar"}]}, "in_reply_to_user_id": "1242908157040570369", "geo": {"place_id": "018e4aba7010ecbe"}, "id": "1364749611680882690", "conversation_id": "1364749611680882690", "lang": "es", "author_id": "131309263", "created_at": "2021-02-25T01:30:37.000Z", "text": "@GeneralJoseLara \nServicio p\u00fablico\n\nReinaldo Rafael Rodr\u00edguez c\u00e9dula 7563341 , hospitalizado en el seguro social  Sala de emergencia IVSS paseo Meneses Ciudad Bolivar\n\nNecesita 4 donantes de sangre \ud83e\ude78\ud83e\ude78\ud83e\ude78\ud83e\ude78\nCon car\u00e1cter de urgencia.\n\nCompartir en tus redes sociales", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1364744334957019136"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DiarioPrimicia"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 58, "probability": 0.6569, "type": "Person", "normalized_text": "Reinaldo Rafael Rodr\u00edguez"}, {"start": 142, "end": 163, "probability": 0.5834, "type": "Place", "normalized_text": "Meneses Ciudad Bolivar"}]}, "in_reply_to_user_id": "293791614", "geo": {"place_id": "018e4aba7010ecbe"}, "id": "1364748190990401541", "conversation_id": "1364744334957019136", "lang": "es", "author_id": "131309263", "created_at": "2021-02-25T01:24:59.000Z", "text": "@DiarioPrimicia Servicio p\u00fablico\n\nReinaldo Rafael Rodr\u00edguez c\u00e9dula 7563341 , hospitalizado en el seguro social  Sala de emergencia IVSS paseo Meneses Ciudad Bolivar\n\nNecesita 4 donantes de sangre \ud83e\ude78\ud83e\ude78\ud83e\ude78\ud83e\ude78\nCon car\u00e1cter de urgencia.\n\nCompartir en tus redes sociales", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 27, "username": "notiredve"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.7852, "type": "Person", "normalized_text": "Alida"}, {"start": 90, "end": 119, "probability": 0.3982, "type": "Other", "normalized_text": "La Rifa del S\u00e1bado 06 de Marzo"}, {"start": 130, "end": 134, "probability": 0.6124, "type": "Person", "normalized_text": "Alida"}, {"start": 170, "end": 174, "probability": 0.5456, "type": "Person", "normalized_text": "ALIDA"}, {"start": 179, "end": 190, "probability": 0.9523, "type": "Place", "normalized_text": "Ciudad Ojeda"}], "urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/uCs2jUI8ir", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/CLrvQfnFnd7/?igshid=1blyjh9vdvmn0", "display_url": "instagram.com/p/CLrvQfnFnd7/\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "002e2add0d1ff144", "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-71.3102, 10.1956]}}, "id": "1364628946893955078", "conversation_id": "1364628946893955078", "lang": "es", "author_id": "987128299481681920", "created_at": "2021-02-24T17:31:09.000Z", "text": "Servicio P\u00fablico @Notiredve\n\nTodos apoyar a Alida, que necesita de nosotros, participa en La Rifa del S\u00e1bado 06 de Marzo.\n\nHoy es Alida ma\u00f1ana podr\u00e1 ser otro.\n\nTODOS CON ALIDA en Ciudad Ojeda https://t.co/uCs2jUI8ir", "possibly_sensitive": false, "source": "Instagram"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "globovision"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 56, "probability": 0.5399, "type": "Person", "normalized_text": "Reinaldo Rafael Rodr\u00edguez"}, {"start": 140, "end": 161, "probability": 0.5829, "type": "Place", "normalized_text": "Meneses Ciudad Bolivar"}]}, "in_reply_to_user_id": "17485551", "geo": {"place_id": "018e4aba7010ecbe"}, "id": "1364390024263987202", "conversation_id": "1364390024263987202", "lang": "es", "author_id": "131309263", "created_at": "2021-02-24T01:41:45.000Z", "text": "@globovision \nServicio p\u00fablico\n\nReinaldo Rafael Rodr\u00edguez c\u00e9dula 7563341 , hospitalizado en el seguro social  Sala de emergencia IVSS paseo Meneses Ciudad Bolivar\n\nNecesita 4 donantes de sangre \ud83e\ude78\ud83e\ude78\ud83e\ude78\ud83e\ude78\nCon car\u00e1cter de urgencia.\n\nCompartir en tus redes sociales", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "infoelluchador"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 59, "probability": 0.5399, "type": "Person", "normalized_text": "Reinaldo Rafael Rodr\u00edguez"}, {"start": 143, "end": 164, "probability": 0.5829, "type": "Place", "normalized_text": "Meneses Ciudad Bolivar"}]}, "in_reply_to_user_id": "338410908", "geo": {"place_id": "018e4aba7010ecbe"}, "id": "1364389993012211712", "conversation_id": "1364389993012211712", "lang": "es", "author_id": "131309263", "created_at": "2021-02-24T01:41:38.000Z", "text": "@infoelluchador \nServicio p\u00fablico\n\nReinaldo Rafael Rodr\u00edguez c\u00e9dula 7563341 , hospitalizado en el seguro social  Sala de emergencia IVSS paseo Meneses Ciudad Bolivar\n\nNecesita 4 donantes de sangre \ud83e\ude78\ud83e\ude78\ud83e\ude78\ud83e\ude78\nCon car\u00e1cter de urgencia.\n\nCompartir en tus redes sociales", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Onda1035fm"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 55, "probability": 0.5399, "type": "Person", "normalized_text": "Reinaldo Rafael Rodr\u00edguez"}, {"start": 139, "end": 160, "probability": 0.5829, "type": "Place", "normalized_text": "Meneses Ciudad Bolivar"}]}, "in_reply_to_user_id": "337650579", "geo": {"place_id": "018e4aba7010ecbe"}, "id": "1364389856072376321", "conversation_id": "1364389856072376321", "lang": "es", "author_id": "131309263", "created_at": "2021-02-24T01:41:05.000Z", "text": "@Onda1035fm \nServicio p\u00fablico\n\nReinaldo Rafael Rodr\u00edguez c\u00e9dula 7563341 , hospitalizado en el seguro social  Sala de emergencia IVSS paseo Meneses Ciudad Bolivar\n\nNecesita 4 donantes de sangre \ud83e\ude78\ud83e\ude78\ud83e\ude78\ud83e\ude78\nCon car\u00e1cter de urgencia.\n\nCompartir en tus redes sociales", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1364274682422325249"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MaryAponte"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "DiarioPrimicia"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "ISP_Bolivar"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 83, "probability": 0.5879, "type": "Person", "normalized_text": "Reinaldo Rafael Rodr\u00edguez"}, {"start": 167, "end": 188, "probability": 0.5993, "type": "Place", "normalized_text": "Meneses Ciudad Bolivar"}], "urls": [{"start": 285, "end": 308, "url": "https://t.co/lElez1lpDv", "expanded_url": "https://twitter.com/MUYMIO/status/1364389187236073484/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lElez1lpDv"}]}, "in_reply_to_user_id": "56482023", "geo": {"place_id": "018e4aba7010ecbe"}, "id": "1364389187236073484", "attachments": {"media_keys": ["3_1364389184568496131"]}, "conversation_id": "1364274682422325249", "lang": "es", "author_id": "131309263", "created_at": "2021-02-24T01:38:26.000Z", "text": "@MaryAponte @DiarioPrimicia @ISP_Bolivar Servicio p\u00fablico\n\nReinaldo Rafael Rodr\u00edguez c\u00e9dula 7563341 , hospitalizado en el seguro social  Sala de emergencia IVSS paseo Meneses Ciudad Bolivar\n\nNecesita 4 donantes de sangre \ud83e\ude78\ud83e\ude78\ud83e\ude78\ud83e\ude78\nCon car\u00e1cter de urgencia.\n\nCompartir en tus redes sociales https://t.co/lElez1lpDv", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "geo": {"place_id": "018e4aba7010ecbe"}, "id": "1364388874013794304", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 42, "probability": 0.6466, "type": "Person", "normalized_text": "Reinaldo Rafael Rodr\u00edguez"}, {"start": 126, "end": 147, "probability": 0.58, "type": "Place", "normalized_text": "Meneses Ciudad Bolivar"}]}, "conversation_id": "1364388874013794304", "lang": "es", "author_id": "131309263", "created_at": "2021-02-24T01:37:11.000Z", "text": "Servicio p\u00fablico\n\nReinaldo Rafael Rodr\u00edguez c\u00e9dula 7563341 , hospitalizado en el seguro social  Sala de emergencia IVSS paseo Meneses Ciudad Bolivar\n\nNecesita 4 donantes de sangre \ud83e\ude78\ud83e\ude78\ud83e\ude78\ud83e\ude78\nCon car\u00e1cter de urgencia.\n\nCompartir en tus redes sociales", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1364344107028647940"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "RojasyArenas"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 56, "probability": 0.6569, "type": "Person", "normalized_text": "Reinaldo Rafael Rodr\u00edguez"}, {"start": 140, "end": 161, "probability": 0.5834, "type": "Place", "normalized_text": "Meneses Ciudad Bolivar"}]}, "in_reply_to_user_id": "60410210", "geo": {"place_id": "018e4aba7010ecbe"}, "id": "1364388515358912513", "conversation_id": "1364344107028647940", "lang": "es", "author_id": "131309263", "created_at": "2021-02-24T01:35:45.000Z", "text": "@RojasyArenas Servicio p\u00fablico\n\nReinaldo Rafael Rodr\u00edguez c\u00e9dula 7563341 , hospitalizado en el seguro social  Sala de emergencia IVSS paseo Meneses Ciudad Bolivar\n\nNecesita 4 donantes de sangre \ud83e\ude78\ud83e\ude78\ud83e\ude78\ud83e\ude78\nCon car\u00e1cter de urgencia.\n\nCompartir en tus redes sociales", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1364158357477552129"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "atusaludenlinea"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "OnceOnceVzla"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 73, "probability": 0.6017, "type": "Person", "normalized_text": "Reinaldo Rafael Rodr\u00edguez"}, {"start": 157, "end": 178, "probability": 0.5868, "type": "Place", "normalized_text": "Meneses Ciudad Bolivar"}]}, "in_reply_to_user_id": "121774745", "geo": {"place_id": "018e4aba7010ecbe"}, "id": "1364388412090892290", "conversation_id": "1364158357477552129", "lang": "es", "author_id": "131309263", "created_at": "2021-02-24T01:35:21.000Z", "text": "@atusaludenlinea @OnceOnceVzla Servicio p\u00fablico\n\nReinaldo Rafael Rodr\u00edguez c\u00e9dula 7563341 , hospitalizado en el seguro social  Sala de emergencia IVSS paseo Meneses Ciudad Bolivar\n\nNecesita 4 donantes de sangre \ud83e\ude78\ud83e\ude78\ud83e\ude78\ud83e\ude78\nCon car\u00e1cter de urgencia.\n\nCompartir en tus redes sociales", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1364166791543554049"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Edurodriguezg"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 57, "probability": 0.6569, "type": "Person", "normalized_text": "Reinaldo Rafael Rodr\u00edguez"}, {"start": 141, "end": 162, "probability": 0.5834, "type": "Place", "normalized_text": "Meneses Ciudad Bolivar"}]}, "in_reply_to_user_id": "108722247", "geo": {"place_id": "018e4aba7010ecbe"}, "id": "1364388347079241730", "conversation_id": "1364166791543554049", "lang": "es", "author_id": "131309263", "created_at": "2021-02-24T01:35:05.000Z", "text": "@Edurodriguezg Servicio p\u00fablico\n\nReinaldo Rafael Rodr\u00edguez c\u00e9dula 7563341 , hospitalizado en el seguro social  Sala de emergencia IVSS paseo Meneses Ciudad Bolivar\n\nNecesita 4 donantes de sangre \ud83e\ude78\ud83e\ude78\ud83e\ude78\ud83e\ude78\nCon car\u00e1cter de urgencia.\n\nCompartir en tus redes sociales", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1364326936365957121"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "natalemar"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 53, "probability": 0.6569, "type": "Person", "normalized_text": "Reinaldo Rafael Rodr\u00edguez"}, {"start": 137, "end": 158, "probability": 0.5834, "type": "Place", "normalized_text": "Meneses Ciudad Bolivar"}]}, "in_reply_to_user_id": "146852513", "geo": {"place_id": "018e4aba7010ecbe"}, "id": "1364388069521174530", "conversation_id": "1364326936365957121", "lang": "es", "author_id": "131309263", "created_at": "2021-02-24T01:33:59.000Z", "text": "@natalemar Servicio p\u00fablico\n\nReinaldo Rafael Rodr\u00edguez c\u00e9dula 7563341 , hospitalizado en el seguro social  Sala de emergencia IVSS paseo Meneses Ciudad Bolivar\n\nNecesita 4 donantes de sangre \ud83e\ude78\ud83e\ude78\ud83e\ude78\ud83e\ude78\nCon car\u00e1cter de urgencia.\n\nCompartir en tus redes sociales", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "btonessi"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 53, "probability": 0.5399, "type": "Person", "normalized_text": "Reinaldo Rafael Rodr\u00edguez"}, {"start": 137, "end": 158, "probability": 0.5829, "type": "Place", "normalized_text": "Meneses Ciudad Bolivar"}]}, "in_reply_to_user_id": "57002650", "geo": {"place_id": "018e4aba7010ecbe"}, "id": "1364387983038828549", "conversation_id": "1364387983038828549", "lang": "es", "author_id": "131309263", "created_at": "2021-02-24T01:33:38.000Z", "text": "@btonessi \nServicio p\u00fablico\n\nReinaldo Rafael Rodr\u00edguez c\u00e9dula 7563341 , hospitalizado en el seguro social  Sala de emergencia IVSS paseo Meneses Ciudad Bolivar\n\nNecesita 4 donantes de sangre \ud83e\ude78\ud83e\ude78\ud83e\ude78\ud83e\ude78\nCon car\u00e1cter de urgencia.\n\nCompartir en tus redes sociales", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1364387729304408070"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "DiariodeGuayana"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 59, "probability": 0.6569, "type": "Person", "normalized_text": "Reinaldo Rafael Rodr\u00edguez"}, {"start": 143, "end": 164, "probability": 0.5834, "type": "Place", "normalized_text": "Meneses Ciudad Bolivar"}]}, "in_reply_to_user_id": "163464536", "geo": {"place_id": "018e4aba7010ecbe"}, "id": "1364387862570033152", "conversation_id": "1364387729304408070", "lang": "es", "author_id": "131309263", "created_at": "2021-02-24T01:33:10.000Z", "text": "@DiariodeGuayana Servicio p\u00fablico\n\nReinaldo Rafael Rodr\u00edguez c\u00e9dula 7563341 , hospitalizado en el seguro social  Sala de emergencia IVSS paseo Meneses Ciudad Bolivar\n\nNecesita 4 donantes de sangre \ud83e\ude78\ud83e\ude78\ud83e\ude78\ud83e\ude78\nCon car\u00e1cter de urgencia.\n\nCompartir en tus redes sociales", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1364188729020198914"}], "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "LDanieri"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 52, "probability": 0.6569, "type": "Person", "normalized_text": "Reinaldo Rafael Rodr\u00edguez"}, {"start": 136, "end": 157, "probability": 0.5834, "type": "Place", "normalized_text": "Meneses Ciudad Bolivar"}]}, "in_reply_to_user_id": "65533151", "geo": {"place_id": "018e4aba7010ecbe"}, "id": "1364387746731687937", "conversation_id": "1364188729020198914", "lang": "es", "author_id": "131309263", "created_at": "2021-02-24T01:32:42.000Z", "text": "@LDanieri Servicio p\u00fablico\n\nReinaldo Rafael Rodr\u00edguez c\u00e9dula 7563341 , hospitalizado en el seguro social  Sala de emergencia IVSS paseo Meneses Ciudad Bolivar\n\nNecesita 4 donantes de sangre \ud83e\ude78\ud83e\ude78\ud83e\ude78\ud83e\ude78\nCon car\u00e1cter de urgencia.\n\nCompartir en tus redes sociales", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1364387479852318720"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DiarioPrimicia"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 58, "probability": 0.6569, "type": "Person", "normalized_text": "Reinaldo Rafael Rodr\u00edguez"}, {"start": 142, "end": 163, "probability": 0.5834, "type": "Place", "normalized_text": "Meneses Ciudad Bolivar"}]}, "in_reply_to_user_id": "293791614", "geo": {"place_id": "018e4aba7010ecbe"}, "id": "1364387608772694020", "conversation_id": "1364387479852318720", "lang": "es", "author_id": "131309263", "created_at": "2021-02-24T01:32:09.000Z", "text": "@DiarioPrimicia Servicio p\u00fablico\n\nReinaldo Rafael Rodr\u00edguez c\u00e9dula 7563341 , hospitalizado en el seguro social  Sala de emergencia IVSS paseo Meneses Ciudad Bolivar\n\nNecesita 4 donantes de sangre \ud83e\ude78\ud83e\ude78\ud83e\ude78\ud83e\ude78\nCon car\u00e1cter de urgencia.\n\nCompartir en tus redes sociales", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"mentions": [{"start": 20, "end": 34, "username": "LosOlivosInfo"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/gCSorwcnvb", "expanded_url": "https://twitter.com/Manualfred34/status/1364227664400195588/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gCSorwcnvb"}]}, "geo": {"place_id": "01a74227630d48a8"}, "id": "1364227664400195588", "attachments": {"media_keys": ["3_1364227655453732871"]}, "conversation_id": "1364227664400195588", "lang": "es", "author_id": "108841517", "created_at": "2021-02-23T14:56:35.000Z", "text": "*SERVICIO PUBLICO * @LosOlivosInfo https://t.co/gCSorwcnvb", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 49, "end": 57, "tag": "Carache"}], "urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/74ql4HggFX", "expanded_url": "https://twitter.com/javierlugo21/status/1364037427950538755/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/74ql4HggFX"}, {"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/74ql4HggFX", "expanded_url": "https://twitter.com/javierlugo21/status/1364037427950538755/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/74ql4HggFX"}]}, "geo": {"place_id": "00a2a42766e402f5"}, "id": "1364037427950538755", "attachments": {"media_keys": ["3_1364037097158373376", "3_1364037423378751490"]}, "conversation_id": "1364037427950538755", "lang": "es", "author_id": "87543123", "created_at": "2021-02-23T02:20:40.000Z", "text": "MENTIRA!!! \ud83d\udde3\ufe0f Los servicios p\u00fablicos p\u00fablicos en #Carache han experimentado un deterioro jam\u00e1s visto  bajo la nefasta administraci\u00f3n de esta alcaldesa, calles en penumbras por falta de alumbrado publico, comunidades pasan d\u00edas sin el servicio de agua. Abro \ud83e\uddf5 https://t.co/74ql4HggFX", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 68, "quote_count": 2}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 51, "end": 66, "tag": "AgathaAllAlong"}, {"start": 68, "end": 83, "tag": "AgathaHarkness"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.3061, "type": "Other", "normalized_text": "Agatha All Along"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/FTWe4UtBUi", "expanded_url": "https://twitter.com/Diegodalt/status/1363893178953269248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FTWe4UtBUi"}]}, "geo": {"place_id": "012af435641420c7"}, "id": "1363893178953269248", "attachments": {"media_keys": ["3_1363893174154969088"]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974597310615553", "name": "Entertainment"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974597222535168", "name": "Online Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10040276669", "name": "Spotify"}}], "conversation_id": "1363893178953269248", "lang": "es", "author_id": "130268361", "created_at": "2021-02-22T16:47:28.000Z", "text": "Servicio P\u00fablico:\nAgatha All Along est\u00e1 en Spotify\n#AgathaAllAlong \n#AgathaHarkness https://t.co/FTWe4UtBUi", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 255, "end": 267, "tag": "ciudadojeda"}], "annotations": [{"start": 236, "end": 245, "probability": 0.7949, "type": "Place", "normalized_text": "Lagunillas"}]}, "geo": {"place_id": "01d677e97eae46b3"}, "id": "1363645832487198721", "conversation_id": "1363645832487198721", "lang": "es", "author_id": "3003953057", "created_at": "2021-02-22T00:24:36.000Z", "text": "Servicio de barrido manual de brocales y aceras, recogida de basura dos veces por semana, limpieza de m\u00e1rgenes viales, alumbrado p\u00fablico, riego del arbolado, cuidado de plazas, espacios recreativos y deportivos, \u00bfser\u00e1 mucho exigir para Lagunillas?\n\ud83e\uddf9\ud83d\ude9b\ud83d\udca1\ud83d\uddd1\ufe0f\ud83c\udf33\ud83d\udca6#ciudadojeda", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 2}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "AsiLoDijo"}, {"start": 186, "end": 204, "tag": "GMTVzlaEnVictoria"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 31, "username": "NicolasMaduro"}, {"start": 207, "end": 221, "username": "NicolasMaduro"}, {"start": 222, "end": 238, "username": "TransporteGobVe"}, {"start": 239, "end": 249, "username": "HAbreuMRT"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/KthKTmUEMA", "expanded_url": "https://twitter.com/VENAVEGAGOB/status/1363636294665043969/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KthKTmUEMA"}]}, "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "id": "1363636294665043969", "attachments": {"media_keys": ["3_1363636288654635008"]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}], "conversation_id": "1363636294665043969", "lang": "es", "author_id": "832042898", "created_at": "2021-02-21T23:46:42.000Z", "text": "#AsiLoDijo Pdte. @NicolasMaduro:  \"Me alegra que contemos con el sistema de nuevas tarjetas para el pago del servicio p\u00fablico hecha por los propios trabajadores, con una tarifa justa\".\n\n#GMTVzlaEnVictoria \n\n@NicolasMaduro @TransporteGobVe @HAbreuMRT https://t.co/KthKTmUEMA", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1363124519028871168"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Marcoaurelioqg"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "Presidencia_VE"}, {"start": 255, "end": 267, "username": "NoticiasONU"}, {"start": 268, "end": 280, "username": "OEA_oficial"}, {"start": 282, "end": 289, "username": "ONU_es"}, {"start": 290, "end": 306, "username": "OEA_parlamentos"}]}, "in_reply_to_user_id": "84439795", "geo": {"place_id": "00ef60bb0d238e05"}, "id": "1363421541527126016", "conversation_id": "1363124519028871168", "lang": "es", "author_id": "1067164416578334721", "created_at": "2021-02-21T09:33:21.000Z", "text": "@Marcoaurelioqg @Presidencia_VE Muchas Colas en Estaciones de servicio de Gasolina colas LARGU\u00cdSIMAS en las subsidiadas pero tambi\u00e9n  hay cola en las de precio Internacional un poquito m\u00e1s  cortas porque el pueblo no le alcanza salario p\u00fablico para pagar.@NoticiasONU @OEA_oficial  @ONU_es @OEA_parlamentos", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 268, "end": 273, "tag": "DDHH"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 11, "probability": 0.3542, "type": "Organization", "normalized_text": "DdP-Sucre"}, {"start": 72, "end": 87, "probability": 0.5329, "type": "Place", "normalized_text": "Municipio Ribero"}, {"start": 259, "end": 265, "probability": 0.7956, "type": "Place", "normalized_text": "Cariaco"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/UNW3VheSv5", "expanded_url": "https://twitter.com/defen_sucre/status/1363299787001507842/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UNW3VheSv5"}]}, "geo": {"place_id": "012a9ff7509f33b5"}, "id": "1363299787001507842", "attachments": {"media_keys": ["3_1363299775735619585"]}, "conversation_id": "1363299787001507842", "lang": "es", "author_id": "3108529923", "created_at": "2021-02-21T01:29:32.000Z", "text": "La DdP-Sucre realiz\u00f3 labor de vigilancia en la estaci\u00f3n de servicio del Municipio Ribero, con el prop\u00f3sito de velar por el buen funcionamiento de la prestaci\u00f3n de este servicio p\u00fablico, como lo es el Suministro del combustible a los conductores del pueblo de Cariaco. #DDHH https://t.co/UNW3VheSv5", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1363255888837017601"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"mentions": [{"start": 37, "end": 50, "username": "CNP_Carabobo"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/0ZAItsQFaL", "expanded_url": "https://twitter.com/CNP_Carabobo/status/1363255888837017601", "display_url": "twitter.com/CNP_Carabobo/s\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "012af435641420c7"}, "id": "1363270962595172353", "conversation_id": "1363270962595172353", "lang": "es", "author_id": "191103743", "created_at": "2021-02-20T23:35:00.000Z", "text": "Tomar en cuenta esta advertencia del @CNP_Carabobo no solicitamos dinero cuando se realiza un servicio p\u00fablico. Gracias por apoyarnos para seguir ayudando a los agremiados y familiares. Este tipo de estafa es la nueva modalidad delictiva. Con este llamado queremos alertarlos. https://t.co/0ZAItsQFaL", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1363118293704441857"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Watcher_Ven"}]}, "in_reply_to_user_id": "59029006", "geo": {"place_id": "00fef4361f2ad538"}, "id": "1363244105690714112", "conversation_id": "1363118293704441857", "lang": "es", "author_id": "122795601", "created_at": "2021-02-20T21:48:17.000Z", "text": "@Watcher_Ven La verdad que son unos desgraciados, 25 a\u00f1os de servicio p\u00fablico, excelente profesional, honesta y con reconocimientos de servidora p\u00fablica, pena ajena.", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 18, "like_count": 124, "quote_count": 4}, "reply_settings": "everyone", "geo": {"place_id": "01a73d6169f504ac"}, "id": "1363218805892202503", "conversation_id": "1363218805892202503", "lang": "es", "author_id": "49486443", "created_at": "2021-02-20T20:07:45.000Z", "text": "Un d\u00eda publicamos un servicio p\u00fablico para una persona que estaba enferma. Las linsorias contactaron a la esposa del enfermo y la estafaron.\nEl enfermo muri\u00f3.\nNo dejo de pensar en el infeliz estafador que se aprovech\u00f3 de la desesperaci\u00f3n de la se\u00f1ora.", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CircuitoOnda"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 49, "probability": 0.6489, "type": "Person", "normalized_text": "Reinaldo Rodriguez"}, {"start": 120, "end": 132, "probability": 0.6024, "type": "Place", "normalized_text": "CiudadBolivar"}, {"start": 214, "end": 225, "probability": 0.834, "type": "Person", "normalized_text": "Irene Cede\u00f1o"}]}, "in_reply_to_user_id": "57492194", "geo": {"place_id": "018e4aba7010ecbe"}, "id": "1363155676156071939", "conversation_id": "1363155676156071939", "lang": "es", "author_id": "131309263", "created_at": "2021-02-20T15:56:54.000Z", "text": "@CircuitoOnda \nServicio p\u00fablico\nReinaldo Rodriguez,  quien est\u00e1 en el seguro social sala de emergencia paseo Meneses de CiudadBolivar  , necesita una tomograf\u00eda abdominal urgente , agradece  hacer un pago m\u00f3vil a  Irene Cede\u00f1o\n\nPAGAR 0191 04147643103 12128790\n\nGracias .", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Onda1035fm"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "Serenateando"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 68, "probability": 0.5886, "type": "Person", "normalized_text": "Reinaldo Rafael Rodriguez"}, {"start": 133, "end": 145, "probability": 0.5566, "type": "Place", "normalized_text": "CiudadBolivar"}, {"start": 227, "end": 238, "probability": 0.7863, "type": "Person", "normalized_text": "Irene Cede\u00f1o"}]}, "in_reply_to_user_id": "337650579", "geo": {"place_id": "018e4aba7010ecbe"}, "id": "1363155246210576387", "conversation_id": "1363155246210576387", "lang": "es", "author_id": "131309263", "created_at": "2021-02-20T15:55:11.000Z", "text": "@Onda1035fm @Serenateando  Servicio p\u00fablico\nReinaldo Rafael Rodriguez,  est\u00e1 en el seguro social sala de emergencia paseo Meneses de CiudadBolivar  , necesita una tomograf\u00eda abdominal urgente , agradece  hacer un pago m\u00f3vil a  Irene Cede\u00f1o\nPAGAR 0191 04147643103 12128790", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "geo": {"place_id": "008af77d1b1cf7a3", "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-65.0, 8.0]}}, "id": "1362835647485145093", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.8522, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/VHpxdHnLTq", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/CLe_wgVnULn/?igshid=16ig32vgel7lc", "display_url": "instagram.com/p/CLe_wgVnULn/\u2026"}]}, "conversation_id": "1362835647485145093", "lang": "es", "author_id": "887797112", "created_at": "2021-02-19T18:45:13.000Z", "text": "Servicio P\u00fablico em Venezuela https://t.co/VHpxdHnLTq", "possibly_sensitive": false, "source": "Instagram"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1362546195135156224"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "id": "1362759109884395536", "conversation_id": "1362759109884395536", "lang": "es", "author_id": "124486082", "created_at": "2021-02-19T13:41:05.000Z", "text": "Que peligro, servicio p\u00fablico malo y encima la guerrilla en la capital y centro del pa\u00eds..es m\u00e1s, no deber\u00eda haber nada, ni rumores sobres la presencia de \u00e9stos irregulares.. https://t.co/XLcqUAlHOR", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/XLcqUAlHOR", "expanded_url": "https://twitter.com/AccesoaJusticia/status/1362546195135156224", "display_url": "twitter.com/AccesoaJustici\u2026"}]}, "source": "Twitter for Android"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1362744222080770049"}], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 119, "end": 133, "tag": "CiudadBolivar"}, {"start": 144, "end": 155, "tag": "tomograf\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "globovision"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 54, "probability": 0.6014, "type": "Person", "normalized_text": "Reinaldo Rafael Rodriguez"}, {"start": 208, "end": 219, "probability": 0.8633, "type": "Person", "normalized_text": "Irene Cede\u00f1o"}]}, "in_reply_to_user_id": "17485551", "geo": {"place_id": "018e4aba7010ecbe"}, "id": "1362744970373779460", "conversation_id": "1362744222080770049", "lang": "es", "author_id": "131309263", "created_at": "2021-02-19T12:44:54.000Z", "text": "@globovision Servicio p\u00fablico\nReinaldo Rafael Rodriguez,  hospital del seguro social sala de emergencia paseo Meneses  #CiudadBolivar, necesita #tomograf\u00eda abdominal urgente y agradece  hacer un pago m\u00f3vil a Irene Cede\u00f1o\n\nPAGAR 0191 04147643103 12128790 \n\nGracias por apoyar .", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 2, "like_count": 41, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 74, "end": 84, "tag": "Maracaibo"}, {"start": 218, "end": 226, "tag": "Caracas"}, {"start": 240, "end": 250, "tag": "Venezuela"}, {"start": 251, "end": 257, "tag": "Zulia"}], "urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/YmD3lzPQ8p", "expanded_url": "https://twitter.com/LDanieri/status/1362408282342756357/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YmD3lzPQ8p"}]}, "geo": {"place_id": "01be351754bcbe13"}, "id": "1362408282342756357", "attachments": {"media_keys": ["3_1362408280480440323"]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "839159814991167489", "name": "Travel", "description": "Travel"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "839160129752686593", "name": "General Travel", "description": "General Travel"}}, {"domain": {"id": "67", "name": "Interests and Hobbies", "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks"}, "entity": {"id": "849076092111536128", "name": "Adventure travel", "description": "Adventure travel"}}, {"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "839159814991167489", "name": "Travel", "description": "Travel"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "857603051657482241", "name": "Destinations", "description": "Destinations"}}], "conversation_id": "1362408282342756357", "lang": "es", "author_id": "65533151", "created_at": "2021-02-18T14:27:01.000Z", "text": "SERVICIO P\u00daBLICO\n\nUna amiga se consigui\u00f3 \u00e9sta cedula en el CC Aventura de #Maracaibo. El propietario de ese documento puede llamar al numero 0414-632.02.32. Se que sacar una c\u00e9dula ahorita es mas dif\u00edcil que viajar de #Caracas hasta aqu\u00ed.\n\n#Venezuela #Zulia https://t.co/YmD3lzPQ8p", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "geo": {"place_id": "002e2add0d1ff144", "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-71.3102, 10.1956]}}, "id": "1361763607067963393", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}, {"start": 124, "end": 128, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}, {"start": 133, "end": 144, "probability": 0.9401, "type": "Place", "normalized_text": "Ciudad Ojeda"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/KWSZrm9W3r", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/CLXYQAlF0vG/?igshid=s6nfhuls4mok", "display_url": "instagram.com/p/CLXYQAlF0vG/\u2026"}]}, "conversation_id": "1361763607067963393", "lang": "es", "author_id": "987128299481681920", "created_at": "2021-02-16T19:45:18.000Z", "text": "Servicio P\u00fablico\n\nAyudemos a Dylan un ni\u00f1o de apenas 5 a\u00f1os que necesita una operaci\u00f3n de urgencia de sus pies.\n\nAyudemos a Dylan en Ciudad Ojeda https://t.co/KWSZrm9W3r", "possibly_sensitive": false, "source": "Instagram"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1361338906487123971"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "geo": {"place_id": "01be351754bcbe13"}, "id": "1361345176703291393", "conversation_id": "1361345176703291393", "lang": "es", "author_id": "137936101", "created_at": "2021-02-15T16:02:37.000Z", "text": "Repitan esto cada vez que hagan una cola para surtir gasolina, en un banco, para comprar gas o para necesitar cualquier servicio p\u00fablico. https://t.co/EDcGLLBAvk", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/EDcGLLBAvk", "expanded_url": "https://twitter.com/mgao71/status/1361338906487123971", "display_url": "twitter.com/mgao71/status/\u2026"}]}, "source": "Twitter for Android"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1361300039642079232"}], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "geo": {"place_id": "008eb02a542ac3d4"}, "id": "1361315489738326016", "conversation_id": "1361315489738326016", "lang": "es", "author_id": "111454298", "created_at": "2021-02-15T14:04:39.000Z", "text": "Incompetencia de \"servicio p\u00fablico\" ! https://t.co/Dji0MWIZq8", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/Dji0MWIZq8", "expanded_url": "https://twitter.com/asopraes/status/1361300039642079232", "display_url": "twitter.com/asopraes/statu\u2026"}]}, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "geo": {"place_id": "012b6b2c110f0c21"}, "id": "1361293468585312257", "conversation_id": "1361293468585312257", "lang": "es", "author_id": "2153784811", "created_at": "2021-02-15T12:37:09.000Z", "text": "Carnavales felices no hay agua luz transporte servicio p\u00fablico gas gasolina y pare de contar tremendo carnavales porque enga\u00f1an tanto al pueblo", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1360437714076782594"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "CarlosUgrm"}]}, "in_reply_to_user_id": "180225702", "geo": {"place_id": "00914f80743a0863"}, "id": "1360442178590408704", "conversation_id": "1360437714076782594", "lang": "es", "author_id": "244606043", "created_at": "2021-02-13T04:14:25.000Z", "text": "@CarlosUgrm Ni en p\u00fablico ni en privado podemos tener buen salario. Nosotros tenemos un peque\u00f1o servicio de laboratorio y consultas m\u00e9dicas y no ganamos pr\u00e1cticamente nada. Solo sobrevivimos y mantenemos puertas abiertas.\n si decides trabajar en el sector salud debes cumplir", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "geo": {"place_id": "002e2add0d1ff144", "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-71.3102, 10.1956]}}, "id": "1360353597909725185", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 75, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Abrahan Espinoza"}, {"start": 102, "end": 113, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Ciudad Ojeda"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/PIXjqjbmbo", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/CLNXDZpFx5u/?igshid=1ui2tyfkaziym", "display_url": "instagram.com/p/CLNXDZpFx5u/\u2026"}]}, "conversation_id": "1360353597909725185", "lang": "es", "author_id": "987128299481681920", "created_at": "2021-02-12T22:22:26.000Z", "text": "Servicio P\u00fablico@notiredve \n\nAyudemos a este ni\u00f1o de 5 a\u00f1os Abrahan Espinoza hoy necesita de todos en Ciudad Ojeda https://t.co/PIXjqjbmbo", "possibly_sensitive": false, "source": "Instagram"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1360333116552921100"}], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 147, "end": 159, "tag": "AguaPotable"}, {"start": 213, "end": 231, "tag": "CasarapaExigeAgua"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 25, "probability": 0.3397, "type": "Organization", "normalized_text": "Poder P\u00fablico Municipal"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/i0GLVMvIHj", "expanded_url": "https://twitter.com/Asocasarapa/status/1360333116552921100", "display_url": "twitter.com/Asocasarapa/st\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "01c93e351e3122fb"}, "id": "1360342064718872576", "conversation_id": "1360342064718872576", "lang": "es", "author_id": "1283156850171576322", "created_at": "2021-02-12T21:36:36.000Z", "text": "El Poder P\u00fablico Municipal (alcalde + concejales ) tienen competencias y atribuciones legales necesarias para garantizar el suministro continuo de #AguaPotable y el servicio de saneamiento de nuestra comunidad. \n\n#CasarapaExigeAgua https://t.co/i0GLVMvIHj", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1360050900841222147"}], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 3}, "reply_settings": "everyone", "geo": {"place_id": "0058b0cb7e695890"}, "id": "1360202638390923267", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.6369, "type": "Person", "normalized_text": "George"}], "urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/uFvllsJDv1", "expanded_url": "https://twitter.com/geniuslawyer/status/1360050900841222147", "display_url": "twitter.com/geniuslawyer/s\u2026"}]}, "conversation_id": "1360202638390923267", "lang": "es", "author_id": "239176085", "created_at": "2021-02-12T12:22:34.000Z", "text": "Estimado George, Los CDI NO tienen servicio de.o odontologia. Lamentablemente cada d\u00eda hay menos odont\u00f3logos q quiera. Trabajar en el.sector p\u00fablico. https://t.co/uFvllsJDv1", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "geo": {"place_id": "00d6fdad3433be31"}, "id": "1360047285275656197", "attachments": {"media_keys": ["7_1360046808710397959"]}, "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 36, "probability": 0.8497, "type": "Place", "normalized_text": "Parque Barro Negro"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.4132, "type": "Place", "normalized_text": "Duaca"}, {"start": 213, "end": 220, "probability": 0.4537, "type": "Place", "normalized_text": "Alcaldia"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/3ZWCWwymFC", "expanded_url": "https://twitter.com/gonzalorav/status/1360047285275656197/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/3ZWCWwymFC"}]}, "conversation_id": "1360047285275656197", "lang": "es", "author_id": "309221472", "created_at": "2021-02-12T02:05:15.000Z", "text": "En este sector del Parque Barro Negro, en el fondo est\u00e1n los equipos de bombeo del acueducto de Duaca. A su alredededor un basurero p\u00f9blico. Como queda la salubridad del servicio de acueducto. Porq Hidrolara y la Alcaldia permiten que esta insalubridad amenace la salud del pueblo https://t.co/3ZWCWwymFC", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "geo": {"place_id": "01a73d6169f504ac"}, "id": "1360000740689903616", "entities": {"annotations": [{"start": 198, "end": 210, "probability": 0.9876, "type": "Place", "normalized_text": "San Crist\u00f3bal"}, {"start": 213, "end": 219, "probability": 0.7407, "type": "Place", "normalized_text": "T\u00e1chira"}]}, "conversation_id": "1360000740689903616", "lang": "es", "author_id": "83521740", "created_at": "2021-02-11T23:00:18.000Z", "text": "SERVICIO P\u00daBLICO: se necesita con urgencia,  Soluci\u00f3n de 0.45% sin dextrosa. No la encontramos en ning\u00fan lado y nos pidieron 6. Si la tienen por favor llamar al +58 424-7056589. El paciente vive en San Crist\u00f3bal, T\u00e1chira. Gracias", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1359588268657029128"}], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "geo": {"place_id": "01be351754bcbe13"}, "id": "1359811561699876866", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.61, "type": "Place", "normalized_text": "Guarenas"}, {"start": 32, "end": 38, "probability": 0.7733, "type": "Place", "normalized_text": "Guatire"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/BtOnVXs0LQ", "expanded_url": "https://twitter.com/tamairycabrera/status/1359588268657029128", "display_url": "twitter.com/tamairycabrera\u2026"}]}, "conversation_id": "1359811561699876866", "lang": "es", "author_id": "137936101", "created_at": "2021-02-11T10:28:35.000Z", "text": "\u26a0\ufe0fATENCI\u00d3N\u26a0\ufe0f\n\nAtenci\u00f3n Guarenas/Guatire.\n\nServicio p\u00fablico. https://t.co/BtOnVXs0LQ", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1358924671362752513"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "AlexYanez"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 151, "probability": 0.9039, "type": "Person", "normalized_text": "Tiranos Pablo Escobar"}]}, "in_reply_to_user_id": "48548862", "geo": {"place_id": "01cb69a764a68d10"}, "id": "1359518829911678977", "conversation_id": "1358924671362752513", "lang": "es", "author_id": "322873088", "created_at": "2021-02-10T15:05:22.000Z", "text": "@AlexYanez Trabajo? Ellos se niegan servicio p\u00fablico a toda la Ciudadan\u00eda lo propio excluidos se toda recreaci\u00f3n son unos malvados Tiranos Pablo Escobar era un ni\u00f1o de pecho ante el chavismo", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "geo": {"place_id": "002e2add0d1ff144", "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-71.3102, 10.1956]}}, "id": "1359325470848909320", "entities": {"annotations": [{"start": 138, "end": 144, "probability": 0.5872, "type": "Person", "normalized_text": "Maryori"}, {"start": 148, "end": 156, "probability": 0.7948, "type": "Person", "normalized_text": "Francisco"}, {"start": 162, "end": 173, "probability": 0.9625, "type": "Place", "normalized_text": "Ciudad Ojeda"}], "urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/HqprfIzPNS", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/CLGDhD8Ffwu/?igshid=oabvfyu8j1l", "display_url": "instagram.com/p/CLGDhD8Ffwu/\u2026"}]}, "conversation_id": "1359325470848909320", "lang": "es", "author_id": "987128299481681920", "created_at": "2021-02-10T02:17:01.000Z", "text": "Servicio P\u00fablico\n\nSeguimos ayudando a nuestros m\u00e9dicos.\nEllos salvan nuestras vidas es hora que les brindemos una mano amiga a la doctora Maryori y Francisco. en Ciudad Ojeda https://t.co/HqprfIzPNS", "possibly_sensitive": false, "source": "Instagram"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1359171660805509123"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "PCazador2021"}]}, "in_reply_to_user_id": "144768552", "geo": {"place_id": "0137799d4f960b21"}, "id": "1359171711871156227", "conversation_id": "1358973940299890689", "lang": "es", "author_id": "144768552", "created_at": "2021-02-09T16:06:02.000Z", "text": "@PCazador2021 ...p\u00fablicos que prestan dichos servicios, entre esos costos se incluyen los relacionados con el personal que presta directa o indirectamente ese servicio p\u00fablico, es decir: las instituciones deben ser autosustentables y financieramente independientes.\n\nY los recursos... \u2b07\ufe0f", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 72, "end": 82, "tag": "Venezuela"}, {"start": 83, "end": 89, "tag": "zulia"}, {"start": 90, "end": 100, "tag": "Maracaibo"}], "annotations": [{"start": 185, "end": 197, "probability": 0.9984, "type": "Person", "normalized_text": "Juana Ledezma"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/6YB4nAanrv", "expanded_url": "https://gf.me/u/zh34bx", "display_url": "gf.me/u/zh34bx"}]}, "geo": {"place_id": "01be351754bcbe13"}, "id": "1359163666554322963", "conversation_id": "1359163666554322963", "lang": "es", "author_id": "65533151", "created_at": "2021-02-09T15:34:04.000Z", "text": "SERVICIO P\u00daBLICO\n\nRecibo \u00e9sto de un buen amigo, se trata de su vecina.\n\n#Venezuela #zulia #Maracaibo \n\n\"Hola. Te agradecer\u00eda mucho que compartieras o hicieras un donativo a mi campa\u00f1a, Juana Ledezma  necesita de nuestra ayuda https://t.co/6YB4nAanrv", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1359148918207107085"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Leonardo4619"}]}, "in_reply_to_user_id": "144768552", "geo": {"place_id": "0137799d4f960b21"}, "id": "1359148958870822912", "conversation_id": "1359123194628763648", "lang": "es", "author_id": "144768552", "created_at": "2021-02-09T14:35:38.000Z", "text": "@Leonardo4619 ...costos los relacionados con el personal que presta directa o indirectamente ese servicio p\u00fablico, \ny los recursos econ\u00f3micos provenientes de los impuestos deben ser utilizados para darle principalmente educaci\u00f3n, salud, seguridad y justicia a los ciudadanos.\n\nLos... \u2b07\ufe0f", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Dadiva"}]}, "geo": {"place_id": "006fa5d223223cfc"}, "id": "1359003692230443010", "conversation_id": "1359003692230443010", "lang": "es", "author_id": "147956755", "created_at": "2021-02-09T04:58:23.000Z", "text": "#Dadiva a nosotros\nEstoy convencido que el R\u00e9gimen nos concede electricidad, no como un servicio p\u00fablico, sino como una caridad\n\nMuchos a\u00f1os con esta falla y no les importa nada.\n\nSe acostumbraron a ningunearnos y nuestras debilidades pol\u00edticas los envalentonan", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1358462510207275027"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "dianaarismendi"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "InterCliente"}]}, "in_reply_to_user_id": "81957117", "geo": {"place_id": "0190477a36e5f54d"}, "id": "1358501885926379524", "conversation_id": "1358462510207275027", "lang": "es", "author_id": "511147021", "created_at": "2021-02-07T19:44:24.000Z", "text": "@dianaarismendi @InterCliente Tengo m\u00e1s de una semana sin \"servicio\" , la \u00faltima que fall\u00f3 fueron mes y medio. Servicio p\u00fablico y privado son un caos.", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1357676237905362947"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 247, "end": 257, "tag": "ci4438216"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "NicolasMaduro"}]}, "in_reply_to_user_id": "1252764865", "geo": {"place_id": "00412d3d6cde22cc"}, "id": "1357722380718772224", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}], "conversation_id": "1357676237905362947", "lang": "es", "author_id": "260001855", "created_at": "2021-02-05T16:06:55.000Z", "text": "@NicolasMaduro Buenos,dias soy vzlano adulto mayor estoy desempleado quisiera poder participar todavia en el desarrollo de esta patria pero con trabajo honesto,aspiraria una ayuda en la mision transporte como prestador de servicio publico gracias #ci4438216 gustavo michelena", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "geo": {"place_id": "002e2add0d1ff144", "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-71.3102, 10.1956]}}, "id": "1357698705361625090", "entities": {"annotations": [{"start": 152, "end": 163, "probability": 0.9698, "type": "Place", "normalized_text": "Ciudad Ojeda"}], "urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/4ngralxohX", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/CK6fv5FF6dA/?igshid=1gceu2ok6g1yr", "display_url": "instagram.com/p/CK6fv5FF6dA/\u2026"}]}, "conversation_id": "1357698705361625090", "lang": "es", "author_id": "987128299481681920", "created_at": "2021-02-05T14:32:50.000Z", "text": "SERVICIO P\u00daBLICO NOTIREDVE\n\nAyuda a Ayudar para brindar bienestar sobre todo en estos d\u00edas de solidaridad a quienes hoy necesitan de nuestra aporte. en Ciudad Ojeda https://t.co/4ngralxohX", "possibly_sensitive": false, "source": "Instagram"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 63, "end": 78, "tag": "apoyoeconomico"}, {"start": 79, "end": 95, "tag": "serviciopublico"}, {"start": 96, "end": 105, "tag": "donacion"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 129, "probability": 0.8818, "type": "Place", "normalized_text": "Barquisimeto Edo Lara"}], "urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/rUOIzUy1a3", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/CK47A_FHMmv/?igshid=qz3z7j4wo3ux", "display_url": "instagram.com/p/CK47A_FHMmv/\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076", "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-66.96709297, 10.47074601]}}, "id": "1357477285859889152", "conversation_id": "1357477285859889152", "lang": "es", "author_id": "109159561", "created_at": "2021-02-04T23:53:00.000Z", "text": "Servicio P\u00fablico su familia est\u00e1 solicitando apoyo\n\nGracias! \n\n#apoyoeconomico #serviciopublico #donacion en Barquisimeto Edo Lara https://t.co/rUOIzUy1a3", "possibly_sensitive": true, "source": "Instagram"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"mentions": [{"start": 85, "end": 101, "username": "LaPrensaTachira"}, {"start": 236, "end": 247, "username": "ElPitazoTV"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 83, "probability": 0.6835, "type": "Place", "normalized_text": "San Cristobal"}, {"start": 133, "end": 134, "probability": 0.5647, "type": "Place", "normalized_text": "BO"}, {"start": 154, "end": 169, "probability": 0.6295, "type": "Place", "normalized_text": "Pasaje Acueducto"}]}, "geo": {"place_id": "01a73d6169f504ac"}, "id": "1357423977757462528", "conversation_id": "1357423977757462528", "lang": "es", "author_id": "143961267", "created_at": "2021-02-04T20:21:10.000Z", "text": "Por favor enviar al Director de empresas de servicio p\u00fablicosMunicipio San Cristobal @LaPrensaTachira Restituir alumbrado p\u00fablico en BO. carrera 18 entre Pasaje Acueducto y calle 11. Cinco luminarias inactivas todo est\u00e1 oscuro. Peligro.@ElPitazoTV", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 22, "end": 33, "tag": "traducci\u00f3n"}], "urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/7FgceBiqSD", "expanded_url": "https://tradusoluciones.com/whatsapp", "display_url": "tradusoluciones.com/whatsapp"}]}, "geo": {"place_id": "043383f8b2b79918"}, "id": "1357004501270593538", "conversation_id": "1357004501270593538", "lang": "es", "author_id": "838778994308890624", "created_at": "2021-02-03T16:34:19.000Z", "text": "Ofrecemos servicio de #traducci\u00f3n Ingl\u00e9s-Espa\u00f1ol, de todo tipo de documento.\n\n\u2705Certificadas y Autenticadas por int\u00e9rprete p\u00fablico a nivel Internacional.  \n\nCont\u00e1ctenos a trav\u00e9s de \ud83d\udcf2WhatsApp +584142305700\n\nhttps://t.co/7FgceBiqSD", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 9, "end": 22, "tag": "traducciones"}], "annotations": [{"start": 174, "end": 228, "probability": 0.3392, "type": "Other", "normalized_text": "Ministerio del Poder Popular para Relaciones Interiores"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/7FgceBiqSD", "expanded_url": "https://tradusoluciones.com/whatsapp", "display_url": "tradusoluciones.com/whatsapp"}, {"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/7LZOm4k39b", "expanded_url": "https://twitter.com/TraduSoluciones/status/1357003639571775491/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7LZOm4k39b"}]}, "geo": {"place_id": "043383f8b2b79918"}, "id": "1357003639571775491", "attachments": {"media_keys": ["3_1357003636824551427"]}, "conversation_id": "1357003639571775491", "lang": "es", "author_id": "838778994308890624", "created_at": "2021-02-03T16:30:54.000Z", "text": "Nuestras #traducciones son\u00a0certificadas y autenticadas a nivel Internacional. Son traducciones de documentos firmadas y selladas por un int\u00e9rprete p\u00fablico certificado por el Ministerio del Poder Popular para Relaciones Interiores, Justicia y Paz.\n\nhttps://t.co/7FgceBiqSD https://t.co/7LZOm4k39b", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "id": "1356637046866026497", "attachments": {"media_keys": ["3_1356637037831606278"]}, "conversation_id": "1356637046866026497", "lang": "es", "author_id": "531868356", "created_at": "2021-02-02T16:14:11.000Z", "text": "Servicios al p\u00fablico que deseen los diferente servicio https://t.co/o8qywTEHEw", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/o8qywTEHEw", "expanded_url": "https://twitter.com/Wact64/status/1356637046866026497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/o8qywTEHEw"}]}, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"mentions": [{"start": 136, "end": 150, "username": "Punto_deCorte"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 106, "probability": 0.9621, "type": "Person", "normalized_text": "Leonel Gazzotti"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/8EeomA15HJ", "expanded_url": "https://pdctv.info/servicio-publico-familiares-solicitan-ayuda-economica-para-darle-el-ultimo-adios-al-senor-leonel-gazzotti/", "display_url": "pdctv.info/servicio-publi\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "id": "1356599697490792448", "conversation_id": "1356599697490792448", "lang": "es", "author_id": "186110552", "created_at": "2021-02-02T13:45:46.000Z", "text": "Servicio P\u00fablico | Familiares solicitan ayuda econ\u00f3mica para darle el \u00faltimo adi\u00f3s al se\u00f1or Leonel Gazzotti https://t.co/8EeomA15HJ v\u00eda @Punto_deCorte", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1356572123259633665"}], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Edurodriguezg"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "Galanet_"}, {"start": 150, "end": 163, "username": "InterCliente"}, {"start": 164, "end": 177, "username": "TuMundoInter"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9888, "type": "Place", "normalized_text": "Maracay"}]}, "in_reply_to_user_id": "108722247", "geo": {"place_id": "0198c6f108778b40"}, "id": "1356575346120945665", "conversation_id": "1356572123259633665", "lang": "es", "author_id": "131585030", "created_at": "2021-02-02T12:09:01.000Z", "text": "@Edurodriguezg @Galanet_ Buenos d\u00edas sabes si tienen servicio ac\u00e1 en Maracay? Porque all\u00ed te compart\u00ed una rese\u00f1a de la estafa en que se ha convertido @InterCliente @TuMundoInter y lo peor es que no hay d\u00f3nde quejarse ni qui\u00e9n te atienda, agradecida de antemano que si puedes hacer p\u00fablico est\u00e1 situaci\u00f3n.", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "geo": {"place_id": "01c93e351e3122fb"}, "id": "1356398460426215424", "attachments": {"media_keys": ["3_1356398457263693825"]}, "conversation_id": "1356398460426215424", "lang": "es", "author_id": "494301729", "created_at": "2021-02-02T00:26:08.000Z", "text": "Servicio P\u00fablico! https://t.co/fzZ0Ph7snn", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/fzZ0Ph7snn", "expanded_url": "https://twitter.com/luisaalvrez/status/1356398460426215424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fzZ0Ph7snn"}]}, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "geo": {"place_id": "002e2add0d1ff144", "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-71.3102, 10.1956]}}, "id": "1356369456113590274", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 53, "probability": 0.9804, "type": "Person", "normalized_text": "Maryori Mart\u00ednez"}, {"start": 67, "end": 82, "probability": 0.9718, "type": "Person", "normalized_text": "Francisco Marval"}, {"start": 200, "end": 211, "probability": 0.9643, "type": "Place", "normalized_text": "Ciudad Ojeda"}], "urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/5fn6W2FerR", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/CKxDRw8Fbaz/?igshid=1iamo90ww6fis", "display_url": "instagram.com/p/CKxDRw8Fbaz/\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "conversation_id": "1356369456113590274", "lang": "es", "author_id": "987128299481681920", "created_at": "2021-02-01T22:30:53.000Z", "text": "SERVICIO P\u00daBLICO\n\nUna mano amiga para Maryori Mart\u00ednez y su esposo Francisco Marval, necesitan de nuestra ayuda para cumplir con el tratamiento para superar el COVID-19.\n\nCada aporte es importante en Ciudad Ojeda https://t.co/5fn6W2FerR", "possibly_sensitive": false, "source": "Instagram"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "geo": {"place_id": "01be351754bcbe13"}, "id": "1356339331313627137", "attachments": {"media_keys": ["3_1356339327526170631", "3_1356339329635930113"]}, "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 53, "probability": 0.1881, "type": "Place", "normalized_text": "Distrofia de Fusch"}], "urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/Bj9NVbpucl", "expanded_url": "https://twitter.com/GRRuizVE/status/1356339331313627137/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Bj9NVbpucl"}, {"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/Bj9NVbpucl", "expanded_url": "https://twitter.com/GRRuizVE/status/1356339331313627137/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Bj9NVbpucl"}]}, "conversation_id": "1356339331313627137", "lang": "es", "author_id": "163651359", "created_at": "2021-02-01T20:31:10.000Z", "text": "Servicio P\u00fablico.\nPara paciente con Distrofia de Fusch, y para evitar la tensi\u00f3n ocular, se requiere cualquiera de estos medicamentos. https://t.co/Bj9NVbpucl", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "geo": {"place_id": "01c93e351e3122fb"}, "id": "1355677295667793924", "attachments": {"media_keys": ["3_1355677284657737728"]}, "conversation_id": "1355677295667793924", "lang": "es", "author_id": "494301729", "created_at": "2021-01-31T00:40:29.000Z", "text": "Servicio P\u00fablico! https://t.co/cvuD0NPacu", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/cvuD0NPacu", "expanded_url": "https://twitter.com/luisaalvrez/status/1355677295667793924/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cvuD0NPacu"}]}, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 2, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "geo": {"place_id": "0058b0cb7e695890"}, "id": "1355601840730222594", "attachments": {"media_keys": ["7_1355601550035607553"]}, "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9737, "type": "Place", "normalized_text": "Petare"}], "urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/Qkj36GcoeH", "expanded_url": "https://twitter.com/andreschola/status/1355601840730222594/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Qkj36GcoeH"}]}, "conversation_id": "1355601840730222594", "lang": "es", "author_id": "107573587", "created_at": "2021-01-30T19:40:39.000Z", "text": "\u00a1YA BASTA! Los venezolanos estamos cansados de sobrevivir, queremos calidad de vida. Mientras en Petare ning\u00fan servicio p\u00fablico funciona y la gente pasa hambre, el r\u00e9gimen busca seguirnos dominando, concentrando el poder, alej\u00e1ndolo cada vez m\u00e1s de la gente \u00a1No m\u00e1s! https://t.co/Qkj36GcoeH", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1355221675231481856"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "geo": {"place_id": "01cb69a764a68d10"}, "id": "1355238563894456322", "conversation_id": "1355238563894456322", "lang": "es", "author_id": "322873088", "created_at": "2021-01-29T19:37:07.000Z", "text": "Bloquean los usuarios cuando hacemos denuncias sobre ruptura del servicio ahora lo p\u00fablico es privado.. https://t.co/AJcQyAIQou", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/AJcQyAIQou", "expanded_url": "https://twitter.com/CorpoelecInfo/status/1355221675231481856", "display_url": "twitter.com/CorpoelecInfo/\u2026"}]}, "source": "Twitter for Android"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1355156545093459969"}], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "geo": {"place_id": "004ea55b013fa89f"}, "id": "1355228556016705542", "conversation_id": "1355228556016705542", "lang": "es", "author_id": "81227712", "created_at": "2021-01-29T18:57:21.000Z", "text": "Nuestros salarios paup\u00e9rrimos no da pie para ofrecer un mal servicio; debemos hacerlo de lo mejor.\n\nPero en el sector p\u00fablico somos muchos los que lo hacemos como es debido. https://t.co/khkB1zDTDs", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/khkB1zDTDs", "expanded_url": "https://twitter.com/saulmorales1/status/1355156545093459969", "display_url": "twitter.com/saulmorales1/s\u2026"}]}, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "geo": {"place_id": "012b6b2c110f0c21"}, "id": "1354608188474195969", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.9314, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 138, "end": 149, "probability": 0.9921, "type": "Place", "normalized_text": "Barquisimeto"}]}, "conversation_id": "1354608188474195969", "lang": "es", "author_id": "728958857716899846", "created_at": "2021-01-28T01:52:14.000Z", "text": "Si en alg\u00fan Estado de Venezuela ,se cumple con la bioseguridad en el poco transporte p\u00fablico que prestan servicio,por favor ind\u00edquelo..En Barquisimeto no se cumplen normas epidemiol\u00f3gicas para evitar contagios en el transporte p\u00fablico, ni la vigilancia epidemiol\u00f3gica..", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 28, "end": 37, "tag": "mascotas"}, {"start": 39, "end": 56, "tag": "mascotasperdidas"}, {"start": 58, "end": 83, "tag": "mascotasperdidasvalencia"}, {"start": 84, "end": 96, "tag": "magascargps"}, {"start": 98, "end": 107, "tag": "valencia"}, {"start": 109, "end": 118, "tag": "carabobo"}, {"start": 120, "end": 130, "tag": "Venezuela"}, {"start": 132, "end": 150, "tag": "pasionporlosautos"}, {"start": 152, "end": 173, "tag": "pasionporlasmaquinas"}], "urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/B6mZRgCxqB", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/CKkQqAAn06n/?igshid=1bwilxy1zud6u", "display_url": "instagram.com/p/CKkQqAAn06n/\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "012af435641420c7", "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-68.01286831, 10.17055148]}}, "id": "1354569292906430467", "conversation_id": "1354569292906430467", "lang": "es", "author_id": "139487083", "created_at": "2021-01-27T23:17:40.000Z", "text": "Servicio p\u00fablico! \ud83d\udc46\ud83c\udffd\ud83d\udc46\ud83c\udffd\ud83d\udc46\ud83c\udffd\ud83d\udc46\ud83c\udffd\n\n#mascotas \n#mascotasperdidas \n#mascotasperdidasvalencia\n#magascargps \n#valencia \n#carabobo \n#Venezuela \n#pasionporlosautos \n#pasionporlasmaquinas en Multiservicios Magascar c.a. https://t.co/B6mZRgCxqB", "possibly_sensitive": false, "source": "Instagram"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 215, "end": 233, "tag": "ANLeg\u00edtimaPorVzla"}], "mentions": [{"start": 5, "end": 19, "username": "ROMELGUZAMANA"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 82, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 153, "end": 157, "probability": 0.8309, "type": "Organization", "normalized_text": "PDVSA"}], "urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/IuQSaJZy3L", "expanded_url": "https://twitter.com/VPA_ROSCIO/status/1354235063576260610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IuQSaJZy3L"}]}, "geo": {"place_id": "00cfdfc429c27ec3"}, "id": "1354235063576260610", "attachments": {"media_keys": ["3_1354235061034504197"]}, "conversation_id": "1354235063576260610", "lang": "es", "author_id": "1094707373833416706", "created_at": "2021-01-27T01:09:34.000Z", "text": "Dip. @RomelGuzamana: \"No hay un solo servicio p\u00fablico que funcione desde que Maduro usurpa funciones, desde que usurpa el poder. La corrupci\u00f3n acab\u00f3 con PDVSA gas y nuestro pueblo pasando cada vez m\u00e1s calamidades\". #ANLeg\u00edtimaPorVzla https://t.co/IuQSaJZy3L", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 192, "end": 202, "tag": "Venezuela"}, {"start": 203, "end": 209, "tag": "zulia"}, {"start": 210, "end": 220, "tag": "Maracaibo"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.8467, "type": "Person", "normalized_text": "Maria"}], "urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/d8C6GKKCy4", "expanded_url": "https://www.gofundme.com/f/help-maria-gonz-in-her-battle-with-breast-cancer?utm_source=customer&utm_medium=more&utm_campaign=p_cf+share-flow-1", "display_url": "gofundme.com/f/help-maria-g\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1362107654383022084/7D86ND9e?format=jpg&name=orig", "width": 898, "height": 598}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1362107654383022084/7D86ND9e?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Help Maria Gonz. in her battle with breast cancer, organized by Yohanny Laguna", "description": "My name is Claudia Prieto, and this is my mom, Maria C. Gonzalez (Mar\u2026 Yohanny Laguna needs your support for Help Maria Gonz. in her battle with breast cancer", "unwound_url": "https://www.gofundme.com/f/help-maria-gonz-in-her-battle-with-breast-cancer?utm_source=customer&utm_medium=more&utm_campaign=p_cf+share-flow-1"}]}, "geo": {"place_id": "01be351754bcbe13"}, "id": "1354228317344378881", "conversation_id": "1354228317344378881", "lang": "es", "author_id": "65533151", "created_at": "2021-01-27T00:42:45.000Z", "text": "SERVICIO P\u00daBLICO\n\nLa hija de la se\u00f1ora Maria me env\u00eda \u00e9sto. \n\nHola! Mi mam\u00e1 en estos momentos necesita de tu ayuda. Si puedes compartir o donar te lo agradecer\u00eda much\u00edsimo\ud83e\udd7a Dios te bendiga\ud83d\ude4f\ud83d\udc95\n\n#Venezuela #zulia #Maracaibo \n https://t.co/d8C6GKKCy4", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "geo": {"place_id": "00a11a425a70c892"}, "id": "1354101321561944065", "conversation_id": "1354101321561944065", "lang": "es", "author_id": "118512607", "created_at": "2021-01-26T16:18:07.000Z", "text": "Porque las estaciones que tienen suministro de gas tienen horarios reducidos habiendo colas para abastecerse. Quien estableci\u00f3 esto si es un servicio p\u00fablico????", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1354025633861545984"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "desordenpublico"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 93, "probability": 0.8862, "type": "Place", "normalized_text": "CCS"}, {"start": 96, "end": 109, "probability": 0.6792, "type": "Place", "normalized_text": "Valle de Balas"}]}, "in_reply_to_user_id": "201718078", "geo": {"place_id": "015cbec154ca1c9c"}, "id": "1354057366107533314", "conversation_id": "1354025633861545984", "lang": "es", "author_id": "1326510839403335680", "created_at": "2021-01-26T13:23:27.000Z", "text": "@desordenpublico Nosotros: nuestro servicio de internet es un Desorden P\u00fablico. Estamos en CCS, Valle de Balas.", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "geo": {"place_id": "015e5397777769a2"}, "id": "1353838663684280320", "attachments": {"media_keys": ["3_1353838660316229634"]}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9968, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael Caldera"}, {"start": 79, "end": 103, "probability": 0.7302, "type": "Place", "normalized_text": "Pueblos del Sur de M\u00e9rida"}, {"start": 145, "end": 151, "probability": 0.6248, "type": "Person", "normalized_text": "Caldera"}, {"start": 246, "end": 260, "probability": 0.49, "type": "Place", "normalized_text": "Pueblos del Sur"}], "urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/rNsWSZJwxc", "expanded_url": "https://twitter.com/germandjc/status/1353838663684280320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rNsWSZJwxc"}]}, "conversation_id": "1353838663684280320", "lang": "es", "author_id": "87594456", "created_at": "2021-01-25T22:54:25.000Z", "text": "Rafael Caldera el \u00fanico Presidente de la Rep\u00fablica que estuvo de visita en los Pueblos del Sur de M\u00e9rida, inaugurando obras de servicio p\u00fablico, Caldera comentaba \"los periodistas extranjeros me preguntan si yo hab\u00eda nacido en alg\u00fan lugar de los Pueblos del Sur\" https://t.co/rNsWSZJwxc", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "geo": {"place_id": "008af77d1b1cf7a3"}, "id": "1353714092117258242", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.4916, "type": "Person", "normalized_text": "Noguera"}, {"start": 108, "end": 121, "probability": 0.9292, "type": "Place", "normalized_text": "Ciudad Bolivar"}, {"start": 125, "end": 138, "probability": 0.8598, "type": "Place", "normalized_text": "Ciudad Guayana"}, {"start": 199, "end": 205, "probability": 0.4349, "type": "Place", "normalized_text": "Orinoco"}]}, "conversation_id": "1353714092117258242", "lang": "es", "author_id": "243315859", "created_at": "2021-01-25T14:39:25.000Z", "text": "El gobernador Injusto Noguera comentan los Bolivarenses, despacha desde las minas, d\u00f3nde est\u00e1 el negocio, y Ciudad Bolivar y Ciudad Guayana, los \"Macondos\", sin ning\u00fan servicio p\u00fablico, rodeados del Orinoco y el Caroni y sin agua en sus hogares.  (2) cont ...", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "geo": {"place_id": "01d677e97eae46b3"}, "id": "1353667593761140737", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.6603, "type": "Place", "normalized_text": "Sector Nueva Rosa"}, {"start": 44, "end": 50, "probability": 0.3156, "type": "Place", "normalized_text": "Acac\u00edas"}, {"start": 183, "end": 194, "probability": 0.9635, "type": "Person", "normalized_text": "Luis V\u00e1squez"}, {"start": 218, "end": 220, "probability": 0.4069, "type": "Place", "normalized_text": "Col"}]}, "conversation_id": "1353667593761140737", "lang": "es", "author_id": "1131983166", "created_at": "2021-01-25T11:34:38.000Z", "text": "MUNICIPIO CABIMAS | Sector Nueva Rosa y las Acac\u00edas denuncian que tienen un mes y 24 d\u00edas sin agua por tuber\u00eda y ning\u00fan ente se hace eco para solucionar este servicio p\u00fablico b\u00e1sico, Luis V\u00e1squez se pregunta cuando la Col tendr\u00e1 bombeo de agua las 24 horas del d\u00eda?", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "geo": {"place_id": "01939c9a2941c18a"}, "id": "1353435257333284865", "attachments": {"media_keys": ["3_1353435244209299456"]}, "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 111, "probability": 0.5016, "type": "Place", "normalized_text": "Pedro Acosta de UCV Cagua"}, {"start": 147, "end": 164, "probability": 0.3163, "type": "Place", "normalized_text": "Militar de Maracay"}], "urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/zRigY9z6H4", "expanded_url": "https://twitter.com/LigiaHernandez8/status/1353435257333284865/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zRigY9z6H4"}]}, "conversation_id": "1353435257333284865", "lang": "es", "author_id": "433779240", "created_at": "2021-01-24T20:11:25.000Z", "text": "Servicio p\u00fablico. Se necesitan donantes ORH+ para la Sra. Carmen Maldonado madre prof  Pedro Acosta de UCV Cagua para ma\u00f1ana lunes 25/01 7am Hosp. Militar de Maracay. https://t.co/zRigY9z6H4", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "victoria1039fm"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 127, "probability": 0.476, "type": "Place", "normalized_text": "Pedro Acosta de UCV Cagua"}, {"start": 163, "end": 180, "probability": 0.294, "type": "Place", "normalized_text": "Militar de Maracay"}]}, "in_reply_to_user_id": "87347666", "geo": {"place_id": "01939c9a2941c18a"}, "id": "1353431180264275969", "conversation_id": "1353431180264275969", "lang": "es", "author_id": "433779240", "created_at": "2021-01-24T19:55:13.000Z", "text": "@victoria1039fm Servicio p\u00fablico. Se necesitan donantes ORH+ para la Sra. Carmen Maldonado madre prof  Pedro Acosta de UCV Cagua para ma\u00f1ana lunes 25/01 7am Hosp. Militar de Maracay.", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1353182323508961282"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "DiarioTalCual"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 131, "probability": 0.9771, "type": "Person", "normalized_text": "Isabel"}, {"start": 283, "end": 291, "probability": 0.9965, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "in_reply_to_user_id": "147589125", "geo": {"place_id": "012b6b2c110f0c21"}, "id": "1353402062877331456", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10027427957", "name": "Barclays Premier League Football", "description": "Live football coverage of a match from the Premier League."}}, {"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1336462968788172800", "name": "Internacional x Gr\u00eamio"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "731226184764121088", "name": "Brazil - Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "731226216980570112", "name": "South America - Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756530479112192", "name": "Campeonato Brasileiro"}}], "conversation_id": "1353182323508961282", "lang": "es", "author_id": "728958857716899846", "created_at": "2021-01-24T17:59:31.000Z", "text": "@DiarioTalCual Cual es el peo de lo q cuesta la casa? Hablemos de d\u00f3nde sali\u00f3 la fortuna que derrocha la hija del difunto con Isabel??Escriban de donde sale tantos $ /y o \u20ac q se gastan a manos llenas los enchufados..Hables de xq no hay servicio de gas,transporte p\u00fablico,hambruna en Venezuela..", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1352602589494439936"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"mentions": [{"start": 199, "end": 213, "username": "PwC_Venezuela"}, {"start": 216, "end": 224, "username": "KPMG_VE"}], "urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/QSDUaCdMNX", "expanded_url": "https://twitter.com/JulioBorges/status/1352602589494439936", "display_url": "twitter.com/JulioBorges/st\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "id": "1353394693858594824", "context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974597474263040", "name": "Energy"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596723412992", "name": "Gas/Oil"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10045298826", "name": "CITGO"}}], "conversation_id": "1353394693858594824", "lang": "es", "author_id": "84487089", "created_at": "2021-01-24T17:30:14.000Z", "text": "Un buen ejemplo, desde el servicio p\u00fablico, en un entorno de instituciones opacas (legitimas o no) es someterse a una auditor\u00eda personal, por ejemplo, entregar las cuentas a firmas de auditor\u00eda como @PwC_Venezuela o @KPMG_VE y hacer los resultados p\u00fablicos. https://t.co/QSDUaCdMNX", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1353009946527490048"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ConCiliaFlores"}, {"start": 276, "end": 285, "username": "ciamonte"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 69, "probability": 0.6676, "type": "Person", "normalized_text": "NICOL\u00c1S"}, {"start": 89, "end": 91, "probability": 0.9892, "type": "Organization", "normalized_text": "GNB"}, {"start": 95, "end": 97, "probability": 0.9464, "type": "Organization", "normalized_text": "PNB"}]}, "in_reply_to_user_id": "3300052996", "geo": {"place_id": "015cbec154ca1c9c"}, "id": "1353326560431001601", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "conversation_id": "1353009946527490048", "lang": "es", "author_id": "154202578", "created_at": "2021-01-24T12:59:30.000Z", "text": "@ConCiliaFlores Siguen en aumento los infectados por COVID19,  NICOL\u00c1S DEBE OBLIGAR A LA GNB Y PNB A QUE DEJEN EL CELULAR EN HORARIO DE SERVICIO Y OBLIGUEN AL P\u00daBLICO AL USO DEL TAPABOCA. PARAR A LA GENTE Y OBLIGARLOS. Es una sociedad muy maleducada y antiparab\u00f3lica, o no !! @ciamonte", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1352726748866228225"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ANDRESANICETO"}, {"start": 26, "end": 34, "username": "jguaido"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.9984, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 212, "end": 220, "probability": 0.9975, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "in_reply_to_user_id": "50977685", "geo": {"place_id": "00604def69ec46a8"}, "id": "1352973637494714369", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1085232510924029952", "name": "Juan Guaido", "description": "Juan Guaido"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1085232510924029952", "name": "Juan Guaido", "description": "Juan Guaido"}}], "conversation_id": "1352692250036342785", "lang": "es", "author_id": "122829091", "created_at": "2021-01-23T13:37:06.000Z", "text": "@ANDRESANICETO @NinaSosVe @jguaido Los gobiernos en Venezuela no existen son solo grupo de delincuentes al servicio del saqueo del patrimonio p\u00fablico a ocurrido as\u00ed por 61 a\u00f1os de socialismo el \u00fanico problema en Venezuela somos los venezolanos que no terminamos de convertirnos en ciudadanos y por eso pasa esto hoy", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1351889306944741377"}], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "mpfereira"}]}, "in_reply_to_user_id": "166447899", "geo": {"place_id": "01c93e351e3122fb"}, "id": "1352422459220369408", "conversation_id": "1351889306944741377", "lang": "es", "author_id": "111769104", "created_at": "2021-01-22T01:06:55.000Z", "text": "@mpfereira Ese es mi sueldo  despu\u00e9s de 29 a\u00f1os de servicio p\u00fablico y como especialista", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1352296228743229440"}], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "geo": {"place_id": "012af435641420c7"}, "id": "1352358600094703616", "conversation_id": "1352358600094703616", "lang": "es", "author_id": "89282102", "created_at": "2021-01-21T20:53:10.000Z", "text": "Se\u00f1ores un servicio p\u00fablico!!!!\n\nhttps://t.co/4YKrz4MRWB", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/4YKrz4MRWB", "expanded_url": "https://twitter.com/dhameliz_diaz/status/1352296228743229440?s=24", "display_url": "twitter.com/dhameliz_diaz/\u2026"}]}, "source": "Twitter for Android"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1352128109747777538"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "LuisCFV11"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 58, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Biden"}]}, "in_reply_to_user_id": "138361979", "geo": {"place_id": "01c93e351e3122fb"}, "id": "1352128907835813893", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "10040395078", "name": "Joe Biden", "description": "Former US Vice President Joe Biden"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "10040395078", "name": "Joe Biden", "description": "Former US Vice President Joe Biden"}}], "conversation_id": "1352128109747777538", "lang": "es", "author_id": "85894068", "created_at": "2021-01-21T05:40:27.000Z", "text": "@LuisCFV11 Ese es otro dinosaurio de la generaci\u00f3n de Biden por cierto. Y creo que ambos tienen en com\u00fan su vocaci\u00f3n por el servicio p\u00fablico.", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "geo": {"place_id": "002e2add0d1ff144", "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-71.3102, 10.1956]}}, "id": "1351958226544320512", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 31, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Ciudad Ojeda"}], "urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/f7ObLMAQ4n", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/CKRtSA-FAKT/?igshid=1wd7kpg7ve9h5", "display_url": "instagram.com/p/CKRtSA-FAKT/\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1351958228188475392/QZ8z2Cru?format=jpg&name=orig", "width": 864, "height": 1080}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1351958228188475392/QZ8z2Cru?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "NotiRedVe on Instagram: \u201cSERVICIO P\u00daBLICO\u201d", "description": "0 Likes, 0 Comments - NotiRedVe (@notiredve) on Instagram: \u201cSERVICIO P\u00daBLICO\u201d", "unwound_url": "https://www.instagram.com/p/CKRtSA-FAKT/?igshid=1wd7kpg7ve9h5"}]}, "conversation_id": "1351958226544320512", "lang": "es", "author_id": "987128299481681920", "created_at": "2021-01-20T18:22:14.000Z", "text": "SERVICIO P\u00daBLICO en Ciudad Ojeda https://t.co/f7ObLMAQ4n", "possibly_sensitive": false, "source": "Instagram"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "geo": {"place_id": "01be351754bcbe13"}, "id": "1351617480507207680", "conversation_id": "1351617480507207680", "lang": "es", "author_id": "246905468", "created_at": "2021-01-19T19:48:13.000Z", "text": "\u00a1Servicio P\u00fablico!\ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/l9QwjFNigH", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/l9QwjFNigH", "expanded_url": "https://twitter.com/OscarBarat/status/1351614489737752579", "display_url": "twitter.com/OscarBarat/sta\u2026"}]}, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "reply_settings": "mentionedUsers", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "pdvsa_gas"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "NicolasMaduro"}, {"start": 26, "end": 38, "username": "ParqueCaiza"}, {"start": 39, "end": 51, "username": "alcaldejvra"}]}, "in_reply_to_user_id": "717039403017875456", "geo": {"place_id": "01c93e351e3122fb"}, "id": "1351352001649631237", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}], "conversation_id": "1351352001649631237", "lang": "es", "author_id": "2359655466", "created_at": "2021-01-19T02:13:18.000Z", "text": "@pdvsa_gas @NicolasMaduro @ParqueCaiza @alcaldejvra que pasa tenemos m\u00e1s de 2 semanas sin el servicio de gas aunque hemos pagado por adelantado, nos dicen que no hay camiones ? Sino es el agua es la electricidad, las v\u00edas que no sirven no hay transporte p\u00fablico. Por favor se\u00f1ores", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "HidroCapital2"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 80, "probability": 0.9009, "type": "Place", "normalized_text": "Baruta"}]}, "in_reply_to_user_id": "1256771975491575808", "geo": {"place_id": "008eb02a542ac3d4"}, "id": "1351259371272085508", "conversation_id": "1351259371272085508", "lang": "es", "author_id": "111454298", "created_at": "2021-01-18T20:05:13.000Z", "text": "@HidroCapital2  Ins\u00f3lito \"servicio p\u00fablico\" ,2 semanas sin bombeo Tuy 3 en Baruta  tubos no mantenidos estallan y no los arreglan!! Hasta cu\u00e1ndo ?????", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 2, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 158, "end": 166, "tag": "Tachira"}], "urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/7mO36Q2LUb", "expanded_url": "https://www.gofundme.com/f/Apoyo-para-los-Esposos-Orozco-Hernndez?utm_source=whatsapp&utm_medium=chat&utm_campaign=p_cf+share-flow-1", "display_url": "gofundme.com/f/Apoyo-para-l\u2026"}, {"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/nBuRBmP3eb", "expanded_url": "https://twitter.com/williamsAmaya/status/1350987927044632579/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nBuRBmP3eb"}]}, "geo": {"place_id": "01a73d6169f504ac"}, "id": "1350987927044632579", "attachments": {"media_keys": ["3_1350987923810877446"]}, "conversation_id": "1350987927044632579", "lang": "es", "author_id": "79901097", "created_at": "2021-01-18T02:06:36.000Z", "text": "SERVICIO P\u00daBLICO | Cualquier aporte es importante. Agradecemos a qui\u00e9nes puedan compart\u00edr y colaborar. Las oraciones tambi\u00e9n son importantes. \nAQU\u00cd EL LINK \ud83d\udc47 #Tachira  https://t.co/7mO36Q2LUb https://t.co/nBuRBmP3eb", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1350843981995806721"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"mentions": [{"start": 30, "end": 45, "username": "negromangueraa"}, {"start": 46, "end": 58, "username": "MamaLisVzla"}, {"start": 59, "end": 72, "username": "Javierito321"}], "urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/Q40W5CBGvE", "expanded_url": "https://twitter.com/traffiCARACAS/status/1350843981995806721", "display_url": "twitter.com/traffiCARACAS/\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "00fef4361f2ad538"}, "id": "1350850505937977347", "conversation_id": "1350850505937977347", "lang": "es", "author_id": "112158331", "created_at": "2021-01-17T17:00:32.000Z", "text": "Servicio p\u00fablico a los amigos @negromangueraa @MamaLisVzla @Javierito321 por favor retweet lleguemos a alguien que pueda ayudar https://t.co/Q40W5CBGvE", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "geo": {"place_id": "01a73d6169f504ac"}, "id": "1349757527274250247", "attachments": {"media_keys": ["3_1349757522685685766"]}, "conversation_id": "1349757527274250247", "lang": "es", "author_id": "91908717", "created_at": "2021-01-14T16:37:26.000Z", "text": "Servicio publico: https://t.co/16nk3tPGic", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/16nk3tPGic", "expanded_url": "https://twitter.com/Leon_Mix/status/1349757527274250247/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/16nk3tPGic"}]}, "source": "Twitter for Android"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1349640100444041216"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "geo": {"place_id": "015d19216c749864"}, "id": "1349688650825658368", "entities": {"annotations": [{"start": 149, "end": 155, "probability": 0.9962, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/vy9erORCu7", "expanded_url": "https://twitter.com/rafaellacava10/status/1349640100444041216", "display_url": "twitter.com/rafaellacava10\u2026"}]}, "conversation_id": "1349688650825658368", "lang": "es", "author_id": "86326532", "created_at": "2021-01-14T12:03:45.000Z", "text": "Le sugiero que regrese a la distribuci\u00f3n con las empresas que antes funcionaba. Todo servicio publico es una matraca perenne. Una pregunta estuve en Caracas y pagu\u00e9 la gasolina en bol\u00edvares y es un decreto presidencial, porque usted no acepta bol\u00edvares??? https://t.co/vy9erORCu7", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 4, "tag": "Hoy"}, {"start": 153, "end": 158, "tag": "IVSS"}, {"start": 159, "end": 180, "tag": "PorUnSeguroM\u00e1sSocial"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 24, "username": "OAlTequesIvss"}, {"start": 181, "end": 196, "username": "MagaGutierrezV"}, {"start": 197, "end": 209, "username": "ivssoficial"}, {"start": 210, "end": 220, "username": "DgapdIvss"}, {"start": 221, "end": 232, "username": "MirandaGob"}, {"start": 233, "end": 245, "username": "guaicaalc21"}, {"start": 246, "end": 258, "username": "AlcaldiadeC"}], "urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/Nr8Fs0KfYJ", "expanded_url": "https://twitter.com/OAlTequesIvss/status/1349347992432742400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Nr8Fs0KfYJ"}, {"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/Nr8Fs0KfYJ", "expanded_url": "https://twitter.com/OAlTequesIvss/status/1349347992432742400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Nr8Fs0KfYJ"}, {"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/Nr8Fs0KfYJ", "expanded_url": "https://twitter.com/OAlTequesIvss/status/1349347992432742400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Nr8Fs0KfYJ"}, {"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/Nr8Fs0KfYJ", "expanded_url": "https://twitter.com/OAlTequesIvss/status/1349347992432742400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Nr8Fs0KfYJ"}]}, "geo": {"place_id": "01c93e351e3122fb"}, "id": "1349347992432742400", "attachments": {"media_keys": ["3_1349347969569583105", "3_1349347978172112896", "3_1349347986900471810", "3_1349347990398521349"]}, "conversation_id": "1349347992432742400", "lang": "es", "author_id": "2838246826", "created_at": "2021-01-13T13:30:05.000Z", "text": "#Hoy | La @OAlTequesIvss inicia el d\u00eda recibiendo a nuestros usuarios, con calidad humana y vocaci\u00f3n de servicio que caracteriza al servidor p\u00fablico del #IVSS #PorUnSeguroM\u00e1sSocial @MagaGutierrezV @ivssoficial @DgapdIvss @MirandaGob @guaicaalc21 @AlcaldiadeC https://t.co/Nr8Fs0KfYJ", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "RLOZINSKI"}, {"start": 43, "end": 54, "username": "SimpleTVVE"}]}, "in_reply_to_user_id": "41626835", "geo": {"place_id": "01c93e351e3122fb"}, "id": "1349339039099473921", "conversation_id": "1349339039099473921", "lang": "es", "author_id": "146439735", "created_at": "2021-01-13T12:54:31.000Z", "text": "@RLOZINSKI pusiste tu mombre en publicitar @SimpleTVVE ?\nDe ser as\u00ed, te pido q hagas un reclamo p\u00fablico a la empresa por la porquer\u00eda de servicio q prestan.\nNo resuelven los problemas.\nUno paga y sigue sin se\u00f1al.\nPor favor amigo.\nSaludos.", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1349144440921874433"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "geo": {"place_id": "01cb69a764a68d10"}, "id": "1349311519570472960", "entities": {"annotations": [{"start": 141, "end": 161, "probability": 0.4824, "type": "Organization", "normalized_text": "Ej\u00e9rcito de Venezuela"}], "urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/zYsGrFNDtG", "expanded_url": "https://twitter.com/puzkas/status/1349144440921874433", "display_url": "twitter.com/puzkas/status/\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}], "conversation_id": "1349311519570472960", "lang": "es", "author_id": "322873088", "created_at": "2021-01-13T11:05:09.000Z", "text": "Ese modo es oneroso digitalizar el transporte p\u00fablico que unidades no tiene ni servicio bueno presta es precariedad carest\u00eda donde estar\u00e1 el Ej\u00e9rcito de Venezuela? https://t.co/zYsGrFNDtG", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"mentions": [{"start": 29, "end": 40, "username": "picosuarez"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 72, "probability": 0.769, "type": "Product", "normalized_text": "Instagram"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/h46HsoR8uT", "expanded_url": "https://twitter.com/whatsupjuan/status/1349183929811685385/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/h46HsoR8uT"}]}, "geo": {"place_id": "01be351754bcbe13"}, "id": "1349183929811685385", "attachments": {"media_keys": ["16_1349183910152962048"]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752842752", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10041893684", "name": "Instagram"}}], "conversation_id": "1349183929811685385", "lang": "es", "author_id": "126182566", "created_at": "2021-01-13T02:38:10.000Z", "text": "Un servicio p\u00fablico para que @picosuarez me responda los Dms de Instagram y el guas\u00e1. https://t.co/h46HsoR8uT", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "12Ene"}, {"start": 202, "end": 212, "tag": "Maracaibo"}, {"start": 213, "end": 219, "tag": "Zulia"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 46, "probability": 0.8359, "type": "Person", "normalized_text": "Luc\u00eda Morales"}, {"start": 172, "end": 185, "probability": 0.9233, "type": "Person", "normalized_text": "Yenny Gonzalez"}], "urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/Q4PlRJaQhi", "expanded_url": "https://twitter.com/FolegarioV/status/1349000263466704902/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q4PlRJaQhi"}, {"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/Q4PlRJaQhi", "expanded_url": "https://twitter.com/FolegarioV/status/1349000263466704902/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q4PlRJaQhi"}]}, "geo": {"place_id": "01be351754bcbe13"}, "id": "1349000263466704902", "attachments": {"media_keys": ["3_1349000257783402497", "3_1349000261138841600"]}, "conversation_id": "1349000263466704902", "lang": "es", "author_id": "2473025228", "created_at": "2021-01-12T14:28:20.000Z", "text": "#12Ene Servicio P\u00fablico | La ni\u00f1a Luc\u00eda Morales, fue diagnosticada con s\u00edndrome de hipertensi\u00f3n endocraneana y necesita realizarle con urgencia una resonancia magn\u00e9tica. \n\nYenny Gonzalez: 0424-6308563\n\n#Maracaibo #Zulia https://t.co/Q4PlRJaQhi", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "geo": {"place_id": "002e2add0d1ff144", "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-71.3102, 10.1956]}}, "id": "1348119868604899328", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 62, "probability": 0.5016, "type": "Person", "normalized_text": "Carolina Gonz\u00e1lez Jord\u00e1n"}, {"start": 112, "end": 123, "probability": 0.9723, "type": "Place", "normalized_text": "Ciudad Ojeda"}], "urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/0rB1evBTqD", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/CJ2bzDNltKo/?igshid=1s9m938t8w1s7", "display_url": "instagram.com/p/CJ2bzDNltKo/\u2026"}]}, "conversation_id": "1348119868604899328", "lang": "es", "author_id": "987128299481681920", "created_at": "2021-01-10T04:09:58.000Z", "text": "SERVICIO P\u00daBLICO DE NOTIREDVE\n\nMarjuli Carolina Gonz\u00e1lez Jord\u00e1n\nnos necesita de encuentra delicada de salud. en Ciudad Ojeda https://t.co/0rB1evBTqD", "possibly_sensitive": false, "source": "Instagram"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "geo": {"place_id": "01a73d6169f504ac"}, "id": "1347967831997091840", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 66, "probability": 0.3281, "type": "Place", "normalized_text": "UCI del Hospital Central"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "conversation_id": "1347967831997091840", "lang": "es", "author_id": "79901097", "created_at": "2021-01-09T18:05:49.000Z", "text": "SERVICIO P\u00daBLICO Para paciente recluida en UCI del Hospital Central se requiere con URGENCIA\n\nEnoxoparina o clexane de 60 mg.  Dexametasona ampollas de 8mg.   Cefotaxime ampollas de 1gr. Vancomicina ampollas de 500 mg. Vitamina C tabletas\n Vitamina D tabletas\n Zinc tabletas", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "geo": {"place_id": "008eb02a542ac3d4"}, "id": "1347942797177970691", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 93, "probability": 0.5511, "type": "Other", "normalized_text": "Banco de Sangre de la Cl\u00ednica La Floresta"}, {"start": 108, "end": 131, "probability": 0.751, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Enrique De Castro"}]}, "conversation_id": "1347942797177970691", "lang": "es", "author_id": "87969832", "created_at": "2021-01-09T16:26:21.000Z", "text": "SERVICIO PUBLICO!!!\ud83e\ude78\ud83e\ude78\ud83e\ude78\nSolicitamos donantes en el Banco de Sangre de la Cl\u00ednica La Floresta, para el Sr. Carlos Enrique De Castro.\nSi pueden correr la voz o hacer RT mucho sabriamos agradecerlo.", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1347332227747737601"}], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Diario_ElTiempo"}]}, "in_reply_to_user_id": "140083975", "geo": {"place_id": "00677a6154ac3141"}, "id": "1347880494101311488", "conversation_id": "1347332227747737601", "lang": "es", "author_id": "490719465", "created_at": "2021-01-09T12:18:46.000Z", "text": "@Diario_ElTiempo @oswaldoplc1 Servicio continuo y permanente de agua potable, energ\u00eda el\u00e9ctrica, aseo urbano, internet, transporte p\u00fablico, alimentos subsidiados a los sectores vulnerables y seguridad para todos. Podr\u00edan trabajar para eso este a\u00f1o alg\u00fan Alcalde", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1347689773830434816"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "id": "1347842638574186496", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "799022225751871488", "name": "Donald Trump", "description": "US President Donald Trump"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "799022225751871488", "name": "Donald Trump", "description": "US President Donald Trump"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752842752", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10045225402", "name": "Twitter"}}], "conversation_id": "1347842638574186496", "lang": "es", "author_id": "2994382769", "created_at": "2021-01-09T09:48:21.000Z", "text": "No son empresas privadas? S\u00ed que lo son! Lo que tienen es un servicio p\u00fablico y deber\u00edan garantizar la paz! Cuando mi producto es utilizado en un intento de sedici\u00f3n, es l\u00f3gico y necesario suspend\u00e9rselo a quien le haya dado ese mal uso. https://t.co/yiZG5ZulFc", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/yiZG5ZulFc", "expanded_url": "https://twitter.com/LuisCarlos/status/1347689773830434816", "display_url": "twitter.com/LuisCarlos/sta\u2026"}]}, "source": "Twitter for iPhone"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "geo": {"place_id": "01975eef4d91e560"}, "id": "1347674193278730242", "attachments": {"media_keys": ["3_1347674190783115267"]}, "conversation_id": "1347674193278730242", "lang": "es", "author_id": "1298010426064568320", "created_at": "2021-01-08T22:39:00.000Z", "text": "Servicio P\u00fablico por favor difundamos! \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\uddfb\ud83c\uddea https://t.co/JC3Y56rQSI", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/JC3Y56rQSI", "expanded_url": "https://twitter.com/JuventudSOVE/status/1347674193278730242/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JC3Y56rQSI"}]}, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "geo": {"place_id": "002e2add0d1ff144", "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-71.3102, 10.1956]}}, "id": "1346840538583085059", "entities": {"annotations": [{"start": 138, "end": 149, "probability": 0.9683, "type": "Place", "normalized_text": "Ciudad Ojeda"}], "urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/YO8AAJ6dm1", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/CJtWBtfFpN-/?igshid=1n946mjmg0xok", "display_url": "instagram.com/p/CJtWBtfFpN-/\u2026"}]}, "conversation_id": "1346840538583085059", "lang": "es", "author_id": "987128299481681920", "created_at": "2021-01-06T15:26:22.000Z", "text": "SERVICIO P\u00daBLICO\n\nPara una ni\u00f1a de diez a\u00f1os se necesita inmunoglobina humana con car\u00e1cter de urgencia \nSe le agradece la colaboraci\u00f3n en Ciudad Ojeda https://t.co/YO8AAJ6dm1", "possibly_sensitive": false, "source": "Instagram"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "06Ene"}, {"start": 7, "end": 15, "tag": "Locales"}, {"start": 123, "end": 130, "tag": "M\u00e9rida"}], "annotations": [{"start": 188, "end": 205, "probability": 0.9041, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge A. Rodr\u00edguez"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/X9r09p4aLb", "expanded_url": "https://twitter.com/jorgevillet/status/1346799580625702912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/X9r09p4aLb"}]}, "geo": {"place_id": "01cb69a764a68d10"}, "id": "1346799580625702912", "attachments": {"media_keys": ["3_1346799578943807488"]}, "conversation_id": "1346799580625702912", "lang": "es", "author_id": "146741538", "created_at": "2021-01-06T12:43:37.000Z", "text": "#06Ene #Locales\nA esta hora 8:27 AM de hoy mi\u00e9rcoles, las unidades de transporte p\u00fablico empezaron a surtir combustible en #M\u00e9rida para retomar funciones al servicio de los usuarios.\nV\u00eda: Jorge A. Rodr\u00edguez\n08:43AM https://t.co/X9r09p4aLb", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 177, "end": 182, "tag": "6Ene"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 123, "probability": 0.9965, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e9rida"}], "urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/y63Q9Ge5nL", "expanded_url": "https://twitter.com/leorodriguezd/status/1346797261104283649/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/y63Q9Ge5nL"}]}, "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "id": "1346797261104283649", "attachments": {"media_keys": ["3_1346797257937596417"]}, "conversation_id": "1346797261104283649", "lang": "es", "author_id": "87084423", "created_at": "2021-01-06T12:34:23.000Z", "text": "A esta hora 8:27 AM de hoy mi\u00e9rcoles 6 de enero, las unidades de transporte p\u00fablico empezaron a surtir combustible en M\u00e9rida para retomar funciones al servicio de los usuarios. #6Ene https://t.co/y63Q9Ge5nL", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "geo": {"place_id": "01be351754bcbe13", "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-71.6333, 10.65]}}, "id": "1346785566432530433", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.8894, "type": "Place", "normalized_text": "Maracaibo"}, {"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9528, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.9957, "type": "Place", "normalized_text": "Maracaibo"}, {"start": 138, "end": 146, "probability": 0.9487, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/a2M2XRD0oa", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/CJs9B5MF_6a/?igshid=m2yfg7lj2vem", "display_url": "instagram.com/p/CJs9B5MF_6a/\u2026"}]}, "conversation_id": "1346785566432530433", "lang": "es", "author_id": "2769629018", "created_at": "2021-01-06T11:47:55.000Z", "text": "Servicio P\u00fablico \n\nMaracaibo, Venezuela\n\nTambi\u00e9n te puede comunicar con @edicta_borrego al privado. Toda ayuda es necesaria en Maracaibo, Venezuela https://t.co/a2M2XRD0oa", "possibly_sensitive": false, "source": "Instagram"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1332439052193173504"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Conatel"}, {"start": 9, "end": 19, "username": "dcabellor"}]}, "in_reply_to_user_id": "179745303", "geo": {"place_id": "0032a06455f7e1ea"}, "id": "1346541081098387458", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1138104384351399937", "name": "Diosdado Cabello R"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1138104384351399937", "name": "Diosdado Cabello R"}}], "conversation_id": "1332439052193173504", "lang": "es", "author_id": "1064237887", "created_at": "2021-01-05T19:36:25.000Z", "text": "@Conatel @dcabellor Las Telecomunicaciones es un Servicio P\u00fablico ?Es un derecho p\u00fablico humano?Apertura?\nQue pasa con el servicio p\u00fablico Universal? Que es la vida de la TDA?Que hay de los servicios publicos en las Comunidades ? Centro de informaci\u00f3n y comunicaci\u00f3n comunales ? Las radio comunal?", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "geo": {"place_id": "012af435641420c7"}, "id": "1346532386780164100", "attachments": {"media_keys": ["3_1346532377728835584"]}, "conversation_id": "1346532386780164100", "lang": "es", "author_id": "772775922", "created_at": "2021-01-05T19:01:53.000Z", "text": "Servicio P\u00fablico\n\nEsperamos su apoyo con un retuit, solo eso! https://t.co/WRtDoXJGoH", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/WRtDoXJGoH", "expanded_url": "https://twitter.com/gamboamr/status/1346532386780164100/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WRtDoXJGoH"}]}, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "geo": {"place_id": "002e2add0d1ff144", "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-71.3102, 10.1956]}}, "id": "1346168701586964487", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8315, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge"}, {"start": 32, "end": 39, "probability": 0.6692, "type": "Person", "normalized_text": "Mamanani"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9683, "type": "Place", "normalized_text": "Ciudad Ojeda"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/m6Cvbh543P", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/CJokgrOlxoK/?igshid=jr4hbukxtlkj", "display_url": "instagram.com/p/CJokgrOlxoK/\u2026"}]}, "conversation_id": "1346168701586964487", "lang": "es", "author_id": "987128299481681920", "created_at": "2021-01-04T18:56:43.000Z", "text": "SERVICIO P\u00daBLICO .\nPap\u00e1 Jorge y Mamanani necesitan de tu ayuda en Ciudad Ojeda https://t.co/m6Cvbh543P", "possibly_sensitive": false, "source": "Instagram"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 1, "like_count": 32, "quote_count": 3}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "03Ene"}, {"start": 7, "end": 13, "tag": "Local"}, {"start": 87, "end": 94, "tag": "M\u00e9rida"}]}, "geo": {"place_id": "01cb69a764a68d10"}, "id": "1345911956100755456", "conversation_id": "1345911956100755456", "lang": "es", "author_id": "146741538", "created_at": "2021-01-04T01:56:30.000Z", "text": "#03Ene #Local\nEste lunes se amanece sin servicio de transporte p\u00fablico en la ciudad de #M\u00e9rida.\nLa falta de gasoil es la raz\u00f3n que esgrimen los dirigentes sindicales para tomar este decisi\u00f3n.\nTomar medidas preventivas. \n09:55PM", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1345326926441885697"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "jbiardeau"}]}, "in_reply_to_user_id": "2448416213", "geo": {"place_id": "01c93e351e3122fb"}, "id": "1345573814520975360", "conversation_id": "1345326926441885697", "lang": "es", "author_id": "151745637", "created_at": "2021-01-03T03:32:51.000Z", "text": "@jbiardeau Bueno, por eso son privadas. Lo que debe garantizar la constituci\u00f3n es un servicio p\u00fablico de salud adecuado. El capitalismo no es salvaje, lo que son salvajes son algunos capitalistas y socialistas tambi\u00e9n.", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 68, "end": 78, "tag": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/FeXgZpnoBy", "expanded_url": "https://twitter.com/fmendoza7/status/1345493849528008714/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FeXgZpnoBy"}]}, "geo": {"place_id": "012b6b2c110f0c21"}, "id": "1345493849528008714", "attachments": {"media_keys": ["3_1345493846600413195"]}, "conversation_id": "1345493849528008714", "lang": "es", "author_id": "119071805", "created_at": "2021-01-02T22:15:06.000Z", "text": "Una prueba evidente de la destrucci\u00f2n q ha traido esta roboluci\u00f2n a #Venezuela . El metro de ccs es un servicio p\u00f9blico totalmente en la carraplana. https://t.co/FeXgZpnoBy", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1345352918254432262"}], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "id": "1345357264111198208", "conversation_id": "1345357264111198208", "lang": "es", "author_id": "2802641924", "created_at": "2021-01-02T13:12:21.000Z", "text": "Servicio P\u00fablico para esta joven: https://t.co/Y3i6dg7Xb6", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/Y3i6dg7Xb6", "expanded_url": "https://twitter.com/jennacy_/status/1345352918254432262", "display_url": "twitter.com/jennacy_/statu\u2026"}]}, "source": "Twitter for Android"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1345044201994653697"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 164, "end": 168, "tag": "HBO"}, {"start": 169, "end": 173, "tag": "FOX"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Juristas_"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.4328, "type": "Person", "normalized_text": "Julio"}]}, "in_reply_to_user_id": "1408047732", "geo": {"place_id": "01a74227630d48a8"}, "id": "1345081399502663682", "context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974597310615553", "name": "Entertainment"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974597105094656", "name": "TV/Movies Related"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10037586459", "name": "HBO"}}], "conversation_id": "1345012737424945154", "lang": "es", "author_id": "3024022883", "created_at": "2021-01-01T18:56:10.000Z", "text": "@Juristas_ Por otro \u00e1mbito, el costo del servicio se ha mantenido estable desde Julio, no hay aumento previsto, el \u00fanico aumento que viene son los establecidos por #HBO #FOX que en su momento se public\u00f3 la comunicaci\u00f3n por las redes Sociales, ya ese aumento viene de parte del proveedor", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}], "includes": {"users": [{"url": "", "description": "Ingenier\u00edo Civil, Especialista en Transporte p\u00fablico,  Profesor Universitario, Nacido en San Antonio del Tachira. Magallanero 100%", "protected": false, "location": "Maracay - Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1618, "following_count": 2859, "tweet_count": 31092, "listed_count": 17}, "created_at": "2010-10-24T19:12:23.000Z", "id": "207193633", "username": "fredycoronel", "name": "Freddy Omar Coronel", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/422354639510847488/Cx-Td7aG_normal.jpeg", "verified": false}, {"url": "", "description": "venezolana, Dios por encima de  todo, amante de la naturaleza, honesta y sincera \ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 336, "tweet_count": 6916, "listed_count": 1}, "created_at": "2015-01-16T01:10:05.000Z", "id": "2984851350", "username": "aura_seijas", "name": "aura seijas", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1264284362243215361/30aiu6x__normal.jpg", "verified": false}, {"url": "https://t.co/0yL3C2z7f6", "description": "Informacion del MMBI, Rumbo a la Excelencia, Alfredo  Monasterio Secretario de Asuntos Municipales AD, noticias, opiniones, Instagram: @limonactivo", "pinned_tweet_id": "1393073733456351236", "protected": false, "location": "MMBI", "public_metrics": {"followers_count": 36785, "following_count": 31988, "tweet_count": 97302, "listed_count": 59}, "created_at": "2011-03-22T14:41:07.000Z", "id": "270388577", "username": "LimonActivo", "name": "Limon Activo", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/0yL3C2z7f6", "expanded_url": "https://www.facebook.com/profile.php?id=100006347777278", "display_url": "facebook.com/profile.php?id\u2026"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 135, "end": 147, "username": "limonactivo"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/583409645869498368/e1tUE-E7_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "Alcalde Comunero y Chavista del Municipio Mario Brice\u00f1o Iragorry, del Estado Aragua \u201cCuenta Alterna\u201d.\nTrabajamos con esfuerzo para lograr #UnNuevoMBIParaTi \ud83c\udf33\ud83c\udf3f", "pinned_tweet_id": "1251949372318928898", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 1815, "following_count": 97, "tweet_count": 1354, "listed_count": 4}, "created_at": "2020-03-26T00:23:33.000Z", "id": "1242970335034695681", "username": "BrullerbyPSUV", "name": "Brullerby Suarez", "entities": {"description": {"hashtags": [{"start": 138, "end": 155, "tag": "UnNuevoMBIParaTi"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1284964163614314502/3l0HVBfZ_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "Abogado corporativo UCV . Democrata 100% .", "pinned_tweet_id": "1015275822830235648", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 1511, "following_count": 2526, "tweet_count": 143283, "listed_count": 12}, "created_at": "2010-02-05T00:14:56.000Z", "id": "111454298", "username": "palsol", "name": "maria luisa palacios", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/809024284324663296/0FGKuG3A_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "https://t.co/QyTN7fdU5K", "description": "Red de Organizaciones Vecinales de Baruta, al servicio de la Comunidad, contacto: redorgbaruta@gmail.com", "protected": false, "location": "Baruta, Miranda, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 11975, "following_count": 7389, "tweet_count": 22617, "listed_count": 30}, "created_at": "2015-02-17T18:53:43.000Z", "id": "3043385284", "username": "RedOrgBaruta", "name": "red org Baruta", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/QyTN7fdU5K", "expanded_url": "http://www.redorgbaruta.com.ve", "display_url": "redorgbaruta.com.ve"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/933793847339077633/RSsxbk7d_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "https://t.co/Y9D4VNqSyk", "description": "Periodista venezolana en Venezuela\n#Guarenas #Guatire #Barlovento \ud83c\uddfb\ud83c\uddea Defiendo #DDHH - Docente universitaria | CUENTA PERSONAL | Contacto: lidkrodelo@gmail.com", "protected": false, "location": "Miranda, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 5633, "following_count": 1969, "tweet_count": 26308, "listed_count": 40}, "created_at": "2009-08-19T23:08:11.000Z", "id": "67153643", "username": "LidkRodelo", "name": "Lidk Rodelo Ruid\u00edaz", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Y9D4VNqSyk", "expanded_url": "http://elpitazo.net/author/lrodelo", "display_url": "elpitazo.net/author/lrodelo"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 44, "tag": "Guarenas"}, {"start": 45, "end": 53, "tag": "Guatire"}, {"start": 54, "end": 65, "tag": "Barlovento"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "DDHH"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388112481525108737/cew4VeJB_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "https://t.co/2ESXSWvKei", "description": "Hazte aliado de El Pitazo: https://t.co/NptLkZdx8F\nDescarga nuestra App: \niOS https://t.co/w5w6VEOGgL \nAndroid https://t.co/paw8uFoFhK", "protected": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 847492, "following_count": 7646, "tweet_count": 890848, "listed_count": 2126}, "created_at": "2014-10-13T21:30:32.000Z", "id": "2828470096", "username": "ElPitazoTV", "name": "El Pitazo", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/2ESXSWvKei", "expanded_url": "https://www.elpitazo.net/", "display_url": "elpitazo.net"}]}, "description": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/NptLkZdx8F", "expanded_url": "http://bit.ly/3lKgbAq", "display_url": "bit.ly/3lKgbAq"}, {"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/w5w6VEOGgL", "expanded_url": "http://apple.co/2PLX7kk", "display_url": "apple.co/2PLX7kk"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/paw8uFoFhK", "expanded_url": "http://bit.ly/2RwiiZs", "display_url": "bit.ly/2RwiiZs"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1381985435656798209/oqY1NJLH_normal.png", "verified": true}, {"url": "", "description": "Entrega todas tus cargas al SE\u00d1OR y el te har\u00e1 descansar", "pinned_tweet_id": "1378785608739532802", "protected": false, "location": "Cagua, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 412, "tweet_count": 3593, "listed_count": 0}, "created_at": "2011-02-10T15:12:21.000Z", "id": "250164534", "username": "biss2024", "name": "bedit@", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1385024237673582593/k4Q3_Z-a_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "https://t.co/WljfvkWRD7", "description": "Cagua - Aragua\nInformaci\u00f3n\nEntrenamiento\nPublicidad\nS\u00edguenos #Caguacity", "protected": false, "location": "Cagua, Edo. Aragua, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 21865, "following_count": 829, "tweet_count": 50918, "listed_count": 73}, "created_at": "2010-08-03T18:43:39.000Z", "id": "174354483", "username": "Caguacity", "name": "CAGUACITY", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/WljfvkWRD7", "expanded_url": "https://www.instagram.com/caguacity?r=nametag", "display_url": "instagram.com/caguacity?r=na\u2026"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 61, "end": 71, "tag": "Caguacity"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1362084623359082496/ks_TFId3_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "\u2663\u2639", "protected": false, "location": "Carora", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 58, "tweet_count": 19, "listed_count": 0}, "created_at": "2015-02-06T13:39:07.000Z", "id": "3011365843", "username": "elimaraldazoro2", "name": "Elimar Andreina ", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/587649852521238528/9FzQw7us_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "Voluntaria Activista DDHH/En apoyo a fundaciones y al m\u00e1s necesitado desde 2013/No tengo Gofundme ni Zelle/Servir no es obligaci\u00f3n sino un privilegio.\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "pinned_tweet_id": "720406097044115456", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 19807, "following_count": 10729, "tweet_count": 113909, "listed_count": 45}, "created_at": "2010-08-22T17:07:42.000Z", "id": "181616647", "username": "AnonMundial", "name": "\u03b1\u03b7\u03c3\u03b7 \u043c\u03c5\u03b7\u2202\u03b9\u03b1\u2113", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1386029792869376004/Czl0jGT8_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "https://t.co/stuxVXktuF", "description": "Cuenta creada para informacion, orientacion y ayuda para las personas con cancer y sus familiares", "protected": false, "location": "cancerconactitud@gmail.com", "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 469, "tweet_count": 822, "listed_count": 0}, "created_at": "2020-07-15T21:49:30.000Z", "id": "1283518268393893891", "username": "ActitudCancer", "name": "cancerconactitud", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/stuxVXktuF", "expanded_url": "https://cancerconactitud.blogspot.com", "display_url": "cancerconactitud.blogspot.com"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1375951061303840769/aDtSmAWn_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "Abogado Arague\u00f1o, Padre de Familia, COORDINADOR de PRIMERO JUSTICIA en el Municipio Sucre Aragua y Presidente de FUNDASALAS.", "protected": false, "location": "Aragua-Venezuela.", "public_metrics": {"followers_count": 1107, "following_count": 1855, "tweet_count": 2497, "listed_count": 5}, "created_at": "2010-05-23T22:56:44.000Z", "id": "147355050", "username": "LuisRafaelSala", "name": "Luis Rafael Salas", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1272728358556704768/fYa3eTdA_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "https://t.co/jyl0H4VUJF", "description": "Cuenta Oficial de #Corpoelec M\u00e9rida\nEnte adscrito al @mppeevzla\nCon @NestorLReverol a la recuperaci\u00f3n de nuestro #SEN", "protected": false, "location": "M\u00e9rida, Venezuela.", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 0, "tweet_count": 324, "listed_count": 0}, "created_at": "2021-01-15T11:57:02.000Z", "id": "1350049226051489792", "username": "Corpoelec_Merid", "name": "Corpoelec M\u00e9rida", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/jyl0H4VUJF", "expanded_url": "https://www.instagram.com/corpoelecmerida/", "display_url": "instagram.com/corpoelecmerid\u2026"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 28, "tag": "Corpoelec"}, {"start": 113, "end": 117, "tag": "SEN"}], "mentions": [{"start": 53, "end": 63, "username": "mppeevzla"}, {"start": 68, "end": 83, "username": "NestorLReverol"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1352250327337201669/aPokX_l6_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "El q no puede perdonar al otro, rompe el puente por el q deber\u00e1 pasar \u00e9l mismo", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 1126, "tweet_count": 65163, "listed_count": 1}, "created_at": "2011-07-21T21:02:24.000Z", "id": "339903961", "username": "VCammarano", "name": "Vicente Cammarano", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/767879535857659904/xUIx9j3S_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "https://t.co/myLHDvFNLL", "description": "Cuenta oficial del Servicio Administrativo de Identificaci\u00f3n, Migraci\u00f3n y Extranjer\u00eda", "pinned_tweet_id": "1392887741713637383", "protected": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 83128, "following_count": 376, "tweet_count": 28494, "listed_count": 75}, "created_at": "2017-09-29T17:46:21.000Z", "id": "913822265963421696", "username": "VenezuelaSaime", "name": "VenezuelaSaime", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/myLHDvFNLL", "expanded_url": "http://www.saime.gob.ve", "display_url": "saime.gob.ve"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1262476511338168334/GuIoov_b_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "https://t.co/e54RkHZ5Eb", "description": "Futbolista profesional del @Atletico @GaloNaBase y la @SeleVinotinto Sub 20 @FVF_Oficial. Ex @trufc \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "pinned_tweet_id": "1292282594437009408", "protected": false, "location": "Cidade do Galo - MG", "public_metrics": {"followers_count": 2365, "following_count": 60, "tweet_count": 162, "listed_count": 2}, "created_at": "2020-08-05T16:23:27.000Z", "id": "1291046858652102656", "username": "JoantonyCarmona", "name": "Joantony", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/e54RkHZ5Eb", "expanded_url": "https://youtu.be/gMdRg3SBmng", "display_url": "youtu.be/gMdRg3SBmng"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 27, "end": 36, "username": "Atletico"}, {"start": 37, "end": 48, "username": "GaloNaBase"}, {"start": 54, "end": 68, "username": "SeleVinotinto"}, {"start": 76, "end": 88, "username": "FVF_Oficial"}, {"start": 93, "end": 99, "username": "trufc"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1392335585772285952/BM60DxTB_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "", "protected": false, "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1778, "following_count": 2012, "tweet_count": 18502, "listed_count": 0}, "created_at": "2010-01-26T16:22:50.000Z", "id": "108647424", "username": "RamonEstrella5", "name": "Ramon Estrella", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/442422741313257472/PVHA-Jt0_normal.jpeg", "verified": false}, {"url": "", "description": "", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 355, "tweet_count": 700, "listed_count": 1}, "created_at": "2013-02-21T17:01:30.000Z", "id": "1205467987", "username": "daniela_1719", "name": "Daniela\u2665", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1315639918476099586/F7utv-FP_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "https://t.co/h5DNNf76kw", "description": "\ud83d\uddfd\ud83c\uddfb\ud83c\uddea Futura periodista | Directora de @llanerodigitalV | Conductora de @yadnoticias | Venus En Letras @politicafaldas - Fotografia & Libros.", "protected": false, "location": "Vzla", "public_metrics": {"followers_count": 847, "following_count": 1225, "tweet_count": 8860, "listed_count": 0}, "created_at": "2014-02-01T18:28:24.000Z", "id": "2322719659", "username": "Yessicapenaa", "name": "Yessica Pe\u00f1a", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/h5DNNf76kw", "expanded_url": "https://instagram.com/yessicapenaa?igshid=9lja7msyuemg", "display_url": "instagram.com/yessicapenaa?i\u2026"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 37, "end": 53, "username": "llanerodigitalV"}, {"start": 70, "end": 82, "username": "yadnoticias"}, {"start": 101, "end": 116, "username": "politicafaldas"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1366207148057894913/laxC62ne_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "Cuenta Oficial de la Hidrol\u00f3gica de la Regi\u00f3n Capital, adscrita al Ministerio del Poder Popular para la Atenci\u00f3n de las Aguas.", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 21425, "following_count": 47, "tweet_count": 4877, "listed_count": 43}, "created_at": "2020-05-03T02:27:34.000Z", "id": "1256771975491575808", "username": "HidroCapital2", "name": "Hidrocapital", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1383392510504886274/tJ9Irt2Y_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 1482, "following_count": 2527, "tweet_count": 31847, "listed_count": 4}, "created_at": "2014-10-01T02:27:13.000Z", "id": "2796970792", "username": "MarianelaSasso", "name": "La Pocha", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1248072960218484737/ThTD2Hfb_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "https://t.co/surWFRIHeN", "description": "98.3 FM la del Deporte!!! Desde Valle de la Pascua con variada programaci\u00f3n y narraci\u00f3n de los eventos deportivos.", "protected": false, "location": "VALLE DE LA PASCUA", "public_metrics": {"followers_count": 1634, "following_count": 914, "tweet_count": 10253, "listed_count": 7}, "created_at": "2014-04-08T00:42:42.000Z", "id": "2432791146", "username": "Deportiva983fm", "name": "Deportiva 98.3 FM", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/surWFRIHeN", "expanded_url": "http://www.deportiva983fm.com", "display_url": "deportiva983fm.com"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1031878764442120192/NJS0GgVz_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "https://t.co/wr9AmJ48SY", "description": "Periodista-Locutor. CEO-productor @AlgodeCine - Reportero #ARC de @Maquinadelaire.\nDoble premio regional de periodismo y premio municipal 2018\nIG: @dveramatute", "protected": false, "location": "La Victoria , Aragua Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1162, "following_count": 793, "tweet_count": 12604, "listed_count": 27}, "created_at": "2009-06-20T02:19:03.000Z", "id": "48900654", "username": "dveramatute", "name": "David Vera Matute", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/wr9AmJ48SY", "expanded_url": "https://dveramatute.com/", "display_url": "dveramatute.com"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 58, "end": 62, "tag": "ARC"}], "mentions": [{"start": 34, "end": 45, "username": "AlgodeCine"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "Maquinadelaire"}, {"start": 147, "end": 159, "username": "dveramatute"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1173385866775080960/b0pchSu6_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "*Madre de Alan & Mar\u00eda Fabiola * *Casi T.S.U en Turismo. \n*Fan\u00e1tica de @tigresoficiales\n*Amo Lo que hago. *Humilde * So\u00f1ando con una \ud83c\uddfb\ud83c\uddead \noportunidad", "protected": false, "location": "Villa de Cura-Aragua-Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 790, "following_count": 2966, "tweet_count": 4375, "listed_count": 4}, "created_at": "2010-01-11T21:41:44.000Z", "id": "103977628", "username": "Len_nys", "name": "Lennys  Gonz\u00e1lez", "entities": {"description": {"mentions": [{"start": 71, "end": 87, "username": "tigresoficiales"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1343679418766647298/BSnSWTUC_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "Amo la libertad,amo la m\u00fasica. me gusta cantar y cocinar Amo los animales y sobre todas las cosas amo a mi familia.AMO A MI VENEZUELA LIBRE!!!", "pinned_tweet_id": "1290073036863885313", "protected": false, "location": "Aragua, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 39779, "following_count": 849, "tweet_count": 6633, "listed_count": 43}, "created_at": "2018-02-17T14:44:03.000Z", "id": "964873079859089408", "username": "soledadbravo531", "name": "Soledad Bravo", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1117136864727662592/KPBtmkHJ_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "https://t.co/dKDzmVTadN", "description": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddea Maracucha, Aguilucha, Zulia F.C y Vinotinto. Abogada, Criminalista y MSc. en Dcho. Laboral. Runner, Aprendiz de la vida y escribo #ATiQueMeLees", "pinned_tweet_id": "1346531453920751623", "protected": false, "location": "Coordenadas cercanas al Sol \ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 7896, "following_count": 5061, "tweet_count": 5252, "listed_count": 10}, "created_at": "2015-01-04T20:06:46.000Z", "id": "2960831117", "username": "francisleonorj", "name": "Francis Jim\u00e9nez", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/dKDzmVTadN", "expanded_url": "http://instagram.com/francisleonorj", "display_url": "instagram.com/francisleonorj"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 133, "end": 146, "tag": "ATiQueMeLees"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1371266809651998720/xn77OTKp_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "Locutora en aprendizaje \ud83c\udf99\ufe0f\ud83c\udfa7   \ud83c\uddfb\ud83c\uddea \n\u2728 \ud835\udc02\ud835\udc28\ud835\udc27\ud835\udc1e\ud835\udc1c\ud835\udc2d\ud835\udc1a y \ud835\udc02\ud835\udc28\ud835\udc26\ud835\udc2e\ud835\udc27\ud835\udc22\ud835\udc1c\ud835\udc1a en positivo\n\ud83d\udde3\ufe0f El poder de comunicar\n\ud83c\udf99\ufe0f \ud835\udc0e\ud835\udc27 \ud835\udc00\ud835\udc22\ud835\udc2b \ud835\udc13\ud835\udc1a\ud835\udc25\ud835\udc1e\ud835\udc27\ud835\udc2d @altosfm 107.1 FM", "pinned_tweet_id": "1370369043841101828", "protected": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 728, "tweet_count": 4324, "listed_count": 0}, "created_at": "2011-03-18T12:33:03.000Z", "id": "268261429", "username": "mile_lacruz", "name": "Mile", "entities": {"description": {"mentions": [{"start": 109, "end": 117, "username": "altosfm"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1141677930189348864/LooGB8yE_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "https://t.co/ktcvXzgg6z", "description": "Noticias de banca, econom\u00eda, negocios, gerencia, tecnolog\u00eda y m\u00e1s, en Venezuela, Latinoam\u00e9rica y el mundo.", "pinned_tweet_id": "1393556224835264512", "protected": false, "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 77547, "following_count": 2564, "tweet_count": 632035, "listed_count": 952}, "created_at": "2010-01-12T18:42:18.000Z", "id": "104238493", "username": "bancaynegocios", "name": "Banca y Negocios", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/ktcvXzgg6z", "expanded_url": "http://www.bancaynegocios.com", "display_url": "bancaynegocios.com"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1217423724871323648/zg3hLFOa_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "https://t.co/rEGCqGqFRC", "description": "\ud83c\uddec\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7Je suis maman et Freelancer \u2022Law #USM \u2696\ufe0f \u2022Management, Publicity and Marketing in @inboundgroup_ca \ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbb \u2022Emprendiendo en Venezuela\ud83c\uddfb\ud83c\uddea @Alterna_VE \ud83e\udd0d", "pinned_tweet_id": "1389740236066992129", "protected": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1630, "following_count": 490, "tweet_count": 6120, "listed_count": 3}, "created_at": "2020-01-09T00:00:51.000Z", "id": "1215060735769923590", "username": "SeleneBrigitte_", "name": "Selene Brigitte \ud83d\udc27", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/rEGCqGqFRC", "expanded_url": "https://vm.tiktok.com/4fgra1/", "display_url": "vm.tiktok.com/4fgra1/"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 41, "tag": "USM"}], "mentions": [{"start": 85, "end": 101, "username": "inboundgroup_ca"}, {"start": 136, "end": 147, "username": "Alterna_VE"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389011888521060353/XyB8eQ3A_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "trabajos sociales, amo a VENEZUELA! Venezuela Unida para lograr nuestra LIBERTAD \ud83d\udcaa Democracia Fuerza y F\u00e9", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 434, "tweet_count": 13928, "listed_count": 0}, "created_at": "2020-11-22T15:58:30.000Z", "id": "1330539878711488518", "username": "Mairym8881", "name": "Mairym888", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1340369108928516098/SviPUn84_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "Dispuesto a ser parte de la soluci\u00f3n y salida de la crisis en mi pa\u00eds Venezuela de la manera mas objetiva y justa\n\nConstruyendo UNIDAD, Tenemos el mismo enemigo", "pinned_tweet_id": "1393521541531541504", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 5343, "following_count": 5329, "tweet_count": 10527, "listed_count": 5}, "created_at": "2020-01-10T20:40:19.000Z", "id": "1215734960851771394", "username": "NelsonpVzla", "name": "Nelsonp_vzla", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346668141594742786/yFIlXGxB_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "Hasta que caiga la Dictadura Tir\u00e1nica", "pinned_tweet_id": "1367190522373136384", "protected": false, "location": "Siempre en Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 12401, "following_count": 3896, "tweet_count": 48363, "listed_count": 19}, "created_at": "2013-09-13T16:33:02.000Z", "id": "1861119691", "username": "AliomarBracho", "name": "Venezolanos Unidos por la #LibertadParaVenezuela", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1293611257786925056/IueI4nPd_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "https://t.co/i4S8En3C9t", "description": "Servidor P\u00fablico, Presidente (E) de la Rep\u00fablica Bolivariana de Venezuela y la @AsambleaVe, apegado a los Art. 233/333 CRBV. Ingeniero. En todo amar y servir", "pinned_tweet_id": "1392162453195218947", "protected": false, "location": "Vargas", "public_metrics": {"followers_count": 2630546, "following_count": 2799, "tweet_count": 46571, "listed_count": 3287}, "created_at": "2009-05-11T02:59:20.000Z", "id": "39176902", "username": "jguaido", "name": "Juan Guaid\u00f3", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/i4S8En3C9t", "expanded_url": "https://youtube.com/channel/UCbSDz7_rVKXjZ9fRON16apQ", "display_url": "youtube.com/channel/UCbSDz\u2026"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 79, "end": 90, "username": "AsambleaVe"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1253171841348370439/fLveV1IQ_normal.jpg", "verified": true}, {"url": "https://t.co/jplVH1vcsU", "description": "Abogado. Prof. UC.  S\u00e9 que la Esperanza hace marchar al mundo; a ella aferro mis valores democr\u00e1ticos siempre.  Con fe carbonaria en el Derecho y la Justicia!", "pinned_tweet_id": "1360380084302004227", "protected": false, "location": "\u00dcT: 10.212157,-67.999122", "public_metrics": {"followers_count": 5887, "following_count": 2578, "tweet_count": 249930, "listed_count": 38}, "created_at": "2010-04-18T22:33:54.000Z", "id": "134597815", "username": "nunezalcantara", "name": "Edgar N\u00fa\u00f1ez A.", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/jplVH1vcsU", "expanded_url": "http://www.nasc.com.ve", "display_url": "nasc.com.ve"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/744675335434821635/98vo86iI_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "Cuenta alterna de @raulrivas05. Opositor al r\u00e9gimen. Catador de empanadas. Caraquista. Runner. Buzo PADI. Escritor. Mato tigres en karaoke y jodedor desde chico", "protected": false, "location": "Pelotillehue", "public_metrics": {"followers_count": 6624, "following_count": 5647, "tweet_count": 7981, "listed_count": 1}, "created_at": "2021-02-15T05:05:07.000Z", "id": "1361179664568442880", "username": "raulrivas05_1", "name": "RAUL RIVAS", "entities": {"description": {"mentions": [{"start": 18, "end": 30, "username": "raulrivas05"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1392295668945985542/bIk28TVZ_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "Tia  de Lucia y Sof\u00eda Oviedo", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 1042, "following_count": 153, "tweet_count": 53, "listed_count": 0}, "created_at": "2021-04-24T03:20:28.000Z", "id": "1385795576931962883", "username": "OviedoJoelys", "name": "JoelysOviedo", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389230967529803781/vDxR2IDW_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 717, "tweet_count": 249, "listed_count": 0}, "created_at": "2017-08-23T16:00:06.000Z", "id": "900387179670777857", "username": "OlgaMsp", "name": "Olga msp", "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "verified": false}, {"url": "https://t.co/j52uk2v4Nl", "description": "Servicio al Cliente On Demand", "protected": false, "location": "el mundo", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 2, "tweet_count": 33, "listed_count": 0}, "created_at": "2015-06-15T16:25:06.000Z", "id": "3327379871", "username": "servicio", "name": "Servicio", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/j52uk2v4Nl", "expanded_url": "http://pideservicio.com", "display_url": "pideservicio.com"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/623284412378054656/BCExutOJ_normal.png", "verified": false}, {"url": "", "description": "Dr. Especialista en Seguridad y Salud Laboral, y Marketing.\n Yo Morir\u00e9 Como Nac\u00ed, Desnudo, Patriota, Venezolano.", "pinned_tweet_id": "818454772919468034", "protected": false, "location": "Venezuela. ", "public_metrics": {"followers_count": 11734, "following_count": 4284, "tweet_count": 609507, "listed_count": 99}, "created_at": "2011-11-09T12:42:15.000Z", "id": "408444783", "username": "geniuslawyer", "name": "\u269bGeorge@genius\u262f", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/531151904105971712/4Og7lFXn_normal.jpeg", "verified": false}, {"url": "https://t.co/4opNKps4F4", "description": "Ministerio del Poder Popular para el Transporte. | Informaci\u00f3n y seguimiento en materia de transporte. | [CUENTA OFICIAL]", "pinned_tweet_id": "1390789455339040770", "protected": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 255743, "following_count": 840, "tweet_count": 152081, "listed_count": 835}, "created_at": "2010-08-26T19:48:03.000Z", "id": "183347308", "username": "TransporteGobVe", "name": "Ministerio del Poder Popular para el Transporte", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/4opNKps4F4", "expanded_url": "http://www.mppt.gob.ve/", "display_url": "mppt.gob.ve"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1382062467849842688/o0yh9HHV_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "https://t.co/W4hwBDGM64", "description": "Consultor y Estratega de Marcas, Tan directo como una bala al coraz\u00f3n en #zonaveintidosradio L/V por @rumbera987fm y bien HDP\ud83d\udd25", "pinned_tweet_id": "1384678013166624768", "protected": false, "location": "Maracaibo, Zulia", "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 985, "tweet_count": 26211, "listed_count": 7}, "created_at": "2010-01-18T19:45:10.000Z", "id": "106189452", "username": "AcidoPotente", "name": "Tu consultor \ud83d\ude0f", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/W4hwBDGM64", "expanded_url": "http://www.instagram.com/acidopotente", "display_url": "instagram.com/acidopotente"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 73, "end": 92, "tag": "zonaveintidosradio"}], "mentions": [{"start": 101, "end": 114, "username": "rumbera987fm"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1390305548583661575/PhTXVyOf_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "https://t.co/kpFTGzvhmw", "description": "Enfermero \ud83d\udc68https://t.co/OHlAwQHVbj", "pinned_tweet_id": "1246630282649915395", "protected": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 17699, "following_count": 1938, "tweet_count": 42594, "listed_count": 18}, "created_at": "2019-11-24T00:13:50.000Z", "id": "1198394208429707269", "username": "KleinBulanger", "name": "Kley Bulanger\ud83d\udc3a", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/kpFTGzvhmw", "expanded_url": "https://www.instagram.com/kleiver_02/", "display_url": "instagram.com/kleiver_02/"}]}, "description": {"urls": [{"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/OHlAwQHVbj", "expanded_url": "https://curiouscat.qa/KleinBulangerSqzp", "display_url": "curiouscat.qa/KleinBulangerS\u2026"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1375158582086397952/QbwrtVji_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "Una mezcla entre Carrie Bradshaw y Samantha Jones", "pinned_tweet_id": "1377673009943736320", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 2997, "following_count": 1983, "tweet_count": 54002, "listed_count": 34}, "created_at": "2010-11-21T08:14:02.000Z", "id": "218048272", "username": "pamelixious", "name": "P", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1386672673795809282/hh8Gs5LL_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "Mercadologa.\nRodeada de Globos \nVenezolana \nDe la vinotinto, aguilucha y madridista", "pinned_tweet_id": "1304270716561481736", "protected": false, "location": "Maracaibo ", "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 623, "tweet_count": 20285, "listed_count": 1}, "created_at": "2009-09-05T18:32:10.000Z", "id": "71862428", "username": "ydbc20", "name": "YDBC", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1374566432546172930/5in4bggV_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "El amor por Venezuela, por defender su dignidad y derrotar la opresi\u00f3n extranjera.", "pinned_tweet_id": "1385789817368285184", "protected": false, "location": "El M\u00e1caro ", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 31, "tweet_count": 357, "listed_count": 0}, "created_at": "2021-02-21T18:36:02.000Z", "id": "1363558009977323521", "username": "Yodefiendohaci5", "name": "Yodefiendohaciendomacaro1", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1364993477671591937/zjwBWZBV_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "Venezolana \ud83c\uddfb\ud83c\uddea - Deportista #KenpoKarate\ud83d\udc4a Por decisi\u00f3n del Pueblo, alcaldesa del Municipio Santiago Mari\u00f1o Estado Aragua #Qu\u00e9dateEnCasa", "protected": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 13779, "following_count": 975, "tweet_count": 41006, "listed_count": 25}, "created_at": "2012-07-24T16:45:41.000Z", "id": "714578868", "username": "johanitakenpo", "name": "Joana S\u00e1nchez", "entities": {"description": {"hashtags": [{"start": 27, "end": 39, "tag": "KenpoKarate"}, {"start": 120, "end": 134, "tag": "Qu\u00e9dateEnCasa"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1387416663952330755/wYgce1W7_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "Caraque\u00f1a, Madre, Estilista Profesional, So\u00f1adora, amante de los animales y de la Naturaleza.", "pinned_tweet_id": "971392920627695616", "protected": false, "location": "Chacao, Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 315, "tweet_count": 4533, "listed_count": 0}, "created_at": "2014-01-09T17:42:30.000Z", "id": "2283903937", "username": "susygon00", "name": "Susana Gonzalez", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/423132510755647488/gm_B9U2E_normal.jpeg", "verified": false}, {"url": "", "description": "India,Negra Caraque\u00f1a; Que Ama el Mar. Madre Humana de  Cafe del Valle. Devota de La  Virgen del Valle\ud83d\udc3e\ud83c\udf7a\ud83d\udc9a\ud83d\udeb2\u2615\ud83c\udf6a\n\n\nCatadora de Empanadas.", "protected": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1364, "following_count": 1567, "tweet_count": 35539, "listed_count": 5}, "created_at": "2010-09-16T19:01:18.000Z", "id": "191555725", "username": "EspicaDeMar", "name": "LauLeal \u0950", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1359990641019748359/Gb7mjsOr_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "Dirigente pol\u00edtico del Edo Carabobo,  Abogado , licenciado en Relaciones Industriales, locutor. #CaraboboGalopante #VenezuelaGalopante", "pinned_tweet_id": "1393329872999784448", "protected": false, "location": "Valencia - Carabobo -Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 28261, "following_count": 14075, "tweet_count": 15912, "listed_count": 167}, "created_at": "2010-10-12T17:04:47.000Z", "id": "201799501", "username": "angelalvarezgil", "name": "Angel Alvarez Gil", "entities": {"description": {"hashtags": [{"start": 96, "end": 114, "tag": "CaraboboGalopante"}, {"start": 115, "end": 134, "tag": "VenezuelaGalopante"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1345082667595870210/gWz2vSUI_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "Emprendedora Social \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\nEstudiante #Odontologia #UCV \ud83d\udd03\ud83d\udc9c\nSemifinalista del #ConcursoIdeas2015\n#Lidera6\n#ConcursoAdicta\n#LaVidaEsUnHashtag \u270c\ufe0f", "pinned_tweet_id": "1266506664464846851", "protected": false, "location": "Mi Caracas amada \u2665", "public_metrics": {"followers_count": 2312, "following_count": 2244, "tweet_count": 73472, "listed_count": 24}, "created_at": "2009-09-22T18:24:04.000Z", "id": "76407241", "username": "GG_Cardona", "name": "Ginelly Cardona", "entities": {"description": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 46, "tag": "Odontologia"}, {"start": 47, "end": 51, "tag": "UCV"}, {"start": 73, "end": 91, "tag": "ConcursoIdeas2015"}, {"start": 92, "end": 100, "tag": "Lidera6"}, {"start": 101, "end": 116, "tag": "ConcursoAdicta"}, {"start": 117, "end": 135, "tag": "LaVidaEsUnHashtag"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1328096548761309184/hU8UoE1Y_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "https://t.co/FZORbQc9PP", "description": "Mag\u00edster en Estrategia y Comunicaci\u00f3n Pol\u00edtica en The George Washington University (EEUU). Consultor Pol\u00edtico. Estratega. Doctorando en Ciencias Pol\u00edticas.", "protected": false, "location": "Edo. T\u00e1chira/Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 79528, "following_count": 5449, "tweet_count": 80004, "listed_count": 1349}, "created_at": "2009-10-19T04:27:32.000Z", "id": "83521740", "username": "GustavoAzocarA", "name": "Gustavo Az\u00f3car A", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/FZORbQc9PP", "expanded_url": "http://www.gustavoazocar.com", "display_url": "gustavoazocar.com"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021789382792175616/KqihGK47_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "Agradecido de Dios, de San Judas Tadeo y de la vida, amigo de los amigos, sobreviviente de este proceso. Una esposa 4x4, 3 hijas, 1 nieta y un \u00c1ngel", "protected": false, "location": "VENEZUELA", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 912, "tweet_count": 6892, "listed_count": 1}, "created_at": "2013-11-04T20:38:32.000Z", "id": "2174718048", "username": "HernandoAbreu", "name": "HERNANDO ABREU", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1275158906227040256/WgQjH7b9_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "https://t.co/WKVxCcpKzZ", "description": "Emisora pionera de la radiodifusi\u00f3n venezolana, con base en Caracas 750AM \u00a1Porque lo bueno une!", "pinned_tweet_id": "1393513268195598336", "protected": false, "location": "Caracas-Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 626616, "following_count": 994, "tweet_count": 183819, "listed_count": 1774}, "created_at": "2009-09-02T04:16:43.000Z", "id": "70879905", "username": "RCR750", "name": "Radio Caracas Radio", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/WKVxCcpKzZ", "expanded_url": "http://rcr750.com", "display_url": "rcr750.com"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/603967200546922496/Z49pFjW3_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "De tendencia Social Dem\u00f3crata, Magallanero y del Real Madrid, detesto las injusticias y la mediocridad.", "pinned_tweet_id": "1184618503275458560", "protected": false, "location": "Cagua, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 758, "tweet_count": 6603, "listed_count": 0}, "created_at": "2018-06-28T15:03:53.000Z", "id": "1012350880643997696", "username": "VctorBaptista2", "name": "V\u00edctor Baptista", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1314605096529989639/_bsjGbSO_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "https://t.co/uONDaiCNkp", "description": "Periodista en @teveluz Cristiana Cat\u00f3lica, social media, CM, RRSS. Amo la libertad de pensamientos y toma de decisiones.", "pinned_tweet_id": "1256368592960008195", "protected": false, "location": "\u00dcT: 10.674946,-71.631278", "public_metrics": {"followers_count": 966, "following_count": 2289, "tweet_count": 12726, "listed_count": 10}, "created_at": "2009-08-24T17:10:50.000Z", "id": "68455713", "username": "marjoriecristi", "name": "Marjorie Z\u00e1rate", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/uONDaiCNkp", "expanded_url": "http://ve.linkedin.com/pub/marjorie-z%C3%A1rate/24/20/723", "display_url": "ve.linkedin.com/pub/marjorie-z\u2026"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 14, "end": 22, "username": "teveluz"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/771080305281204224/tEt5-DN6_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "Venezolano, abogado penalista, egresado de la UCV, experto en derecho m\u00e9dico.", "pinned_tweet_id": "1389765738987151361", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 2619, "following_count": 4974, "tweet_count": 5845, "listed_count": 2}, "created_at": "2016-05-17T21:52:40.000Z", "id": "732690321973358593", "username": "AndradeSierraAS", "name": "Fernando Andrade", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/732691903007862798/UDNJpu7u_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "http://t.co/2kQQDUuWZO", "description": "", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 6408, "following_count": 555, "tweet_count": 5840, "listed_count": 22}, "created_at": "2013-02-20T19:15:27.000Z", "id": "1201926193", "username": "asopraes", "name": "Prados del Este", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 22, "url": "http://t.co/2kQQDUuWZO", "expanded_url": "http://pradosdelestebaruta.wix.com/asopraes", "display_url": "pradosdelestebaruta.wix.com/asopraes"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/592515260419944449/HG8GyQ8k_normal.png", "verified": false}, {"url": "https://t.co/FZKDjKMKCQ", "description": "#ElP\u00e1jaroDeLaAutopista  \ud83e\udd85\nAqu\u00ed expreso lo que siento y no representa a los medios en los que trabajo...\n\ud83c\udf93Usemista  \nPeriodista CNPN\u00b0 24770", "pinned_tweet_id": "1393236365207277570", "protected": false, "location": "Guarenas", "public_metrics": {"followers_count": 7455, "following_count": 888, "tweet_count": 27919, "listed_count": 88}, "created_at": "2014-04-25T20:29:42.000Z", "id": "2463651426", "username": "Nestor1Ramirez", "name": "#P\u00e1jaroDeLaAutopista", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/FZKDjKMKCQ", "expanded_url": "https://elpajarodelaautopista.wordpress.com/", "display_url": "elpajarodelaautopista.wordpress.com"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 22, "tag": "ElP\u00e1jaroDeLaAutopista"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1111090963290705920/-Q0aRCZ__normal.jpg", "verified": false}, {"url": "https://t.co/1ErPWfCFpX", "description": "S\u00edguenos tambi\u00e9n por:\n\nInstagram: \n@Plaza_aguerrida\n@Guarenasavanza\n\nFacebook: \nPlaza Aguerrida\n\n #GuarenasA\u00f1oCuatricentenario", "pinned_tweet_id": "1393299773109719043", "protected": false, "location": "Miranda, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1170, "following_count": 634, "tweet_count": 9603, "listed_count": 3}, "created_at": "2020-04-01T15:04:15.000Z", "id": "1245366309606633472", "username": "AGuerreros2", "name": "Guarenas_Aguerrida", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/1ErPWfCFpX", "expanded_url": "http://www.alcaldiadeplaza.gob.ve", "display_url": "alcaldiadeplaza.gob.ve"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 126, "tag": "GuarenasA\u00f1oCuatricentenario"}], "mentions": [{"start": 35, "end": 51, "username": "Plaza_aguerrida"}, {"start": 52, "end": 67, "username": "Guarenasavanza"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1289030601497096192/T1ciI52__normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "Espacio para el reencuentro de todos los Guareneros preocupados por nuestro municipio y comprometidos con la  b\u00fasqueda de las soluciones a nuestros problemas", "pinned_tweet_id": "1256693560008675330", "protected": false, "location": "Guarenas Municipio Plaza", "public_metrics": {"followers_count": 8282, "following_count": 1683, "tweet_count": 23816, "listed_count": 29}, "created_at": "2013-08-12T19:32:39.000Z", "id": "1665861680", "username": "SomosGuarenas8D", "name": "Somos Guarenas", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1083452544779718658/md02wX_u_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "Revolucionario desde Siempre y para Siempre. Patriota y Militante de la Unidad de Revolucionarios. Alcalde del Municipio Plaza en Estado Bolivariano Miranda", "protected": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 24490, "following_count": 13458, "tweet_count": 36931, "listed_count": 51}, "created_at": "2012-10-13T18:25:17.000Z", "id": "878403720", "username": "luiscarPSUV", "name": "Luis C Figueroa", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/468245209349124097/rn28TTZ0_normal.jpeg", "verified": false}, {"url": "https://t.co/RLht2xwzGA", "description": "Presidente de la Rep\u00fablica Bolivariana de Venezuela 2019-2025. Hijo de Ch\u00e1vez. Construyendo junto al Pueblo una Patria de Futuro, porque juntos todo es posible.", "pinned_tweet_id": "1393310206344507395", "protected": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 3907453, "following_count": 104, "tweet_count": 113799, "listed_count": 17220}, "created_at": "2013-03-08T21:19:10.000Z", "id": "1252764865", "username": "NicolasMaduro", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/RLht2xwzGA", "expanded_url": "http://nicolasmaduro.org.ve", "display_url": "nicolasmaduro.org.ve"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1166560186468896768/0gSado0h_normal.jpg", "verified": true}, {"url": "", "description": "#YoSoyVenezolano Opositor 100% al r\u00e9gimen de Maduro", "protected": false, "location": "Miami", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 104, "tweet_count": 46, "listed_count": 0}, "created_at": "2014-05-06T16:45:24.000Z", "id": "2480064024", "username": "FrankVillafane", "name": "Franklin Villafa\u00f1e", "entities": {"description": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "YoSoyVenezolano"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/468440278194343937/MB2iWz4b_normal.jpeg", "verified": false}, {"url": "", "description": "periodista y bailadora", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 2734, "following_count": 587, "tweet_count": 9044, "listed_count": 3}, "created_at": "2020-06-10T17:42:30.000Z", "id": "1270773005464080386", "username": "CatirrusiaV", "name": "catirrusia_V", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1270779428700815360/hW0U9_uB_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "https://t.co/N3NgIwaEUs", "description": "Cuenta oficial de Radio Nacional de Venezuela.\n\nSomos la se\u00f1al que recorre la Patria.", "pinned_tweet_id": "1393310665050312704", "protected": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 124494, "following_count": 454, "tweet_count": 444627, "listed_count": 350}, "created_at": "2013-11-20T14:22:05.000Z", "id": "2204993772", "username": "RNVinformativa", "name": "RNV Informativa", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/N3NgIwaEUs", "expanded_url": "http://www.rnv.gob.ve", "display_url": "rnv.gob.ve"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1299890000931233792/b0ElHgrl_normal.jpg", "verified": true}, {"url": "", "description": "100% izquierdista e inconforme con lo que sucede a nivel global. Merecemos un mundo m\u00e1s justo y solidario \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddfb\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddee\ud83c\udde9\ud83c\uddf2\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udde7\ud83c\uddf4\ud83c\udde6\ud83c\uddec", "protected": false, "location": "Distrito Capital, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 4131, "following_count": 4977, "tweet_count": 23178, "listed_count": 0}, "created_at": "2020-01-30T22:39:33.000Z", "id": "1223012824949100544", "username": "Aramet4", "name": "Aramet", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1223013209113755650/mBMrNuwg_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "Por un mundo m\u00e1s verde, limpio, sano, alegre, justo y progresista. Tengo 2 cuenta en Ingl\u00e9s nefeerr 2 para llegar a \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 y pa\u00edses de habla inglesa. Saludos.", "protected": false, "location": "foios,valencia,espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 85784, "following_count": 90025, "tweet_count": 243528, "listed_count": 349}, "created_at": "2011-05-19T14:14:20.000Z", "id": "301458256", "username": "nefeerr", "name": "jose", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/817294191055306752/CVQj58Pp_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "1000% anticomunista, 1000% capitalista, enemigo a muerte de todo lo que represente al r\u00e9gimen genocida de Maduro, amigo de quienes luchan contra el socialismo.", "pinned_tweet_id": "1382335159584886789", "protected": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 5630, "following_count": 6008, "tweet_count": 248880, "listed_count": 46}, "created_at": "2009-06-24T03:58:03.000Z", "id": "50207358", "username": "fredyarzola", "name": "Fredy Arzola", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1386740768874934276/-ydKjp3U_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "Columnista diarios: El Nacional y El Carabobe\u00f1o.", "protected": false, "location": "VALENCIA CARABOBO", "public_metrics": {"followers_count": 11583, "following_count": 8005, "tweet_count": 109551, "listed_count": 45}, "created_at": "2009-10-27T02:24:18.000Z", "id": "85478915", "username": "RGarciaMarvez", "name": "Rafael Garc\u00eda Marvez", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1307646263928782848/OOi-FhA3_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "Lavina Advanced Cosmetic & Laser Clinic", "protected": false, "location": "Srinagar Colony, Hyderabad", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 1, "tweet_count": 2, "listed_count": 0}, "created_at": "2011-11-10T09:58:28.000Z", "id": "409134592", "username": "ClinicLavina", "name": "lavina", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1631799998/lavina_logo_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "https://t.co/yW1noRbQWc", "description": "Cristiano-Catolico.\n\nCiudadano Venezolano.\n\nCoriano con Orgullo Patrimonial!\n\nAbogado en el Libre Ejercicio.\n\nDirector Cap\u00edtulo Falcon @FundaRedes.\n\n#Lidera5", "pinned_tweet_id": "1274048138320453633", "protected": false, "location": "Sana Ana de Coro- Edo.Falcon", "public_metrics": {"followers_count": 792, "following_count": 769, "tweet_count": 3901, "listed_count": 8}, "created_at": "2010-05-01T18:53:33.000Z", "id": "139160872", "username": "omardedios", "name": "Omar Garcia Marin", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/yW1noRbQWc", "expanded_url": "http://omargarciamarin.blogspot.com", "display_url": "omargarciamarin.blogspot.com"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 149, "end": 157, "tag": "Lidera5"}], "mentions": [{"start": 135, "end": 146, "username": "FundaRedes"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1280966740239888386/mkI0YbxC_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "http://t.co/0QuIUrRNih", "description": "Comunicadora Social \u2606 Community Manager \u2606 Publicista", "pinned_tweet_id": "1391827617796472840", "protected": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2431, "following_count": 2528, "tweet_count": 4257, "listed_count": 35}, "created_at": "2011-10-21T20:49:29.000Z", "id": "395545027", "username": "Jescalonas", "name": "Josmary Escalona", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 22, "url": "http://t.co/0QuIUrRNih", "expanded_url": "http://josmaryescalonas.blogspot.com/", "display_url": "josmaryescalonas.blogspot.com"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1352622008371175426/zx4rKNox_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "Hija de Dios.Criminologo(ULA) Abogado (USM).Inv Criminal.DEFENSOR ACTIVO DDHH.FORO PENAL Observatorio de los DDHH. Fundehullan Barinas \ud83c\uddfb\ud83c\uddea te sue\u00f1o libre.", "protected": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 726, "tweet_count": 2156, "listed_count": 3}, "created_at": "2014-04-11T16:30:51.000Z", "id": "2438765798", "username": "Iloveyouvzla", "name": "ZULENNY", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1282513890161680384/h_59fpfx_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "Fundacion de derechos humanos de los llanos Fundehullan", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 918, "following_count": 1144, "tweet_count": 3442, "listed_count": 4}, "created_at": "2013-09-23T03:29:32.000Z", "id": "1895970096", "username": "FundehullanVzla", "name": "Fundehullan Vzla", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1066684864336809986/kwzA6CJK_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "plataforma de apoyo y respaldo a la comunidad nacional e internacional de visibilizar las denuncias y los casos mas vulnerables de derechos humanos", "protected": false, "location": "Barinas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 461, "tweet_count": 1155, "listed_count": 0}, "created_at": "2018-09-06T16:45:58.000Z", "id": "1037743722002345984", "username": "RedJustLibertad", "name": "redjusticialibertad", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1037751447163678720/Z15GfuCx_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "https://t.co/caorfPn0wC", "description": "Periodista 97.7 FM / \nHost @TRTcontigo /\nLocutor UCV/\nPremio periodismo 2019\n\nCEO @Waagencydigital \nDir. @TallerRadioytv \n@RutasySaboresve\n/ Dios mi fortaleza", "pinned_tweet_id": "1229219117296738305", "protected": false, "location": " VENEZUELA ", "public_metrics": {"followers_count": 13278, "following_count": 4921, "tweet_count": 45303, "listed_count": 85}, "created_at": "2009-10-05T02:56:17.000Z", "id": "79901097", "username": "williamsAmaya", "name": "Williams Amaya", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/caorfPn0wC", "expanded_url": "https://soundcloud.com/williamsamaya/audio-demo-williams-amaya", "display_url": "soundcloud.com/williamsamaya/\u2026"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 27, "end": 38, "username": "TRTcontigo"}, {"start": 82, "end": 98, "username": "Waagencydigital"}, {"start": 105, "end": 120, "username": "TallerRadioytv"}, {"start": 122, "end": 138, "username": "RutasySaboresve"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347760372615360520/_jIeOQgV_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "https://t.co/9TsdDykTQE", "description": "Enamorada del ROCK\u00b4N\u00b4ROLL, BLUES, HEAVY, THRASH, DEATH y BLACK METAL\nLocutora y Animadora \ud83c\udfa4\ud83c\udf99\ufe0f\ninstagram @yoleimetalrock\nhttps://t.co/ppxcjFQXDW", "pinned_tweet_id": "1264362183477075971", "protected": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1645, "following_count": 3218, "tweet_count": 23427, "listed_count": 8}, "created_at": "2009-12-20T01:48:05.000Z", "id": "98023015", "username": "yoleimetalrock", "name": "Yoleima Gasc\u00f3n \ud83e\udd18\ud83c\udfa4\ud83c\udfb8\ud83e\udd41\u270c\ufe0f\ud83c\udfb5\ud83c\udfb6\ud83d\udc4a", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/9TsdDykTQE", "expanded_url": "http://www.facebook.com/yoleima.gascon", "display_url": "facebook.com/yoleima.gascon"}]}, "description": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/ppxcjFQXDW", "expanded_url": "http://yoleimetalrock.blogspot.com/", "display_url": "yoleimetalrock.blogspot.com"}], "mentions": [{"start": 104, "end": 119, "username": "yoleimetalrock"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1390361700067684357/2IIAzRKV_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "https://t.co/yTtw55XpW6", "description": "Farmacia Esencia Vital Homeop.\nMedicamentos Nacionales e Importados. Oncologicos. Delivery. \nSan Antonio de los Altos, Edo Miranda.\nKm 16 Carretera Panamericana", "pinned_tweet_id": "1385221913610436608", "protected": false, "location": "C.C La Auxiliadora, Piso 1.", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 504, "tweet_count": 1201, "listed_count": 2}, "created_at": "2019-07-09T16:41:23.000Z", "id": "1148633257526870016", "username": "FarmaciaeVital", "name": "Farmacia Esencia", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/yTtw55XpW6", "expanded_url": "http://wa.link/h531gx", "display_url": "wa.link/h531gx"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1148688395314630656/0KvWcwU8_normal.png", "verified": false}, {"url": "", "description": "Cuenta creada para facilitar la donaci\u00f3n/b\u00fasqueda de Medicinas en Venezuela. No Reventa. S\u00edguenos y env\u00eda tu menci\u00f3n + Medicina que solicites o dones + Ciudad.", "protected": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 21717, "following_count": 390, "tweet_count": 50758, "listed_count": 84}, "created_at": "2016-02-24T17:57:47.000Z", "id": "702553021159489536", "username": "BuscandoMedicin", "name": "Buscando Medicinas", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/864469187216855040/LH1Y07tE_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "https://t.co/9f39fULWuk", "description": "Empresa dedicada a la administraci\u00f3n de Condominios y Comunidades Inmobiliarias en Venezuela. Resoluci\u00f3n de conflictos. Contacto: vprocondominios@gmail.com.", "pinned_tweet_id": "1354710080705490946", "protected": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 10606, "following_count": 2260, "tweet_count": 25587, "listed_count": 74}, "created_at": "2011-05-16T18:22:00.000Z", "id": "299809936", "username": "Procondominios", "name": "Procondominios", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/9f39fULWuk", "expanded_url": "http://www.procondominios.com.ve", "display_url": "procondominios.com.ve"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/715716994994212868/35000Nvl_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "Pensador libre; el amor y la pasi\u00f3n son dos de los motores que mueven al mundo. Hablaremos ahora de ello!", "pinned_tweet_id": "1092854741690970115", "protected": false, "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2883, "following_count": 2333, "tweet_count": 16612, "listed_count": 18}, "created_at": "2010-06-16T16:29:13.000Z", "id": "156318338", "username": "rafaelviso", "name": "Rafael \u00c1ngel Viso Ingenuo", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1296744006307766273/fc8UD7lQ_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "Resistencia.", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 146, "tweet_count": 1442, "listed_count": 0}, "created_at": "2018-08-09T15:09:32.000Z", "id": "1027572594868973570", "username": "Guarenas6", "name": "Don Giovanni", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389284000406114304/YkTZh4vn_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "Instituto Nacional de Transporte Terrestre Regi\u00f3n Insular ente adscrito al Ministerio del Poder Popular para el Transporte.", "protected": false, "location": "Av circunvalaci\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 97, "tweet_count": 1474, "listed_count": 0}, "created_at": "2011-03-14T20:30:14.000Z", "id": "266186397", "username": "INTTNvaEsparta", "name": "Nueva Esparta", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1376537068558553091/jwcPHbEZ_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "100% dem\u00f3crata, nac\u00ed libre as\u00ed quiero morir, nieto d jud\u00edo muy orgulloso d serlo,marabino de nacimiento, del empedrado.Ex soldado de la mar de la antigua FAN.", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 351, "tweet_count": 4394, "listed_count": 1}, "created_at": "2015-10-16T02:46:28.000Z", "id": "3968944347", "username": "BenjaminDeCast1", "name": "@Bencho 47", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/781334901849284608/83UAhQBP_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "https://t.co/mbDNnWNKk4", "description": "Noticias", "pinned_tweet_id": "986212322610950147", "protected": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2849, "following_count": 86, "tweet_count": 8164, "listed_count": 20}, "created_at": "2010-02-04T12:02:36.000Z", "id": "111288167", "username": "notibocono", "name": "NotiBocon\u00f3", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/mbDNnWNKk4", "expanded_url": "https://www.instagram.com/notibocono?r=nametag", "display_url": "instagram.com/notibocono?r=n\u2026"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1340322644466544642/yZOlN7y__normal.jpg", "verified": false}, {"url": "https://t.co/KreOFWP7sJ", "description": "En contacto por Whatssap https://t.co/W1lwNTie4H    Estoy en Instagram como @manueldiazmorales32", "pinned_tweet_id": "1284799433486610432", "protected": false, "location": "Puerto Ordaz - Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2250, "following_count": 5002, "tweet_count": 20945, "listed_count": 7}, "created_at": "2010-01-27T05:04:19.000Z", "id": "108841517", "username": "Manualfred34", "name": "Manuel Alfredo Diaz Morales", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/KreOFWP7sJ", "expanded_url": "https://www.facebook.com/manualfred34/", "display_url": "facebook.com/manualfred34/"}]}, "description": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/W1lwNTie4H", "expanded_url": "https://wa.me/584249112715", "display_url": "wa.me/584249112715"}], "mentions": [{"start": 76, "end": 96, "username": "manueldiazmorales32"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1284828288448442368/8i-rT9Dl_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "", "protected": false, "location": "Ciudad Guayana, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 7173, "following_count": 48, "tweet_count": 16227, "listed_count": 25}, "created_at": "2016-08-23T22:11:43.000Z", "id": "768209128959401984", "username": "LosOlivosInfo", "name": "Los Olivos", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/768213204774379526/H57ylSHe_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "https://t.co/QGbkWqh80n", "description": "Periodista. Edito en @CorreodelCaroni y @SoyArepita.  Me escuchas en @InfopublicaVe. Profe @UcabGuayana\nAl sur \u2763\ufe0f| Resilience Fellow 2020 #Magis", "pinned_tweet_id": "1196486121531858945", "protected": false, "location": "EE UU", "public_metrics": {"followers_count": 57447, "following_count": 7922, "tweet_count": 58085, "listed_count": 727}, "created_at": "2009-05-15T19:53:59.000Z", "id": "40318180", "username": "ClavelRangel", "name": "Clavel Rangel J.", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/QGbkWqh80n", "expanded_url": "https://www.linkedin.com/in/clavelrangel/", "display_url": "linkedin.com/in/clavelrange\u2026"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 138, "end": 144, "tag": "Magis"}], "mentions": [{"start": 21, "end": 37, "username": "CorreodelCaroni"}, {"start": 40, "end": 51, "username": "SoyArepita"}, {"start": 69, "end": 83, "username": "InfopublicaVe"}, {"start": 91, "end": 103, "username": "UcabGuayana"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1365812854461521920/7ax6SQT8_normal.jpg", "verified": true}, {"url": "https://t.co/gn7JFkKeQm", "description": "Periodista\ud83d\udcf0 Locutora\ud83c\udfa4 @999festivafm |Creadora de contenidos y estrategias | Ayudo a aterrizar ideas \ud83d\ude80 Aut\u00e9ntica, creativa y en constante aprendizaje\ud83e\udd13", "pinned_tweet_id": "1224729666948423680", "protected": false, "location": "Tierra de oro, hierro y mujer", "public_metrics": {"followers_count": 9014, "following_count": 2918, "tweet_count": 88749, "listed_count": 70}, "created_at": "2009-09-04T15:36:36.000Z", "id": "71563031", "username": "Leonervis", "name": "Leonervis", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/gn7JFkKeQm", "expanded_url": "https://www.facebook.com/SoyLeonervis/", "display_url": "facebook.com/SoyLeonervis/"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 22, "end": 35, "username": "999festivafm"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1341489824977567749/YyF2olkg_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "https://t.co/PxGO4fD5On", "description": "Corresponsal en el estado que tiene la tercera ciudad m\u00e1s violenta de Venezuela| Finalista del Premio Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez 2016", "pinned_tweet_id": "1358386812306210820", "protected": false, "location": "Pateando la calle", "public_metrics": {"followers_count": 97017, "following_count": 907, "tweet_count": 130475, "listed_count": 705}, "created_at": "2010-06-29T02:31:23.000Z", "id": "160768299", "username": "PableOstos", "name": "Pableysa Ostos", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/PxGO4fD5On", "expanded_url": "http://www.el-nacional.com", "display_url": "el-nacional.com"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1382108691973951495/Ig3lF9pA_normal.jpg", "verified": true}, {"url": "https://t.co/bQuGA8VP1N", "description": "Todo es muy dif\u00edcil, antes de ser sencillo... - Producci\u00f3n de Eventos/Publicista - CEO @SuelaaFondo / PNI 27.477\ud83d\udcfb\n\u2022\nComo mucho en la calle y hago Delivery's\ud83d\udef5", "pinned_tweet_id": "1293411642575859719", "protected": false, "location": "Puerto Ord\u00e1z, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 4042, "following_count": 1173, "tweet_count": 41651, "listed_count": 27}, "created_at": "2011-10-04T02:23:28.000Z", "id": "384650931", "username": "MalvadoElvis", "name": "Elvis Malvado\ud83d\udef5", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/bQuGA8VP1N", "expanded_url": "https://www.instagram.com/malvadoelvis/", "display_url": "instagram.com/malvadoelvis/"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 87, "end": 99, "username": "SuelaaFondo"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1258208370089062401/dWt6kHxb_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "https://t.co/CXQZqaNGRi", "description": "Periodista en NuevaPrensaDeGuayana y coordinador de: https://t.co/r2Gb7Nz5IV. Delegado del SNTP en el estado Bol\u00edvar.", "pinned_tweet_id": "1319164910916538368", "protected": false, "location": "Puerto Ordaz, por ahora.", "public_metrics": {"followers_count": 3944, "following_count": 1894, "tweet_count": 17866, "listed_count": 42}, "created_at": "2009-08-09T16:26:14.000Z", "id": "64202255", "username": "elias_rivas", "name": "Elias rivas", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/CXQZqaNGRi", "expanded_url": "https://paginatresblog.wordpress.com/", "display_url": "paginatresblog.wordpress.com"}]}, "description": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/r2Gb7Nz5IV", "expanded_url": "http://NoticieroDigital.com", "display_url": "NoticieroDigital.com"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1357365743659200513/yYtXb8L0_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "https://t.co/UjZYkwYBeg", "description": "Periodista. Cubro historias para @ElPitazoTV, @unionradionet y @vpitv. Al sur de #Venezuela | carlossuniagag@gmail.com", "pinned_tweet_id": "1385362558404763651", "protected": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 13483, "following_count": 1547, "tweet_count": 11678, "listed_count": 127}, "created_at": "2011-05-21T04:30:52.000Z", "id": "302412880", "username": "CarlosSuniagaG", "name": "Carlos Suniaga G.", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/UjZYkwYBeg", "expanded_url": "http://www.elpitazo.net", "display_url": "elpitazo.net"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 81, "end": 91, "tag": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 33, "end": 44, "username": "ElPitazoTV"}, {"start": 46, "end": 60, "username": "unionradionet"}, {"start": 63, "end": 69, "username": "vpitv"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1343584508910706689/kkcvXWXX_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "https://t.co/0fim8mtOtD", "description": "\ud83d\udddeDiario que lleva las noticias #PrimeroyMejor\n\ud83d\udcf1En Instagram y Facebook @diarioprimicia \n\ud83d\udcf2\u00danete a nuestro canal de Telegram  \u27a1\ufe0fhttps://t.co/ZJyJLPhyu8", "pinned_tweet_id": "1378400273371181059", "protected": false, "location": "Puerto Ordaz", "public_metrics": {"followers_count": 125546, "following_count": 667, "tweet_count": 1222060, "listed_count": 588}, "created_at": "2011-05-06T00:09:51.000Z", "id": "293791614", "username": "DiarioPrimicia", "name": "Diario Primicia", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/0fim8mtOtD", "expanded_url": "http://www.primicia.com.ve", "display_url": "primicia.com.ve"}]}, "description": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/ZJyJLPhyu8", "expanded_url": "http://t.me/diarioprimicia", "display_url": "t.me/diarioprimicia"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 45, "tag": "PrimeroyMejor"}], "mentions": [{"start": 71, "end": 86, "username": "diarioprimicia"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347170135803629569/OG0_ZUV0_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "http://t.co/iiETO4y3Yz", "description": "Un compromiso de todos", "pinned_tweet_id": "735289205585285124", "protected": false, "location": "\u00dcT: 8.291704,-62.742936", "public_metrics": {"followers_count": 107568, "following_count": 330, "tweet_count": 150503, "listed_count": 517}, "created_at": "2010-07-06T13:54:37.000Z", "id": "163464536", "username": "DiariodeGuayana", "name": "El Diario de Guayana", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 22, "url": "http://t.co/iiETO4y3Yz", "expanded_url": "http://www.eldiariodeguayana.com.ve", "display_url": "eldiariodeguayana.com.ve"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/685547415542300672/CCscVasi_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "https://t.co/b28QsML9ZE", "description": "Ya son 43 a\u00f1os de compromiso con la democracia, con Venezuela y con el periodismo. Nuestras banderas: la verdad y los derechos humanos. Y #Aqu\u00edSeguimos.", "protected": false, "location": "Ciudad Guayana, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 177660, "following_count": 226, "tweet_count": 443959, "listed_count": 942}, "created_at": "2010-02-22T02:43:19.000Z", "id": "116332899", "username": "CorreodelCaroni", "name": "Correo del Caron\u00ed", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/b28QsML9ZE", "expanded_url": "http://www.correodelcaroni.com", "display_url": "correodelcaroni.com"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 138, "end": 151, "tag": "Aqu\u00edSeguimos"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1338493619712520192/CnKuQ_OK_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "https://t.co/SioTKGjYi9", "description": "Somos el medio de noticias l\u00edder del suroriente del pa\u00eds desde hace 23 a\u00f1os.\ud83d\udcf0\nIG: @SoyNuevaPrensa\nFacebook: Nueva Prensa\nYouTube: Soy Nueva Prensa", "protected": false, "location": "Ciudad Guayana", "public_metrics": {"followers_count": 113161, "following_count": 551, "tweet_count": 240691, "listed_count": 582}, "created_at": "2010-03-12T22:14:34.000Z", "id": "122489940", "username": "SoyNuevaPrensa", "name": "Nueva Prensa de Guayana", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/SioTKGjYi9", "expanded_url": "http://www.soynuevaprensadigital.com", "display_url": "soynuevaprensadigital.com"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 82, "end": 97, "username": "SoyNuevaPrensa"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1391014930711724038/k_3DaIs1_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "", "pinned_tweet_id": "1289626494549897216", "protected": false, "location": "Ciudad Guayana, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 108547, "following_count": 28577, "tweet_count": 35241, "listed_count": 331}, "created_at": "2009-07-22T04:03:21.000Z", "id": "59029006", "username": "Watcher_Ven", "name": "Watcher", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/853026464610037760/dk2b_bHl_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "https://t.co/TFac2ZCBYo", "description": "Sacerdote Cat\u00f2lico. Activista de DDHH Jos\u00e8 Gregorio Salazar Monroy. Hijo de Petra y Saturnino. P\u00e1rroco Iglesia Nuestra Se\u00f1ora de Coromoto Puerto Ordaz Venezuela", "pinned_tweet_id": "1387213203172691972", "protected": false, "location": "Di\u00f3cesis de Ciudad Guayana. Venezuela.", "public_metrics": {"followers_count": 12097, "following_count": 1492, "tweet_count": 51328, "listed_count": 127}, "created_at": "2009-06-16T05:05:36.000Z", "id": "47548387", "username": "padrejose", "name": "Padre Jos\u00e9 Salazar M", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/TFac2ZCBYo", "expanded_url": "http://padrejosegregoriosalazar.blogspot.com/", "display_url": "padrejosegregoriosalazar.blogspot.com"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/941483869965991937/Y1SDQV8O_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "https://t.co/T7utY0sIkI", "description": "\ud83d\udddeNoticias, denuncias, reportes y fotograf\u00edas. \ud83c\uddfb\ud83c\uddeaHija de Ciudad Guayana, hermana de San F\u00e9lix.\u2063 \u260e\ufe0fServicio P\u00fablico #ServicioPZO \ud83c\udf07#SoyPuertoOrdaz", "pinned_tweet_id": "1229062830139281408", "protected": false, "location": "Estado Bol\u00edvar, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 28716, "following_count": 724, "tweet_count": 27630, "listed_count": 57}, "created_at": "2014-02-17T15:04:43.000Z", "id": "2348623459", "username": "SoyPuertoOrdaz", "name": "Puerto Ordaz", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/T7utY0sIkI", "expanded_url": "http://soypuertoordaz.com", "display_url": "soypuertoordaz.com"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 114, "end": 126, "tag": "ServicioPZO"}, {"start": 128, "end": 143, "tag": "SoyPuertoOrdaz"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1216818525953777664/i6nKRY94_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "Publicista - Locutor - Padre - Emprendedor 100% venezolano y creyente de la gente que sonr\u00ede! Instagram: jlsoficial", "protected": false, "location": "Puerto Ordaz-Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 23316, "following_count": 353, "tweet_count": 16025, "listed_count": 104}, "created_at": "2010-12-28T00:42:57.000Z", "id": "231244182", "username": "jlsilva10", "name": "Jos\u00e9 Luis Silva", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1200437881/IMG_7616_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "Locutor y Productor \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\n\nEl Pap\u00e1 de los Podcasts\n\nhttps://t.co/q5UFbY1uk0", "protected": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 18162, "following_count": 141, "tweet_count": 8567, "listed_count": 60}, "created_at": "2010-05-03T23:14:44.000Z", "id": "139877161", "username": "cguillenm", "name": "Carlos Guill\u00e9n", "entities": {"description": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/q5UFbY1uk0", "expanded_url": "http://Anchor.fm/carlos-guillen", "display_url": "Anchor.fm/carlos-guillen"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/936282683944132615/QaFyrf_h_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "https://t.co/FdjSB9ApTU", "description": "Activista de DDHH, Irreverente, Presa Pol\u00edtica en 2017 por amar \ud83c\uddfb\ud83c\uddea CEO en @TeamMamaLis luchando contra el c\u00e1ncer infantil.  https://t.co/2v1Z0Yx8yb", "pinned_tweet_id": "1376634249462288393", "protected": false, "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 79512, "following_count": 6931, "tweet_count": 69425, "listed_count": 76}, "created_at": "2010-02-19T01:26:25.000Z", "id": "115544486", "username": "MamaLisVzla", "name": "Mam\u00e1 Lis", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/FdjSB9ApTU", "expanded_url": "http://page.is/liss2606", "display_url": "page.is/liss2606"}]}, "description": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/2v1Z0Yx8yb", "expanded_url": "http://www.mamalisvenezuela.com", "display_url": "mamalisvenezuela.com"}], "mentions": [{"start": 74, "end": 86, "username": "TeamMamaLis"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1308962712676962306/VxXrLkwT_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "Contadora de historias.-\n\nMi alma naci\u00f3 libre y as\u00ed he de morir.- #ProVida\n#HoyTeCuentoQue IG: https://t.co/Mn8BF9QVBY", "pinned_tweet_id": "1158255323809026048", "protected": false, "location": "Desubicada de lo normal ", "public_metrics": {"followers_count": 50893, "following_count": 17551, "tweet_count": 114014, "listed_count": 68}, "created_at": "2010-09-24T16:45:05.000Z", "id": "194639692", "username": "LucyPN", "name": "Luciana", "entities": {"description": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/Mn8BF9QVBY", "expanded_url": "https://instagram.com/lucypntwitter?igshid=2kvykkh07uix", "display_url": "instagram.com/lucypntwitter?\u2026"}], "hashtags": [{"start": 66, "end": 74, "tag": "ProVida"}, {"start": 75, "end": 90, "tag": "HoyTeCuentoQue"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1393518977058582530/oQnWQo2K_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "V\u00eda DM tu mensaje ser\u00e1 publicado. Denuncias o sugerencias caguapresente@gmail.com", "protected": false, "location": "Tamborcito, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 5332, "following_count": 1448, "tweet_count": 14192, "listed_count": 15}, "created_at": "2011-03-29T17:07:49.000Z", "id": "274059768", "username": "CaguaPresente", "name": "Cagua Sin Miedo", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1635166899/edo_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "Expresate... pero con respeto. Comercio / Publicidad / Ocio / Infociudad / Transito y todo lo referente a esta bella ciudad. Envia d cagua_comenta + tu mensaje.", "protected": false, "location": "Cagua, Aragua , Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 398, "tweet_count": 606, "listed_count": 1}, "created_at": "2013-04-23T16:13:08.000Z", "id": "1374899516", "username": "cagua_comenta", "name": "Cagua Comenta", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3565418651/71b2c4bbe95966dc043785248f929104_normal.png", "verified": false}, {"url": "https://t.co/Rp0gOjV8SJ", "description": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddea Secretario de Finanzas (P) FCU-UCV | INGENIER\u00cdA-UCV | Fundador de @ConstruyeUCV | @siempreUCV | #LaUCVseConstruye", "protected": false, "location": "Caracas - Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 1005, "tweet_count": 2717, "listed_count": 0}, "created_at": "2009-12-09T00:14:36.000Z", "id": "95534058", "username": "Josemanuel_pr95", "name": "Jos\u00e9 Manuel Parra", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Rp0gOjV8SJ", "expanded_url": "https://www.instagram.com/josemanuel_parra/?hl=es-la", "display_url": "instagram.com/josemanuel_par\u2026"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 99, "end": 116, "tag": "LaUCVseConstruye"}], "mentions": [{"start": 69, "end": 82, "username": "ConstruyeUCV"}, {"start": 85, "end": 96, "username": "siempreUCV"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1370587323075866625/siivmc9__normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "\" El tiempo no lo decide todo, las decisiones las tomamos nosotros, el tiempo s\u00f3lo nos da espacio para pensar y luego decidir\" Rojo que veo, lo bloqueo. Abogada", "protected": false, "location": "Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 17927, "following_count": 9547, "tweet_count": 174206, "listed_count": 56}, "created_at": "2009-06-16T00:53:05.000Z", "id": "47496527", "username": "Mafary", "name": "Mafalda Venezolana", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1222633325342359554/A8oD9KQv_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "Asesor de Ventas profesional con amplia experiencia key account y Gerencia de Ventas linea blanca fecha", "pinned_tweet_id": "1285039988774764544", "protected": false, "location": "\u00dcT: 10.97397,-64.38467", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 779, "tweet_count": 10109, "listed_count": 1}, "created_at": "2009-08-25T00:34:19.000Z", "id": "68558518", "username": "Guerrejgt", "name": "jose guerrero", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/630707864588255232/lhPdUIM6_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "https://t.co/id8K4cue0X", "description": "UCVista, profesora de Histologia UCV, Patolog\u00eda y Medicina Bucal. Venezuela #OralPathology #PatologiaBucal  #OralPath #OralMedicine #MedicinaBucal #MedBucal", "pinned_tweet_id": "1377094759051825153", "protected": false, "location": "Caracas-Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1856, "following_count": 2924, "tweet_count": 3066, "listed_count": 7}, "created_at": "2014-04-04T20:34:55.000Z", "id": "2427814692", "username": "patoymedbucal", "name": "@patologiaymedicinabucal", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/id8K4cue0X", "expanded_url": "http://patologiamedicinabucal.blogspot.com", "display_url": "patologiamedicinabucal.blogspot.com"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 90, "tag": "OralPathology"}, {"start": 91, "end": 106, "tag": "PatologiaBucal"}, {"start": 108, "end": 117, "tag": "OralPath"}, {"start": 118, "end": 131, "tag": "OralMedicine"}, {"start": 132, "end": 146, "tag": "MedicinaBucal"}, {"start": 147, "end": 156, "tag": "MedBucal"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389242258667581442/Z47IISWw_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "*\uff65\uff9f*\u272d\u2af7  WELLCOME  \u2af8*\u272d\u02da\uff65\nAqu\u00ed escribo lo q pienso... y no escribo para complacer a nadie!\nChavistas, socialistas y aleaciones ser\u00e1n bloqueados.", "pinned_tweet_id": "1366251485768658945", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 1635, "following_count": 1982, "tweet_count": 56424, "listed_count": 28}, "created_at": "2009-10-31T16:06:55.000Z", "id": "86553910", "username": "unarubyamas_", "name": "\u2728\u196b\u1b61", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1391081250560090124/-heME1ea_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "https://t.co/6YkGQ0uJna", "description": "Docente Qu\u00edmica. Promotor de la Econom\u00eda Social y Ecol\u00f3gica de Mercado. Altavista. Catia Posible. Uni\u00f3n Progreso", "pinned_tweet_id": "829701397138534401", "protected": false, "location": "Altavista, Catia, Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 5574, "following_count": 6132, "tweet_count": 122865, "listed_count": 35}, "created_at": "2009-07-03T10:46:38.000Z", "id": "53354063", "username": "angelcacique", "name": "angel cacique", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/6YkGQ0uJna", "expanded_url": "http://angelcacique.blogspot.com/", "display_url": "angelcacique.blogspot.com"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1367889015240851459/_i5bVoua_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "Coordinador TransporteUnidoPorVzla\nCaracas t.s.u informatica 21 a\u00f1os como transportista", "protected": false, "location": "Caracas Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 244, "tweet_count": 859, "listed_count": 0}, "created_at": "2016-08-27T01:54:07.000Z", "id": "769352259843026944", "username": "jsayagob", "name": "Jose Sayago", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1128341291400663040/oiWuq_pS_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "Docente. Especialista en planificaci\u00f3n y evaluaci\u00f3n. Presidenta A.C. \u201cLa Voluntad de Gandhi\u201d. Firme en mis convicciones. Trabajando por la libertad de m\u00ed pa\u00eds..", "protected": false, "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 727, "tweet_count": 14286, "listed_count": 1}, "created_at": "2012-04-01T16:43:14.000Z", "id": "542673584", "username": "YelmiraJB", "name": "Yelmira Jimenez", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1337005217653592065/b2UCzCoV_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "https://t.co/jVJqrXkiQA", "description": "Polit\u00f3logo/Msc Psicolog\u00eda Social, ex preso pol\u00edtico, dirijo la Plataforma Comunicacional @Punto_deCorte y https://t.co/jVJqrXkiQA\nPresido @mdi_venezuela", "pinned_tweet_id": "1393170863067893765", "protected": false, "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 109250, "following_count": 31887, "tweet_count": 138246, "listed_count": 590}, "created_at": "2010-01-26T13:27:18.000Z", "id": "108604055", "username": "NicmerEvans", "name": "Nicmer Evans", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/jVJqrXkiQA", "expanded_url": "http://pdctv.info", "display_url": "pdctv.info"}]}, "description": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/jVJqrXkiQA", "expanded_url": "http://pdctv.info", "display_url": "pdctv.info"}], "mentions": [{"start": 89, "end": 103, "username": "Punto_deCorte"}, {"start": 138, "end": 152, "username": "mdi_venezuela"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1301273260030595074/ILJVI196_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "Abogado, especialista en Derecho Laboral, deportista, aficionado a la lectura,", "protected": false, "location": "Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 525, "tweet_count": 7808, "listed_count": 1}, "created_at": "2010-06-06T04:53:26.000Z", "id": "152521458", "username": "ZUMBIMAN", "name": "ALVARO PERAZA", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2628939331/eb9772886f52ea145c04fa003f285b5c_normal.jpeg", "verified": false}, {"url": "https://t.co/AB7HkbysJd", "description": "Noticias de Venezuela y el mundo.", "protected": false, "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 440791, "following_count": 442, "tweet_count": 2467572, "listed_count": 1804}, "created_at": "2009-10-16T04:10:29.000Z", "id": "82794341", "username": "El_Cooperante", "name": "El Cooperante", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/AB7HkbysJd", "expanded_url": "http://www.elcooperante.com", "display_url": "elcooperante.com"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1340660710720847874/mMOODVAK_normal.jpg", "verified": true}, {"url": "", "description": "", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 796, "following_count": 172, "tweet_count": 13, "listed_count": 5}, "created_at": "2013-05-10T01:58:07.000Z", "id": "1416932210", "username": "CarlosCanacheMa", "name": "Carlos Canache Mata", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3640842371/a4772e08673b9f843145ebe2cb950802_normal.png", "verified": false}, {"url": "https://t.co/sriexzFRuf", "description": "Maracayero, Coordinador General Adjunto de @Pr1meroJusticia en el Estado Aragua\n\nDiputado al Consejo Legislativo de Aragua (2012-2018)", "pinned_tweet_id": "1217908453152382977", "protected": false, "location": "Maracay, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 7221, "following_count": 5521, "tweet_count": 38766, "listed_count": 59}, "created_at": "2009-07-02T23:02:25.000Z", "id": "53217954", "username": "RodrigoCamposPJ", "name": "Rodrigo Campos", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/sriexzFRuf", "expanded_url": "http://rodrigocampospj.blogspot.com/", "display_url": "rodrigocampospj.blogspot.com"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 43, "end": 59, "username": "Pr1meroJusticia"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1148068983842758659/RbPUJQ8Z_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "Periodista y escritora", "pinned_tweet_id": "946702932317233152", "protected": false, "location": "MADRID", "public_metrics": {"followers_count": 34726, "following_count": 1174, "tweet_count": 24088, "listed_count": 164}, "created_at": "2011-08-30T15:37:57.000Z", "id": "364924605", "username": "RosaVillacastin", "name": "rosa villacastin", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1335641498566742019/cgT6IpJs_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "22. \nVenezolana\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 819, "tweet_count": 13508, "listed_count": 2}, "created_at": "2010-11-22T17:16:55.000Z", "id": "218556750", "username": "Mariangelesdv14", "name": "Mari\u00e1ngeles Maza.", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1358805037699522561/56WVPK9o_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "https://t.co/wi2jBP8K9J", "description": "Soy @telocuentonews @30minutostrt y Grupo Radial Gonz\u00e1lez Lovera #DDHH en SNTP, Ipys y Uval. Profa ULA #Ema\u00fas. S\u00e9 que Benedetti me escribi\u00f3 Pies descalzos", "pinned_tweet_id": "1195674295088930820", "protected": false, "location": "T\u00e1chira, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 109180, "following_count": 20999, "tweet_count": 129860, "listed_count": 824}, "created_at": "2009-06-22T00:59:55.000Z", "id": "49486443", "username": "lorearraiz", "name": "Lorena Evelyn Arr\u00e1iz", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/wi2jBP8K9J", "expanded_url": "http://www.30minutostachira.com", "display_url": "30minutostachira.com"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 65, "end": 70, "tag": "DDHH"}, {"start": 103, "end": 109, "tag": "Ema\u00fas"}], "mentions": [{"start": 4, "end": 19, "username": "telocuentonews"}, {"start": 20, "end": 33, "username": "30minutostrt"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388247887377846275/v12wp5vl_normal.jpg", "verified": true}, {"url": "https://t.co/wiaNecLlnr", "description": "Amante de los Deportes, Hincha del S\u00faper Deportivo T\u00e1chira, Gran Amigo (Un Don que me Heredo mi PADRE), Orgulloso de mi Familia.. #CommunityManager", "pinned_tweet_id": "1351667348651077639", "protected": false, "location": "San Crist\u00f3bal - Edo. T\u00e1chira", "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 1259, "tweet_count": 7872, "listed_count": 6}, "created_at": "2010-05-21T01:34:14.000Z", "id": "146275752", "username": "soyf21", "name": "Francisco \ud83c\udf54", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/wiaNecLlnr", "expanded_url": "https://www.instagram.com/quetochadas", "display_url": "instagram.com/quetochadas"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 130, "end": 147, "tag": "CommunityManager"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1325618859836059650/iHeG6VnC_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "https://t.co/qpXqNoEN7T", "description": "Cuenta oficial de Polar Pilsen, desde 1941 recompensado con su aut\u00e9ntico sabor a todos los venezolanos", "protected": false, "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 40120, "following_count": 17027, "tweet_count": 11418, "listed_count": 193}, "created_at": "2009-09-02T23:11:45.000Z", "id": "71105660", "username": "PolarPilsen", "name": "Polar Pilsen", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/qpXqNoEN7T", "expanded_url": "http://www.polarpilsen.com", "display_url": "polarpilsen.com"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1382790603319169028/uT__ArXE_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "Dirigente Pol\u00edtico.                                                                     Zuliano de \ud83d\udc99\ud83d\udda4.\nCon Dios y La Chinita \u2665.\n#PRIMEROVENEZUELA", "protected": false, "location": "\u00dcT: 10.607365,-71.620583", "public_metrics": {"followers_count": 2707, "following_count": 5000, "tweet_count": 9412, "listed_count": 16}, "created_at": "2010-02-25T03:31:29.000Z", "id": "117284587", "username": "LobsangNafi", "name": "Lobsang Nafi", "entities": {"description": {"hashtags": [{"start": 128, "end": 145, "tag": "PRIMEROVENEZUELA"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1325807948992548869/eo2OuPX5_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 0, "tweet_count": 0, "listed_count": 0}, "created_at": "2014-06-04T00:39:26.000Z", "id": "2544798403", "username": "PalmarMade", "name": "Made Palmar", "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "verified": false}, {"url": "", "description": "", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 0, "tweet_count": 0, "listed_count": 0}, "created_at": "2010-02-18T05:07:38.000Z", "id": "115279445", "username": "madelynpalma", "name": "Madelyn Palma", "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "verified": false}, {"url": "https://t.co/cGNSnc6yRH", "description": "Diputado a la Asamblea Nacional. || Vicepresidente de la Comisi\u00f3n de Ambiente, Recursos Naturales y Cambio Clim\u00e1tico. || Presidente de @Pr1meroVE.", "pinned_tweet_id": "1371911666963714051", "protected": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 9672, "following_count": 4608, "tweet_count": 8052, "listed_count": 25}, "created_at": "2012-10-04T03:46:08.000Z", "id": "860812856", "username": "LuisParraVe", "name": "LUIS PARRA", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/cGNSnc6yRH", "expanded_url": "http://www.instagram.com/LuisEParraVe", "display_url": "instagram.com/LuisEParraVe"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 135, "end": 145, "username": "Pr1meroVE"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346300569271627777/uP5QXGOb_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "Secretario General Nacional de @Pr1meroVE.\nIngeniero. || Dirigente pol\u00edtico. || Locutor. || Sanfelipe\u00f1o.", "protected": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 972, "following_count": 91, "tweet_count": 6145, "listed_count": 6}, "created_at": "2013-05-25T16:32:00.000Z", "id": "1457424030", "username": "MiguelPonentep", "name": "MIGUEL PONENTE", "entities": {"description": {"mentions": [{"start": 31, "end": 41, "username": "Pr1meroVE"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1365004895712116745/8bCGq12V_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "https://t.co/zNrGwUaq7u", "description": "Anzoatiguense al Servicio de Venezuela.\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\nDiputado AN 2021-2026. Coordinador Nacional de Primero Vzla .@Pr1meroVe. El mundo es del hombre justo.", "protected": false, "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 22238, "following_count": 2487, "tweet_count": 9606, "listed_count": 176}, "created_at": "2010-02-15T02:33:32.000Z", "id": "114339619", "username": "JoseBritoVe", "name": "Jos\u00e9 Brito", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/zNrGwUaq7u", "expanded_url": "https://instagram.com/josebrito.ve", "display_url": "instagram.com/josebrito.ve"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 103, "end": 113, "username": "Pr1meroVe"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1351903613585661952/eQ4U7Z6D_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "Zuliano \ud83c\udf1e| Dem\u00f3crata|  \u00a1Trabajando por un mejor Zulia!\n\nhttps://t.co/B7fhqXvhGn", "pinned_tweet_id": "1305977544441843713", "protected": false, "location": "Zulia, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 441, "tweet_count": 972, "listed_count": 1}, "created_at": "2010-02-27T16:07:34.000Z", "id": "118100326", "username": "pazfreddy", "name": "Freddy Paz", "entities": {"description": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/B7fhqXvhGn", "expanded_url": "http://Instagram.com/freddyspaz", "display_url": "Instagram.com/freddyspaz"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1345543960350126080/st4fNxY5_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "https://t.co/JIx88orHme", "description": "Profesor universitario. Cristiano. Creyente en valores.", "pinned_tweet_id": "1383008116074237955", "protected": false, "location": "valencia", "public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 505, "tweet_count": 2597, "listed_count": 10}, "created_at": "2009-10-28T14:00:51.000Z", "id": "85823532", "username": "wilmersanz", "name": "Wilmer Sanz", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/JIx88orHme", "expanded_url": "http://elcofredesanz.blogspot.com", "display_url": "elcofredesanz.blogspot.com"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/494607849/blancovioletacomp_normal.JPG", "verified": false}, {"url": "", "description": "Astrologa, numerologo y tarotista.Amo mi pais ,Venezuela\u00a1 Vive con alegr\u00eda y plenitud cada momento \ud83d\ude4f\ud83d\ude4fhoy m\u00e1s que nunca", "protected": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 771, "tweet_count": 9696, "listed_count": 4}, "created_at": "2010-04-23T19:37:17.000Z", "id": "136377392", "username": "yelysaries", "name": "Soy Yelys y mi universo", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1225924119448911873/ucRY0JBt_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "MEJOR Amigo del se\u00f1or Sosa y de Alejandro Sanz, estudi\u00e9 con Jaua en preescolar, medio amigo de Walter, egresado de Harvard, taxista de gente famosa", "pinned_tweet_id": "1382481671681933312", "protected": false, "location": "Palo Negro", "public_metrics": {"followers_count": 40326, "following_count": 14678, "tweet_count": 69613, "listed_count": 54}, "created_at": "2014-04-05T13:43:29.000Z", "id": "2428926990", "username": "negromangueraa", "name": "D\u044f. N\u03b5g\u044fo M\u03b1\u0438gu\u03b5\u044fa..", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1374692458114781186/oxPNN-8o_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "Venezolana.Profesora Universitaria , Democrata, amante de la justicia y la libertad, anticomunista 100%.", "pinned_tweet_id": "1273351654323167240", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 1095, "tweet_count": 29841, "listed_count": 2}, "created_at": "2013-07-17T20:18:34.000Z", "id": "1601780011", "username": "A__291301", "name": "Alba M. Torres", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1326562720834072576/ctL1Kycp_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "M\u00e9dico Cirujano LUZ \ud83c\udf93\u2695\ufe0f\nSalud Ocupacional \ud83d\udc77\ud83d\udc8a\ud83d\udc89\nGerencia hospitalaria \ud83c\udfe5\ud83d\ude91\nMarabina \ud83d\udd06\ud83c\udf09\nScouts \u269c\u26fa\nNo elegi ser una amazona la vida me convirti\u00f3 en ello \ud83d\udcaa\ud83c\udf38", "protected": false, "location": "Saturno, en el castillo tit\u00e1n.", "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 1142, "tweet_count": 20754, "listed_count": 4}, "created_at": "2010-05-20T11:49:13.000Z", "id": "146012149", "username": "Akiza200181", "name": "\u2623\ufe0fBiological Risk M.D", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1373643957473849348/zOOEkEL__normal.jpg", "verified": false}, {"url": "https://t.co/KWxEnCBawn", "description": "Pediatra. Presidente de la @SVPediatria Filial #Aragua Consejero en Lactancia Materna. Gerente en Salud P\u00fablica. Justiciero. En IG: AleCrespoF", "pinned_tweet_id": "1354889126550630405", "protected": false, "location": "Maternidad La Floresta. Piso 1", "public_metrics": {"followers_count": 9486, "following_count": 2338, "tweet_count": 13464, "listed_count": 71}, "created_at": "2009-10-22T10:25:47.000Z", "id": "84292762", "username": "AleCrespoF", "name": "Alejandro Crespo Freytes", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/KWxEnCBawn", "expanded_url": "https://losnumerosdealejandro.blogspot.com/", "display_url": "losnumerosdealejandro.blogspot.com"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 47, "end": 54, "tag": "Aragua"}], "mentions": [{"start": 27, "end": 39, "username": "SVPediatria"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1274731449644724224/Ia8_scxK_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "https://t.co/v1KUmdd94B", "description": "25 #Activista #MedicoCirujano en #Maracay Futuro Traumatologo, En la medicina sufres y sufres pero nunca dejas de amarla https://t.co/v1KUmdd94B", "pinned_tweet_id": "1382353609858416640", "protected": false, "location": "Maracay", "public_metrics": {"followers_count": 1150, "following_count": 282, "tweet_count": 8790, "listed_count": 9}, "created_at": "2010-07-05T23:06:01.000Z", "id": "163248399", "username": "SoyLafont", "name": "Dr Ricardo Lafon", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/v1KUmdd94B", "expanded_url": "https://instagram.com/ricardo_lafon/", "display_url": "instagram.com/ricardo_lafon/"}]}, "description": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/v1KUmdd94B", "expanded_url": "https://instagram.com/ricardo_lafon/", "display_url": "instagram.com/ricardo_lafon/"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 13, "tag": "Activista"}, {"start": 14, "end": 29, "tag": "MedicoCirujano"}, {"start": 33, "end": 41, "tag": "Maracay"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1280662957031141381/foRIy7Cr_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "Trabajadora. Buena hija, esposa y madre. Que Dios los Bendiga a todos!", "protected": false, "location": "Maracaibo,Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 289, "tweet_count": 5531, "listed_count": 2}, "created_at": "2010-05-07T21:31:01.000Z", "id": "141351600", "username": "DiazBetita", "name": "Lisbeth Diaz", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1244737884814479362/m6h7bwoq_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "https://t.co/ZfQAZjzXZB", "description": "Periodista \ud83c\uddfb\ud83c\uddea     \n  \n\n\n  \n                                  \n                       OPINI\u00d3N PERSONAL\nb\u00e9isbol y pol\u00edtica", "pinned_tweet_id": "1350432431812337664", "protected": false, "location": "Siempre Venezuela ", "public_metrics": {"followers_count": 43026, "following_count": 1656, "tweet_count": 60465, "listed_count": 144}, "created_at": "2010-02-17T00:44:59.000Z", "id": "114909288", "username": "MichelCaballero", "name": "Michel Caballero Palma", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/ZfQAZjzXZB", "expanded_url": "https://www.instagram.com/elcaballerotv/", "display_url": "instagram.com/elcaballerotv/"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389578479017119749/vMWZqfRs_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "https://t.co/HaBQoK09tX", "description": "Canal oficial informativo de la principal Empresa de Telecomunicaciones de Venezuela\n\n\ud83d\udd34 YouTube: https://t.co/5WrtSxR1n5", "pinned_tweet_id": "1393303741609254913", "protected": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 138650, "following_count": 743, "tweet_count": 51089, "listed_count": 494}, "created_at": "2011-02-19T17:41:18.000Z", "id": "254632929", "username": "salaprensaCantv", "name": "SaladePrensaCantv", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/HaBQoK09tX", "expanded_url": "http://www.cantv.com.ve", "display_url": "cantv.com.ve"}]}, "description": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/5WrtSxR1n5", "expanded_url": "https://youtube.com/c/SalaPrensaCantv", "display_url": "youtube.com/c/SalaPrensaCa\u2026"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1108814158403907593/GS2ZXwP3_normal.png", "verified": false}, {"url": "https://t.co/SdaHiRwkG3", "description": "Ministra del Poder Popular para Ciencia y Tecnolog\u00eda. @Mincyt_VE\n\nBi\u00f3loga... Nunca te des por vencido...\n\nCanal de Noticias e Informaci\u00f3n https://t.co/shb0rAuNSS", "pinned_tweet_id": "1381426940352008195", "protected": false, "location": "CCS,Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 21126, "following_count": 1279, "tweet_count": 13634, "listed_count": 57}, "created_at": "2010-06-03T20:28:19.000Z", "id": "151607734", "username": "Gabrielasjr", "name": "Gabriela Jim\u00e9nez", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/SdaHiRwkG3", "expanded_url": "https://www.instagram.com/gabrielajimenezve/", "display_url": "instagram.com/gabrielajimene\u2026"}]}, "description": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/shb0rAuNSS", "expanded_url": "https://t.me/rpnit", "display_url": "t.me/rpnit"}], "mentions": [{"start": 54, "end": 64, "username": "Mincyt_VE"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2256067058/FLORES_Y_AVES_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "Periodista. Instructora Industrial. Docente Universitaria. Analista Organizacional. Ciudadana Republicana.", "pinned_tweet_id": "1386156870478540800", "protected": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 140, "tweet_count": 2783, "listed_count": 0}, "created_at": "2012-09-02T03:41:09.000Z", "id": "797428926", "username": "elbarodriguezc", "name": "Elba Rodr\u00edguez CNP COL:10535", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/739656825532997632/z0FRczcO_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "https://t.co/lJeDjl92T5", "description": "Twitter oficial del Instituto Venezolano de los Seguros Sociales. Espacio de Interacci\u00f3n ciudadana. Comprometidos con la Seguridad Social del Pueblo \ud83c\uddfb\ud83c\uddea#IVSS", "pinned_tweet_id": "1388563183686885379", "protected": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 224102, "following_count": 1636, "tweet_count": 40785, "listed_count": 363}, "created_at": "2013-08-22T18:21:21.000Z", "id": "1691766560", "username": "ivssoficial", "name": "IVSS", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/lJeDjl92T5", "expanded_url": "http://www.ivss.gob.ve", "display_url": "ivss.gob.ve"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 151, "end": 156, "tag": "IVSS"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1352630637015035910/jcuQW9G5_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "http://t.co/D2kHBOTw1w", "description": "\u2696\ufe0fAbogado, altruista, critico, pintor, m\u00fasico, poeta y pol\u00edtico Maracayero\u2694\ufe0fLucho y promuevo #TormentaVenezuela y #CruzadaIntenacionalAntiComunista", "pinned_tweet_id": "1366465801486823429", "protected": false, "location": "Maracay luchando por VENEZUELA", "public_metrics": {"followers_count": 11501, "following_count": 11089, "tweet_count": 263614, "listed_count": 68}, "created_at": "2011-04-29T04:47:25.000Z", "id": "289754763", "username": "PedroOquero", "name": "Pedro Alejando Oquero Roversi", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 22, "url": "http://t.co/D2kHBOTw1w", "expanded_url": "http://pedro-oquero.blogspot.com/", "display_url": "pedro-oquero.blogspot.com"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 93, "end": 111, "tag": "TormentaVenezuela"}, {"start": 114, "end": 147, "tag": "CruzadaIntenacionalAntiComunista"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1146155349063475201/EG2b9Fhw_normal.png", "verified": false}, {"url": "https://t.co/qyzWKefPg2", "description": "Auxiliar de medicina forense, tanatopractor, investigador y cuenta cuentos.", "protected": false, "location": "Maracay, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 3165, "following_count": 938, "tweet_count": 7134, "listed_count": 6}, "created_at": "2013-08-04T18:42:52.000Z", "id": "1645875338", "username": "AbreuHector14", "name": "peque\u00f1o saltamontes", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/qyzWKefPg2", "expanded_url": "https://Instagram.com/hectorabreu.locutor", "display_url": "Instagram.com/hectorabreu.lo\u2026"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1367263823627960323/bVre0lEk_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 110, "tweet_count": 169, "listed_count": 6}, "created_at": "2011-01-19T22:53:40.000Z", "id": "240435774", "username": "caritasdebqto", "name": "C\u00e1ritas Barquisimeto", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/981176230132232192/QZg2rYUx_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "https://t.co/yzIxOfiC3q", "description": "Cardenal, Arzobispo Metropolitano de M\u00e9rida y Administrador Apost\u00f3lico de la Arquidi\u00f3cesis de Caracas. Doctor en Teolog\u00eda Pastoral y Miembro Academia Historia", "protected": false, "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 38568, "following_count": 57, "tweet_count": 595, "listed_count": 102}, "created_at": "2010-02-12T15:23:33.000Z", "id": "113656669", "username": "bepocar", "name": "Cardenal Baltazar Porras", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/yzIxOfiC3q", "expanded_url": "https://arquidiocesiscaracas.com/", "display_url": "arquidiocesiscaracas.com"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/634414585433489408/PFb9UJeA_normal.jpg", "verified": true}, {"url": "https://t.co/7ViUnk3aVt", "description": "Hacemos periodismo con pasi\u00f3n en #Barquisimeto. Te ofrecemos la mejor y m\u00e1s variada informaci\u00f3n con noticias de  #Lara, #Venezuela y el mundo", "pinned_tweet_id": "1393128957415878656", "protected": false, "location": "Barquisimeto, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 311035, "following_count": 1192, "tweet_count": 326926, "listed_count": 649}, "created_at": "2010-06-01T16:05:21.000Z", "id": "150701482", "username": "laprensalara", "name": "LA PRENSA de Lara", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/7ViUnk3aVt", "expanded_url": "http://www.laprensalara.com.ve", "display_url": "laprensalara.com.ve"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 33, "end": 46, "tag": "Barquisimeto"}, {"start": 113, "end": 118, "tag": "Lara"}, {"start": 120, "end": 130, "tag": "Venezuela"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1256195316963033090/CuFi9d0W_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "Profesora universitaria jubilada N\u00facleo COL de LUZ. Venezolana. Dem\u00f3crata.", "protected": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 1008, "tweet_count": 17839, "listed_count": 3}, "created_at": "2010-08-14T12:46:37.000Z", "id": "178317397", "username": "bmijares55", "name": "Brizeida Mijares", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/559930182770110464/kG6XjgzL_normal.jpeg", "verified": false}, {"url": "", "description": "Somos un equipo de #periodistas y #reporterosgr\u00e1ficos con destacada trayectoria en el mundo de la #comunicaci\u00f3n, con #\u00e9tica, #profesionalismo y #responsabilidad", "protected": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2398, "following_count": 96, "tweet_count": 9513, "listed_count": 4}, "created_at": "2018-04-20T00:38:21.000Z", "id": "987128299481681920", "username": "notiredve", "name": "NotiRedVe", "entities": {"description": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 31, "tag": "periodistas"}, {"start": 34, "end": 53, "tag": "reporterosgr\u00e1ficos"}, {"start": 98, "end": 111, "tag": "comunicaci\u00f3n"}, {"start": 117, "end": 123, "tag": "\u00e9tica"}, {"start": 125, "end": 141, "tag": "profesionalismo"}, {"start": 144, "end": 160, "tag": "responsabilidad"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1190006833706082304/Cijy3-n0_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "soy l\u00edbrano equilibrado", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 228, "tweet_count": 14727, "listed_count": 0}, "created_at": "2019-10-29T19:11:05.000Z", "id": "1189258303878156289", "username": "MiguelRonRojas1", "name": "Miguel Ron Rojas", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1285621162542870529/3k-EL3nO_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 61, "tweet_count": 633, "listed_count": 0}, "created_at": "2009-08-25T18:35:50.000Z", "id": "68768998", "username": "gentzane", "name": "Gentzane Ayala", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1295055752034385920/vL8ANpma_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "", "protected": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 442, "tweet_count": 762, "listed_count": 1}, "created_at": "2011-06-16T12:47:53.000Z", "id": "318402953", "username": "carsuas", "name": "Carlos Suasnavas", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1307672768209735681/NcNnkR4a_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "https://t.co/gYTA7phkJ2", "description": "Venezolano. Periodista / Productor. Osado por mis sue\u00f1os, aventurero por convicci\u00f3n. Imperfecto. Exageradamente dichoso, feliz. Embajador de #Asodeco.", "pinned_tweet_id": "1391544030522138627", "protected": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 677066, "following_count": 1901, "tweet_count": 25740, "listed_count": 1668}, "created_at": "2010-01-27T21:06:49.000Z", "id": "109057415", "username": "LuisOlavarrieta", "name": "Luis Olavarrieta", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/gYTA7phkJ2", "expanded_url": "https://youtu.be/JDE2_0F1s8o", "display_url": "youtu.be/JDE2_0F1s8o"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 141, "end": 149, "tag": "Asodeco"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1288880547704512517/U4iUfYc2_normal.jpg", "verified": true}, {"url": "", "description": "CRISTIANO. ORGULLOSO Y AGRADECIDO POR MIS HIJOS. CON NUEVOS RETOS. CRUZANDO FRONTERAS. CONFIANDO EN DIOS. OPTIMISTA. SIN TEMOR.", "protected": false, "location": "Valencia, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 2020, "tweet_count": 10738, "listed_count": 3}, "created_at": "2010-04-29T11:39:31.000Z", "id": "138381242", "username": "jgggallo", "name": "J.G.G.", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1066419850820665344/wy70SpuQ_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "https://t.co/Z0bVuQ4tjx", "description": "Developer/designer.\nBuilding https://t.co/mzO0wuj7px for better Twitter analytics.\nGrowing my side projects to 10K MRR \u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a1\u25a1\u25a1\u25a1\u25a1\u25a1\n\u2192 https://t.co/cLWvaYR5Wq, https://t.co/JZ4AS6UQlj, https://t.co/sC31Lxmcpv, https://t.co/mzO0wuj7px", "protected": false, "location": "Brit in Mauritius \ud83c\udfdd", "public_metrics": {"followers_count": 16155, "following_count": 433, "tweet_count": 9494, "listed_count": 344}, "created_at": "2006-09-04T12:18:42.000Z", "id": "5264", "username": "dr", "name": "Dan \u26a1\ufe0f", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Z0bVuQ4tjx", "expanded_url": "https://ilo.so/dr/", "display_url": "ilo.so/dr/"}]}, "description": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/mzO0wuj7px", "expanded_url": "http://ilo.so", "display_url": "ilo.so"}, {"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/cLWvaYR5Wq", "expanded_url": "http://tolta.co", "display_url": "tolta.co"}, {"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/JZ4AS6UQlj", "expanded_url": "http://cove.chat", "display_url": "cove.chat"}, {"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/sC31Lxmcpv", "expanded_url": "http://gloathost.com", "display_url": "gloathost.com"}, {"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/mzO0wuj7px", "expanded_url": "http://ilo.so", "display_url": "ilo.so"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1295705469126729728/nNU3Zxs-_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "Orgullosamente Venezolano.", "protected": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 279, "tweet_count": 2673, "listed_count": 1}, "created_at": "2010-02-17T16:29:35.000Z", "id": "115103129", "username": "ajsalazar215", "name": "A.J.S", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1033435334732902401/ySccLHHy_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "", "pinned_tweet_id": "15673809400", "protected": false, "location": "Chacao, Miranda, Venezuela ", "public_metrics": {"followers_count": 89382, "following_count": 775, "tweet_count": 142755, "listed_count": 665}, "created_at": "2009-09-28T21:11:03.000Z", "id": "78123176", "username": "TrapieLLo", "name": "Esteban Trapiello", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1383463566406144000/PRLSFopA_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "Servicios de Salud a Domicilio en el edo Aragua: consultas m\u00e9dicas, ex\u00e1menes de laboratorio, enfermer\u00eda y atenci\u00f3n de emergencias.\u00a1Todo en la comodidad de casa!", "protected": false, "location": "Maracay, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 56, "tweet_count": 206, "listed_count": 0}, "created_at": "2020-11-16T19:27:22.000Z", "id": "1328419323036184577", "username": "SaludExpressA", "name": "Salud Express Aragua", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1374809351609856008/EQY1DM9p_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "https://t.co/3ccswE7POv", "description": "\u201cUn fan\u00e1tico es alguien incapaz de cambiar de opini\u00f3n y que nunca cambia de tema\u201d. Winston Churchill. S\u00edguenos en\nFacebook, Instagram, Blogspot, Pinterest y web", "pinned_tweet_id": "1393238725367373826", "protected": false, "location": "Guacara, Carabobo, Venezuela.", "public_metrics": {"followers_count": 10193, "following_count": 8633, "tweet_count": 98527, "listed_count": 51}, "created_at": "2010-08-08T16:43:22.000Z", "id": "176121994", "username": "monje2021", "name": "Sergio M\u00e1rquez \"El monje de Camoruco\"", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/3ccswE7POv", "expanded_url": "https://elmonjedecamoruco.com.ve/", "display_url": "elmonjedecamoruco.com.ve"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1056131332991078401/x9_RCVsv_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "coordinador de organizaci\u00f3n transporte unido x venezuela caracas", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 48, "tweet_count": 637, "listed_count": 0}, "created_at": "2020-02-28T21:04:11.000Z", "id": "1233497418626408454", "username": "jvarelaparra1", "name": "jvarelaparra", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1233500221570678784/IN1F1D-m_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "Dr. Eudy Pe\u00f1a  Profesor Titular de la UCLA Coordinador de Matematica Facultad Agronomia", "protected": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 170, "tweet_count": 376, "listed_count": 1}, "created_at": "2011-02-23T19:43:14.000Z", "id": "256647369", "username": "eudyp", "name": "Eudy Pe\u00f1a Pargas", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1767062169/EUDY_PE_A_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "Soy hombre responsable de mi hogar y en el trabajo que me pongan a realizar honesto y sencillo", "protected": false, "location": "Anzo\u00e1tegui, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 72, "tweet_count": 11, "listed_count": 0}, "created_at": "2021-02-19T19:23:04.000Z", "id": "1362845104373977088", "username": "guevara_coa", "name": "Fredd Alejandro Coa Guevara", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1362849767865409539/aR3QZwga_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "https://t.co/4GbUkXPPkD", "description": "Abogado Ucab 1980, en un Pa\u00eds Sin Justicia y Poderes Secuestrados. Profesor Universitario", "protected": false, "location": "En un pais llamado Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1340, "following_count": 1836, "tweet_count": 22973, "listed_count": 7}, "created_at": "2009-09-08T10:34:43.000Z", "id": "72522854", "username": "estebansmith", "name": "Esteban Smith", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/4GbUkXPPkD", "expanded_url": "http://www.estebansmith.com.ve", "display_url": "estebansmith.com.ve"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1329114613535944704/JdwVDjcp_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "Dem\u00f3crata por herencia y por principio.", "protected": false, "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 18643, "following_count": 11604, "tweet_count": 38555, "listed_count": 89}, "created_at": "2011-06-30T14:32:41.000Z", "id": "326805912", "username": "keminPorta", "name": "Ezequiel Zamora P.", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1420394371/hombre-sorprendido_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "Comunicadora \ud83c\udf99\ufe0f\ud83d\udcf7\nCin\u00f3fila \ud83d\udc3e\ud83d\udc3e Amante de los Animales y de la Naturaleza \ud83c\udf3f", "protected": false, "location": "Planeta Tierra \ud83c\udf0e", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 1188, "tweet_count": 2533, "listed_count": 0}, "created_at": "2010-02-07T01:19:08.000Z", "id": "112030105", "username": "ccmarilyn", "name": "Marilyn Carrasco", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/481921917440372736/gYTmvP2d_normal.jpeg", "verified": false}, {"url": "", "description": "Ing. en Inform\u00e1tica, MSc. en Gerencia Empresarial. Apasionado de las #RedesSociales y el #Jazz. Social Media Manager. \ud83c\uddfb\ud83c\uddea en Texas.", "protected": false, "location": "Lewisville, TX", "public_metrics": {"followers_count": 4791, "following_count": 4286, "tweet_count": 75167, "listed_count": 69}, "created_at": "2009-06-27T19:05:36.000Z", "id": "51524814", "username": "OttoNavas", "name": "Otto Navas", "entities": {"description": {"hashtags": [{"start": 69, "end": 83, "tag": "RedesSociales"}, {"start": 89, "end": 94, "tag": "Jazz"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1261691233619054603/iFs4ibgJ_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "Ciudadana de a pie, con los pelos de punta, el cuello tieso, el coraz\u00f3n compungido, la boca amarga... de tanta preocupaci\u00f3n por este pa\u00eds..!", "pinned_tweet_id": "1381344889670090755", "protected": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1315, "following_count": 1360, "tweet_count": 36522, "listed_count": 6}, "created_at": "2009-05-21T16:53:21.000Z", "id": "41624655", "username": "GladysMelet", "name": "GladysMelet", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1392181597005402131/r5vgxI7E_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "\" Welcome back my friends to the show that never ends...\"\n\n\"Todos los animales son iguales, pero algunos lo son mas que otros.\" \ud83d\udc37\ud83d\udc37\nGeorge Orwell", "pinned_tweet_id": "1355536472619831296", "protected": false, "location": "Lado oculto de la Luna.   ", "public_metrics": {"followers_count": 1322, "following_count": 1953, "tweet_count": 41837, "listed_count": 7}, "created_at": "2009-11-03T13:27:00.000Z", "id": "87188926", "username": "bujay27", "name": "Mag\u00edn J. Serfaty P. \ud83c\udfbc\ud83c\udfb8\ud83e\udd41\ud83c\udfa7", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1379826979420143631/LmUa6U7b_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "\u00bfMundo, presientes al Creador? \u00a1B\u00fascalo por encima de las estrellas, All\u00ed debe estar su morada! LA NOVENA - \u00a1Oh mi Patria, tan bella y perdida...! NABUCCO.", "pinned_tweet_id": "1378765594942697472", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 3763, "following_count": 3380, "tweet_count": 83127, "listed_count": 64}, "created_at": "2009-06-20T20:38:33.000Z", "id": "49113328", "username": "Cherisima", "name": "Cherisima", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1213951121728901126/0PgD-WHS_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "inquebrantable en mis principios, esencialmente positiva, con altibajos. La salud y la Educaci\u00f3n, lo m\u00e1s importante para el desarrollo de un pa\u00eds", "protected": false, "location": "Distrito Capital, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 1514, "tweet_count": 5498, "listed_count": 4}, "created_at": "2009-12-14T23:19:09.000Z", "id": "96863622", "username": "lilianreyna", "name": "Lilian Reyna.", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/441191934452060160/06M3l8Ke_normal.jpeg", "verified": false}, {"url": "https://t.co/F2bfoMmlJB", "description": "Productora. Foto adicta. Mi misi\u00f3n de vida SER FELIZ, SOY FELIZ. Mi gran orgullo El Delf\u00edn Mora. Infociudadana El Pitazo. #LaTragediaDeSerNadadorEnVenezuela\ud83c\uddfb", "pinned_tweet_id": "830174822386847746", "protected": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 4625, "following_count": 533, "tweet_count": 100976, "listed_count": 18}, "created_at": "2009-09-02T13:11:45.000Z", "id": "70959693", "username": "Loisinet", "name": "Yusleiny Aristiguieta", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/F2bfoMmlJB", "expanded_url": "http://yusleinyaristiguieta.blogspot.com", "display_url": "yusleinyaristiguieta.blogspot.com"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 122, "end": 156, "tag": "LaTragediaDeSerNadadorEnVenezuela"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1354245563747852290/Qnqf-zBr_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "", "pinned_tweet_id": "1075004973778436096", "protected": false, "location": "Anzoatequi ", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 762, "tweet_count": 35288, "listed_count": 4}, "created_at": "2009-12-05T02:40:20.000Z", "id": "94705783", "username": "virgi_lagallega", "name": "@soyvirgi_lagallega", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1378988792523198466/LXTDXc5Q_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "Industriologo UCAB y ocupada en el rescate de mi amado pa\u00eds. Visualizo la transformaci\u00f3n + de nuestro camino.", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 545, "tweet_count": 18050, "listed_count": 4}, "created_at": "2010-05-13T01:40:00.000Z", "id": "143271812", "username": "tigsanchez", "name": "Lili Sanchez", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000333318325/d4a602bdf0c9bafb40c8b01d9db56632_normal.jpeg", "verified": false}, {"url": "", "description": "En el Aqu\u00ed y el Ahora. Lector cr\u00f3nico...Habitualmente en Merc\u00fario retr\u00f3grado. Sigo a la espera de lo inesperado. Un d\u00eda a la vez.", "protected": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 8646, "following_count": 9470, "tweet_count": 31704, "listed_count": 9}, "created_at": "2011-01-08T23:52:34.000Z", "id": "235736348", "username": "neurotico74", "name": "J J Zurita C", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/986289712984936448/n1Q_Ejlb_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "Melomano empedernido. Creador del #VINYLFRIDAY nacido en Dictadura, pero amante de la Democracia.", "protected": false, "location": "Around The World.", "public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 583, "tweet_count": 52594, "listed_count": 11}, "created_at": "2010-03-24T20:05:05.000Z", "id": "126086679", "username": "estradawilly", "name": "#VINYLFRIDAY (When I'm 64)", "entities": {"description": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 46, "tag": "VINYLFRIDAY"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/970747312720039942/_jwu9qlN_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "https://t.co/cdcDdo1gVs", "description": "Bilingual Journalist & host radio 107.1FM South Florida 98.7FM Kendall 9.90am Miami)/ Anchor weeknights tv show @tvvnoticias @ivcnetworks /podcast #Sinc\u00f3digo", "pinned_tweet_id": "1393153424745811969", "protected": false, "location": "Miami", "public_metrics": {"followers_count": 2844932, "following_count": 2516, "tweet_count": 149225, "listed_count": 7691}, "created_at": "2009-09-24T14:11:15.000Z", "id": "76947892", "username": "cmrondon", "name": "C\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/cdcDdo1gVs", "expanded_url": "https://www.enconexionweb.com/cesarmiguelrondon", "display_url": "enconexionweb.com/cesarmiguelron\u2026"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 147, "end": 157, "tag": "Sinc\u00f3digo"}], "mentions": [{"start": 112, "end": 124, "username": "tvvnoticias"}, {"start": 125, "end": 137, "username": "ivcnetworks"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1202934641096835072/2_m7NGUm_normal.jpg", "verified": true}, {"url": "https://t.co/1Hu5qILDhU", "description": "Storyteller de emprendedores #AshokaFellow.Autora/Speaker.  #Tv/Radio/Digital Producer. Non Fiction Writer #madrastrafeliz", "pinned_tweet_id": "1388136543878094849", "protected": false, "location": "Miami, FL", "public_metrics": {"followers_count": 56813, "following_count": 5238, "tweet_count": 69585, "listed_count": 1839}, "created_at": "2009-08-17T13:08:48.000Z", "id": "66349681", "username": "Floralicianzola", "name": "Floralicia Anzola", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/1Hu5qILDhU", "expanded_url": "http://www.darlearning.com", "display_url": "darlearning.com"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 29, "end": 42, "tag": "AshokaFellow"}, {"start": 60, "end": 63, "tag": "Tv"}, {"start": 107, "end": 122, "tag": "madrastrafeliz"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1205714830574919680/7Pm-9BbR_normal.jpg", "verified": true}, {"url": "", "description": "VENEZOLANA!", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 1512, "following_count": 434, "tweet_count": 105355, "listed_count": 10}, "created_at": "2012-11-11T10:39:17.000Z", "id": "941015227", "username": "chuecosusana", "name": "susana chuecos", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/822020800198877184/MYCEZsCE_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "Letras UCAB Autora de la telenovela \u201cMi Gorda Bella\u201d y los libros \u201cLa Telenovela en Venezuela\u201d y \u201cLa m\u00e1gica aventura de \u00d3scar\u201d Articulista TalCual y El Nacional", "pinned_tweet_id": "1392950371249758208", "protected": false, "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 5111, "following_count": 1287, "tweet_count": 49117, "listed_count": 13}, "created_at": "2010-11-26T23:19:53.000Z", "id": "220156996", "username": "carolinaespada", "name": "carolina espada", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/883683894188527617/VN012Tgh_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "Bibliotecologa, egresada de la UCV,  jubilada y cuidadana del mundo.", "protected": false, "location": "\u00dcT: 10.4005763,-66.8525684", "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 1205, "tweet_count": 27877, "listed_count": 16}, "created_at": "2009-10-02T19:38:25.000Z", "id": "79268250", "username": "minervadelia", "name": "Minerva D'Elia", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/846828765636448258/F3h5_Soq_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "Servicio de Investigaci\u00f3n Penal de la Polic\u00eda del Estado La Guaira, Investigaci\u00f3n con profesionalismo, eficiencia y eficacia contra el delito", "pinned_tweet_id": "1378870832961847298", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 94, "tweet_count": 101, "listed_count": 0}, "created_at": "2019-09-18T21:47:42.000Z", "id": "1174439816508952577", "username": "SIPPELG1", "name": "SIPPELG", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1175176601962782721/l_YWQUED_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "Cuenta oficial del Ministerio P\u00fablico de la Rep\u00fablica Bolivariana de Venezuela", "protected": false, "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 111508, "following_count": 19, "tweet_count": 9141, "listed_count": 187}, "created_at": "2017-08-05T21:52:17.000Z", "id": "893952828233920513", "username": "MinpublicoVE", "name": "MinPublicoVE", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/893959779525242880/VRK4dfWf_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "https://t.co/svjEn4hZ1i", "description": "\ud83d\udccc Nueva Cuenta Oficial del Ministerio del Poder Popular para Relaciones Interiores, Justicia y Paz", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 9083, "following_count": 131, "tweet_count": 3456, "listed_count": 16}, "created_at": "2020-11-19T20:22:47.000Z", "id": "1329520393162518530", "username": "MIJP_Vzla", "name": "MPPRIJP", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/svjEn4hZ1i", "expanded_url": "http://www.mpprijp.gob.ve/", "display_url": "mpprijp.gob.ve"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1329762309187772417/dnxXKWSp_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "https://t.co/svjEn4hZ1i", "description": "Vicepresidenta Sectorial para la Seguridad Ciudadana y la Paz/ Ministra para Relaciones Interiores, Justicia y Paz/ Protectora de Lara/ 100% chavista", "protected": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 582724, "following_count": 897, "tweet_count": 45458, "listed_count": 1065}, "created_at": "2012-10-15T18:36:10.000Z", "id": "882865536", "username": "gestionperfecta", "name": "Carmen Mel\u00e9ndez", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/svjEn4hZ1i", "expanded_url": "http://www.mpprijp.gob.ve/", "display_url": "mpprijp.gob.ve"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1321529503085199361/L42yxE7M_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "Viceministro del Poder Popular para el Turismo Naciona \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\u269c", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 71, "tweet_count": 2017, "listed_count": 0}, "created_at": "2021-02-22T18:12:07.000Z", "id": "1363914410604003328", "username": "JessPlasencia4", "name": "Jes\u00fas Plasencia", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1391051418556149765/JrgPW080_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "Msc. en Educ. Ense\u00f1anza de la F\u00edsica. Profesora Instructora de Electrotecnia y Detecci\u00f3n de Fallas FIUCV-Cagua. Estudiante de postgrado en F\u00edsica de los END", "protected": false, "location": "Aragua, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 562, "tweet_count": 13580, "listed_count": 8}, "created_at": "2011-12-11T00:50:27.000Z", "id": "433779240", "username": "LigiaHernandez8", "name": "Ligia Hernandez \uf8ff", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2546980788/1dv24vqgxer1ole3f0oe_normal.jpeg", "verified": false}, {"url": "https://t.co/uXCsVEFsT8", "description": "Me confunden con la otra, pero soy \u00fanica. \ud83d\udcf2 WhatsApp y Telegram: 04143654869. \ud83d\udd53Horario: de lun. a vier. de 7:30 a.m. a 4 p.m., s\u00e1b. 7:30 a.m. a 2 p.m.", "pinned_tweet_id": "1258804945081585665", "protected": false, "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 145105, "following_count": 3103, "tweet_count": 81963, "listed_count": 244}, "created_at": "2017-08-18T13:32:33.000Z", "id": "898538105984217089", "username": "Farmarato", "name": "Farmarato \ud83d\udef5\ud83d\udc8a \ud83d\udca8", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/uXCsVEFsT8", "expanded_url": "http://wa.me/584143654869", "display_url": "wa.me/584143654869"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1380500513410723841/R0RI3rny_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "Periodista - Corresponsal de uni\u00f3n  Radio y de IVC  en Aragua  ..Y con muchas ganas de que mi Venezuela cambie en positivo. Soy @Telocuentonews #Aragua", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 19248, "following_count": 2169, "tweet_count": 3971, "listed_count": 120}, "created_at": "2011-07-04T03:12:43.000Z", "id": "328829422", "username": "CarmenPecorelli", "name": "Carmen E. Pecorelli", "entities": {"description": {"hashtags": [{"start": 144, "end": 151, "tag": "Aragua"}], "mentions": [{"start": 128, "end": 143, "username": "Telocuentonews"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1351676806043209730/Wq2B3UjZ_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "https://t.co/Q1Bz3Q44ss", "description": "Corresponsal de @CronicaUno, @ipysvenezuela, @ventanalibertad y delegada @sntpvenezuela. Colaboradora de la @lavidadenos. Menos mal que soy #periodista", "pinned_tweet_id": "1325922387452436483", "protected": false, "location": "Aragua, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 17818, "following_count": 4251, "tweet_count": 44754, "listed_count": 204}, "created_at": "2009-07-09T15:13:29.000Z", "id": "55262663", "username": "churuguara", "name": "Gregoria D\u00edaz", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Q1Bz3Q44ss", "expanded_url": "http://www.instagram.com/churuguaraf", "display_url": "instagram.com/churuguaraf"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 140, "end": 151, "tag": "periodista"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 27, "username": "CronicaUno"}, {"start": 29, "end": 43, "username": "ipysvenezuela"}, {"start": 45, "end": 61, "username": "ventanalibertad"}, {"start": 73, "end": 87, "username": "sntpvenezuela"}, {"start": 108, "end": 120, "username": "lavidadenos"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1330286150980947972/b1HA66Cu_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "https://t.co/yWkwc95Vhy", "description": "Cuenta de Twitter Oficial de #TuRadioVial Informativa. La herramienta directa para conocer el tr\u00e1fico\ud83d\udea6 en el centro del pa\u00eds. #QuedateEnCasa", "protected": false, "location": "La Victoria, Aragua.", "public_metrics": {"followers_count": 572126, "following_count": 429, "tweet_count": 509018, "listed_count": 4847}, "created_at": "2009-11-04T02:48:38.000Z", "id": "87347666", "username": "victoria1039fm", "name": "Victoria FM (\ud83c\udfe0)", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/yWkwc95Vhy", "expanded_url": "http://www.victoriavial.com", "display_url": "victoriavial.com"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 29, "end": 41, "tag": "TuRadioVial"}, {"start": 126, "end": 140, "tag": "QuedateEnCasa"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1374023229753462785/u1TUKeO1_normal.jpg", "verified": true}, {"url": "https://t.co/Uvg7rXNTkX", "description": "Cuenta Oficial del Servicio de Administraci\u00f3n Tributaria Municipal de la Alcald\u00eda de #Girardot.\nInstagram y Facebook: Satrim Girardot  YouTube: Girardot Satrim", "protected": false, "location": "Maracay Estado Aragua", "public_metrics": {"followers_count": 4508, "following_count": 2075, "tweet_count": 6570, "listed_count": 7}, "created_at": "2011-06-02T18:37:31.000Z", "id": "309820661", "username": "SATRIM_GIRARDOT", "name": "SatrimGirardot", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Uvg7rXNTkX", "expanded_url": "http://satrim.alcaldiagirardot.gob.ve/", "display_url": "satrim.alcaldiagirardot.gob.ve"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 85, "end": 94, "tag": "Girardot"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1354522514454622216/M2jPJb69_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "", "pinned_tweet_id": "1376380174070087685", "protected": false, "location": "Barquisimeto, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1716, "following_count": 1737, "tweet_count": 7155, "listed_count": 1}, "created_at": "2017-04-13T19:10:37.000Z", "id": "852599924470538241", "username": "Danii_07171", "name": "Danii\ud83c\udf39", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388071674323652609/am5ZnudH_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "Venezolana .\ud83c\uddfb\nDe izquierda hasta el d\u00eda de mi muerte!\u2665\nNO sigo escu\u00e1lidos,traidores,ni guabinosos.\nEscu\u00e1lidos NO me sigan\nNO CREO EN RELIGIONES, agn\u00f3stica!", "pinned_tweet_id": "1389775244995465223", "protected": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 4738, "following_count": 4692, "tweet_count": 22217, "listed_count": 2}, "created_at": "2011-03-04T23:15:45.000Z", "id": "260949984", "username": "Lunablanca2020", "name": "Marjo", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1381691499117752327/mIRCOcSN_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "https://t.co/BlaOGh5mx1", "description": "Desde el Exilio, En el rescate de un pa\u00eds llamado Venezuela, cuenta PERSONAL", "protected": false, "location": "Puerto Cabello", "public_metrics": {"followers_count": 1634, "following_count": 3109, "tweet_count": 38120, "listed_count": 17}, "created_at": "2007-05-05T05:35:54.000Z", "id": "5782772", "username": "CARMAN", "name": "Carlos Manuel Roos T", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/BlaOGh5mx1", "expanded_url": "http://elcarmandazo.blogspot.com/", "display_url": "elcarmandazo.blogspot.com"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1058776916658974723/GYTQO052_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "Abogado, UC (1995) Doctor en Ciencias Sociales, UC (2014) Prof. Titular, Decano de la Fac. de Ciencias Jur\u00eddicas y Pol\u00edticas, UC", "protected": false, "location": "Valencia, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 12134, "following_count": 417, "tweet_count": 9108, "listed_count": 55}, "created_at": "2010-06-01T17:33:18.000Z", "id": "150729975", "username": "davidrutman", "name": "David Rutman", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/880820596325711872/M0YK_58K_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "Equipo CRS Femenino Zulia", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 17, "tweet_count": 90, "listed_count": 0}, "created_at": "2021-01-27T02:39:37.000Z", "id": "1354257499264851968", "username": "Crsalexandramo1", "name": "Crsalexandramolinazulia", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1373346464907329538/3AnsVARu_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": ",Mg: en educaci\u00f3n, Maestro Reiki  astr\u00f3loga, tarotista,vidente y Maestra Preescolar", "protected": false, "location": "venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 751, "following_count": 1213, "tweet_count": 13828, "listed_count": 4}, "created_at": "2012-04-16T01:18:57.000Z", "id": "554849754", "username": "pilarvaamonde", "name": "pilar vaamonde mi otro tuitter,:@pilarsosa2", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000007975074/65d613da74adc1b1317c88480c09f5f8_normal.jpeg", "verified": false}, {"url": "", "description": "HILDA OVIEDO. Enfermera. Cosmiatra Integral", "protected": false, "location": "Puerto Ordaz.  Edo. Bol\u00edvar", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 904, "tweet_count": 5013, "listed_count": 2}, "created_at": "2011-04-12T02:53:17.000Z", "id": "280822463", "username": "hildaoviedo51", "name": "Hilda Oviedo", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/952933056192696321/HMg0X_P-_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "Adm. Esp. RR-HH, Prof. USM-UNESR(ex) ,  Orgulloso d mis hijas y d ser venezolano Dem\u00f3crata. \nJefe d RR-HH del APUCV-IPPUCV Instagram: ipphector", "protected": false, "location": "Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 182, "tweet_count": 4400, "listed_count": 0}, "created_at": "2013-01-22T01:33:10.000Z", "id": "1110379434", "username": "guaira19", "name": "Hector A. Rodriguez", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/560892670504349696/JbZPo7Er_normal.jpeg", "verified": false}, {"url": "", "description": "Ambulatorio del IVSS.( Instituto Venezolano de los Seguros Sociales ).\n\nCalabozo-Guarico.\nVenezuela.", "protected": false, "location": "Calabozo, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 286, "tweet_count": 506, "listed_count": 2}, "created_at": "2014-12-04T16:48:57.000Z", "id": "2905278185", "username": "ambcalabozo", "name": "Amb. Calabozo", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/589823938986934272/8JvlwlMo_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "Venezolana, madre, patriota y chavista. Presidenta del @ivssoficial y la @fnnsimon. Construyendo la Patria de Bol\u00edvar junto a nuestro Pdte. @NicolasMaduro", "pinned_tweet_id": "1369782636927975431", "protected": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 3635, "following_count": 33, "tweet_count": 2562, "listed_count": 1}, "created_at": "2020-07-17T18:08:49.000Z", "id": "1284188147644014592", "username": "MagaGutierrezV", "name": "@MagalyGutierrezV", "entities": {"description": {"mentions": [{"start": 55, "end": 67, "username": "ivssoficial"}, {"start": 73, "end": 82, "username": "fnnsimon"}, {"start": 140, "end": 154, "username": "NicolasMaduro"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1287478426354495489/E1zyf-Pp_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "https://t.co/7uWxpSVlbp", "description": "Programa de TV conducido por el Patriota @dcabellor todos los mi\u00e9rcoles a las 7pm por @VTVcanal8 | S\u00edguenos por nuestras redes: https://t.co/9oYXSp4G17", "pinned_tweet_id": "1392851191852199944", "protected": false, "location": "Latinoam\u00e9rica Unida", "public_metrics": {"followers_count": 601293, "following_count": 359, "tweet_count": 1625959, "listed_count": 943}, "created_at": "2014-09-11T23:25:37.000Z", "id": "2767590820", "username": "ConElMazoDando", "name": "Con el Mazo Dando", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/7uWxpSVlbp", "expanded_url": "http://www.mazo4f.com/", "display_url": "mazo4f.com"}]}, "description": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/9oYXSp4G17", "expanded_url": "http://instagram.com/mazo4f", "display_url": "instagram.com/mazo4f"}], "mentions": [{"start": 41, "end": 51, "username": "dcabellor"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "VTVcanal8"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/902981278118674432/R6zqIPC7_normal.jpg", "verified": true}, {"url": "https://t.co/274GmcKGsq", "description": "Sitio Oficial de la Hidrol\u00f3gica de la Regi\u00f3n Suroeste HIDROSUROESTE\nC.A. RIF- G-20008085-0 \u00a1GESTI\u00d3N QUE FLUYE CON LA VIDA! Ente adscrito al @MPPAAguas_", "protected": false, "location": "T\u00e1chira Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 18681, "following_count": 124, "tweet_count": 164219, "listed_count": 63}, "created_at": "2011-08-05T15:27:30.000Z", "id": "349110976", "username": "hidrosuroeste", "name": "Hidrosuroeste", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/274GmcKGsq", "expanded_url": "http://www.hidrosuroeste.gob.ve", "display_url": "hidrosuroeste.gob.ve"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 140, "end": 151, "username": "MPPAAguas_"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/803234538688221184/H-jv-6KC_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "NO MALGASTE TU PRESENTE EN UN PASADO QUE NO TE CONVIENE\n\nARAGUA DE BARCELONA\n  ESTADO ANZOATEGUI", "protected": false, "location": "\u00dcT: 10.320767,-66.872479", "public_metrics": {"followers_count": 1093, "following_count": 2411, "tweet_count": 4613, "listed_count": 3}, "created_at": "2009-08-19T03:54:39.000Z", "id": "66903147", "username": "rommelvivas", "name": "Rommel Vivas", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/454008857426006016/mCK2WwQf_normal.jpeg", "verified": false}, {"url": "", "description": "", "protected": false, "location": "Los Guayos, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 165, "tweet_count": 1233, "listed_count": 0}, "created_at": "2020-05-21T16:35:39.000Z", "id": "1263508552351612928", "username": "angelca963", "name": "petruchio", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1263622279767953408/aowTTlQW_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "Contador P\u00fablico. Agricultora. Emprendedora, buscando mejoras para mi Pa\u00eds.", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 254, "tweet_count": 1936, "listed_count": 1}, "created_at": "2012-04-20T18:57:52.000Z", "id": "558946509", "username": "DETUREN", "name": "nayleth", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/868796178770665472/hG0_CaR6_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "https://t.co/GMVvoP5ell", "description": "Cuenta Oficial de #Corpoelec Portuguesa\nEnte adscrito al @mppeevzla\nCon @NestorLReverol a la recuperaci\u00f3n de nuestro #SEN", "protected": false, "location": "Portuguesa, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1801, "following_count": 679, "tweet_count": 7647, "listed_count": 2}, "created_at": "2020-03-18T22:17:24.000Z", "id": "1240401746473693187", "username": "CorpoelecPortug", "name": "CORPOELEC Portuguesa", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/GMVvoP5ell", "expanded_url": "https://www.instagram.com/corpoelecportuguesa/", "display_url": "instagram.com/corpoelecportu\u2026"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 28, "tag": "Corpoelec"}, {"start": 117, "end": 121, "tag": "SEN"}], "mentions": [{"start": 57, "end": 67, "username": "mppeevzla"}, {"start": 72, "end": 87, "username": "NestorLReverol"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1352262865558908929/aQKjewn6_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "https://t.co/p8FWpJwsZg", "description": "Vicepresidente Sectorial de Obras P\u00fablicas y Servicios @VPSOPS_ Ministro del Poder Popular para la Energ\u00eda El\u00e9ctrica @mppeevzla.\n\nChavista. Revolucionario.", "protected": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 415377, "following_count": 94, "tweet_count": 274445, "listed_count": 1118}, "created_at": "2010-08-25T20:12:29.000Z", "id": "182952381", "username": "NestorLReverol", "name": "N\u00e9stor Reverol", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/p8FWpJwsZg", "expanded_url": "http://www.instagram.com/reverolnestor", "display_url": "instagram.com/reverolnestor"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 55, "end": 63, "username": "VPSOPS_"}, {"start": 117, "end": 127, "username": "mppeevzla"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1344331904066138113/DyuMEVwA_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "https://t.co/baqRYKpHVh", "description": "Gobernador Bolivariano del Estado Portuguesa \ud83c\uddfb\ud83c\uddea Alcalde del Municipio #Guanare 2004-2017 #PortuguesaPotencia", "pinned_tweet_id": "1376652164479746049", "protected": false, "location": "Portuguesa Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 64198, "following_count": 3768, "tweet_count": 7683, "listed_count": 115}, "created_at": "2010-05-06T03:39:43.000Z", "id": "140672861", "username": "rafaelcalles", "name": "Rafael Calles", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/baqRYKpHVh", "expanded_url": "https://www.instagram.com/rafaelcallesportuguesa/", "display_url": "instagram.com/rafaelcallespo\u2026"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 70, "end": 78, "tag": "Guanare"}, {"start": 89, "end": 108, "tag": "PortuguesaPotencia"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/752554841268953088/pOoIz6In_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "Alcalde Bolivariano del Municipio Tur\u00e9n Estado Portuguesa", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 514, "tweet_count": 1925, "listed_count": 2}, "created_at": "2020-04-22T20:33:11.000Z", "id": "1253059187321470978", "username": "OnofrioCavallo", "name": "OnofrioCavalloAlcalde", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1253071664897810434/ypy8epVq_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "Capitalista de Derecha anti comunista y anti Socialista", "protected": false, "location": "Miranda, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 355, "tweet_count": 16697, "listed_count": 0}, "created_at": "2010-03-24T22:09:06.000Z", "id": "126118275", "username": "Aleko51", "name": "REPUBLICO-AleLar", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1218266222753652736/Gl27wif6_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "Me encanta el perreo", "protected": false, "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 68, "tweet_count": 1053, "listed_count": 0}, "created_at": "2019-01-28T22:48:10.000Z", "id": "1090018726043373568", "username": "evimarcastaneda", "name": "Evimar Casta\u00f1eda", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1371987544909434885/CtwcyNuD_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "http://t.co/cV8gDr2TFJ", "description": "Hay un momento para todo. Para estar tristes, para expresar rabia o para joder sabroso, como debe ser... (nueva cuenta desde 2012)", "pinned_tweet_id": "1069953745386135554", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 17615, "following_count": 5593, "tweet_count": 236427, "listed_count": 81}, "created_at": "2012-09-27T20:42:24.000Z", "id": "849929384", "username": "2006_tiburon", "name": "Luis Salazar", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 22, "url": "http://t.co/cV8gDr2TFJ", "expanded_url": "http://2006tiburon.wordpress.com/", "display_url": "2006tiburon.wordpress.com"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000169012061/4f1bc9c4ed27b12fe935c003b5aff957_normal.jpeg", "verified": false}, {"url": "https://t.co/vJSGdWpz6H", "description": "Servicios Culinarios Mantuano's C.A.  Cocina tradicional Venezolana, amante de los sabores de antano,Servicio de Catering, chef en su casa", "protected": false, "location": "caracas", "public_metrics": {"followers_count": 3781, "following_count": 2986, "tweet_count": 12863, "listed_count": 21}, "created_at": "2012-05-05T15:52:22.000Z", "id": "571936776", "username": "mantuanochef", "name": "Carlos Luis Aguirre", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/vJSGdWpz6H", "expanded_url": "http://www.chefcarlosaguirre.blogspot.com", "display_url": "chefcarlosaguirre.blogspot.com"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1267171344850001920/zoTC-cKH_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "https://t.co/MFUByHTosT", "description": "Cuenta oficial de NOTI21\nLa noticia en tiempo real\n\ud83d\udcf2 Telegram @noti21_\nD\u00e1ndole cobertura a los #VenEx en la #ligabetplay\nSuscripciones \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47", "protected": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 6665, "following_count": 231, "tweet_count": 6485, "listed_count": 18}, "created_at": "2018-04-10T15:07:15.000Z", "id": "983723087765098496", "username": "Noti21_", "name": "NOTI21", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/MFUByHTosT", "expanded_url": "https://wa.me/573185189916", "display_url": "wa.me/573185189916"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 95, "end": 101, "tag": "VenEx"}, {"start": 108, "end": 120, "tag": "ligabetplay"}], "mentions": [{"start": 62, "end": 70, "username": "noti21_"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346184387600281601/UIccPEJM_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "https://t.co/Qfkk4d5aZR", "description": "\u25aa\ufe0fPortal de noticias del Municipio #SanJoaqu\u00edn\n\u25aa\ufe0f\u00a1Informaci\u00f3n Directa y oportuna!\n\u25aa\ufe0fEstamos en Facebook y Instagram como @sjescucha\n\u25aa\ufe0fMedio Publicitario", "protected": false, "location": "San Joaquin, CA", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 490, "tweet_count": 4245, "listed_count": 1}, "created_at": "2019-03-12T22:46:50.000Z", "id": "1105601070192119809", "username": "SJEscucha", "name": "San Joaqu\u00edn Escucha", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Qfkk4d5aZR", "expanded_url": "https://instagram.com/sjescucha?igshid=1kjx5y2aukbvi", "display_url": "instagram.com/sjescucha?igsh\u2026"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 46, "tag": "SanJoaqu\u00edn"}], "mentions": [{"start": 121, "end": 131, "username": "sjescucha"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1363091825481965570/EwbZ-xu8_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "https://t.co/7vOnT4s5Mk", "description": "Cuenta Oficial de la Alcald\u00eda Bolivariana de Caron\u00ed. Ciudad Guayana, estado Bol\u00edvar - Venezuela\nAlcalde: @OviedoPSUV", "pinned_tweet_id": "1377760908726910976", "protected": false, "location": "Ciudad Guayana", "public_metrics": {"followers_count": 28582, "following_count": 735, "tweet_count": 36329, "listed_count": 74}, "created_at": "2010-06-29T14:17:18.000Z", "id": "160933335", "username": "AlcaldiaCaroni", "name": "Alcald\u00eda de Caron\u00ed", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/7vOnT4s5Mk", "expanded_url": "http://www.alcaldiacaroni.gob.ve/wordpress/", "display_url": "alcaldiacaroni.gob.ve/wordpress/"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 105, "end": 116, "username": "OviedoPSUV"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1349341215628668940/5d1-PSUu_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "Gobernador del estado Bol\u00edvar https://t.co/xWcb9qsaIy", "protected": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 71666, "following_count": 411, "tweet_count": 49660, "listed_count": 267}, "created_at": "2010-10-22T16:25:32.000Z", "id": "206269112", "username": "GobJustoNoguera", "name": "Justo Noguera Pietri", "entities": {"description": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/xWcb9qsaIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/GobernadorJustoNogueraPietri/", "display_url": "facebook.com/GobernadorJust\u2026"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1240820063432826880/l75U6x_l_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "https://t.co/8AlQW0jlIO", "description": "Alcalde del municipio Caron\u00ed en el estado Bol\u00edvar. Socialista, Bolivariano, Antiimperialista y profundamente Chavista.", "pinned_tweet_id": "1389388396687155203", "protected": false, "location": "Ciudad Guayana, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 18365, "following_count": 3016, "tweet_count": 33246, "listed_count": 64}, "created_at": "2012-09-06T20:58:59.000Z", "id": "807587466", "username": "OviedoPSUV", "name": "Tito Oviedo", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/8AlQW0jlIO", "expanded_url": "http://www.facebook.com/alcaldetitoo", "display_url": "facebook.com/alcaldetitoo"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1206231827226214401/cF3aSkwR_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "https://t.co/neTd9LecJG", "description": "Periodismo de inter\u00e9s p\u00fablico hecho en Venezuela. contacto@cronica.uno", "protected": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 253270, "following_count": 7718, "tweet_count": 167361, "listed_count": 855}, "created_at": "2015-03-10T11:17:01.000Z", "id": "3083754887", "username": "CronicaUno", "name": "Cr\u00f3nica.Uno", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/neTd9LecJG", "expanded_url": "http://cronica.uno/", "display_url": "cronica.uno"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1386320223381434376/lhNR3t6L_normal.jpg", "verified": true}, {"url": "https://t.co/txb6jP9GIV", "description": "Somos un movimiento social y pol\u00edtico Equipo de activistas del Mun Sucre del Edo Miranda de@VoluntadPopular. Paz, Bienestar y Progreso. #PetareEsPipo", "pinned_tweet_id": "1250819805197762561", "protected": false, "location": "Municipio Sucre, Edo Miranda", "public_metrics": {"followers_count": 2448, "following_count": 1868, "tweet_count": 10516, "listed_count": 21}, "created_at": "2012-07-24T04:12:46.000Z", "id": "713657942", "username": "VP_MunSucre", "name": "VPA Municipio Sucre/VP \ud83d\udcaf%ORIGINAL", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/txb6jP9GIV", "expanded_url": "http://www.voluntadpopular.com", "display_url": "voluntadpopular.com"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 136, "end": 149, "tag": "PetareEsPipo"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/773178296192344064/udh_nine_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "Polit\u00f3logo,M\u00e1ster en Acci\u00f3n Pol\u00edtica,Esp en Programas Soc .Predico el justo trato de las diferencias.Cuenta PERSONAL no INSTITUCIONAL \u201cEtiam si omnes,ego non\u201d", "pinned_tweet_id": "1289011508488425472", "protected": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 34552, "following_count": 16433, "tweet_count": 247318, "listed_count": 138}, "created_at": "2009-09-24T03:22:57.000Z", "id": "76843354", "username": "luisfcocabezas", "name": "El guaro", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1375509697373954048/3aQcJeu5_normal.png", "verified": false}, {"url": "https://t.co/ALlT3y1Dca", "description": "Todo saldr\u00e1 bien. La Libertad no la regalan/ Freedom is not free. Hombre de familia y trabajo, gerente. Por una Venezuela de Primera.", "pinned_tweet_id": "1129306916147089410", "protected": false, "location": "La Guaira, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 130079, "following_count": 1189, "tweet_count": 68739, "listed_count": 750}, "created_at": "2009-03-26T15:01:41.000Z", "id": "26767736", "username": "RobertoSmithP", "name": "Roberto Smith P.", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/ALlT3y1Dca", "expanded_url": "https://es.wikipedia.org/wiki/Roberto_Smith_Perera", "display_url": "es.wikipedia.org/wiki/Roberto_S\u2026"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1352597638374424576/i3ZuZJfR_normal.jpg", "verified": true}, {"url": "https://t.co/h5dU8aPggH", "description": "Prof. en Tecnolog\u00eda Educativa egresada del I.U.P.C. Docente Jubilada. MSc. en Tecnolog\u00eda Educativa.", "pinned_tweet_id": "1387506374511374341", "protected": false, "location": "Maiquet\u00eda Edo. Vargas", "public_metrics": {"followers_count": 1065, "following_count": 1636, "tweet_count": 12990, "listed_count": 4}, "created_at": "2010-01-31T17:33:40.000Z", "id": "110190342", "username": "Marielaangulo", "name": "MSc. Mariela Angulo", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/h5dU8aPggH", "expanded_url": "http://sitravargas.blogspot.com/", "display_url": "sitravargas.blogspot.com"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1245811794180018177/_0Y_d911_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "Cuenta oficial del Comit\u00e9 Pol\u00edtico Regional Tito Gonz\u00e1lez Heredia del Partido Bandera Roja en Caracas.", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 2059, "following_count": 4817, "tweet_count": 8441, "listed_count": 4}, "created_at": "2015-08-03T20:04:38.000Z", "id": "3401787262", "username": "BR_RCARACAS", "name": "BR RESISTENCIA", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/859728303900561408/VFOlmhgd_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "\ud83d\udc46Twitter oficial del \ud835\ude3e\ud835\ude64\ud835\ude63\ud835\ude58\ud835\ude5a\ud835\ude5f\ud835\ude64 \ud835\ude48\ud835\ude6a\ud835\ude63\ud835\ude5e\ud835\ude58\ud835\ude5e\ud835\ude65\ud835\ude56\ud835\ude61 \ud835\ude3c\ud835\ude63\ud835\ude5c\ud835\ude64\ud835\ude68\ud835\ude69\ud835\ude6a\ud835\ude67\ud835\ude56 \ud835\ude59\ud835\ude5a\ud835\ude61 \ud835\ude4a\ud835\ude67\ud835\ude5e\ud835\ude63\ud835\ude64\ud835\ude58\ud835\ude64 \nCd.Bol\u00edvar\n\n\u00a1\ud835\udc73\ud835\udc86\ud835\udc88\ud835\udc8a\ud835\udc94\ud835\udc8d\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc85\ud835\udc90 \ud835\udc91\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc82 \ud835\udc86\ud835\udc8d \ud835\udc91\ud835\udc96\ud835\udc86\ud835\udc83\ud835\udc8d\ud835\udc90!", "pinned_tweet_id": "1389986522821234690", "protected": false, "location": "ciudad Bol\u00edvar ", "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 542, "tweet_count": 7363, "listed_count": 1}, "created_at": "2020-01-14T21:17:45.000Z", "id": "1217194062907871232", "username": "ConcejomcpalAo", "name": "Concejo Municipal Angostura del Orinoco", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1350290151830913024/4GomqI0w_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "https://t.co/aXxOVvTF8P", "description": "Cuenta Oficial del Ministerio del Poder Popular para la Comunicaci\u00f3n e Informaci\u00f3n.", "pinned_tweet_id": "1393526710872772610", "protected": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 267554, "following_count": 1013, "tweet_count": 221970, "listed_count": 383}, "created_at": "2017-03-08T02:18:38.000Z", "id": "839299289792774144", "username": "Mippcivzla", "name": "MIPPCI", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/aXxOVvTF8P", "expanded_url": "http://www.minci.gob.ve", "display_url": "minci.gob.ve"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1380195419993559061/d-av7RXw_normal.jpg", "verified": true}, {"url": "", "description": "Periodista | Locutora #UCV en #Quepasoayerfm | Animadora | Voz de Gran Turismo | Docente #UAM \ud83d\udc69\u200d\ud83c\udf93 | El periodismo es libre, o es una farsa. \ud83d\uddde\ufe0f Valencia", "pinned_tweet_id": "1309150021728776192", "protected": false, "location": "- En tierra Vinotinto", "public_metrics": {"followers_count": 2157, "following_count": 806, "tweet_count": 22666, "listed_count": 14}, "created_at": "2009-06-30T20:23:15.000Z", "id": "52508382", "username": "Alemelian", "name": "Alejandra Melian", "entities": {"description": {"hashtags": [{"start": 22, "end": 26, "tag": "UCV"}, {"start": 30, "end": 44, "tag": "Quepasoayerfm"}, {"start": 89, "end": 93, "tag": "UAM"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1318639176124948480/BeHpVNQB_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "Hola a m\u00ed, me hace especial,la Sinceridad, el amor a mis semejantes,mi tristeza es no tener ho poseer lo suficiente para ayudar a mi gente, con tantos problemas", "protected": false, "location": "Francisco Linares Alc\u00e1ntara, V", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 191, "tweet_count": 533, "listed_count": 0}, "created_at": "2020-08-05T21:41:33.000Z", "id": "1291127111663656961", "username": "Elrafa97455627", "name": "Elrafa", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1365046768124239872/Zv-jH1C4_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "Profesora UCV / Directora Acad\u00e9mica de Median\u00e1lisis.", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 534, "tweet_count": 4650, "listed_count": 1}, "created_at": "2018-08-15T03:04:39.000Z", "id": "1029564497873317888", "username": "profmtorrealba", "name": "Mariela Torrealba", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1136958333498400768/yN-mSmux_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "La Fundaci\u00f3n ReporteYa es la red pionera de Periodismo Ciudadano y alfabetizaci\u00f3n digital en Venezuela. Dicta talleres sobre uso efectivo de redes sociales.", "protected": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 955585, "following_count": 89006, "tweet_count": 742283, "listed_count": 2681}, "created_at": "2010-11-30T14:16:26.000Z", "id": "221378668", "username": "ReporteYa", "name": "Reporte Ya", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1075876459263262720/AEouPHeB_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "https://t.co/iVZ99Bxhpt", "description": "Mirandino || Luchador social al servicio de nuestro Estado Miranda y Venezuela \ud83c\uddfb\ud83c\uddea || Padre y Esposo.", "pinned_tweet_id": "1354906614277545985", "protected": false, "location": "Miranda, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 416996, "following_count": 307, "tweet_count": 33182, "listed_count": 786}, "created_at": "2009-06-11T03:56:12.000Z", "id": "46308574", "username": "DavidUzcategui", "name": "David Uzc\u00e1tegui", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/iVZ99Bxhpt", "expanded_url": "http://daviduzcategui.com.ve", "display_url": "daviduzcategui.com.ve"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1202408407749349376/05Zek4bA_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "https://t.co/2AWAfEFV8C", "description": "28 \ud83d\udc55 | Periodista  Deportivo \u26bd| Locutor | Medios @dvopetarefc | @ddcfut \ud83c\udf99\ufe0f", "pinned_tweet_id": "1392812834736771076", "protected": false, "location": "\ud83d\udccd Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1242, "following_count": 1370, "tweet_count": 25438, "listed_count": 13}, "created_at": "2010-03-11T00:55:13.000Z", "id": "121912598", "username": "liporaccia", "name": "Alejandro Liporacci", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/2AWAfEFV8C", "expanded_url": "https://instagram.com/liporaccia?igshid=123czsygkxulh", "display_url": "instagram.com/liporaccia?igs\u2026"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 49, "end": 61, "username": "dvopetarefc"}, {"start": 64, "end": 71, "username": "ddcfut"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1212754746181857286/jInIF44j_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "Jes\u00fas en ti conf\u00edo!\n2021..a\u00f1o de renacimiento y reconstrucci\u00f3n. Nuevo rumbo..\n Despierta!", "pinned_tweet_id": "1247580568537255936", "protected": false, "location": "Valencia, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 7982, "following_count": 1540, "tweet_count": 46649, "listed_count": 21}, "created_at": "2016-06-13T21:56:08.000Z", "id": "742475664947843072", "username": "TeresaPestana4", "name": "Dra. Teresa Pestana \ud83c\udf81\ud83c\udf77\ud83c\udf77", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1378774786655027201/nQ5UTVxG_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 13245, "following_count": 1924, "tweet_count": 52832, "listed_count": 32}, "created_at": "2013-05-22T16:44:42.000Z", "id": "1449375612", "username": "NuevaTec47", "name": "Adriana Moran", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1254907564816568330/oFd2WUWG_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "DOCENTE", "protected": false, "location": "CIUDAD BOLIVAR", "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 157, "tweet_count": 31470, "listed_count": 5}, "created_at": "2010-04-09T22:24:22.000Z", "id": "131309263", "username": "MUYMIO", "name": "CARMEN DIAZ", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/811970388/img069_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "un Contador debe saber de Administraci\u00f3n, de Medicina, Educaci\u00f3n, Comunicaci\u00f3n, Pol\u00edtica, de todo un poco para ser excelente!, yo! \u201cSoy Contador\u201d \ud83d\ude09", "protected": false, "location": "Petare, Miranda", "public_metrics": {"followers_count": 1589, "following_count": 3245, "tweet_count": 23089, "listed_count": 5}, "created_at": "2012-11-01T09:52:02.000Z", "id": "918649668", "username": "ferja2009", "name": "Fernando Lopez", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1116093702315892737/lFGuP-R5_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "\ud83d\udc9eU U UCV\ud83d\udc9e VENEZOLANA \ud83d\udc9b\ud83d\udc99\u2764\ufe0f, 1000% Magallanera.\nA veces hago buenos tweets \ud83e\udd2d\n\u00a1La vida puede ser muy corta... V\u00edvela intensamente!\ud83c\udf39\ud83c\udf3a\ud83d\udc90\ud83e\udd70", "protected": false, "location": "Venezuela \u2665\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 5339, "following_count": 4274, "tweet_count": 20894, "listed_count": 2}, "created_at": "2009-08-20T00:14:23.000Z", "id": "67170607", "username": "Biolicius88", "name": "\ud83d\udc93", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1393390426682531843/Anub_4mr_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "DIPUTADO OBRERO\nSindicalista, Constituyente 2017, Presidente de la CBST y la FUTPV, Estado Mayor CPT @PDVSA\nLeal al legado de Ch\u00e1vez junto a @NicolasMaduro", "pinned_tweet_id": "1390812540045873154", "protected": false, "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2999, "following_count": 375, "tweet_count": 2071, "listed_count": 4}, "created_at": "2020-07-03T17:42:07.000Z", "id": "1279108089183113217", "username": "WillsRangelCBST", "name": "Wills Rangel PDVSA CBST FUTPV", "entities": {"description": {"mentions": [{"start": 101, "end": 107, "username": "PDVSA"}, {"start": 141, "end": 155, "username": "NicolasMaduro"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1281674466246959104/ErxMcXSA_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "https://t.co/xaOkXLW8Fb", "description": "#PoetaHippieBeatSiddhartha \u262e\ufe0f \ud83c\uddfb\ud83c\uddea Instagram @tarekwilliamsaabh #Rescilente 45 a\u00f1os de batallas", "pinned_tweet_id": "987351290341621762", "protected": false, "location": "#PuertoLaROCK ", "public_metrics": {"followers_count": 316535, "following_count": 15, "tweet_count": 99238, "listed_count": 705}, "created_at": "2010-06-21T17:28:46.000Z", "id": "158059666", "username": "TarekWiliamSaab", "name": "Tarek William Saab", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/xaOkXLW8Fb", "expanded_url": "https://tarekwilliamsaab.com/", "display_url": "tarekwilliamsaab.com"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 26, "tag": "PoetaHippieBeatSiddhartha"}, {"start": 62, "end": 73, "tag": "Rescilente"}], "mentions": [{"start": 43, "end": 61, "username": "tarekwilliamsaabh"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1270923134523322371/FA-VPwSV_normal.jpg", "verified": true}, {"url": "https://t.co/m6LaVCRB7I", "description": "Somos Venezolana de Televisi\u00f3n, 24 horas en vivo | S\u00edguenos: https://t.co/a5JJYTXIYk | https://t.co/tp29dxTtBL | https://t.co/gZQDFOgYhN | YT: https://t.co/5B9CSKixmd", "protected": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1828288, "following_count": 526, "tweet_count": 1015273, "listed_count": 6182}, "created_at": "2010-03-01T23:44:14.000Z", "id": "118864905", "username": "VTVcanal8", "name": "VTV CANAL 8", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/m6LaVCRB7I", "expanded_url": "http://vtv.gob.ve", "display_url": "vtv.gob.ve"}]}, "description": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/a5JJYTXIYk", "expanded_url": "http://facebook.com/VTVtuCanal", "display_url": "facebook.com/VTVtuCanal"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/tp29dxTtBL", "expanded_url": "http://instagram.com/VTV_canal8", "display_url": "instagram.com/VTV_canal8"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/gZQDFOgYhN", "expanded_url": "http://dailymotion.com/VTV", "display_url": "dailymotion.com/VTV"}, {"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/5B9CSKixmd", "expanded_url": "http://bit.ly/36nmHbl", "display_url": "bit.ly/36nmHbl"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1326329007143587840/q-5N28b6_normal.png", "verified": true}, {"url": "https://t.co/cmnshv9C8M", "description": "Solo noticias confirmadas. Los principales titulares de lo que ocurre en este momento en Venezuela y el mundo", "pinned_tweet_id": "1245391303019560960", "protected": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 5104826, "following_count": 60128, "tweet_count": 1529124, "listed_count": 19567}, "created_at": "2007-05-13T19:55:28.000Z", "id": "6015212", "username": "ElUniversal", "name": "El Universal", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/cmnshv9C8M", "expanded_url": "http://www.eluniversal.com", "display_url": "eluniversal.com"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/988501961011064832/VPWwPk2S_normal.jpg", "verified": true}, {"url": "https://t.co/nkUFpJF8QA", "description": "Periodista especializada en contenidos de salud. Apasionada por la calidad de vida y bienestar.", "pinned_tweet_id": "1362945378908258307", "protected": false, "location": "Caracas Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 168279, "following_count": 28504, "tweet_count": 222951, "listed_count": 1108}, "created_at": "2010-03-10T14:58:20.000Z", "id": "121774745", "username": "atusaludenlinea", "name": "Mar\u00eda Laura Garc\u00eda", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/nkUFpJF8QA", "expanded_url": "http://www.atusaludenlinea.com/", "display_url": "atusaludenlinea.com"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1304124654991310852/V9Yg3TT-_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "Cuenta Oficial 1RACIA-DESUR\n\n\ud83d\ude37Cap Elvis Pedrique Herrera\ud83d\ude37\ud83d\udc4d", "pinned_tweet_id": "1367574101557141505", "protected": false, "location": "Ejido, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 1315, "tweet_count": 26753, "listed_count": 0}, "created_at": "2020-05-27T10:24:27.000Z", "id": "1265589561524211714", "username": "1CIADESUR_", "name": "@1RACIA-DESUR\ud83d\udc4d\ud83d\ude37", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1349194499449384961/TM6vv4fI_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "Hijo de Bol\u00edvar al servicio de la Patria. CUENTA OFICIAL: Comisionado Especial de Fronteras. #Esequibo #GestionJustoNoguera", "pinned_tweet_id": "1339766499163205632", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 566, "tweet_count": 953, "listed_count": 2}, "created_at": "2020-03-25T20:16:50.000Z", "id": "1242908157040570369", "username": "GeneralJoseLara", "name": "General Jos\u00e9 Lara", "entities": {"description": {"hashtags": [{"start": 93, "end": 102, "tag": "Esequibo"}, {"start": 103, "end": 123, "tag": "GestionJustoNoguera"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1242947583464570881/m86sTUDz_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "https://t.co/IJ84r7kw06", "description": "#Globovisi\u00f3n, informaci\u00f3n responsable y veraz. S\u00edguenos en IG https://t.co/tE76eQGpiZ y Telegram: https://t.co/9qlZnEuaqS \ud83d\udcf2", "protected": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 5052109, "following_count": 372, "tweet_count": 1395773, "listed_count": 25896}, "created_at": "2008-11-19T13:22:39.000Z", "id": "17485551", "username": "globovision", "name": "Globovisi\u00f3n", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/IJ84r7kw06", "expanded_url": "http://www.globovision.com", "display_url": "globovision.com"}]}, "description": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/tE76eQGpiZ", "expanded_url": "http://Instagram.com/globovision", "display_url": "Instagram.com/globovision"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/9qlZnEuaqS", "expanded_url": "http://telegram.me/globovision_oficial", "display_url": "telegram.me/globovision_of\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "Globovisi\u00f3n"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1118517387723198464/Lf22z8AI_normal.jpg", "verified": true}, {"url": "https://t.co/YrnTI41qh4", "description": "Diario El Luchador Tradici\u00f3n de Calidad", "pinned_tweet_id": "1166017816920805377", "protected": false, "location": "Ciudad Bolivar- Estado Bol\u00edvar", "public_metrics": {"followers_count": 22264, "following_count": 4998, "tweet_count": 235274, "listed_count": 106}, "created_at": "2011-07-19T14:59:46.000Z", "id": "338410908", "username": "infoelluchador", "name": "Diario El Luchador", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/YrnTI41qh4", "expanded_url": "http://www.elluchador.info", "display_url": "elluchador.info"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1348760843794710528/WLZJy7Ig_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "https://t.co/9OfNJrlrpr", "description": "\ud83d\udcfb Emisora del Circuito Onda en Ciudad Bol\u00edvar\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb Entretenimiento e informaci\u00f3n en una sola se\u00f1al 103.5 FM\n\ud83d\udcf1 Pon Onda #AsiSomos", "protected": false, "location": "Ciudad Bolivar, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 5672, "following_count": 1693, "tweet_count": 18882, "listed_count": 31}, "created_at": "2011-07-18T11:06:05.000Z", "id": "337650579", "username": "Onda1035fm", "name": "Onda103.5FM", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/9OfNJrlrpr", "expanded_url": "http://www.ondaciudadbolivar.com", "display_url": "ondaciudadbolivar.com"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 117, "end": 126, "tag": "AsiSomos"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1293072021254033409/eMy-El42_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "Guayanesa. Periodista - Ucabista. @DiarioPrimicia\nUna ex-bailarina cl\u00e1sica al borde de una cancha: @DvoVikylandia \u26bd\ufe0f", "protected": false, "location": "Puerto Ordaz, Venezuela.", "public_metrics": {"followers_count": 3029, "following_count": 1001, "tweet_count": 49953, "listed_count": 48}, "created_at": "2009-07-13T20:26:44.000Z", "id": "56482023", "username": "MaryAponte", "name": "Marianny Aponte S.", "entities": {"description": {"mentions": [{"start": 34, "end": 49, "username": "DiarioPrimicia"}, {"start": 99, "end": 113, "username": "DvoVikylandia"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1326688506329128960/I8L_Tm25_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "https://t.co/CIBWW41pXd", "description": "Somos un equipo que trabaja por la dignificaci\u00f3n de nuestra gente para mejorar tu calidad de vida y optimizar el acceso a la salud. #Gesti\u00f3nJustoNogueraPietri", "protected": false, "location": "Estado Bol\u00edvar", "public_metrics": {"followers_count": 7177, "following_count": 289, "tweet_count": 24758, "listed_count": 35}, "created_at": "2011-06-10T15:23:51.000Z", "id": "314630491", "username": "ISP_Bolivar", "name": "ISP_Bol\u00edvar", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/CIBWW41pXd", "expanded_url": "http://www.isp.gov.ve/ispeb/", "display_url": "isp.gov.ve/ispeb/"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 132, "end": 158, "tag": "Gesti\u00f3nJustoNogueraPietri"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1381363301469335555/m_YMpXwt_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "https://t.co/bn3hWJQDcC", "description": "Economista, profesor de La universidad del Zulia. puedes verlo y o\u00edrlo en : De Norte a Sur por You Tube, con Arenas en Instagram y Stylo on line 93.9 .", "protected": false, "location": "\u00dcT: 10.692032,-71.618043", "public_metrics": {"followers_count": 29934, "following_count": 3899, "tweet_count": 66836, "listed_count": 231}, "created_at": "2009-07-26T22:14:21.000Z", "id": "60410210", "username": "RojasyArenas", "name": "Fco. Rojas", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/bn3hWJQDcC", "expanded_url": "http://page.is/fco--rojas-ender-ar", "display_url": "page.is/fco--rojas-end\u2026"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1079215958353420288/ImekcHaH_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "https://t.co/qvhmX5l1lC", "description": "#60A\u00f1osCreciendoJuntoATi \ud83d\udc99 horneando los #Onceliciosos \ud83c\udf5e productos que el venezolano prefiere a #LaHoraDeLaMerienda \ud83d\udd5a 11-11 #Qu\u00e9FinoMiOnceOnce! \ud83d\ude0d", "pinned_tweet_id": "1392626523228844036", "protected": false, "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 4245, "following_count": 11, "tweet_count": 3657, "listed_count": 3}, "created_at": "2017-10-23T22:46:34.000Z", "id": "922595128572858369", "username": "OnceOnceVzla", "name": "Once Once", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/qvhmX5l1lC", "expanded_url": "http://www.once-once.com.ve", "display_url": "once-once.com.ve"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 24, "tag": "60A\u00f1osCreciendoJuntoATi"}, {"start": 41, "end": 54, "tag": "Onceliciosos"}, {"start": 96, "end": 115, "tag": "LaHoraDeLaMerienda"}, {"start": 124, "end": 142, "tag": "Qu\u00e9FinoMiOnceOnce"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346855132181508096/Jyi-sVfj_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "Locutor-Periodista-Abogado. Conductor de A Tiempo y De Cerca en Uni\u00f3n Radio e IVC.", "protected": false, "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 394398, "following_count": 1313, "tweet_count": 72765, "listed_count": 835}, "created_at": "2010-01-26T21:27:14.000Z", "id": "108722247", "username": "Edurodriguezg", "name": "Eduardo Rodriguez G.", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1281791033/luvq_eduardorodriguez_fmt_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "Soci\u00f3loga  revolucionaria,  irreverente en la discusi\u00f3n ,fiel en la acci\u00f3n,   defensora del legado del comandante Chavez, leal siempre traidora jam\u00e1s.", "protected": false, "location": "Bol\u00edvar", "public_metrics": {"followers_count": 2135, "following_count": 2529, "tweet_count": 11689, "listed_count": 3}, "created_at": "2010-05-22T14:21:27.000Z", "id": "146852513", "username": "natalemar", "name": "Mar\u00eda Colmenares", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3617748927/06f2b939b3f0856d7f6c3a773789dbba_normal.jpeg", "verified": false}, {"url": "", "description": "Gerente General de @Capital999fm. Periodista, locutor, hijo, sobrino, ahijado, homosapiens, etc. Mis opiniones son ajenas a mi trabajo. #Ciudadbolivar #Sapo", "protected": false, "location": "Ciudad Bolivar, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2716, "following_count": 1789, "tweet_count": 74206, "listed_count": 32}, "created_at": "2009-07-15T12:30:55.000Z", "id": "57002650", "username": "btonessi", "name": "Bto Nessi", "entities": {"description": {"hashtags": [{"start": 136, "end": 150, "tag": "Ciudadbolivar"}, {"start": 151, "end": 156, "tag": "Sapo"}], "mentions": [{"start": 19, "end": 32, "username": "Capital999fm"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/506995497174056960/x-OGIZ3V_normal.jpeg", "verified": false}, {"url": "https://t.co/yrGJJns8Uc", "description": "Periodista, corresponsal de distintos medios en el occidente de Venezuela. Productor Internacional y asesor en comunicaci\u00f3n. YouTube Lenin Danieri.", "pinned_tweet_id": "1354542096494039041", "protected": false, "location": "\u00dcT: 10.6564,-71.65702", "public_metrics": {"followers_count": 87001, "following_count": 3570, "tweet_count": 87980, "listed_count": 371}, "created_at": "2009-08-14T02:03:57.000Z", "id": "65533151", "username": "LDanieri", "name": "Lenin Danieri D", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/yrGJJns8Uc", "expanded_url": "http://page.is/lenin-danieri-d", "display_url": "page.is/lenin-danieri-d"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/911993422394937344/-n20rI_r_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "https://t.co/VGMEtR7eFL", "description": "Artista Visual \u2022 Cine y fotograf\u00eda, cinefilo, amante del arte y la gastronom\u00eda, #Liberal #YoSoyDerecha \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "protected": false, "location": "Trujillo - Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 7848, "following_count": 2059, "tweet_count": 19058, "listed_count": 45}, "created_at": "2009-11-04T21:53:28.000Z", "id": "87543123", "username": "javierlugo21", "name": "Javier Lugo", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/VGMEtR7eFL", "expanded_url": "http://javierlugoart.blogspot.com/", "display_url": "javierlugoart.blogspot.com"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 80, "end": 88, "tag": "Liberal"}, {"start": 89, "end": 102, "tag": "YoSoyDerecha"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1343791298508161024/HKt71qtC_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "Economista - MFin. MBA Candidate.\nA veces profesor, siempre estudiante. \nIntentando ser Fitness.\nhttps://t.co/PH3w7NxE6t\n\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\n(he/him/his)", "pinned_tweet_id": "1292096914675163144", "protected": false, "location": "Valencia, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2856, "following_count": 2244, "tweet_count": 37976, "listed_count": 8}, "created_at": "2010-04-06T20:40:43.000Z", "id": "130268361", "username": "Diegodalt", "name": "Diego L\u00f3pez Trujillo \"\u00bfCerr\u00e9?\"", "entities": {"description": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/PH3w7NxE6t", "expanded_url": "http://instagram.com/diegodalt", "display_url": "instagram.com/diegodalt"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388260862998294532/LRnjABEQ_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "Comit\u00e9 de Organizaci\u00f3n Pol\u00edtico Electoral  Independiente, la recuperaci\u00f3n dl municipio comienza con elegir concejales dem\u00f3cratas comprometidos con el desarrollo", "protected": false, "location": "Municipio Lagunillas, Zulia", "public_metrics": {"followers_count": 1627, "following_count": 1672, "tweet_count": 3898, "listed_count": 1}, "created_at": "2015-01-29T02:41:16.000Z", "id": "3003953057", "username": "COPEILAGS", "name": "COPEI LAGUNILLAS-ZULIA", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1027277590971727877/MRcFgHFa_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "https://t.co/H1XkCtzvLE", "description": "Cuenta oficial de la Corporaci\u00f3n Venezolana de Navegaci\u00f3n (VENAVEGA) S.A.\ud83d\udcc4Rif: G-2001016-4\nEnte adscrito al Ministerio del Poder Popular para el Transporte.", "pinned_tweet_id": "1391880615667056646", "protected": false, "location": "Caracas- Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 4593, "following_count": 722, "tweet_count": 31416, "listed_count": 47}, "created_at": "2012-09-18T22:51:37.000Z", "id": "832042898", "username": "VENAVEGAGOB", "name": "VENAVEGA", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/H1XkCtzvLE", "expanded_url": "http://venavega.com.ve", "display_url": "venavega.com.ve"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1217452735513219072/kplc3aqX_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "Venezolano, antiimperialista, Comunista y orgulloso de ser TUPAMARO", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 32508, "following_count": 543, "tweet_count": 5082, "listed_count": 88}, "created_at": "2010-03-10T15:48:31.000Z", "id": "121787702", "username": "HAbreuMRT", "name": "Hip\u00f3lito Abreu", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1234153950351384583/dgBdz43A_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "Esperanza", "protected": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 112, "tweet_count": 9479, "listed_count": 0}, "created_at": "2018-11-26T21:13:18.000Z", "id": "1067164416578334721", "username": "RufusKathleen", "name": "Kathleen Rufus F", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1111513118344122369/Bv7_Xzt9_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "https://t.co/P3OwfgjO4a", "description": "Diputado a la Asamblea Nacional de Venezuela. Miembro de PP Voluntad Popular \nIg: marcoaurelioqg", "pinned_tweet_id": "1375081085206417410", "protected": false, "location": "Estado Anzoategui, Venezuela.", "public_metrics": {"followers_count": 10529, "following_count": 4891, "tweet_count": 12469, "listed_count": 113}, "created_at": "2009-10-22T22:24:03.000Z", "id": "84439795", "username": "Marcoaurelioqg", "name": "MarcoAurelioQui\u00f1ones", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/P3OwfgjO4a", "expanded_url": "https://www.youtube.com/channel/UCldOjM5ASSScw-_VvffhbYg", "display_url": "youtube.com/channel/UCldOj\u2026"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1146154018697359360/M9F6wpc-_normal.jpg", "verified": true}, {"url": "https://t.co/UBV0Zh8OCO", "description": "Cuenta Oficial de la Presidencia (E) de la Rep\u00fablica Bolivariana de Venezuela \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "pinned_tweet_id": "1392162806145982471", "protected": false, "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 437326, "following_count": 177, "tweet_count": 31106, "listed_count": 742}, "created_at": "2019-01-23T20:55:02.000Z", "id": "1088178314953613313", "username": "Presidencia_VE", "name": "Centro de Comunicaci\u00f3n Nacional", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/UBV0Zh8OCO", "expanded_url": "https://bit.ly/3oRW58h", "display_url": "bit.ly/3oRW58h"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1339952606861471747/IeTRF2Xv_normal.jpg", "verified": true}, {"url": "https://t.co/YkNZiDHynz", "description": "Cuenta oficial del servicio de noticias de las Naciones Unidas. Noticias de \u00faltima hora, historias humanas y an\u00e1lisis en profundidad.", "protected": false, "location": "Global", "public_metrics": {"followers_count": 335004, "following_count": 332, "tweet_count": 29059, "listed_count": 2001}, "created_at": "2009-08-21T19:25:15.000Z", "id": "67693913", "username": "NoticiasONU", "name": "Noticias ONU", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/YkNZiDHynz", "expanded_url": "http://news.un.org/es/", "display_url": "news.un.org/es/"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1166792020918185987/V1W_nzVx_normal.jpg", "verified": true}, {"url": "https://t.co/AzzanlzdTG", "description": "Cuenta oficial de Twitter de la Organizaci\u00f3n de los Estados Americanos (OEA) en espa\u00f1ol. For English follow @OAS_official, para portugu\u00eas siga @OEA_BR", "pinned_tweet_id": "1392580930884276227", "protected": false, "location": "Washington, DC", "public_metrics": {"followers_count": 1214556, "following_count": 1024, "tweet_count": 23256, "listed_count": 3219}, "created_at": "2011-01-24T20:24:32.000Z", "id": "242448965", "username": "OEA_oficial", "name": "OEA", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/AzzanlzdTG", "expanded_url": "http://www.oas.org/es/", "display_url": "oas.org/es/"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 108, "end": 121, "username": "OAS_official"}, {"start": 143, "end": 150, "username": "OEA_BR"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1294026192174166016/Gf_g9QWA_normal.jpg", "verified": true}, {"url": "http://t.co/a38gP0FEj4", "description": "Cuenta oficial de las Naciones Unidas.\nPor la paz, la dignidad y la igualdad en un planeta sano.\n\nS\u00edguenos en Instagram y Facebook: nacionesunidas", "pinned_tweet_id": "1392268282317639686", "protected": false, "location": "Nueva York", "public_metrics": {"followers_count": 1778554, "following_count": 177, "tweet_count": 25014, "listed_count": 5479}, "created_at": "2010-03-04T20:23:48.000Z", "id": "119844526", "username": "ONU_es", "name": "Naciones Unidas", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 22, "url": "http://t.co/a38gP0FEj4", "expanded_url": "http://www.un.org/es", "display_url": "un.org/es"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1334954544040734722/q3n4Fg6K_normal.jpg", "verified": true}, {"url": "https://t.co/5Kd8qpXlmY", "description": "Por la transformaci\u00f3n digital, la innovaci\u00f3n abierta, la comunicaci\u00f3n pol\u00edtica, y  la inclusion de la ciberseguridad ciudadana en la agenda  legislativa.", "pinned_tweet_id": "1391411727556923393", "protected": false, "location": "Washington, DC", "public_metrics": {"followers_count": 8362, "following_count": 816, "tweet_count": 10940, "listed_count": 91}, "created_at": "2015-06-18T21:30:00.000Z", "id": "3333464687", "username": "OEA_parlamentos", "name": "OEA - Parlamentos", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/5Kd8qpXlmY", "expanded_url": "https://www.instagram.com/oea_parlamentos/", "display_url": "instagram.com/oea_parlamento\u2026"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1260994636719538183/s88PPaE9_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "https://t.co/ufUSUF8Cg6", "description": "Promoci\u00f3n, Defensa y Vigilancia de los Derechos Humanos y las Garant\u00edas establecidas en la CRBV.", "protected": false, "location": "Cuman\u00e1, edo. Sucre", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 326, "tweet_count": 910, "listed_count": 1}, "created_at": "2015-03-23T20:43:19.000Z", "id": "3108529923", "username": "defen_sucre", "name": "Defensor\u00eda del Pueblo Delegada del estado Sucre", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/ufUSUF8Cg6", "expanded_url": "http://www.defensoriadelpueblo.gob.ve", "display_url": "defensoriadelpueblo.gob.ve"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1358938092854509568/yTMdz957_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "https://t.co/75SPzNyUlE", "description": "#Periodista y #Abuela de tres princesas. \n#Entrevistadora #Editora\n#ProductoraDeContenidos\nModeradora @locreasonofm\nPr\u00f3ximo proyecto #50YDele", "protected": false, "location": "Valencia-Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 3756, "following_count": 1446, "tweet_count": 4919, "listed_count": 36}, "created_at": "2010-09-15T16:27:30.000Z", "id": "191103743", "username": "dhameliz_diaz", "name": "Dhameliz D\u00edaz", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/75SPzNyUlE", "expanded_url": "http://lasconfesionesdedhamelizdiaz.blogspot.com", "display_url": "\u2026onfesionesdedhamelizdiaz.blogspot.com"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Periodista"}, {"start": 14, "end": 21, "tag": "Abuela"}, {"start": 42, "end": 57, "tag": "Entrevistadora"}, {"start": 58, "end": 66, "tag": "Editora"}, {"start": 67, "end": 90, "tag": "ProductoraDeContenidos"}, {"start": 133, "end": 141, "tag": "50YDele"}], "mentions": [{"start": 102, "end": 115, "username": "locreasonofm"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1036699898786316288/-uW_hFj0_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "Twitter oficial del Colegio Nac. de Periodistas, seccional Carabobo. Facebook: Cnp Carabobo. E-mail: cnpcarabobo@gmail.com medioscnpcarabobo@gmail.com", "protected": false, "location": "Valencia, Carabobo. Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 5947, "following_count": 1782, "tweet_count": 2982, "listed_count": 26}, "created_at": "2013-02-07T18:41:35.000Z", "id": "1157956261", "username": "CNP_Carabobo", "name": "CNP Carabobo", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1062758971579252737/VgKf4GMk_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "VENEZUELA LIBRE.", "protected": false, "location": "\u00dcT: 8.105802,-63.544027", "public_metrics": {"followers_count": 837, "following_count": 2611, "tweet_count": 8908, "listed_count": 4}, "created_at": "2010-03-13T23:19:49.000Z", "id": "122795601", "username": "pilarmussio", "name": "Pilar Mussio", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/791274345473708032/8FVEZ3P0_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "https://t.co/TpWYl6q7Ct", "description": "Entretenimiento e informaci\u00f3n en una misma se\u00f1al. En Caracas es 107.9 Fm + 12 emisoras en el territorio nacional. Conoce nuestros #AlEstiloOnda #AsiSomos", "protected": false, "location": "Ccs 107.9 FM (+ 12 emisoras)", "public_metrics": {"followers_count": 214553, "following_count": 425, "tweet_count": 202716, "listed_count": 1327}, "created_at": "2009-07-17T00:13:13.000Z", "id": "57492194", "username": "CircuitoOnda", "name": "Onda LaSuperestaci\u00f3n", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/TpWYl6q7Ct", "expanded_url": "https://mundour.com/", "display_url": "mundour.com"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 130, "end": 143, "tag": "AlEstiloOnda"}, {"start": 144, "end": 153, "tag": "AsiSomos"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1214558940656128001/YRJs3-nl_normal.jpg", "verified": true}, {"url": "", "description": "Vocalista y percusionista por 45 a\u00f1os de @SGuayanesa #SerenataGuayanesaLeyendaViva / Presidente de Cruz Roja Venezolana Seccional Bol\u00edvar @CruzRojaBol", "protected": false, "location": "Cd Bol\u00edvar--Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1413, "following_count": 222, "tweet_count": 496, "listed_count": 18}, "created_at": "2010-11-02T21:55:31.000Z", "id": "211302928", "username": "Serenateando", "name": "C\u00e9sar P\u00e9rez Rossi", "entities": {"description": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 82, "tag": "SerenataGuayanesaLeyendaViva"}], "mentions": [{"start": 41, "end": 52, "username": "SGuayanesa"}, {"start": 138, "end": 150, "username": "CruzRojaBol"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/840221827142152193/IKPYhu_J_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "https://t.co/2frJACU3id", "description": "Jornalista Venezolana\nNot\u00edcias del momento\nCommunity Manager", "protected": false, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 665, "following_count": 364, "tweet_count": 11837, "listed_count": 4}, "created_at": "2012-10-18T00:20:58.000Z", "id": "887797112", "username": "AlexandrarojasN", "name": "Alexandra Rojas News", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/2frJACU3id", "expanded_url": "http://alexandrarojasnews.com", "display_url": "alexandrarojasnews.com"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1326309477386231809/bhAGWVQA_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "Venezolano hasta los tuetanos, No hay nada oculto entre cielo y tierra. Caraque\u00f1o, con coraz\u00f3n Meride\u00f1o, apostando por un mejor pa\u00eds cada d\u00eda.", "protected": false, "location": "\u00dcT: 10.474342,-66.891476", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 2080, "tweet_count": 28923, "listed_count": 2}, "created_at": "2010-03-19T15:08:29.000Z", "id": "124486082", "username": "richardjgd", "name": "Richard Guillen", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000845293240/dd5195df623a9846dd86a559d80b373f_normal.jpeg", "verified": false}, {"url": "https://t.co/ApbxVHmEuW", "description": "Somos el observatorio venezolano de la justicia. Desde 2010 monitoreamos la administraci\u00f3n de justicia y el estado de derecho en Venezuela.", "pinned_tweet_id": "1393003294923104257", "protected": false, "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 20539, "following_count": 1512, "tweet_count": 97519, "listed_count": 166}, "created_at": "2011-08-02T21:44:51.000Z", "id": "347489302", "username": "AccesoaJusticia", "name": "Acceso a la Justicia", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/ApbxVHmEuW", "expanded_url": "http://accesoalajusticia.org", "display_url": "accesoalajusticia.org"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1379493282384855041/HhKag9Yz_normal.png", "verified": false}, {"url": "", "description": "M\u00e9dico Veterinario LUZ. Entusiasta de la fotograf\u00eda.\nFan de Star Wars y del grupo Queen.\n#ElRetoDeYobani | #MaracaiboEnLaHistoria | #MaracaiboEnDosTiempos", "pinned_tweet_id": "1267204844470837248", "protected": false, "location": "\u2600\ufe0fMaracaibo, Venezuela\u2600\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 7292, "following_count": 4351, "tweet_count": 22855, "listed_count": 17}, "created_at": "2010-04-28T05:14:13.000Z", "id": "137936101", "username": "YobaniQuintero", "name": "\ud83d\udc36 M.V. Yobani Quintero \ud83d\udc31", "entities": {"description": {"hashtags": [{"start": 89, "end": 104, "tag": "ElRetoDeYobani"}, {"start": 107, "end": 129, "tag": "MaracaiboEnLaHistoria"}, {"start": 132, "end": 154, "tag": "MaracaiboEnDosTiempos"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1392630252741042177/2nIBy6f-_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "Been there, done that.", "pinned_tweet_id": "1159150730256769025", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 10503, "following_count": 8031, "tweet_count": 59115, "listed_count": 7}, "created_at": "2011-05-23T21:26:51.000Z", "id": "304060350", "username": "mgao71", "name": "Mar \u00c1rtico", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1385603067983269896/fDJVd8Il_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 954, "tweet_count": 36812, "listed_count": 13}, "created_at": "2013-10-24T22:59:44.000Z", "id": "2153784811", "username": "rafaelanpina", "name": "Rafael A. Pi\u00f1a R.", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/487061649040211969/gLHQT_Ah_normal.jpeg", "verified": false}, {"url": "", "description": "Matur\u00edn\n\nSer FELIZ es una decisi\u00f3n. \nse feliz con lo que tienes y con lo que eres, disfrutando el viaje de la vida.", "protected": false, "location": "Monagas", "public_metrics": {"followers_count": 2784, "following_count": 4295, "tweet_count": 21515, "listed_count": 2}, "created_at": "2011-01-29T18:07:37.000Z", "id": "244606043", "username": "danielavargasf", "name": "Daniela Vargas\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2568064139/Capture23_46_28_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "https://t.co/PyZZPdsthN", "description": "ciudadano de la PATRIA GRANDE, BOLIVARIANO, TSU electricidad en instrumentaci\u00f3n y control IUTLV hoy UPT ARAGUA, se ense\u00f1a con el ejemplo... te amo VENEZUELA", "pinned_tweet_id": "986244718395908096", "protected": false, "location": "@ragua", "public_metrics": {"followers_count": 4461, "following_count": 2693, "tweet_count": 170043, "listed_count": 12}, "created_at": "2010-08-19T03:17:24.000Z", "id": "180225702", "username": "CarlosUgrm", "name": "CARL05 FL0RES", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/PyZZPdsthN", "expanded_url": "https://www.facebook.com/pg/Aragua-trinchera-heroica-230676267121357/posts/", "display_url": "facebook.com/pg/Aragua-trin\u2026"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1378046884221181955/swDwkO6o_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "Red de Suscriptores y Usuarios de los Servicios de Suministro de Agua Potable y de Saneamiento de Nueva Casarapa\n#TodosSomosLaRed\n#SinAguaNOhaysalud", "pinned_tweet_id": "1287078670704816131", "protected": false, "location": "Miranda ", "public_metrics": {"followers_count": 1166, "following_count": 1007, "tweet_count": 1723, "listed_count": 2}, "created_at": "2020-07-14T21:50:41.000Z", "id": "1283156850171576322", "username": "red_NCasarapa", "name": "Red Agua de Nueva Casarapa", "entities": {"description": {"hashtags": [{"start": 113, "end": 129, "tag": "TodosSomosLaRed"}, {"start": 130, "end": 148, "tag": "SinAguaNOhaysalud"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1353174393824927745/q-IkljRN_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "https://t.co/LMhrE1IonQ", "description": "Hay cosas que deben ser escuchadas , hay cosas que deben ser dichas pero para lograr que nuestras comunidades mejoren hay cosas que deben ser entendidas", "pinned_tweet_id": "1358750467522723840", "protected": false, "location": "R.I.F: J - 31404859-7", "public_metrics": {"followers_count": 20320, "following_count": 397, "tweet_count": 52058, "listed_count": 80}, "created_at": "2011-02-20T17:16:15.000Z", "id": "255091540", "username": "Asocasarapa", "name": "Nueva Casarapa", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/LMhrE1IonQ", "expanded_url": "https://www.facebook.com/asocasarapa.ac", "display_url": "facebook.com/asocasarapa.ac"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1341384822548271108/hFpTX6J6_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "CHAVISTA POR SIEMPRE. CON EL CORAZ\u00d3N HERIDO X TU PARTIDA COMANDANTE. ORGULLOSAMENTE TRASNOCHADA.", "protected": false, "location": "VENEZUELA", "public_metrics": {"followers_count": 5493, "following_count": 5893, "tweet_count": 20268, "listed_count": 8}, "created_at": "2011-01-17T00:50:48.000Z", "id": "239176085", "username": "susadana", "name": "chavista x siempre", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/659466857410351105/MpmHOw59_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "Venezolano, Ingeniero Electricista (1976)y Electronico (1978) Unexpo. Docente Unexpo. Militante AD. Luchador social y ambientalista.", "pinned_tweet_id": "1385530788045799424", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 544, "tweet_count": 2422, "listed_count": 0}, "created_at": "2011-06-01T18:49:49.000Z", "id": "309221472", "username": "gonzalorav", "name": "Gonzaloarevalova", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/591392827155881985/pq-XcGMy_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "#Cocinera | #enfermera | #gatolica | #madre | Si usted no entiende lo que lee NO ME SIGA\n@3darkkittens", "pinned_tweet_id": "1380601604026535946", "protected": false, "location": "venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 11701, "following_count": 725, "tweet_count": 52695, "listed_count": 36}, "created_at": "2009-08-18T02:44:57.000Z", "id": "66573755", "username": "tamairycabrera", "name": "Tamairy Cabrera", "entities": {"description": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Cocinera"}, {"start": 12, "end": 22, "tag": "enfermera"}, {"start": 25, "end": 34, "tag": "gatolica"}, {"start": 37, "end": 43, "tag": "madre"}], "mentions": [{"start": 89, "end": 102, "username": "3darkkittens"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1339610857567903744/qNBS3xRj_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "Uno m\u00e1s  adolescente tard\u00edo; el otro yo del Dr Merengue", "pinned_tweet_id": "1251781243299139585", "protected": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 2418, "tweet_count": 60488, "listed_count": 4}, "created_at": "2011-06-23T21:53:38.000Z", "id": "322873088", "username": "meetandpotatoes", "name": "SALVADOR VARGAS", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/798597997781250048/JBa8NzUL_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "https://t.co/2L0RrE6Gz8", "description": "Ing. en Inform\u00e1tica @UCLAve. Activista pol\u00edtico 2007-18. Dem\u00f3crata & Liberal (Real). \ud83d\udeab Radicalismo, Racismo, Xenofobia & Populismo. \u26a0\ufe0f No me sigas.", "pinned_tweet_id": "1261778286876688392", "protected": false, "location": "Medell\u00edn, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 4082, "following_count": 945, "tweet_count": 160497, "listed_count": 41}, "created_at": "2009-06-19T00:27:22.000Z", "id": "48548862", "username": "AlexYanez", "name": "Alex Y\u00e1nez", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/2L0RrE6Gz8", "expanded_url": "http://alekxyanez.blogspot.com/", "display_url": "alekxyanez.blogspot.com"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 20, "end": 27, "username": "UCLAve"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1391956444841484290/icByvkcG_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "S\u00d3LO cuando COMPRENDAMOS\nque Chavistas, Escu\u00e1lidos y NiNi\ndebemos convivir AD INFINITUM en \ud83c\uddfb\ud83c\uddea \ny negociar las pol\u00edticas\nque NOS afecten A TODOS... \n\nHABR\u00c1 PAZ", "pinned_tweet_id": "1332227449866907648", "protected": false, "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 761, "tweet_count": 14055, "listed_count": 0}, "created_at": "2010-05-17T07:22:45.000Z", "id": "144768552", "username": "FelipZambrano", "name": "Felipe Zambrano", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1390700221273939972/fNmlKesp_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "Amante de la Aviacion #LealesSiempreTraidoresNunca", "pinned_tweet_id": "1217188353092788225", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 6367, "following_count": 1245, "tweet_count": 16013, "listed_count": 21}, "created_at": "2019-09-12T15:15:28.000Z", "id": "1172166787246563328", "username": "PCazador2021", "name": "PatriotaCazador", "entities": {"description": {"hashtags": [{"start": 22, "end": 50, "tag": "LealesSiempreTraidoresNunca"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1243336787294027776/akAXG_wu_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "Docente ucevista por 22 a\u00f1os, ahora docente ucabista por 20 a\u00f1os. Investigador. Escritor. Politicamente pluralista.", "protected": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 10060, "following_count": 7215, "tweet_count": 23363, "listed_count": 21}, "created_at": "2019-01-16T00:24:40.000Z", "id": "1085331967296589824", "username": "Leonardo4619", "name": "Leonardo Carvajal", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1095822774143275008/sAOokav8_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "Procurador del estado Tachira, militante de las Cs Sociales, del Derecho P\u00fablico, de la Gerencia,  del F\u00fatbol, social dem\u00f3crata del partido del pueblo...", "protected": false, "location": "TACHIRA ", "public_metrics": {"followers_count": 2068, "following_count": 1455, "tweet_count": 12664, "listed_count": 12}, "created_at": "2010-05-25T13:34:35.000Z", "id": "147956755", "username": "hernandez_julio", "name": "Julio C. Hernandez", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/680441498320658432/5XtNHPaK_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "@vinos_y_algo_mas\nEspecialista en Proyectos Inform\u00e1ticos , Fanatico del Bar\u00e7a  y Boston \u00ae \nEmprendedor \ud83c\udf77 vinos  y algo m\u00e1s \ud83c\udf78\ud83c\udf78\ud83c\udf78", "protected": false, "location": "Venezuela y Pronto Liberada", "public_metrics": {"followers_count": 1693, "following_count": 2912, "tweet_count": 54486, "listed_count": 10}, "created_at": "2012-03-02T01:11:50.000Z", "id": "511147021", "username": "ALFONSOLEVEL", "name": "ALFONSO LEVEL", "entities": {"description": {"mentions": [{"start": 0, "end": 17, "username": "vinos_y_algo_mas"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/852286198110449664/f4i_Vkx4_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "https://t.co/WRbVeGsuki", "description": "Compositora, dem\u00f3crata, venezolana. Directora Ejecutiva del Festival Latinoamericano de M\u00fasica. Directora de Cultura de la Universidad Sim\u00f3n Bol\u00edvar", "protected": false, "location": "Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 1503, "following_count": 1892, "tweet_count": 11454, "listed_count": 9}, "created_at": "2009-10-12T23:30:59.000Z", "id": "81957117", "username": "dianaarismendi", "name": "Diana Arismendi", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/WRbVeGsuki", "expanded_url": "http://www.dianaarismendi.com", "display_url": "dianaarismendi.com"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1090012672123437056/96niV2-Q_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "https://t.co/iGVGXS2gGx", "description": "Somos el Canal Oficial de Atenci\u00f3n al Cliente de @TumundoInter. Estaremos de lunes a viernes de 8:00 a.m. a 5:00 p.m. para ayudarte a resolver dudas.", "protected": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 181077, "following_count": 95879, "tweet_count": 49678, "listed_count": 213}, "created_at": "2012-02-29T16:24:46.000Z", "id": "509001382", "username": "InterCliente", "name": "InterCliente", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/iGVGXS2gGx", "expanded_url": "http://www.inter.com.ve", "display_url": "inter.com.ve"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 49, "end": 62, "username": "TumundoInter"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1214186240876019713/ynbfFqyy_normal.jpg", "verified": true}, {"url": "", "description": "", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 208, "tweet_count": 4145, "listed_count": 0}, "created_at": "2011-03-03T01:00:06.000Z", "id": "260001855", "username": "GALANEDUAR", "name": "GUSTAVO E. MICHELENA", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1359841113406906373/cV-gSn3m_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "Venezolana- Locutora - Comunicadora\nPremio Nacional de Ciencias-Consultora de Bienestar y Salud- Medicina Est\u00e9tica\nCosm\u00e9ticos Naturales NutriRit \ud83c\udf3a\ud83c\udf40", "pinned_tweet_id": "1386162232959062017", "protected": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1959, "following_count": 3305, "tweet_count": 205384, "listed_count": 27}, "created_at": "2010-01-28T04:19:18.000Z", "id": "109159561", "username": "RitaLaima", "name": "Rita Tamasaukas, Dra\ud83d\ude37", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1342257485097406464/2sMCjtTH_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "Medico  prof jubil ex directora pre y postg Medicina UNEFM ex Pdta. Asoc Prof UNEfM Pdta Fundadora Consejo Prof Jubilados UNEFM", "protected": false, "location": "Coro", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 854, "tweet_count": 26484, "listed_count": 13}, "created_at": "2010-05-14T22:40:36.000Z", "id": "143961267", "username": "m_violeta1950", "name": "Violeta Delgado", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/863265125356228610/EKogADEb_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "https://t.co/K0e9i9j9CC", "description": "Primer diario nativo digital de la regi\u00f3n \u2328\ud83d\udcf2\nTe informamos el acontecer del T\u00e1chira, Venezuela y el Mundo \ud83d\udde3\ud83c\udf0e\nVamos directo a la noticia", "pinned_tweet_id": "1385337263194783746", "protected": false, "location": "San Crist\u00f3bal, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 21298, "following_count": 1928, "tweet_count": 43925, "listed_count": 52}, "created_at": "2018-02-23T20:15:38.000Z", "id": "967130853720707072", "username": "LaPrensaTachira", "name": "La Prensa del T\u00e1chira", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/K0e9i9j9CC", "expanded_url": "https://www.laprensatachira.com", "display_url": "laprensatachira.com"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1246134188216135681/MeZDonJR_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "https://t.co/2O3d4hoivR", "description": "Traducciones Certificadas y Simples de todo tipo de Documentos.", "protected": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 137, "tweet_count": 507, "listed_count": 0}, "created_at": "2017-03-06T15:51:10.000Z", "id": "838778994308890624", "username": "TraduSoluciones", "name": "Traducciones Legales", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/2O3d4hoivR", "expanded_url": "http://www.tradusoluciones.com", "display_url": "tradusoluciones.com"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1345301737092108288/iywjJgJc_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "Administrador, persona muy responsable, muy activo, imperativo, con deseo de superaci\u00f3n, din\u00e1mico, \u00e1gil, controlador y perseverante", "protected": false, "location": "San Agust\u00edn Del Sur Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 115, "tweet_count": 38, "listed_count": 0}, "created_at": "2012-03-21T00:32:17.000Z", "id": "531868356", "username": "Wact64", "name": "William A Cordones", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1200465975977676800/yd7iJGla_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "https://t.co/d32DZAM8UL", "description": "Vzno. Prof Univ. https://t.co/shF1P2OFY3 Corporat.Locutor activo. Maestro d Cerem.Instruc Oratoria Miss Vzla. Asesor Protoc y Comunicacional.Asesor de  Prod.", "protected": false, "location": "CARACAS VENEZUELA", "public_metrics": {"followers_count": 4696, "following_count": 5125, "tweet_count": 10300, "listed_count": 29}, "created_at": "2010-09-02T16:13:22.000Z", "id": "186110552", "username": "AlzuruArjona", "name": "FCO. ALZURU ARJONA", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/d32DZAM8UL", "expanded_url": "http://alzuruarjona.blogspot.com/", "display_url": "alzuruarjona.blogspot.com"}]}, "description": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/shF1P2OFY3", "expanded_url": "http://Periodista.MSc.Com", "display_url": "Periodista.MSc.Com"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1300211415832240134/2RVfm8aN_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "https://t.co/kjkYOy5IX9", "description": "Plataforma comunicacional, agencia de info., productora https://t.co/kjkYOy5IX9 / https://t.co/g3ijgeMxeK #EnVivo https://t.co/v2HKpFE2Oq #PDCTV puntodecorte.com@gmail", "pinned_tweet_id": "1393309342250590209", "protected": false, "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 32782, "following_count": 13581, "tweet_count": 259555, "listed_count": 142}, "created_at": "2017-06-19T18:07:11.000Z", "id": "876863947617513473", "username": "Punto_deCorte", "name": "PDCTV.INFO", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/kjkYOy5IX9", "expanded_url": "http://pdctv.info", "display_url": "pdctv.info"}]}, "description": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/kjkYOy5IX9", "expanded_url": "http://pdctv.info", "display_url": "pdctv.info"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/g3ijgeMxeK", "expanded_url": "http://puntodecorte.info", "display_url": "puntodecorte.info"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/v2HKpFE2Oq", "expanded_url": "http://bit.ly/2UpNwF3", "display_url": "bit.ly/2UpNwF3"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 113, "tag": "EnVivo"}, {"start": 138, "end": 144, "tag": "PDCTV"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1323064916924899329/Gt4TlcVn_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "Bendecido dia", "pinned_tweet_id": "482252754241744897", "protected": false, "location": "venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 209, "tweet_count": 2944, "listed_count": 0}, "created_at": "2010-04-10T18:26:31.000Z", "id": "131585030", "username": "cibevasquez", "name": "Cibe a secas", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1280666629119107072/TWiVSqWY_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "https://t.co/LBlbVwCi43", "description": "\u2747Proveedor Servicios Internet \u2747Internet Empresarial \u2747Cobertura: Altos Mirandinos, Zona Metropolitana, Guarenas-Guatire\ud83d\udccdCaracas", "protected": false, "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2101, "following_count": 288, "tweet_count": 306, "listed_count": 15}, "created_at": "2016-05-12T17:35:11.000Z", "id": "730813584280707076", "username": "Galanet_", "name": "Galanet Solution", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/LBlbVwCi43", "expanded_url": "http://www.Galanet.com.ve", "display_url": "Galanet.com.ve"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347562030841135111/XigHNqQU_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "https://t.co/7xhJV82Xw5", "description": "\u00a1Este mundo est\u00e1 creado para entretenerte, divertirte y premiarte! Si necesitas ayuda con el servicio escribe a @InterCliente", "protected": false, "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 109530, "following_count": 9317, "tweet_count": 33337, "listed_count": 231}, "created_at": "2011-01-19T14:24:24.000Z", "id": "240257454", "username": "TuMundoInter", "name": "Tu Mundo Inter", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/7xhJV82Xw5", "expanded_url": "http://www.inter.com.ve/agentes", "display_url": "inter.com.ve/agentes"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 112, "end": 125, "username": "InterCliente"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1214187449821196288/LKy6I14f_normal.png", "verified": true}, {"url": "", "description": "", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 959, "tweet_count": 10857, "listed_count": 5}, "created_at": "2012-02-16T19:07:27.000Z", "id": "494301729", "username": "luisaalvrez", "name": "luisa Alvarez", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000347081676/aa82426576156655a0a11157416744aa_normal.jpeg", "verified": false}, {"url": "https://t.co/z2oEZ3DRE0", "description": "Zuliano, aguilucho, abogado y docente. No hay mejor lucha que el bienestar del pa\u00eds.", "protected": false, "location": "Maracaibo-Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1131, "following_count": 633, "tweet_count": 12648, "listed_count": 10}, "created_at": "2010-07-06T23:37:20.000Z", "id": "163651359", "username": "GRRuizVE", "name": "Gustavo Ruiz", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/z2oEZ3DRE0", "expanded_url": "http://instagram.com/grruizve", "display_url": "instagram.com/grruizve"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1319686246483038210/QeMto03G_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "Venezolano, servidor p\u00fablico. Comprometido con la libertad y la democracia. Decidido a lograr el cambio pol\u00edtico en mi pa\u00eds.", "protected": false, "location": "Petare, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 28650, "following_count": 11607, "tweet_count": 9150, "listed_count": 100}, "created_at": "2010-01-23T01:15:29.000Z", "id": "107573587", "username": "andreschola", "name": "Andr\u00e9s Schloeter", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1146825518211358721/EtYkdgoi_normal.jpg", "verified": true}, {"url": "https://t.co/Ow6qcKd477", "description": "Cuenta Oficial de @CorpoelecInfo. \nEnte adscrito al @mppeevzla. \nCon @NestorLReverol a la recuperaci\u00f3n de nuestro #SEN.", "protected": false, "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 15960, "following_count": 0, "tweet_count": 18359, "listed_count": 25}, "created_at": "2019-08-08T12:46:07.000Z", "id": "1159445685156155393", "username": "CorpoelecInfo", "name": "CORPOELEC Informa", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Ow6qcKd477", "expanded_url": "http://www.instagram.com/corpoelecinfo", "display_url": "instagram.com/corpoelecinfo"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 114, "end": 118, "tag": "SEN"}], "mentions": [{"start": 18, "end": 32, "username": "CorpoelecInfo"}, {"start": 52, "end": 62, "username": "mppeevzla"}, {"start": 69, "end": 84, "username": "NestorLReverol"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1352362993162612738/ou3-2Mb2_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "https://t.co/vOInBtCyCY", "description": "Orgullo \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08. A veces soy Igor Lenin Kustov. Izquierdo. Padre de @MundoCienciaOK. Lic. administraci\u00f3n. Escritor. Param\u00e9dico \u2695\ufe0f\ud83d\ude91. Poeta en ocasiones.", "pinned_tweet_id": "1393339924783550464", "protected": false, "location": "En un hospital", "public_metrics": {"followers_count": 13213, "following_count": 13143, "tweet_count": 112778, "listed_count": 55}, "created_at": "2009-10-09T23:18:28.000Z", "id": "81227712", "username": "SoyLuisGuaregua", "name": "Luis Guaregua\u2122", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/vOInBtCyCY", "expanded_url": "http://letrasguaregua.wordpress.com", "display_url": "letrasguaregua.wordpress.com"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 65, "end": 80, "username": "MundoCienciaOK"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1393413102977392642/iQQZm0N__normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "Mucho por ganar.\nCanto bien pero se escucha mal.\nSigueme sin expectativas.\n#NoTengoVueltoPara20$", "protected": false, "location": "Carabobo FC / Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 983, "following_count": 1786, "tweet_count": 26974, "listed_count": 2}, "created_at": "2010-02-23T12:43:31.000Z", "id": "116740158", "username": "saulmorales1", "name": "~Sa\u00fal Morales~\u00ae", "entities": {"description": {"hashtags": [{"start": 75, "end": 95, "tag": "NoTengoVueltoPara20"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1376598947909754893/TdH-kAO9_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "Soy Beatriz Emilia Monsanto Dun y soy  egresada de UPEL Barquisimeto UCV postgrado en la Universidad Rafael urdaneta\ud83d\ude09Amante de la lectura y seguidora de Dios", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 171, "tweet_count": 17772, "listed_count": 0}, "created_at": "2016-05-07T14:45:09.000Z", "id": "728958857716899846", "username": "EmiliaMons", "name": "Beatriz Emilia  Mons", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1222527498279432192/DTd-6WfN_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "Gracias padre por permitirme aprovechar cada dia al lado de mi familia!!!!!!!!", "protected": false, "location": "maracay venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 312, "tweet_count": 1106, "listed_count": 0}, "created_at": "2010-05-02T19:38:00.000Z", "id": "139487083", "username": "mario4596", "name": "Mario Rinc\u00f3n", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3355492536/fe56fdd582708a6227b2e9d4c713315a_normal.jpeg", "verified": false}, {"url": "", "description": "Cuenta Oficial de Voluntad Popular en el Mpio. Juan Germ\u00e1n Roscio del estado #Guarico. Trabajamos por la construcci\u00f3n de #LaMejorVzla", "protected": false, "location": "San Juan de los Morros, Venezu", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 397, "tweet_count": 3174, "listed_count": 5}, "created_at": "2019-02-10T21:19:11.000Z", "id": "1094707373833416706", "username": "VPA_ROSCIO", "name": "VP Roscio", "entities": {"description": {"hashtags": [{"start": 77, "end": 85, "tag": "Guarico"}, {"start": 121, "end": 133, "tag": "LaMejorVzla"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1178055584840634368/acP0bFm__normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "Diputado Ind\u00edgena a la @asambleave por los Estados Apure y Amazonas, Abogado. Pdte del Parlamento Amaz\u00f3nico de la AN\nInstagram:@diputadoromelguzamana", "pinned_tweet_id": "1354610696219222019", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 3407, "following_count": 375, "tweet_count": 1889, "listed_count": 43}, "created_at": "2015-12-28T20:21:43.000Z", "id": "4635820420", "username": "ROMELGUZAMANA", "name": "ROMEL  GUZAMANA", "entities": {"description": {"mentions": [{"start": 23, "end": 34, "username": "asambleave"}, {"start": 127, "end": 148, "username": "diputadoromelguzaman"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1245930814157676555/tCENW13i_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "", "protected": false, "location": "\u00dcT: 10.178033,-68.008866", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 470, "tweet_count": 1653, "listed_count": 0}, "created_at": "2010-02-28T22:43:49.000Z", "id": "118512607", "username": "gaston_herrera", "name": "Gast\u00f3n Herrera Z", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1099755684277694467/CfZC1HtV_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "\ud83d\udcfb Magazine Radial Adulto Contempor\u00e1neo\n\ud83c\udf99\ufe0f Host: @garciajosedu\n\ud83d\udd50 Martes, de 5:00 pm a 6:00 pm\n\ud83d\udce1 por @RSintonia1420am", "protected": false, "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2405, "following_count": 4226, "tweet_count": 1717, "listed_count": 1}, "created_at": "2020-11-11T13:03:46.000Z", "id": "1326510839403335680", "username": "ManualAnormal", "name": "El manual de lo Anormal \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "entities": {"description": {"mentions": [{"start": 48, "end": 61, "username": "garciajosedu"}, {"start": 99, "end": 115, "username": "RSintonia1420am"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1384824476588773382/5LhCW8cV_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "https://t.co/1zdBxAfedi", "description": "La Primera banda Ska de Venezuela | The First Ska band from Venezuela | Die erste Ska Band aus Venezuela | \u30d9\u30cd\u30ba\u30a8\u30e9\u304b\u3089\u306e\u6700\u521d\u306eska\u30d0\u30f3\u30c9", "pinned_tweet_id": "1369743602004471808", "protected": false, "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 110421, "following_count": 353, "tweet_count": 44904, "listed_count": 633}, "created_at": "2010-10-12T13:35:41.000Z", "id": "201718078", "username": "desordenpublico", "name": "Desorden P\u00fablico", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/1zdBxAfedi", "expanded_url": "https://allmylinks.com/desordenpublico", "display_url": "allmylinks.com/desordenpublico"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1351396200990257152/ycEwgGvG_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "", "protected": false, "location": "M\u00e9rida, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 968, "tweet_count": 6182, "listed_count": 1}, "created_at": "2009-11-05T02:15:29.000Z", "id": "87594456", "username": "germandjc", "name": "Periodista Independiente", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/867090464918384641/O2Fm_DTb_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "En la Izquierda desde los genes de Nelson Garc\u00eda Garc\u00eda, Socialista, Humanista, Nacionalista de la Patria Grande,  Antimperialista y Atea", "protected": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 1157, "tweet_count": 6879, "listed_count": 1}, "created_at": "2011-01-26T19:48:46.000Z", "id": "243315859", "username": "yadirayg", "name": "Yadira Garcia", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/888099030689095681/rIk6SKDd_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "https://t.co/AXtqMzaU0k", "description": "Somos una pagina Web de noticias enfocada en la COSTA ORIENTAL DEL LAGO, has t\u00fa denuncia v\u00eda whatsapp 04246501469", "protected": false, "location": "Costa Oriental del Lago", "public_metrics": {"followers_count": 19026, "following_count": 2812, "tweet_count": 78861, "listed_count": 57}, "created_at": "2013-01-29T20:00:39.000Z", "id": "1131983166", "username": "somosnoticiacol", "name": "SomosNoticiasCOL", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/AXtqMzaU0k", "expanded_url": "http://www.somosnoticiascol.com", "display_url": "somosnoticiascol.com"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/714839216467886082/w2FULe2V_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "https://t.co/OYhlui8VOZ", "description": "Peri\u00f3dico digital venezolano fundado por Teodoro Petkoff. Noticias, reportajes, investigaci\u00f3n, an\u00e1lisis y opini\u00f3n. 21 a\u00f1os hablando Claro y Raspao.", "pinned_tweet_id": "1393228350911623168", "protected": false, "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1506873, "following_count": 20732, "tweet_count": 1295787, "listed_count": 5482}, "created_at": "2010-05-24T14:41:20.000Z", "id": "147589125", "username": "DiarioTalCual", "name": "TalCual", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/OYhlui8VOZ", "expanded_url": "http://www.talcualdigital.com", "display_url": "talcualdigital.com"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1382330675743883266/aE1d7YPV_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "https://t.co/p9GuRwyn1x", "description": "Fotograf\u00eda, Social Media, Econom\u00eda, Pol\u00edtica y ahora tambi\u00e9n Mises, porque aj\u00e1... / Leo m\u00e1s de lo que twitteo / Imago est Oratio", "protected": false, "location": "Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 1090, "tweet_count": 17264, "listed_count": 13}, "created_at": "2009-10-23T02:34:37.000Z", "id": "84487089", "username": "Nasich_Malakh", "name": "Angel Mujica", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/p9GuRwyn1x", "expanded_url": "http://www.instagram.com/nasich_malakh", "display_url": "instagram.com/nasich_malakh"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1380678002942574592/pKoJYlwF_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "Construimos confianza en la sociedad y resolvemos problemas importantes.", "pinned_tweet_id": "1392273581955031045", "protected": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 36537, "following_count": 98, "tweet_count": 52803, "listed_count": 217}, "created_at": "2010-09-03T13:35:39.000Z", "id": "186440994", "username": "PwC_Venezuela", "name": "PwC Venezuela", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1146421635127435265/tyBfgtW9_normal.jpg", "verified": true}, {"url": "https://t.co/KPinaupqcb", "description": "KPMG en Venezuela. Firma miembro de KPMG Network #Asesor\u00eda #Auditor\u00eda #Legal #Impuesto", "pinned_tweet_id": "1382020628962762753", "protected": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 9913, "following_count": 431, "tweet_count": 9928, "listed_count": 121}, "created_at": "2011-05-23T18:47:28.000Z", "id": "303980809", "username": "KPMG_VE", "name": "KPMG en Venezuela", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/KPinaupqcb", "expanded_url": "https://linktr.ee/kpmg_ve", "display_url": "linktr.ee/kpmg_ve"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 49, "end": 58, "tag": "Asesor\u00eda"}, {"start": 59, "end": 69, "tag": "Auditor\u00eda"}, {"start": 70, "end": 76, "tag": "Legal"}, {"start": 77, "end": 86, "tag": "Impuesto"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1379092680190332928/TYG-fdNp_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "https://t.co/fVBWv2K5Ij", "description": "Padre de los Cuatripochos.\nDiputado a la @AsambleaVE.\nCoordinador de @Pr1meroJusticia.\nComisionado Presidencial para las Relaciones Exteriores de Venezuela.", "protected": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1582486, "following_count": 98898, "tweet_count": 47909, "listed_count": 3923}, "created_at": "2008-03-11T01:35:18.000Z", "id": "14119371", "username": "JulioBorges", "name": "Julio Borges", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/fVBWv2K5Ij", "expanded_url": "https://www.instagram.com/julioaborges/", "display_url": "instagram.com/julioaborges/"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 41, "end": 52, "username": "AsambleaVE"}, {"start": 69, "end": 85, "username": "Pr1meroJusticia"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1207761802865598466/e5YrUzpR_normal.jpg", "verified": true}, {"url": "", "description": "", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 3, "tweet_count": 3663, "listed_count": 0}, "created_at": "2010-06-10T16:57:06.000Z", "id": "154202578", "username": "ciamonte", "name": "Roberto Montemarani", "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "verified": false}, {"url": "", "description": "Esposa del Presidente Nicol\u00e1s Maduro. Abogada. Expresidenta de la AN. ExProcuradora General. ExConstituyente. Diputada. CHAVISTA", "protected": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 535046, "following_count": 56, "tweet_count": 5706, "listed_count": 708}, "created_at": "2015-05-27T02:27:36.000Z", "id": "3300052996", "username": "ConCiliaFlores", "name": "Cilia Flores", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/970030999391342592/_qSgf021_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "", "protected": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1917, "following_count": 1837, "tweet_count": 73841, "listed_count": 5}, "created_at": "2010-03-14T02:19:25.000Z", "id": "122829091", "username": "magneritcs", "name": "PARLER @magneritcs", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1270838599672619015/-bq_hYoj_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 1621, "following_count": 1700, "tweet_count": 71302, "listed_count": 15}, "created_at": "2009-06-26T08:31:50.000Z", "id": "50977685", "username": "ANDRESANICETO", "name": "ANDRES", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1356013983417987074/WgalU8O2_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "MD, ucevista , amante de la libertad, la humildad y honestidad. La vida es un regalo", "protected": false, "location": "\u00dcT: 10.479201,-66.80848", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 630, "tweet_count": 4257, "listed_count": 5}, "created_at": "2010-02-06T02:42:47.000Z", "id": "111769104", "username": "forminator", "name": "mformi64", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/765032976631664640/5KgArJkK_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "R1 de Oftalmolog\u00eda \ud83d\udc41\ufe0f\nCoach vibracional \u2728\nRepostera a medio tiempo \ud83e\uddc1", "protected": false, "location": "Alg\u00fan lado de mi imaginaci\u00f3n \u2665", "public_metrics": {"followers_count": 792, "following_count": 392, "tweet_count": 15444, "listed_count": 4}, "created_at": "2010-07-14T04:54:12.000Z", "id": "166447899", "username": "mpfereira", "name": "Mar\u00eda Patricia", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1323801203994669064/I5feIFre_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "http://t.co/AJe1u4nZd2U", "description": "Periodista, madre y so\u00f1adora", "pinned_tweet_id": "1378094859299479555", "protected": false, "location": "Valencia, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1164, "following_count": 2478, "tweet_count": 4667, "listed_count": 13}, "created_at": "2009-11-11T21:07:11.000Z", "id": "89282102", "username": "anaisabellaguna", "name": "Ana Isabel Laguna", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "http://t.co/AJe1u4nZd2U"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1294097807385808899/uzbVgYUj_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "Estudiante de Sociolog\u00eda en la Universidad Cat\u00f3lica Andr\u00e9s Bello// Inserte la tendencia pol\u00edtica//RT no es apoyo", "pinned_tweet_id": "1355303980432322566", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 731, "following_count": 1262, "tweet_count": 77819, "listed_count": 7}, "created_at": "2009-10-28T19:37:58.000Z", "id": "85894068", "username": "carlossuarez93", "name": "Carlos", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/753745838535483393/9nFVtb7V_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "https://t.co/7ijkyYNl4S", "description": "No s\u00e9 que hago aqu\u00ed, que s\u00e9 yo.\nRelaciones Internacionales, Pol\u00edtica y Derecho, Dem\u00f3crata Radical, post-marxista. (Pt/En)", "pinned_tweet_id": "1173062963697266688", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 2315, "following_count": 856, "tweet_count": 238747, "listed_count": 46}, "created_at": "2010-04-29T10:04:30.000Z", "id": "138361979", "username": "LuisCFV11", "name": "Luis Carlos", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/7ijkyYNl4S", "expanded_url": "https://t.me/mochuelo", "display_url": "t.me/mochuelo"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1375590474698854403/vd8X-77W_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "https://t.co/WOIJ08vxmR", "description": "M\u00e1s gocho que la pizca andina, sobreviviendo en Maracaibo \ud83e\udd75", "pinned_tweet_id": "567083314323148800", "protected": false, "location": "Maracaibo, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1226, "following_count": 1199, "tweet_count": 31451, "listed_count": 3}, "created_at": "2011-02-03T18:12:21.000Z", "id": "246905468", "username": "Kencosss", "name": "\ud83c\udd7a\ud83c\udd74\ud83c\udd7d\ud83c\udd72\ud83c\udd7e\ud83c\udd82\ud83c\udd82\ud83c\udd82", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/WOIJ08vxmR", "expanded_url": "https://www.instagram.com/kencosss/", "display_url": "instagram.com/kencosss/"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1365368313153540103/J5yLgkfr_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "Con dios todo, sin el nada", "protected": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 412, "tweet_count": 590, "listed_count": 1}, "created_at": "2014-02-24T15:22:38.000Z", "id": "2359655466", "username": "rivero3_rivero", "name": "Elizabeth R.G", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1275063097863008258/oKJeTyIR_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "https://t.co/tUtIlHooze", "description": "Cuenta Oficial Twitter de PDVSA Gas, filial de Petr\u00f3leos de Venezuela S.A. \ud83c\uddfb\ud83c\uddea Welcome to the official Twitter account of PDVSA Gas \ud83d\udcbb\ud83d\udcf1", "pinned_tweet_id": "1243340201105203205", "protected": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 24020, "following_count": 145, "tweet_count": 25639, "listed_count": 61}, "created_at": "2016-04-04T17:21:30.000Z", "id": "717039403017875456", "username": "pdvsa_gas", "name": "PDVSA Gas", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/tUtIlHooze", "expanded_url": "http://pdvsa.com", "display_url": "pdvsa.com"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/823654193353420802/JJNqITfQ_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "http://t.co/HBIyuqiIxA", "description": "Parque Caiza la monta\u00f1a que habla", "pinned_tweet_id": "1392878018734043140", "protected": false, "location": "Monta\u00f1a de Caiza", "public_metrics": {"followers_count": 16337, "following_count": 4566, "tweet_count": 234625, "listed_count": 157}, "created_at": "2010-02-21T21:03:18.000Z", "id": "116272360", "username": "ParqueCaiza", "name": "Parque Caiza", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 22, "url": "http://t.co/HBIyuqiIxA", "expanded_url": "http://ParqueCaiza.org", "display_url": "ParqueCaiza.org"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1189950705/SmallMontana_normal.JPG", "verified": false}, {"url": "https://t.co/8aO30gVZru", "description": "Alcalde del Municipio Sucre del Estado Bolivariano de  Miranda \n#OrgullososDeSucre", "protected": false, "location": "Municipio Sucre Estado Miranda", "public_metrics": {"followers_count": 5913, "following_count": 512, "tweet_count": 3868, "listed_count": 14}, "created_at": "2017-10-30T20:05:18.000Z", "id": "925091259617865728", "username": "alcaldejvra", "name": "Jose Vicente Rangel", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/8aO30gVZru", "expanded_url": "https://instagram.com/alcaldejosevicente", "display_url": "instagram.com/alcaldejosevic\u2026"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 64, "end": 82, "tag": "OrgullososDeSucre"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1372256128755728392/uhX5Rs5X_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "https://t.co/F39StPSdnX", "description": "\ud83c\udfdd Margarite\u00f1o\n\n\ud83d\udda5 T.S.U. en Inform\u00e1tica\n\n15 a\u00f1os en Atenea Vacaciones, c. a. \ud83c\udf0a\n\n\ud83d\udce2 Community Management\n\n\ud83d\udcf2 Emprendimientos: arscreativelabs \ud83c\udfa8\nespavender \ud83d\uded2", "pinned_tweet_id": "1303266458248581121", "protected": false, "location": "Nueva Esparta, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1017, "following_count": 2456, "tweet_count": 11072, "listed_count": 3}, "created_at": "2010-02-07T12:50:00.000Z", "id": "112158331", "username": "arsalazar", "name": "Antonio Salazar", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/F39StPSdnX", "expanded_url": "https://wa.link/39w82h", "display_url": "wa.link/39w82h"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1340636808372252672/5Vg4FXF-_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "https://t.co/cYrJElRybf", "description": "Humorista, M\u00fasico, hago videos en Youtube, Facebook e Instagram", "pinned_tweet_id": "1388186528904585220", "protected": false, "location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 376124, "following_count": 47, "tweet_count": 11285, "listed_count": 433}, "created_at": "2012-01-08T01:44:26.000Z", "id": "457981102", "username": "Javierito321", "name": "Javierhalamadrid", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/cYrJElRybf", "expanded_url": "http://www.youtube.com/c/JavierRomero321", "display_url": "youtube.com/c/JavierRomero\u2026"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1355323445622558725/vl1-gUcf_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "https://t.co/ZvzzmwcfiT", "description": "Nos adaptamos al cambio, ahora tambi\u00e9n somos noticias y variedades!\nRegresa la red TrafficVZLA en todo el pa\u00eds, una cuenta de Telegram para cada ciudad.", "protected": false, "location": "Tu Ciudad \ud83d\udc47 en Telegram ", "public_metrics": {"followers_count": 1617985, "following_count": 98836, "tweet_count": 826762, "listed_count": 3708}, "created_at": "2009-12-07T04:18:48.000Z", "id": "95134013", "username": "traffiCARACAS", "name": "Traffic CARACAS", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/ZvzzmwcfiT", "expanded_url": "https://t.me/TrafficVZLA", "display_url": "t.me/TrafficVZLA"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/415929344289042432/_IbY0Ah__normal.png", "verified": false}, {"url": "https://t.co/JWQAIuQ6mA", "description": "venezuelan artist #moneymaker #moneyartist \n#VENEZUELADEVALUADA\n\n\n#professionalhater", "pinned_tweet_id": "1228003481174335492", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 1123, "following_count": 683, "tweet_count": 19342, "listed_count": 7}, "created_at": "2009-11-23T01:21:15.000Z", "id": "91908717", "username": "Leon_Mix", "name": "Jose Leon #moneyart", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/JWQAIuQ6mA", "expanded_url": "http://instagram.com/lion_mix", "display_url": "instagram.com/lion_mix"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "moneymaker"}, {"start": 30, "end": 42, "tag": "moneyartist"}, {"start": 44, "end": 63, "tag": "VENEZUELADEVALUADA"}, {"start": 66, "end": 84, "tag": "professionalhater"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388293081242521614/BPBklBYG_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "Lucho para cambiar a Vzla. Deportista 100%, caballos, viajar,.Magallanero, granate halaa Madrid.instructor de Karate-do,Cristiano-catolico", "protected": false, "location": "Muy cerca de ustedes.", "public_metrics": {"followers_count": 1564, "following_count": 2632, "tweet_count": 16553, "listed_count": 16}, "created_at": "2009-10-30T14:43:22.000Z", "id": "86326532", "username": "leonsaul2010", "name": "El Deportista", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/764825195580448768/7kJ1I_yD_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "Puerto Cabello hasta en los tu\u00e9tanos", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 386946, "following_count": 4, "tweet_count": 16548, "listed_count": 382}, "created_at": "2011-03-03T21:13:34.000Z", "id": "260419394", "username": "rafaellacava10", "name": "Rafael Lacava", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/899720067344216065/aDsYc0sL_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "https://t.co/kyrHXg1rxF", "description": "Cuenta Oficial de la Ofic. Adm. Los Teques. Comprometidos con la Seguridad Social y al Servicio de la Comunidad de Los Altos Mirandinos.", "protected": false, "location": "Los Teques - Estado Miranda", "public_metrics": {"followers_count": 1463, "following_count": 302, "tweet_count": 8316, "listed_count": 4}, "created_at": "2014-10-20T15:56:27.000Z", "id": "2838246826", "username": "OAlTequesIvss", "name": "OA Los Teques. Por una seguridad m\u00e1s social", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/kyrHXg1rxF", "expanded_url": "http://ivss.gob.ve", "display_url": "ivss.gob.ve"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1314037629252440065/6Y5VGVZa_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "Direcci\u00f3n General de Afiliaci\u00f3n y Prestaciones en Dinero del Instituto Venezolano de los Seguros Sociales\nAfiliaci\u00f3n/ Pensiones/ Recaudaci\u00f3n / Ofic Administrati", "pinned_tweet_id": "1379112354504380420", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 1416, "following_count": 234, "tweet_count": 1638, "listed_count": 3}, "created_at": "2019-04-24T23:44:14.000Z", "id": "1121198193298030599", "username": "DgapdIvss", "name": "Afiliaci\u00f3n y Prestaciones en Dinero", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1352646221249339395/hCYILa0o_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "https://t.co/LcQooQcTsu", "description": "Cuenta oficial de la Gobernaci\u00f3n del Estado Miranda en la Rep\u00fablica Bolivariana de Venezuela \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "pinned_tweet_id": "1393300515057029122", "protected": false, "location": "Miranda, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 19179, "following_count": 366, "tweet_count": 55983, "listed_count": 44}, "created_at": "2017-10-29T18:09:25.000Z", "id": "924699708790108165", "username": "MirandaGob", "name": "Gob Miranda", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/LcQooQcTsu", "expanded_url": "http://www.miranda.gob.ve", "display_url": "miranda.gob.ve"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/940230645216821248/uL3b5umS_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "Cuenta Oficial Alcaldia de Caracas\nAlcaldesa Erika Far\u00edas Pe\u00f1a (@ErikaPSUV)", "pinned_tweet_id": "1384560506371989505", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 1327, "following_count": 106, "tweet_count": 3294, "listed_count": 2}, "created_at": "2020-06-23T12:27:44.000Z", "id": "1275404934591152129", "username": "AlcaldiadeC", "name": "AlcaldiaCcs", "entities": {"description": {"mentions": [{"start": 64, "end": 74, "username": "ErikaPSUV"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1349016275998093320/neBKDA9s_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "Venezolano cansado del facilismo y la viveza.", "protected": false, "location": "caracas", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 288, "tweet_count": 14149, "listed_count": 0}, "created_at": "2010-05-21T12:51:40.000Z", "id": "146439735", "username": "cperezlavatelli", "name": "Cristobal P\u00e9rez Lavatelli", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1213510785546248192/fZ5pXSrj_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "Periodista. @circuitoexitos 6-9 am / @IVCNetworks @IVCNetworksVE Instagram y Spotify tambi\u00e9n @rlozinski", "protected": false, "location": "Caracas-Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1086311, "following_count": 2388, "tweet_count": 27129, "listed_count": 2884}, "created_at": "2009-05-21T17:04:28.000Z", "id": "41626835", "username": "RLOZINSKI", "name": "ROMAN LOZINSKI", "entities": {"description": {"mentions": [{"start": 12, "end": 27, "username": "circuitoexitos"}, {"start": 37, "end": 49, "username": "IVCNetworks"}, {"start": 50, "end": 64, "username": "IVCNetworksVE"}, {"start": 93, "end": 103, "username": "rlozinski"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1344989724759498759/muiObVIZ_normal.jpg", "verified": true}, {"url": "https://t.co/mMzaMdimxW", "description": "Simple TV", "pinned_tweet_id": "1393270478836584450", "protected": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 112694, "following_count": 7, "tweet_count": 25737, "listed_count": 108}, "created_at": "2020-08-16T15:38:25.000Z", "id": "1295022014126788613", "username": "SimpleTVVE", "name": "SimpleTV", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/mMzaMdimxW", "expanded_url": "https://linktr.ee/SimpleTv", "display_url": "linktr.ee/SimpleTv"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1318718119616151552/n7vONYg1_normal.jpg", "verified": true}, {"url": "https://t.co/LDYPmTb04X", "description": "Periodista dedicado a la pol\u00edtica y a las elecciones. Analista pol\u00edtico para el @eldiario e @hispanopost #Host de #ennumeros en @tvvnoticias y @vivoplaynet", "pinned_tweet_id": "1389573793392349189", "protected": false, "location": "En alg\u00fan lugar de la mancha", "public_metrics": {"followers_count": 295676, "following_count": 3440, "tweet_count": 105977, "listed_count": 2530}, "created_at": "2009-04-25T01:26:24.000Z", "id": "35103663", "username": "puzkas", "name": "Eugenio G. Mart\u00ednez", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/LDYPmTb04X", "expanded_url": "http://puzkas.com", "display_url": "puzkas.com"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 105, "end": 110, "tag": "Host"}, {"start": 114, "end": 124, "tag": "ennumeros"}], "mentions": [{"start": 80, "end": 89, "username": "eldiario"}, {"start": 92, "end": 104, "username": "hispanopost"}, {"start": 128, "end": 140, "username": "tvvnoticias"}, {"start": 143, "end": 155, "username": "vivoplaynet"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1344662429498806275/Hd0MexEq_normal.jpg", "verified": true}, {"url": "https://t.co/gEWAsK9Tjh", "description": "No s\u00e9 exactamente qu\u00e9 hago aqu\u00ed, pero me gusta\ud83d\udc81\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "protected": false, "location": "Maracaibo, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1895, "following_count": 1756, "tweet_count": 11675, "listed_count": 4}, "created_at": "2010-03-25T02:28:30.000Z", "id": "126182566", "username": "whatsupjuan", "name": "JuanVillegas", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/gEWAsK9Tjh", "expanded_url": "http://instagram.com/whatsupjuan", "display_url": "instagram.com/whatsupjuan"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1345222512838369281/L9qGkuM4_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "https://t.co/e9esSHpaYj", "description": "Periodista", "pinned_tweet_id": "1360291879024271361", "protected": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 7647, "following_count": 383, "tweet_count": 1405, "listed_count": 5}, "created_at": "2021-02-05T20:17:53.000Z", "id": "1357785484781645835", "username": "picosuarez", "name": "Pico Su\u00e1rez", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/e9esSHpaYj", "expanded_url": "http://unete.picosuarez.com", "display_url": "unete.picosuarez.com"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1364323793649487875/8bdCbnS9_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "https://t.co/CJQBbAPoHt", "description": "\ud83d\udccdSomos una fundaci\u00f3n al servicio y desarrollo de las comunidades. Nuestro objetivo es apoyar a las familias m\u00e1s vulnerables de Venezuela.", "protected": false, "location": "Maracaibo, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 921, "tweet_count": 835, "listed_count": 3}, "created_at": "2014-05-01T20:58:51.000Z", "id": "2473025228", "username": "FolegarioV", "name": "Fundaci\u00f3n Olegario Villalobos", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/CJQBbAPoHt", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/BPU-n4TDeQf/?igshid=ffk8u5ogf824", "display_url": "instagram.com/p/BPU-n4TDeQf/\u2026"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1291864558429253637/_FSzFdNn_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "http://t.co/JkFFuJXMLM", "description": "Prevencion y seguridad. Tips y noticias en Venezuela", "pinned_tweet_id": "887395854394544129", "protected": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 4447, "following_count": 530, "tweet_count": 12658, "listed_count": 27}, "created_at": "2009-11-06T16:00:46.000Z", "id": "87969832", "username": "Guardian24vzla", "name": "Guardian24vzla", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 22, "url": "http://t.co/JkFFuJXMLM", "expanded_url": "http://www.guardian24.com", "display_url": "guardian24.com"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/887397248786714624/yoXhXFFR_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "La Epidemia \ud83d\ude37 y la indolencia al no sumistrar Bioseguridad resultados muertes", "protected": false, "location": "Cardiologo Anzoategui", "public_metrics": {"followers_count": 1568, "following_count": 1317, "tweet_count": 42831, "listed_count": 13}, "created_at": "2012-02-12T20:58:19.000Z", "id": "490719465", "username": "recetario1", "name": "Fernando Rodriguez", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389363494462574593/QhmE0uKO_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "https://t.co/0s2rttNoBE", "description": "El Tiempo, \u201cEl peri\u00f3dico del pueblo oriental\u201d, desde 1958 dedicado a informar el acontecer regional, nacional e internacional. https://t.co/0s2rttNoBE", "protected": false, "location": "\u00dcT: 10.211407,-64.648254", "public_metrics": {"followers_count": 445886, "following_count": 282, "tweet_count": 462382, "listed_count": 2000}, "created_at": "2010-05-04T14:36:57.000Z", "id": "140083975", "username": "Diario_ElTiempo", "name": "El Tiempo", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/0s2rttNoBE", "expanded_url": "http://www.eltiempo.com.ve", "display_url": "eltiempo.com.ve"}]}, "description": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/0s2rttNoBE", "expanded_url": "http://www.eltiempo.com.ve", "display_url": "eltiempo.com.ve"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1356785597705314304/w4AInWtM_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "Es momento de dejar a un lado el ego\u00edsmo, y practicar la solidaridad con los m\u00e1s necesitados.El virus de la intolerancia no tiene vacuna.", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 634, "tweet_count": 1700, "listed_count": 0}, "created_at": "2015-01-23T16:34:50.000Z", "id": "2994382769", "username": "blabla2021", "name": "G\u00fcig\u00fcil Combac", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1240412723726483463/3LG0k-VG_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "https://t.co/EMCm6VxBKf", "description": "Hijo de Internet \ud83e\udd16. Glocal \ud83c\udf10. Tejedor de redes \ud83d\udd78\ufe0fy salvado por ellas. Tecnolog\u00edas + pol\u00edtica \ud83d\udde3\ufe0f. Planifico estrategias transmedia. Cre\u00e9 #LaC\u00e1tedraDelPop", "pinned_tweet_id": "586703298268368896", "protected": false, "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 491582, "following_count": 27345, "tweet_count": 122558, "listed_count": 3142}, "created_at": "2007-03-02T13:33:17.000Z", "id": "806043", "username": "LuisCarlos", "name": "Luis Carlos D\u00edaz", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/EMCm6VxBKf", "expanded_url": "http://patreon.com/NakyLuisCarlos", "display_url": "patreon.com/NakyLuisCarlos"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 136, "end": 152, "tag": "LaC\u00e1tedraDelPop"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1262098257137872896/XsXGkYsb_normal.jpg", "verified": true}, {"url": "", "description": "ONG Juventud Solidaria VE. \u201cUn buen ejercicio para el coraz\u00f3n es inclinarse para ayudar a otros a levantarse\u201d #JuventudSolidaria", "protected": false, "location": "Cojedes, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 157, "tweet_count": 97, "listed_count": 0}, "created_at": "2020-08-24T21:33:14.000Z", "id": "1298010426064568320", "username": "JuventudSOVE", "name": "Juventud Solidaria", "entities": {"description": {"hashtags": [{"start": 110, "end": 128, "tag": "JuventudSolidaria"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1304238596258398209/7ftUOTWF_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "https://t.co/1ntCjZMlor", "description": "Periodista. Televisora Andina de M\u00e9rida (TAM), Onda 105.3 (M\u00e9rida), diario Frontera", "protected": false, "location": "M\u00e9rida  (Andes venezolanos)", "public_metrics": {"followers_count": 13021, "following_count": 1215, "tweet_count": 68271, "listed_count": 66}, "created_at": "2010-05-22T06:24:44.000Z", "id": "146741538", "username": "jorgevillet", "name": "Jorge Villet Salas", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/1ntCjZMlor", "expanded_url": "http://www.fronteradigital.com.ve", "display_url": "fronteradigital.com.ve"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1148702509990580229/8Y_p9815_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "Periodista, locutor, venezolano, meride\u00f1o, magallanero, madridista y taurino, de ULA TV y jefe de prensa de Ciudad 99.3 FM Tel\u00e9fono: 0414 717 82 64", "pinned_tweet_id": "1391184299144237057", "protected": false, "location": "M\u00e9rida, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 6229, "following_count": 746, "tweet_count": 44895, "listed_count": 49}, "created_at": "2009-11-03T01:56:16.000Z", "id": "87084423", "username": "leorodriguezd", "name": "Leonardo Rodr\u00edguez", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1091127311942991873/UXwT9ZzS_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "\ud83d\udccd\ud83c\udf05 Cuenta oficial de Primero Justicia Parroquia Manuel Dagnino (Maracaibo) #SeguimosEnLaLucha\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "protected": false, "location": "Maracaibo, Zulia", "public_metrics": {"followers_count": 1685, "following_count": 1092, "tweet_count": 4310, "listed_count": 6}, "created_at": "2014-08-26T10:17:33.000Z", "id": "2769629018", "username": "ManuelDagninoPJ", "name": "Primero Justicia Manuel Dagnino", "entities": {"description": {"hashtags": [{"start": 75, "end": 93, "tag": "SeguimosEnLaLucha"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1357803193015615490/Z2NcT4qW_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "Ing teleco", "protected": false, "location": "Guacara eso carabobo", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 407, "tweet_count": 2853, "listed_count": 0}, "created_at": "2013-01-05T23:05:28.000Z", "id": "1064237887", "username": "carlosp403", "name": "Carlos Padilla", "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "verified": false}, {"url": "http://t.co/oLDvz3Zl7t", "description": "Cuenta Oficial de la Comisi\u00f3n Nacional de Telecomunicaciones de la Rep\u00fablica Bolivariana de Venezuela", "protected": false, "location": "Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 113483, "following_count": 221, "tweet_count": 61657, "listed_count": 382}, "created_at": "2010-08-18T01:07:55.000Z", "id": "179745303", "username": "Conatel", "name": "Conatel Venezuela", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 22, "url": "http://t.co/oLDvz3Zl7t", "expanded_url": "http://www.conatel.gob.ve", "display_url": "conatel.gob.ve"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1202277960369213440/aClaMfEK_normal.jpg", "verified": true}, {"url": "", "description": "Venezolano, Bolivariano, revolucionario y Chavista radical, en la lucha por la construcci\u00f3n del Socialismo", "protected": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2525590, "following_count": 23033, "tweet_count": 16021, "listed_count": 8402}, "created_at": "2010-03-31T16:14:20.000Z", "id": "128262354", "username": "dcabellor", "name": "Diosdado Cabello R", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346712659815751681/Z7IQHqgT_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "T\u00e9cnico Instrumentista Industrial.\nLa vida te da oportunidades, de cada uno de nosotros depende echarlas a andar!\ud83e\udd14\ud83e\udd2b\ud83e\uddd0", "protected": false, "location": "Valencia, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 1198, "tweet_count": 23539, "listed_count": 2}, "created_at": "2012-08-22T03:16:49.000Z", "id": "772775922", "username": "gamboamr", "name": "El retrovisor!!", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/640973342166663168/KjlBVyAb_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "Licenciado en Quimica. Profesional independiente.", "protected": false, "location": "Buenos Aires, Argentina ", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 120, "tweet_count": 10036, "listed_count": 0}, "created_at": "2010-06-04T04:14:16.000Z", "id": "151745637", "username": "davillarroel", "name": "Daniel Villarroel", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/874145954932412417/o37hqIyA_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "https://t.co/eFYfYTDI04", "description": "Formado en Sociolog\u00eda y Planificaci\u00f3n del Desarrollo-UCV. Estudios Latinoamericanos. \u00a1Unitas Multiplex! Ciencias y Humanidades. La Musa: la Teor\u00eda Cr\u00edtica.", "pinned_tweet_id": "892097467176669188", "protected": false, "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 9537, "following_count": 1570, "tweet_count": 69446, "listed_count": 82}, "created_at": "2014-03-31T00:07:30.000Z", "id": "2448416213", "username": "jbiardeau", "name": "Javier Biardeau R.\ud83d\udd6f", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/eFYfYTDI04", "expanded_url": "http://saberescontrahegemonicos.blogspot.com/", "display_url": "saberescontrahegemonicos.blogspot.com"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/810234855158116352/JAktJMnC_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "Ingeniero Civil proyectos y gerencia de obras", "protected": false, "location": "Barquisimeto - Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 4125, "following_count": 4203, "tweet_count": 151286, "listed_count": 34}, "created_at": "2010-03-02T15:49:19.000Z", "id": "119071805", "username": "fmendoza7", "name": "Francisco Mendoza O.", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/524243167839653889/90HYg4te_normal.jpeg", "verified": false}, {"url": "https://t.co/v2wmKeTLMW", "description": "Soy esa clase de PANA que no deja morir a nadie, siempre ayudo en lo que puedo y lo que no tambi\u00e9n, siempre ando en las buenas y malas  \n24. Enahpista \u2649", "pinned_tweet_id": "1260413995128848387", "protected": false, "location": "Caracas-Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 5031, "following_count": 2811, "tweet_count": 54557, "listed_count": 28}, "created_at": "2014-09-10T23:36:54.000Z", "id": "2802641924", "username": "DeivisRodz", "name": "Deivis Tek", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/v2wmKeTLMW", "expanded_url": "https://www.instagram.com/deivisrodz/", "display_url": "instagram.com/deivisrodz/"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1368039624942174214/e9ohCx3p_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "\u00bfQui\u00e9n eres t\u00fa y qu\u00e9 haces aqu\u00ed?", "protected": false, "location": "Anzo\u00e1tegui, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 367, "tweet_count": 5229, "listed_count": 3}, "created_at": "2016-01-23T19:02:26.000Z", "id": "4839437459", "username": "jennacy_", "name": "Jennieeee\ud83d\udcab", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1341371526826889217/Gj6KnYud_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "https://t.co/wAWyRbvYBz", "description": "2\ufe0f\u20e35\ufe0f\u20e3 a\u00f1os a tu lado, brind\u00e1ndote la mejor comunicaci\u00f3n, entretenimiento e innovaci\u00f3n que mereces.\n#VamosPorMas\n0501 CABLENE (2225363)", "pinned_tweet_id": "1392634451260289036", "protected": false, "location": "Edif. Tv Zamora Unare II", "public_metrics": {"followers_count": 3458, "following_count": 162, "tweet_count": 11938, "listed_count": 16}, "created_at": "2015-02-07T22:28:01.000Z", "id": "3024022883", "username": "tvzamoraVE", "name": "TV ZAMORA, C.A.", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/wAWyRbvYBz", "expanded_url": "http://tvzamora.net", "display_url": "tvzamora.net"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 100, "end": 112, "tag": "VamosPorMas"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1392627126017331200/UZ1Xbq0O_normal.jpg", "verified": false}, {"url": "", "description": "Abogado,luchando por un mejor pais.", "protected": false, "location": "Puerto ordaz venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 269, "tweet_count": 1271, "listed_count": 1}, "created_at": "2013-05-06T15:50:43.000Z", "id": "1408047732", "username": "Juristas_", "name": "Abogados Ordaz", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/754347965498654720/CPopNaIM_normal.jpg", "verified": false}], "places": [{"country_code": "VE", "place_type": "city", "id": "01b397c72768b832", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-67.6449625, 10.26206, -67.6144699, 10.3197072], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Mario Brice\u00f1o Iragorry, Venezuela", "name": "Mario Brice\u00f1o Iragorry"}, {"country_code": "VE", "place_type": "city", "id": "008eb02a542ac3d4", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-66.8972931, 10.4268198, -66.8206344, 10.489041], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Nuestra Se\u00f1ora del Rosario de Baruta, Venezuela", "name": "Nuestra Se\u00f1ora del Rosario de Baruta"}, {"country_code": "VE", "place_type": "city", "id": "00dd051c4ae032b0", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-66.6341171, 10.4484348, -66.6076736, 10.4742708], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Guarenas, Venezuela", "name": "Guarenas"}, {"country_code": "VE", "place_type": "city", "id": "00eacd9e4c340449", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-67.56596, 10.1915816, -67.4328081, 10.2938783], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Turmero, Venezuela", "name": "Turmero"}, {"country_code": "VE", "place_type": "city", "id": "015e5397777769a2", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-71.1957474, 8.5660877, -71.1269677, 8.631216], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "M\u00e9rida, Venezuela", "name": "M\u00e9rida"}, {"country_code": "VE", "place_type": "city", "id": "012af435641420c7", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-68.0339966, 10.1125402, -67.9569168, 10.2401114], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Valencia, Venezuela", "name": "Valencia"}, {"country_code": "VE", "place_type": "admin", "id": "019e6a103559d590", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-70.201432, 8.091486, -68.510121, 9.83553], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Portuguesa, Venezuela", "name": "Portuguesa"}, {"country_code": "VE", "place_type": "admin", "id": "0152c0f36270f8b1", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-68.032502, 7.637647, -64.77376, 10.040367], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Gu\u00e1rico, Venezuela", "name": "Gu\u00e1rico"}, {"country_code": "VE", "place_type": "admin", "id": "01939c9a2941c18a", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-67.881503, 9.2498, -66.548215, 10.53725], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Aragua, Venezuela", "name": "Aragua"}, {"country_code": "VE", "place_type": "city", "id": "007d375579cdad52", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-67.5107498, 10.0208635, -67.4729538, 10.0499992], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Villa De Cura, Venezuela", "name": "Villa De Cura"}, {"country_code": "VE", "place_type": "admin", "id": "01c93e351e3122fb", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-67.220209, 9.934294, -65.428322, 10.6496277], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Miranda, Venezuela", "name": "Miranda"}, {"country_code": "VE", "place_type": "city", "id": "012b6b2c110f0c21", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-69.475331, 9.9958546, -69.2599188, 10.1151752], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Barquisimeto, Venezuela", "name": "Barquisimeto"}, {"country_code": "VE", "place_type": "city", "id": "00ec4c32070f5076", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-66.9985809, 10.440464, -66.862707, 10.5266142], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Caracas, Venezuela", "name": "Caracas"}, {"country_code": "VE", "place_type": "city", "id": "01be351754bcbe13", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-71.6922913, 10.5961199, -71.5895081, 10.7319241], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Maracaibo, Venezuela", "name": "Maracaibo"}, {"country_code": "VE", "place_type": "admin", "id": "015d19216c749864", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-68.42839, 9.811874, -67.517053, 10.582821], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Carabobo, Venezuela", "name": "Carabobo"}, {"country_code": "VE", "place_type": "city", "id": "01a73d6169f504ac", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-72.2442398, 7.7418295, -72.195282, 7.7971587], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "San Crist\u00f3bal, Venezuela", "name": "San Crist\u00f3bal"}, {"country_code": "VE", "place_type": "city", "id": "01e362a74d6611bc", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-67.6336365, 5.650268, -67.6057138, 5.6751895], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Puerto Ayacucho, Venezuela", "name": "Puerto Ayacucho"}, {"country_code": "VE", "place_type": "admin", "id": "01a74227630d48a8", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-67.4417596, 3.60774, -60.2654305, 8.4530017], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Bol\u00edvar, Venezuela", "name": "Bol\u00edvar"}, {"country_code": "VE", "place_type": "city", "id": "00a11a425a70c892", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-68.0511932, 10.2754135, -68.0137329, 10.3096485], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "La Entradita, Venezuela", "name": "La Entradita"}, {"country_code": "VE", "place_type": "city", "id": "0044180c6370cf09", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-67.9632146, 10.2418298, -67.9359525, 10.2791056], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "San Diego, Venezuela", "name": "San Diego"}, {"country_code": "VE", "place_type": "city", "id": "01f090006f05e39c", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-69.7014618, 11.3896055, -69.6397247, 11.4224501], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Santa Ana de Coro, Venezuela", "name": "Santa Ana de Coro"}, {"country_code": "VE", "place_type": "admin", "id": "009e6b0e445977d6", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-71.883359, 7.2877067, -67.502653, 9.07894], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Barinas, Venezuela", "name": "Barinas"}, {"country_code": "VE", "place_type": "city", "id": "01bc41ac40f6f2ff", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-66.9625015, 10.3719349, -66.9474411, 10.3810186], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "San Antonio De Los Altos, Venezuela", "name": "San Antonio De Los Altos"}, {"country_code": "VE", "place_type": "admin", "id": "00fef4361f2ad538", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-66.9560038, 10.73601, -63.0777764, 11.968834], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Nueva Esparta, Venezuela", "name": "Nueva Esparta"}, {"country_code": "VE", "place_type": "city", "id": "00621bae6a031422", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-66.9084861, 10.5989783, -66.879124, 10.611921], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Macuto, Venezuela", "name": "Macuto"}, {"country_code": "VE", "place_type": "city", "id": "0091aa1528882ccc", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-70.2756271, 9.2338171, -70.2640686, 9.2470465], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Bocon\u00f3, Venezuela", "name": "Bocon\u00f3"}, {"country_code": "VE", "place_type": "city", "id": "0058b0cb7e695890", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-66.847406, 10.4573479, -66.7841263, 10.5128183], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Petare, Venezuela", "name": "Petare"}, {"country_code": "VE", "place_type": "city", "id": "0198c6f108778b40", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-67.6745598, 10.2025307, -67.542106, 10.3281372], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Maracay, Venezuela", "name": "Maracay"}, {"country_code": "VE", "place_type": "admin", "id": "012a9ff7509f33b5", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-64.5246892, 10.033324, -61.8468128, 10.7654513], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Sucre, Venezuela", "name": "Sucre"}, {"country_code": "VE", "place_type": "city", "id": "01a2d81b02ef3be4", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-67.9677512, 10.2503634, -67.9624161, 10.2676277], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Yagua, Venezuela", "name": "Yagua"}, {"country_code": "VE", "place_type": "city", "id": "018e4aba7010ecbe", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-63.6078072, 8.0791607, -63.5050392, 8.1467609], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Ciudad Bolivar, Venezuela", "name": "Ciudad Bolivar"}, {"country_code": "VE", "place_type": "city", "id": "004ed43112a4cf6a", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-71.4762802, 10.3138945, -71.4047012, 10.4356756], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Cabimas, Venezuela", "name": "Cabimas"}, {"country_code": "VE", "place_type": "city", "id": "002e2add0d1ff144", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-71.3538208, 10.1781855, -71.2887573, 10.2315168], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Ciudad Ojeda, Venezuela", "name": "Ciudad Ojeda"}, {"country_code": "VE", "place_type": "city", "id": "015cbec154ca1c9c", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-66.871556, 10.480841, -66.842229, 10.5143166], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Chacao, Venezuela", "name": "Chacao"}, {"country_code": "VE", "place_type": "city", "id": "0032a06455f7e1ea", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-67.9247311, 10.1829764, -67.848654, 10.3426838], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Guacara, Venezuela", "name": "Guacara"}, {"country_code": "VE", "place_type": "city", "id": "016eb87b25e8a354", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-64.7095794, 10.1729025, -64.6583839, 10.2076381], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Puerto La Cruz, Venezuela", "name": "Puerto La Cruz"}, {"country_code": "VE", "place_type": "city", "id": "00412d3d6cde22cc", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-67.0474882, 10.5765371, -66.989711, 10.6134426], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Catia la Mar, Venezuela", "name": "Catia la Mar"}, {"country_code": "VE", "place_type": "admin", "id": "00e7ab373bbd3707", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-70.6740824, 9.399607, -68.8898641, 10.746048], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Lara, Venezuela", "name": "Lara"}, {"country_code": "VE", "place_type": "poi", "id": "07e8d45d5f823000", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-71.70972906612215, 10.528015871989385, -71.70972906612215, 10.528015871989385], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Club TermOccidente", "name": "Club TermOccidente"}, {"country_code": "VE", "place_type": "city", "id": "015642947c54e417", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-67.451355, 8.8872205, -67.3811257, 8.9385338], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Calabozo, Venezuela", "name": "Calabozo"}, {"country_code": "VE", "place_type": "city", "id": "01e38785256876c6", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-69.1026306, 9.2579803, -69.0922012, 9.2653217], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Centro Tur\u00e9n, Venezuela", "name": "Centro Tur\u00e9n"}, {"country_code": "VE", "place_type": "admin", "id": "008af77d1b1cf7a3", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-65.723058, 7.66592, -62.688868, 10.31536], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Anzo\u00e1tegui, Venezuela", "name": "Anzo\u00e1tegui"}, {"country_code": "VE", "place_type": "city", "id": "007d411461121a98", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-66.9817313, 10.5853725, -66.9419062, 10.6027265], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Maiquetia, Venezuela", "name": "Maiquetia"}, {"country_code": "VE", "place_type": "admin", "id": "0137799d4f960b21", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-67.162499, 10.382554, -66.862707, 10.567951], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Distrito Capital, Venezuela", "name": "Distrito Capital"}, {"country_code": "VE", "place_type": "city", "id": "00a2a42766e402f5", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-70.2329865, 9.6247969, -70.2243576, 9.6331921], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Carache, Venezuela", "name": "Carache"}, {"country_code": "VE", "place_type": "admin", "id": "01d677e97eae46b3", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-73.3540725, 8.3688747, -64.70717, 11.85043], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Zulia, Venezuela", "name": "Zulia"}, {"country_code": "VE", "place_type": "city", "id": "00ef60bb0d238e05", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-68.0309204, 10.2452993, -68.0112954, 10.27365], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Naguanagua, Venezuela", "name": "Naguanagua"}, {"country_code": "VE", "place_type": "admin", "id": "00914f80743a0863", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-64.063602, 8.385376, -61.995369, 10.320079], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Monagas, Venezuela", "name": "Monagas"}, {"country_code": "VE", "place_type": "city", "id": "00d6fdad3433be31", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-69.1785202, 10.2763157, -69.146492, 10.2969694], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Duaca, Venezuela", "name": "Duaca"}, {"country_code": "VE", "place_type": "admin", "id": "01cb69a764a68d10", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-71.971243, 7.662596, -70.546226, 9.314735], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "M\u00e9rida, Venezuela", "name": "M\u00e9rida"}, {"country_code": "VE", "place_type": "admin", "id": "006fa5d223223cfc", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-72.48775, 7.3615272, -71.31602, 8.6819938], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "T\u00e1chira, Venezuela", "name": "T\u00e1chira"}, {"country_code": "VE", "place_type": "city", "id": "0190477a36e5f54d", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-67.002121, 10.4274559, -66.9548187, 10.4440374], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Caricuao, Venezuela", "name": "Caricuao"}, {"country_code": "VE", "place_type": "country", "id": "043383f8b2b79918", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-73.3540725, 0.648837, -59.8037796, 12.1968022], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Venezuela", "name": "Venezuela"}, {"country_code": "VE", "place_type": "city", "id": "004ea55b013fa89f", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-66.5696106, 10.4563227, -66.5247498, 10.4780836], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Guatire, Venezuela", "name": "Guatire"}, {"country_code": "VE", "place_type": "city", "id": "00cfdfc429c27ec3", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-67.378685, 9.8856544, -67.3372224, 9.9283161], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "San Juan De Los Morros, Venezuela", "name": "San Juan De Los Morros"}, {"country_code": "VE", "place_type": "city", "id": "00604def69ec46a8", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-66.8425095, 10.4105539, -66.7964783, 10.4329176], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Baruta, Venezuela", "name": "Baruta"}, {"country_code": "VE", "place_type": "city", "id": "00677a6154ac3141", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-64.6778108, 10.0977755, -64.5428047, 10.2360865], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Juan Antonio Sotillo, Venezuela", "name": "Juan Antonio Sotillo"}, {"country_code": "VE", "place_type": "admin", "id": "01975eef4d91e560", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-68.988058, 8.533098, -67.75258, 10.085274], "properties": {}}, "country": "Venezuela", "full_name": "Cojedes, Venezuela", "name": "Cojedes"}], "tweets": [{"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1390260598995357700"}], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "fredycoronel"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "LimonActivo"}, {"start": 27, "end": 41, "username": "BrullerbyPSUV"}]}, "in_reply_to_user_id": "207193633", "id": "1390443313010991113", "conversation_id": "1390032432037048326", "lang": "es", "author_id": "2984851350", "created_at": "2021-05-06T23:08:13.000Z", "text": "@fredycoronel @LimonActivo @BrullerbyPSUV Y quien protege al due\u00f1o del autob\u00fas cuando se le da\u00f1a la unidad", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 1, "like_count": 60, "quote_count": 9}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 252, "end": 268, "tag": "BarutaExigeAgua"}], "mentions": [{"start": 84, "end": 98, "username": "HidroCapital2"}, {"start": 139, "end": 149, "username": "cmdbaruta"}, {"start": 150, "end": 165, "username": "AlcaldiaBaruta"}, {"start": 166, "end": 177, "username": "mppaaguas_"}, {"start": 178, "end": 193, "username": "EvelynBVasquez"}, {"start": 194, "end": 209, "username": "HectoRodriguez"}, {"start": 210, "end": 225, "username": "NestorLReverol"}, {"start": 226, "end": 234, "username": "VPSOPS_"}, {"start": 236, "end": 250, "username": "hidrocapital3"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 63, "probability": 0.4432, "type": "Place", "normalized_text": "COVID"}], "urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/dlvQIi3A9v", "expanded_url": "https://twitter.com/RedOrgBaruta/status/1390809922774867968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dlvQIi3A9v"}]}, "id": "1390809922774867968", "attachments": {"media_keys": ["3_1390681568319000585"]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "conversation_id": "1390809922774867968", "lang": "es", "author_id": "3043385284", "created_at": "2021-05-07T23:25:00.000Z", "text": "Para dar cumplimiento a recomendaciones para prevenci\u00f3n de COVID-19 necesitamos que @HidroCapital2 garantice suministro y calidad del agua @cmdbaruta @AlcaldiaBaruta @mppaaguas_ @EvelynBVasquez @HectoRodriguez @NestorLReverol @VPSOPS_  @hidrocapital3  #BarutaExigeAgua https://t.co/dlvQIi3A9v", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter Web App"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "5May"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.8948, "type": "Place", "normalized_text": "Guarenas"}, {"start": 35, "end": 41, "probability": 0.9135, "type": "Place", "normalized_text": "Guatire"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/N7VBS04ppZ", "expanded_url": "https://cutt.ly/KMWqY", "display_url": "cutt.ly/KMWqY"}]}, "id": "1390007154279686157", "context_annotations": [{"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756521184526336", "name": "Copa Sudamericana"}}, {"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1385938277090271233", "name": "Montevideo City vs Guabira"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "731226207908290561", "name": "International Clubs - Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "731226216980570112", "name": "South America - Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756521184526336", "name": "Copa Sudamericana"}}], "conversation_id": "1390007154279686157", "lang": "es", "author_id": "2828470096", "created_at": "2021-05-05T18:15:05.000Z", "text": "#5May Transportistas de Guarenas y Guatire protestaron por la escasez de gasoil https://t.co/N7VBS04ppZ", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter Web App"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 47, "like_count": 44, "quote_count": 6}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Ent\u00e9rate"}, {"start": 110, "end": 116, "tag": "Saime"}], "mentions": [{"start": 34, "end": 50, "username": "JoantonyCarmona"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 84, "probability": 0.836, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Vizca\u00edno"}], "urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/qV83v3B8FY", "expanded_url": "https://twitter.com/VenezuelaSaime/status/1388316492798648321/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qV83v3B8FY"}]}, "id": "1388316492798648321", "attachments": {"media_keys": ["3_1388239903310426114"]}, "conversation_id": "1388316492798648321", "lang": "es", "author_id": "913822265963421696", "created_at": "2021-05-01T02:17:00.000Z", "text": "#Ent\u00e9rate || El atleta venezolano @JoantonyCarmona agradeci\u00f3 al Dir. Gustavo Vizca\u00edno, y a todo el equipo del #Saime por toda la atenci\u00f3n brindada en la agilizaci\u00f3n del proceso de su tr\u00e1mite de pasaporte.\n\n\u00a1Saime al servicio del Pueblo! https://t.co/qV83v3B8FY", "possibly_sensitive": false, "source": "TweetDeck"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1175, "reply_count": 77, "like_count": 318, "quote_count": 18}, "reply_settings": "everyone", "id": "1388210665354145792", "conversation_id": "1388210665354145792", "lang": "es", "author_id": "1205467987", "created_at": "2021-04-30T19:16:28.000Z", "text": "Por favor me urge colocarme en contacto con un m\u00e9dico especialista en temas de par\u00e1lisis facial. He ido a 2 centros hospitalarios y est\u00e1n atendiendo solo citas. Parte de mi boca est\u00e1 hacia un lado y mi ojo lagrimea constantemente. POR FAVOR SI PUEDEN AYUDARME", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter Web App"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1388262124976214017"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "in_reply_to_user_id": "2322719659", "id": "1388262579236130817", "conversation_id": "1388262124976214017", "lang": "es", "author_id": "2322719659", "created_at": "2021-04-30T22:42:46.000Z", "text": "Trajeron un cami\u00f3n y nos rompieron los cables, despu\u00e9s de 5 d\u00edas sin luz dijeron que lo iban a reparar y tal. Eso no funcion\u00f3 m\u00e1s nunca y los vecinos se lavaron las manos.\n\nDesde entonces nosotros desistimos del internet hasta ahora. Tenemos Thunder net (+)", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "30Abril"}, {"start": 231, "end": 251, "tag": "AlServicioDelPueblo"}], "mentions": [{"start": 256, "end": 270, "username": "NicolasMaduro"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.4814, "type": "Place", "normalized_text": "Miranda"}, {"start": 147, "end": 168, "probability": 0.7848, "type": "Place", "normalized_text": "Estaci\u00f3n Sub El\u00e9ctrica"}], "urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/W66ZLhb22Z", "expanded_url": "https://twitter.com/HidroCapital2/status/1388252595953750019/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/W66ZLhb22Z"}, {"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/W66ZLhb22Z", "expanded_url": "https://twitter.com/HidroCapital2/status/1388252595953750019/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/W66ZLhb22Z"}]}, "id": "1388252595953750019", "attachments": {"media_keys": ["3_1388252584776019976", "3_1388252593466527745"]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}], "conversation_id": "1388252595953750019", "lang": "es", "author_id": "1256771975491575808", "created_at": "2021-04-30T22:03:06.000Z", "text": "#30Abril | Mcpio. Independencia (Miranda) Trabajadores de Hidrocapital solventaron bote de agua potable en tanquilla donde se encuentra medidor de Estaci\u00f3n Sub El\u00e9ctrica. Se coloc\u00f3 niple de 50cm y se realiz\u00f3 rosca con una tarraja. #AlServicioDelPueblo\u270a\ud83c\udffd\ud83c\uddfb\ud83c\uddea @NicolasMaduro https://t.co/W66ZLhb22Z", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 745, "reply_count": 49, "like_count": 184, "quote_count": 35}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"mentions": [{"start": 1, "end": 11, "username": "FRAENKELE"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/BUzC7ohPhU", "expanded_url": "https://twitter.com/MarianelaSasso/status/1387853519466737666/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BUzC7ohPhU"}]}, "id": "1387853519466737666", "attachments": {"media_keys": ["3_1387853439699496961"]}, "conversation_id": "1387853519466737666", "lang": "es", "author_id": "2796970792", "created_at": "2021-04-29T19:37:18.000Z", "text": "\u2066@FRAENKELE\u2069 Difusi\u00f3n masiva, peludo encerrado en esta casa. Urb.Araguaney, manzana 3 casa R8 Palo negro. Sus due\u00f1os se fueron del pa\u00eds hace 2 a\u00f1os . Hay un Sr que va de vez en cuando . Los vecinos denuncian que ya el peludo no se puede levantar.AYUDAA https://t.co/BUzC7ohPhU", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 5045, "reply_count": 43, "like_count": 1748, "quote_count": 40}, "reply_settings": "everyone", "id": "1387439931786764295", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 31, "probability": 0.986, "type": "Person", "normalized_text": "Martin Ramos"}, {"start": 58, "end": 87, "probability": 0.2763, "type": "Place", "normalized_text": "cl\u00ednica Santa Sofia de Caracas"}]}, "conversation_id": "1387439931786764295", "lang": "es", "author_id": "964873079859089408", "created_at": "2021-04-28T16:13:51.000Z", "text": "Mi nieto de 17 a\u00f1os Martin Ramos est\u00e1 hospitalizado en la cl\u00ednica Santa Sofia de Caracas, necesitamos con urgencia inmunoglobulina humana.", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 467, "reply_count": 20, "like_count": 174, "quote_count": 13}, "reply_settings": "everyone", "id": "1387369705229459459", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 58, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "Maracaibo"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "conversation_id": "1387369705229459459", "lang": "es", "author_id": "2960831117", "created_at": "2021-04-28T11:34:48.000Z", "text": "Buenos dias necesito comunicarme con un Doctor en Maracaibo que maneje \u00e1rea COVID urgente por favor y muchas gracias.", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 3971, "reply_count": 75, "like_count": 1963, "quote_count": 43}, "reply_settings": "everyone", "id": "1386474911338799109", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 57, "probability": 0.544, "type": "Place", "normalized_text": "Hospital P\u00e9rez Carre\u00f1o"}]}, "conversation_id": "1386474911338799109", "lang": "es", "author_id": "1215060735769923590", "created_at": "2021-04-26T00:19:12.000Z", "text": "Necesito  alguien que trabaje en el Hospital P\u00e9rez Carre\u00f1o me diga si hay una mujer de 54 a\u00f1os en Emergencia, es mi mam\u00e1 tiene hipoglucemia y esta muy d\u00e9bil, a mi pap\u00e1 la guardia no lo deja pasar y no llev\u00f3 el celular, por favor solo necesito saber qu\u00e9 est\u00e1 bien!", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 6, "like_count": 159, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "25Abr"}], "mentions": [{"start": 7, "end": 21, "username": "AliomarBracho"}, {"start": 35, "end": 43, "username": "jguaido"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 107, "probability": 0.6617, "type": "Place", "normalized_text": "Vzla"}, {"start": 164, "end": 172, "probability": 0.9313, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 212, "end": 228, "probability": 0.9812, "type": "Person", "normalized_text": "Romulo Betancourt"}, {"start": 239, "end": 242, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Juan"}]}, "id": "1386439232273543168", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1085232510924029952", "name": "Juan Guaido", "description": "Juan Guaido"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1085232510924029952", "name": "Juan Guaido", "description": "Juan Guaido"}}], "conversation_id": "1386439232273543168", "lang": "es", "author_id": "1215734960851771394", "created_at": "2021-04-25T21:57:26.000Z", "text": "#25Abr\n@AliomarBracho \"Lo del Pdte @jguaido es digno de admirar, una proesa su lucha por la Libertad de Vzla, es incansable. Lo va a lograr, no tengo duda. 'Cuando Venezuela necesit\u00f3 Libertadores los pari\u00f3' dijo Romulo Betancourt. Gracias Juan, la patria os premiar\u00e1\"\n\n\ud83d\udca2UNIDAD\ud83d\udca2", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 120, "end": 130, "tag": "Corpoelec"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 74, "probability": 0.8811, "type": "Place", "normalized_text": "Trigal Sur"}]}, "geo": {"place_id": "012af435641420c7"}, "id": "1386412434794029064", "conversation_id": "1386412434794029064", "lang": "es", "author_id": "134597815", "created_at": "2021-04-25T20:10:57.000Z", "text": "Por segunda vez en 10 horas se vuelve a ir la electricidad en el Trigal Sur. C\u00f3mo es costumbre la incapaz e ineficiente #Corpoelec  obra a su real gana. No importa si se da\u00f1an, como ha ocurrido los aparatos electr\u00f3nicos; total ellos est\u00e1n all\u00ed para promocionar la \"gesti\u00f3n\"...", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 2641, "reply_count": 30, "like_count": 662, "quote_count": 37}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 185, "end": 206, "tag": "DondeEst\u00e1nSaraYSof\u00eda"}], "mentions": [{"start": 49, "end": 64, "username": "PoliciaEcuador"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 99, "probability": 0.9924, "type": "Person", "normalized_text": "Sara"}, {"start": 103, "end": 107, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Sof\u00eda"}], "urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/wPAEXHY2Hr", "expanded_url": "https://twitter.com/raulrivas05_1/status/1386325746143186946/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wPAEXHY2Hr"}, {"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/wPAEXHY2Hr", "expanded_url": "https://twitter.com/raulrivas05_1/status/1386325746143186946/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wPAEXHY2Hr"}]}, "id": "1386325746143186946", "attachments": {"media_keys": ["3_1386325742343049220", "3_1386325742364016640"]}, "conversation_id": "1386325746143186946", "lang": "es", "author_id": "1361179664568442880", "created_at": "2021-04-25T14:26:29.000Z", "text": "Mi gente bella de Twitterland necesitamos que la @PoliciaEcuador se aboque a la localizaci\u00f3n de Sara y Sof\u00eda. Para ello es importante dar RT por favor. Cada d\u00eda que pasa es importante. #DondeEst\u00e1nSaraYSof\u00eda https://t.co/wPAEXHY2Hr", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 13, "like_count": 514, "quote_count": 13}, "reply_settings": "everyone", "id": "1386014299487883265", "attachments": {"media_keys": ["3_1386014295109083138"]}, "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9954, "type": "Person", "normalized_text": "Sarah"}, {"start": 60, "end": 64, "probability": 0.9614, "type": "Person", "normalized_text": "Lucia"}], "urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/T0QDKPIamM", "expanded_url": "https://twitter.com/OviedoJoelys/status/1386014299487883265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/T0QDKPIamM"}]}, "conversation_id": "1386014299487883265", "lang": "es", "author_id": "1385795576931962883", "created_at": "2021-04-24T17:48:54.000Z", "text": "Esta familia necesita estar completa, busquemos a Sarah y a Lucia como si fueran nuestras hijas, mi cu\u00f1ada tiene 5 meses de embarazo, un granito tuyo aporta, gracias https://t.co/T0QDKPIamM", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 2}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 179, "end": 209, "tag": "GranMisi\u00f3nTransporteVenezuela"}], "mentions": [{"start": 6, "end": 22, "username": "TransporteGobVe"}, {"start": 31, "end": 41, "username": "HAbreuMRT"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/ClzFGxyE8t", "expanded_url": "https://twitter.com/TransporteGobVe/status/1386277557788680194/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ClzFGxyE8t"}]}, "id": "1386277557788680194", "attachments": {"media_keys": ["3_1385687333517811713"]}, "conversation_id": "1386277557788680194", "lang": "es", "author_id": "183347308", "created_at": "2021-04-25T11:15:00.000Z", "text": "Desde @TransporteGobVe el Min. @HAbreuMRT junto al pueblo trabajador les desea muy buenos d\u00edas dando alegr\u00eda para continuar haciendo Patria con valent\u00eda y lealtad revolucionaria. #GranMisi\u00f3nTransporteVenezuela https://t.co/ClzFGxyE8t", "possibly_sensitive": false, "source": "TweetDeck"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1385428251091292160"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "pamelixious"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "AcidoPotente"}]}, "in_reply_to_user_id": "218048272", "id": "1385428742370209796", "conversation_id": "1385419571407073280", "lang": "und", "author_id": "1198394208429707269", "created_at": "2021-04-23T03:02:06.000Z", "text": "@pamelixious @AcidoPotente \ud83d\udc40", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1385400151867596802"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1385406480581529600", "conversation_id": "1385406480581529600", "lang": "es", "author_id": "71862428", "created_at": "2021-04-23T01:33:39.000Z", "text": "En serio tiene 400 https://t.co/9fJ5rgYSpO", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/9fJ5rgYSpO", "expanded_url": "https://twitter.com/AcidoPotente/status/1385400151867596802", "display_url": "twitter.com/AcidoPotente/s\u2026"}]}, "source": "Twitter Web App"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 2, "like_count": 44, "quote_count": 2}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "21Abr"}, {"start": 256, "end": 274, "tag": "PrevenirPorLaVida"}], "mentions": [{"start": 241, "end": 255, "username": "R_MarcoTorres"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 127, "probability": 0.862, "type": "Place", "normalized_text": "Tierral Metropolitano"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/YbLJ4PAwaE", "expanded_url": "https://twitter.com/johanitakenpo/status/1384968934584168452/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YbLJ4PAwaE"}, {"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/YbLJ4PAwaE", "expanded_url": "https://twitter.com/johanitakenpo/status/1384968934584168452/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YbLJ4PAwaE"}, {"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/YbLJ4PAwaE", "expanded_url": "https://twitter.com/johanitakenpo/status/1384968934584168452/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YbLJ4PAwaE"}]}, "id": "1384968934584168452", "attachments": {"media_keys": ["3_1384968908738793483", "3_1384968910781419528", "3_1384968920591966209"]}, "conversation_id": "1384968934584168452", "lang": "es", "author_id": "714578868", "created_at": "2021-04-21T20:35:00.000Z", "text": "#21Abr | A esta hora, nos encontramos trabajando en la reactivaci\u00f3n del pozo de agua potable ubicado en el Tierral Metropolitano; aqu\u00ed se est\u00e1 instalado un motor y bomba de 7.5 HP, para beneficiar m\u00e1s de 2.000 familias gracias a nuestro Gob.@R_MarcoTorres #PrevenirPorLaVida https://t.co/YbLJ4PAwaE", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1609, "reply_count": 29, "like_count": 342, "quote_count": 16}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"mentions": [{"start": 247, "end": 259, "username": "EquipoSucre"}, {"start": 260, "end": 269, "username": "FMCENTER"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.9933, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "id": "1384637399112761349", "conversation_id": "1384637399112761349", "lang": "es", "author_id": "2283903937", "created_at": "2021-04-20T22:37:35.000Z", "text": "Disculpen se\u00f1ores Tuiteros me encuentro en Caracas y necesito Metformina de 1 gr o 850 mg  en calidad de donaci\u00f3n ya no me queda y debo tomarla de por vida, en estos momentos el dinero no me alcanza para cubrir mis necesidades gracias de antemano @EquipoSucre @FMCENTER", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPad"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 2288, "reply_count": 9, "like_count": 374, "quote_count": 15}, "reply_settings": "everyone", "id": "1384209226193530883", "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 108, "probability": 0.8883, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s S\u00e1nchez L\u00f3pez"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.6009, "type": "Person", "normalized_text": "Covid"}, {"start": 142, "end": 158, "probability": 0.3475, "type": "Other", "normalized_text": "Terapia Intensiva"}, {"start": 203, "end": 209, "probability": 0.9937, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "conversation_id": "1384209226193530883", "lang": "es", "author_id": "191555725", "created_at": "2021-04-19T18:16:11.000Z", "text": "Buenas Tardes les pido humildemente su apoyo con un RT.\nNecesitamos trasladar  a mi Tio, Mois\u00e9s S\u00e1nchez L\u00f3pez paciente  Covid, actualmente en Terapia Intensiva con ventilaci\u00f3n asistida, a un Hospital en Caracas,no conseguimos camas disponibles\nGracias de \u2764\ufe0f", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 2358, "reply_count": 25, "like_count": 554, "quote_count": 26}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "URGENTE"}, {"start": 107, "end": 115, "tag": "COVID19"}, {"start": 183, "end": 199, "tag": "ServicioPublico"}, {"start": 200, "end": 210, "tag": "Venezuela"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.9309, "type": "Place", "normalized_text": "La Guaira"}, {"start": 50, "end": 58, "probability": 0.6869, "type": "Place", "normalized_text": "Higuerote"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.8384, "type": "Place", "normalized_text": "La Sabana"}]}, "id": "1383761636213678084", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "conversation_id": "1383761636213678084", "lang": "es", "author_id": "76407241", "created_at": "2021-04-18T12:37:37.000Z", "text": "#URGENTE | Necesito una ambulancia en La Guaira o Higuerote para trasladar a mi abuela desde La Sabana por #COVID19 hasta un centro hospitalario.\n\nRequiere hospitalizaci\u00f3n INMEDIATA\n\n#ServicioPublico #Venezuela", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 15, "quote_count": 2}, "reply_settings": "everyone", "id": "1383371139079016448", "attachments": {"media_keys": ["3_1383083657645150210", "3_1383083657603260420"]}, "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 20, "probability": 0.8384, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Duque"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9549, "type": "Place", "normalized_text": "Chacao"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/raUowm4aut", "expanded_url": "https://twitter.com/RCR750/status/1383083678700560386/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/raUowm4aut"}, {"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/raUowm4aut", "expanded_url": "https://twitter.com/RCR750/status/1383083678700560386/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/raUowm4aut"}]}, "conversation_id": "1383371139079016448", "lang": "es", "author_id": "70879905", "created_at": "2021-04-17T10:45:56.000Z", "text": "Alcalde Gustavo Duque inaugur\u00f3 ayer nuevo pozo profundo en Chacao. https://t.co/raUowm4aut", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPad"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 6, "like_count": 36, "quote_count": 9}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"mentions": [{"start": 77, "end": 91, "username": "HidroCapital2"}, {"start": 265, "end": 280, "username": "AlcaldiaBaruta"}]}, "id": "1381959533820579843", "conversation_id": "1381959533820579843", "lang": "es", "author_id": "1201926193", "created_at": "2021-04-13T13:16:43.000Z", "text": "Nuevamente m\u00e1s de mil familias sin agua por falla de bomba Prados 3, sin que @HidroCapital2 nos d\u00e9 alguna respuesta. Llevan 2 a\u00f1os reparando un equipo todos los meses. Eso indica que algo no sirve. COMUNIDAD QUIERE APORTAR PARA RESOLVER Y LA EMPRESA NO LO PERMITE. @AlcaldiaBaruta", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 5, "like_count": 151, "quote_count": 2}, "reply_settings": "everyone", "id": "1381177440727412737", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.9941, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 84, "end": 94, "probability": 0.5231, "type": "Place", "normalized_text": "Maurituania"}, {"start": 150, "end": 160, "probability": 0.6295, "type": "Person", "normalized_text": "Maurituania"}]}, "conversation_id": "1381177440727412737", "lang": "es", "author_id": "301458256", "created_at": "2021-04-11T09:28:57.000Z", "text": "Que raro\u00bf detienen a un opositor en Venezuela y sale a todas horas en la prensa. En Maurituania hay 90,000 esclavos y eso no lo publica nadie. porque Maurituania es un pa\u00eds neoliberal y la prensa jam\u00e1s hablan mal de un pa\u00eds neoliberal.", "possibly_sensitive": false, "source": "TweetDeck"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 2}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"mentions": [{"start": 128, "end": 138, "username": "bostonrex"}, {"start": 139, "end": 154, "username": "alexagomez2000"}, {"start": 155, "end": 166, "username": "soyalejolm"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.3909, "type": "Person", "normalized_text": "50mg"}, {"start": 35, "end": 43, "probability": 0.9882, "type": "Place", "normalized_text": "Maracaibo"}]}, "id": "1380903293501726720", "conversation_id": "1380903293501726720", "lang": "es", "author_id": "71862428", "created_at": "2021-04-10T15:19:35.000Z", "text": "Hola busco bicutalamida de 50mg en Maracaibo a un precio razonable es para mi pap\u00e1 muchas gracias \ud83d\udc97\n\nPueden ayudarme a difundir @bostonrex @alexagomez2000 @soyalejolm por favor y muchas gracias \ud83d\udc97", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "id": "1380626785654702082", "attachments": {"media_keys": ["3_1380626774648840203", "3_1380626777857478662", "3_1380626780369924101", "3_1380626783737942028"]}, "entities": {"annotations": [{"start": 209, "end": 222, "probability": 0.5487, "type": "Person", "normalized_text": "Yulitza Acosta"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/Om74wrRKE5", "expanded_url": "https://twitter.com/Jescalonas/status/1380626785654702082/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Om74wrRKE5"}, {"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/Om74wrRKE5", "expanded_url": "https://twitter.com/Jescalonas/status/1380626785654702082/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Om74wrRKE5"}, {"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/Om74wrRKE5", "expanded_url": "https://twitter.com/Jescalonas/status/1380626785654702082/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Om74wrRKE5"}, {"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/Om74wrRKE5", "expanded_url": "https://twitter.com/Jescalonas/status/1380626785654702082/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Om74wrRKE5"}]}, "conversation_id": "1380626785654702082", "lang": "es", "author_id": "395545027", "created_at": "2021-04-09T21:00:51.000Z", "text": "Si presentas s\u00edntomas como fiebre, tos seca, cansancio, dolor de cabeza u garganta, perdida del olfato y el gusto, diarrea, asiste al chequeo.\n\nEstar\u00e1 abierto de 8 am a 4 pm o puedes contactar a la licenciada Yulitza Acosta 04246662356 encargada del centro https://t.co/Om74wrRKE5", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 2}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"mentions": [{"start": 264, "end": 276, "username": "luiscarPSUV"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 19, "probability": 0.7899, "type": "Place", "normalized_text": "Barrio Vista Hermosa"}, {"start": 241, "end": 248, "probability": 0.8832, "type": "Place", "normalized_text": "Guarenas"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/Ki6zlcjTr7", "expanded_url": "https://twitter.com/Guarenas6/status/1380287909425713155/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ki6zlcjTr7"}]}, "id": "1380287909425713155", "attachments": {"media_keys": ["7_1380286302822752256"]}, "conversation_id": "1380287909425713155", "lang": "es", "author_id": "1027572594868973570", "created_at": "2021-04-08T22:34:16.000Z", "text": "Barrio Vista Hermosa + de 1 a\u00f1o sin transporte y 2 semanas sin agua... Adultos mayores caminan kil\u00f3metros para llegar a sus casas y luego, deben salir a buscar agua. El d\u00eda a d\u00eda del Vzlano es un calvario, sobretodo si vives en un barrio de Guarenas olvidado por  @luiscarPSUV https://t.co/Ki6zlcjTr7", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter Web App"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 3764, "reply_count": 102, "like_count": 981, "quote_count": 49}, "reply_settings": "everyone", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "id": "1379391819251920899", "conversation_id": "1379391819251920899", "lang": "es", "author_id": "47496527", "created_at": "2021-04-06T11:13:32.000Z", "text": "Amigos, hoy me toca pedir ayuda por aqu\u00ed, necesitamos urgentemente hospitalizar a mi esposo, est\u00e1 saturando 75%de ox\u00edgeno y no consigue cupo en ninguna instituci\u00f3n del Estado. S\u00e9 que todo est\u00e1 colapsado, pero tengo que agotar todas las instancias, si saben algo por favor...", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1378885622262292481"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "unarubyamas_"}]}, "in_reply_to_user_id": "2427814692", "geo": {"place_id": "01c93e351e3122fb"}, "id": "1378886035657080834", "conversation_id": "1378884874497626112", "lang": "es", "author_id": "2427814692", "created_at": "2021-04-05T01:43:44.000Z", "text": "@unarubyamas_ Y por \u00faltimo la odontolog\u00eda incluye una gran cantidad de especialidades que requieren gran preparaci\u00f3n, no s\u00f3lo est\u00e1 la restauraci\u00f3n de un diente sino tambi\u00e9n quien hace cirug\u00edas o quienes detectamos condiciones malignas en cavidad bucal (como es mi caso)", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"mentions": [{"start": 134, "end": 148, "username": "Punto_deCorte"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.4006, "type": "Place", "normalized_text": "11Abr"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/USNawGTcCz", "expanded_url": "https://pdctv.info/suspendido-transporte-interurbano-hasta/", "display_url": "pdctv.info/suspendido-tra\u2026"}]}, "id": "1378864437604540416", "conversation_id": "1378864437604540416", "lang": "es", "author_id": "108604055", "created_at": "2021-04-05T00:17:54.000Z", "text": "Suspendido el servicio de transporte interurbano en todo el pa\u00eds hasta el 11Abr\n\u00bfDetalles? Dale click \u2b07\ufe0f\n https://t.co/USNawGTcCz v\u00eda @Punto_deCorte", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 195, "end": 200, "tag": "3Abr"}], "mentions": [{"start": 208, "end": 224, "username": "CarlosCanacheMa"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 24, "probability": 0.4345, "type": "Organization", "normalized_text": "Gobierno de Betancourt"}, {"start": 135, "end": 149, "probability": 0.4016, "type": "Organization", "normalized_text": "Reforma Agraria"}], "urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/za90khp9Z0", "expanded_url": "https://elcooperante.com/collage-numero-57-sobre-romulo-betancourt-gobierno-constitucional-xix/", "display_url": "elcooperante.com/collage-numero\u2026"}]}, "id": "1378545861798592514", "conversation_id": "1378545861798592514", "lang": "es", "author_id": "82794341", "created_at": "2021-04-04T03:12:00.000Z", "text": "El Gobierno de Betancourt en 1962 en cifras:\n\nProducci\u00f3n petrolera se elev\u00f3 a 3,2 millones b/d, el sector industrial creci\u00f3 11,8% y la Reforma Agraria dej\u00f3 1,5 millones de hect\u00e1reas productivas\n\n#3Abr \ud83d\udcf0 | \ud83d\udd8a\ufe0f @CarlosCanacheMa \n\nhttps://t.co/za90khp9Z0", "possibly_sensitive": false, "source": "TweetDeck"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 2709, "reply_count": 5756, "like_count": 10241, "quote_count": 1133}, "reply_settings": "everyone", "id": "1378694410297171969", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 67, "probability": 0.3134, "type": "Place", "normalized_text": "Ayuso"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "847529762566230016", "name": "Business and finance", "description": "Business"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "857878521472888832", "name": "Advertising", "description": "Advertising"}}], "conversation_id": "1378694410297171969", "lang": "es", "author_id": "364924605", "created_at": "2021-04-04T13:02:16.000Z", "text": "Aviso, si entro en un bar o restaurante y tienen publicidad de Ayuso, me voy y no vuelvo.Los lugares p\u00fablicos deben respetar la diversidad de opiniones. Despu\u00e9s que voten a quien quieran.", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"mentions": [{"start": 127, "end": 139, "username": "PolarPilsen"}]}, "id": "1378345603407695873", "context_annotations": [{"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "834828264786898945", "name": "Drinks", "description": "Drinks"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "824777229892661248", "name": "Generic Food", "description": "Generic Food"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "834828445238431744", "name": "Generic Drinks", "description": "Generic Drinks"}}, {"domain": {"id": "67", "name": "Interests and Hobbies", "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks"}, "entity": {"id": "825063068027621376", "name": "Cheese", "description": "Cheese"}}, {"domain": {"id": "67", "name": "Interests and Hobbies", "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks"}, "entity": {"id": "850142258871418880", "name": "Beer", "description": "Beer"}}], "conversation_id": "1378345603407695873", "lang": "es", "author_id": "146275752", "created_at": "2021-04-03T13:56:14.000Z", "text": "Estoy solicitando urgentemente para mi... Medio kilo de cochino frito, una cachapa con su buen queso de mano y unas 6 cervezas @PolarPilsen", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter Web App"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1378367641618907141"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "wilmersanz"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "negromangueraa"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 51, "probability": 0.8811, "type": "Place", "normalized_text": "san Diego"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.3579, "type": "Organization", "normalized_text": "Fiber"}]}, "in_reply_to_user_id": "85823532", "id": "1378368352003952641", "conversation_id": "1378364321265287168", "lang": "es", "author_id": "136377392", "created_at": "2021-04-03T15:26:38.000Z", "text": "@wilmersanz @negromangueraa Buenos d\u00edas en san Diego ofrecieron uno de net uno Fiber es s\u00faper bueno en menos de 15 d\u00edas hicieron la instalaci\u00f3n es pura fibra \u00f3ptica y est\u00e1 funcionando perfectamente tiene respaldo a\u00fan sin luz ya comprobado", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 693, "reply_count": 158, "like_count": 981, "quote_count": 37}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 202, "end": 210, "tag": "COVID19"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 5, "probability": 0.6951, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 49, "end": 51, "probability": 0.8446, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}, {"start": 64, "end": 70, "probability": 0.4159, "type": "Place", "normalized_text": "Europea"}, {"start": 139, "end": 150, "probability": 0.2534, "type": "Place", "normalized_text": "Infectolog\u00eda"}, {"start": 262, "end": 269, "probability": 0.8649, "type": "Product", "normalized_text": "WhatsApp"}]}, "id": "1377477601233666052", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "conversation_id": "1377477601233666052", "lang": "es", "author_id": "84292762", "created_at": "2021-04-01T04:27:07.000Z", "text": "La OMS, la agencia reguladora de medicamentos en USA (FDA) y la Europea (EMA), las Sociedades M\u00e9dicas de TODO el mundo (en especial las de Infectolog\u00eda) NO recomiendan el uso de Ivermectina para tratar #COVID19\n\nAhh pero tu prefieres hacerle caso a la cadena de WhatsApp que si...", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 194, "like_count": 345, "quote_count": 35}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Al100"}], "mentions": [{"start": 39, "end": 55, "username": "salaprensaCantv"}, {"start": 230, "end": 242, "username": "Gabrielasjr"}], "urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/vk0MbrbMxT", "expanded_url": "https://twitter.com/MichelCaballero/status/1377073371515650050/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vk0MbrbMxT"}]}, "id": "1377073371515650050", "attachments": {"media_keys": ["3_1377073369422630912"]}, "conversation_id": "1377073371515650050", "lang": "es", "author_id": "114909288", "created_at": "2021-03-31T01:40:51.000Z", "text": "#Al100\u2714\ufe0f Quiero agradecer al equipo de @salaprensaCantv que atendi\u00f3 y resolvi\u00f3 mi problema con el internet. El cambio es notorio. Poco a poco vamos retomando la necesaria cultura de cancelar (a tiempo) para optimizar el servicio. @Gabrielasjr https://t.co/vk0MbrbMxT", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1373245208499007490"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ccmarilyn"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "estebansmith"}, {"start": 25, "end": 35, "username": "OttoNavas"}, {"start": 36, "end": 48, "username": "GladysMelet"}, {"start": 49, "end": 57, "username": "bujay27"}, {"start": 58, "end": 68, "username": "Cherisima"}, {"start": 69, "end": 81, "username": "lilianreyna"}, {"start": 82, "end": 91, "username": "Loisinet"}, {"start": 92, "end": 108, "username": "virgi_lagallega"}, {"start": 109, "end": 120, "username": "tigsanchez"}, {"start": 121, "end": 133, "username": "neurotico74"}, {"start": 134, "end": 147, "username": "estradawilly"}, {"start": 148, "end": 157, "username": "cmrondon"}, {"start": 158, "end": 174, "username": "Floralicianzola"}, {"start": 175, "end": 188, "username": "chuecosusana"}, {"start": 189, "end": 204, "username": "carolinaespada"}, {"start": 205, "end": 218, "username": "minervadelia"}]}, "in_reply_to_user_id": "112030105", "id": "1373246096240168964", "conversation_id": "1373215962565074947", "lang": "es", "author_id": "326805912", "created_at": "2021-03-20T12:12:37.000Z", "text": "@ccmarilyn @estebansmith @OttoNavas @GladysMelet @bujay27 @Cherisima @lilianreyna @Loisinet @virgi_lagallega @tigsanchez @neurotico74 @estradawilly @cmrondon @Floralicianzola @chuecosusana @carolinaespada @minervadelia Sin duda es una bella flor...", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter Web App"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "17Mar"}, {"start": 225, "end": 245, "tag": "AlServicioDelPueblo"}], "mentions": [{"start": 250, "end": 264, "username": "NicolasMaduro"}, {"start": 265, "end": 280, "username": "NestorLReverol"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 25, "probability": 0.3704, "type": "Place", "normalized_text": "Mcpio. Libertador"}, {"start": 122, "end": 135, "probability": 0.4711, "type": "Place", "normalized_text": "Sucre de Catia"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/d5i0GhyCuU", "expanded_url": "https://twitter.com/HidroCapital2/status/1372262820079935491/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d5i0GhyCuU"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/d5i0GhyCuU", "expanded_url": "https://twitter.com/HidroCapital2/status/1372262820079935491/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d5i0GhyCuU"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/d5i0GhyCuU", "expanded_url": "https://twitter.com/HidroCapital2/status/1372262820079935491/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d5i0GhyCuU"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/d5i0GhyCuU", "expanded_url": "https://twitter.com/HidroCapital2/status/1372262820079935491/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d5i0GhyCuU"}]}, "id": "1372262820079935491", "attachments": {"media_keys": ["3_1372262769358221322", "3_1372262788652019716", "3_1372262801989861381", "3_1372262816938401795"]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}], "conversation_id": "1372262820079935491", "lang": "es", "author_id": "1256771975491575808", "created_at": "2021-03-17T19:05:26.000Z", "text": "#17Mar | Mcpio. Libertador (Dtto. Capital) Cuadrilla de alba\u00f1iler\u00eda de Hidrocapital subsan\u00f3 afectaci\u00f3n vial en la avenida Sucre de Catia. Se procedi\u00f3 a sanear y compactar excavaci\u00f3n de 5.00x1.00x1.50 con materil de pr\u00e9stamo. #AlServicioDelPueblo\u270a\ud83c\udffd\ud83c\uddfb\ud83c\uddea @NicolasMaduro @NestorLReverol https://t.co/d5i0GhyCuU", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 178, "quote_count": 28}, "reply_settings": "mentionedUsers", "id": "1371940655526727692", "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.6256, "type": "Organization", "normalized_text": "CANTV"}, {"start": 198, "end": 204, "probability": 0.7896, "type": "Organization", "normalized_text": "Digitel"}]}, "conversation_id": "1371940655526727692", "lang": "es", "author_id": "260949984", "created_at": "2021-03-16T21:45:16.000Z", "text": "Me sorprende y a la vez me da risa, ver el esc\u00e1ndalo que cargan por los aumentos de CANTV... yo deseando tener el servicio,que sigue siendo asequible, gasto m\u00e1s de 30 millones mensuales en datos de Digitel,para poder trabajar...NO ME JODAAAAAAAN!! \ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter Web App"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1371246893896978440"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 52, "end": 58, "tag": "Ayuda"}, {"start": 113, "end": 122, "tag": "COVID\u30fc19"}, {"start": 186, "end": 189, "tag": "RT"}, {"start": 190, "end": 204, "tag": "NiUnMedicoMas"}, {"start": 205, "end": 215, "tag": "stopCovid"}], "mentions": [{"start": 9, "end": 19, "username": "monje2021"}, {"start": 82, "end": 96, "username": "medimartinera"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 80, "probability": 0.674, "type": "Person", "normalized_text": "Dra"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/hASpFSGAS1", "expanded_url": "https://twitter.com/medimartinera/status/1371246893896978440?s=19", "display_url": "twitter.com/medimartinera/\u2026"}]}, "id": "1371513702671917058", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "conversation_id": "1371513702671917058", "lang": "es", "author_id": "5782772", "created_at": "2021-03-15T17:28:42.000Z", "text": "Estimado @monje2021 ay\u00fadanos Continuamos solicitado #Ayuda para nuestra amiga Dra @medimartinera quien padece de #COVID\u30fc19 y requiere nuestra ayuda, por favor colaboremos as\u00ed sea con un #RT #NiUnMedicoMas #stopCovid https://t.co/hASpFSGAS1", "possibly_sensitive": true, "source": "Twitter for Android"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1370009023102255104"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "torontolover44"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9612, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 71, "end": 79, "probability": 0.3249, "type": "Person", "normalized_text": "Apascacio"}]}, "in_reply_to_user_id": "1352570931240177664", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "id": "1370143498842832902", "conversation_id": "1370009007600107521", "lang": "es", "author_id": "554849754", "created_at": "2021-03-11T22:44:00.000Z", "text": "@torontolover44 Y por una Venezuela que los gobernantes respeten a los Apascacio, y no por cumplir con su deber los detengan y los torturen.", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 2965, "reply_count": 19, "like_count": 531, "quote_count": 35}, "reply_settings": "everyone", "id": "1369461160458792962", "attachments": {"media_keys": ["3_1369461158344818689"]}, "conversation_id": "1369461160458792962", "lang": "es", "author_id": "1110379434", "created_at": "2021-03-10T01:32:38.000Z", "text": "Para abuelo de 83 a\u00f1os se requiere en calidad de donaci\u00f3n pa\u00f1ales para adultos M, sufre de demencia senil y tiene fractura de cadera, flia de bajos recursos, ay\u00fadame a difundir. Para donaciones contactar x el 04129527505 y al 04242172411 Gracias de antemano x su colaboraci\u00f3n https://t.co/oZEVkqs7GO", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/oZEVkqs7GO", "expanded_url": "https://twitter.com/guaira19/status/1369461160458792962/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oZEVkqs7GO"}]}, "source": "Twitter for Android"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1369376812212617226"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "DelmiroDeBarrio"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "RCamachoVzla"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 75, "probability": 0.7143, "type": "Place", "normalized_text": "Carabobo"}, {"start": 102, "end": 125, "probability": 0.6093, "type": "Place", "normalized_text": "Sim\u00f3n Bol\u00edvar de Mariara"}]}, "in_reply_to_user_id": "88092853", "id": "1369397157443276804", "conversation_id": "1369376812212617226", "lang": "es", "author_id": "1263508552351612928", "created_at": "2021-03-09T21:18:19.000Z", "text": "@DelmiroDeBarrio @RCamachoVzla Si necesitan ambulancia en el estado Carabobo hay est\u00e1 la d\u00e9l hospital Sim\u00f3n Bol\u00edvar de Mariara", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 68, "end": 83, "tag": "MunicipioTur\u00e9n"}, {"start": 146, "end": 156, "tag": "Corpoelec"}], "mentions": [{"start": 261, "end": 276, "username": "NestorLReverol"}], "annotations": [{"start": 162, "end": 175, "probability": 0.4963, "type": "Organization", "normalized_text": "Alcald\u00eda Tur\u00e9n"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/NtSYvoevOG", "expanded_url": "https://twitter.com/CorpoelecPortug/status/1369375330599862272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NtSYvoevOG"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/NtSYvoevOG", "expanded_url": "https://twitter.com/CorpoelecPortug/status/1369375330599862272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NtSYvoevOG"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/NtSYvoevOG", "expanded_url": "https://twitter.com/CorpoelecPortug/status/1369375330599862272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NtSYvoevOG"}]}, "id": "1369375330599862272", "attachments": {"media_keys": ["3_1369375258453700614", "3_1369375305425682440", "3_1369375328490172424"]}, "conversation_id": "1369375330599862272", "lang": "es", "author_id": "1240401746473693187", "created_at": "2021-03-09T19:51:35.000Z", "text": "\u26a1Portuguesa\u26a1\n\nUn total de 300 l\u00e1mparas LED, fueron instaladas en el #MunicipioTur\u00e9n, gracias al trabajo articulado entre la fuerza trabajadora de #Corpoelec y la Alcald\u00eda Tur\u00e9n, trabajando incansablemente para garantizar el bienestar y seguridad del soberano.\n\n@NestorLReverol https://t.co/NtSYvoevOG", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 3, "like_count": 48, "quote_count": 3}, "reply_settings": "everyone", "id": "1369271498066845699", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.3972, "type": "Place", "normalized_text": "El Hatillo"}, {"start": 49, "end": 59, "probability": 0.9233, "type": "Place", "normalized_text": "La Lagunita"}, {"start": 97, "end": 104, "probability": 0.7268, "type": "Place", "normalized_text": "La Uni\u00f3n"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.4408, "type": "Place", "normalized_text": "Corralito"}, {"start": 118, "end": 125, "probability": 0.7627, "type": "Place", "normalized_text": "Sabaneta"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.8927, "type": "Place", "normalized_text": "Turgua"}]}, "conversation_id": "1369271498066845699", "lang": "es", "author_id": "1090018726043373568", "created_at": "2021-03-09T12:58:59.000Z", "text": "El municipio El Hatillo no s\u00f3lo es el pueblito y La Lagunita, existen tambi\u00e9n zonas rurales como La Uni\u00f3n, Corralito, Sabaneta y Turgua. \nDesde hace a\u00f1os estas zonas no cuentan con servicio de transporte p\u00fablico, y un porcentaje elevado de la poblaci\u00f3n del", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 16, "like_count": 97, "quote_count": 10}, "reply_settings": "everyone", "id": "1369083593415405569", "attachments": {"media_keys": ["3_1369081961768173569"]}, "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 32, "probability": 0.2356, "type": "Place", "normalized_text": "pico Naiguat\u00e1"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/QEegFEU9cQ", "expanded_url": "https://twitter.com/2006_tiburon/status/1369083593415405569/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QEegFEU9cQ"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "824777229892661248", "name": "Generic Food", "description": "Generic Food"}}, {"domain": {"id": "67", "name": "Interests and Hobbies", "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks"}, "entity": {"id": "825049331975589888", "name": "Chicken", "description": "Chicken"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "824777229892661248", "name": "Generic Food", "description": "Generic Food"}}, {"domain": {"id": "67", "name": "Interests and Hobbies", "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks"}, "entity": {"id": "825049331975589888", "name": "Chicken", "description": "Chicken"}}], "conversation_id": "1369083593415405569", "lang": "es", "author_id": "849929384", "created_at": "2021-03-09T00:32:19.000Z", "text": "Esta es la cruz del pico Naiguat\u00e1 (2.760 msnm). Llegar all\u00ed, le toma a una persona bien entrenada no menos de 6 horas a buen paso. Esto nos da una idea del trabajo que tom\u00f3 subir y ensamblar esa cruz. Todo para que una cerebro de pollo se monte en ella a riesgo de tumbarla. https://t.co/QEegFEU9cQ", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter Web App"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 143, "reply_count": 90, "like_count": 454, "quote_count": 42}, "reply_settings": "everyone", "id": "1368398319584706561", "context_annotations": [{"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "847546154439000064", "name": "Education", "description": "Education through the lens of those passionate about resources and news. This topic excludes Education policy and reform."}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "852247095461371904", "name": "Graduate school", "description": "Graduate school"}}], "conversation_id": "1368398319584706561", "lang": "es", "author_id": "26767736", "created_at": "2021-03-07T03:09:17.000Z", "text": "SI yo fuera profesor universitario con un PhD hace rato hubiera buscado un empleo alternativo: un negocio, una consultor\u00eda, una manera de ganarme la vida honestamente aplicando mis bastos conocimientos.\n\nNo estuviera mendig\u00e1ndole un salario al r\u00e9gimen comunista venezolano.", "possibly_sensitive": false, "source": "TweetDeck"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 3, "like_count": 20, "quote_count": 3}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 27, "tag": "3marzo"}, {"start": 59, "end": 66, "tag": "SinLuz"}, {"start": 166, "end": 183, "tag": "CaracasDestruida"}, {"start": 236, "end": 252, "tag": "UnidadYRebeli\u00f3n"}, {"start": 253, "end": 270, "tag": "AbajoLaDictadura"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 48, "probability": 0.5623, "type": "Place", "normalized_text": "Metro de Caracas"}, {"start": 73, "end": 87, "probability": 0.9283, "type": "Place", "normalized_text": "Plaza Venezuela"}, {"start": 91, "end": 111, "probability": 0.5764, "type": "Place", "normalized_text": "Colegio de Ingenieros"}], "urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/yHX9k4toVY", "expanded_url": "https://twitter.com/BR_RCARACAS/status/1367246877494771712/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/yHX9k4toVY"}]}, "id": "1367246877494771712", "attachments": {"media_keys": ["7_1367246409402040322"]}, "conversation_id": "1367246877494771712", "lang": "es", "author_id": "3401787262", "created_at": "2021-03-03T22:53:52.000Z", "text": "OSCURIDAD | AHORA | #3marzo | El Metro de Caracas se qued\u00f3 #SinLuz entre Plaza Venezuela y Colegio de Ingenieros. Otra muestra de que en manos del chavismo tenemos a #CaracasDestruida. Hay que sacarlos del poder. Han destruido al pa\u00eds. #UnidadYRebeli\u00f3n #AbajoLaDictadura https://t.co/yHX9k4toVY", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1366499153291993095"}], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ReporteYa"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 82, "probability": 0.8022, "type": "Place", "normalized_text": "San Diego de los Altos municipio Guaicaipuro"}]}, "in_reply_to_user_id": "221378668", "id": "1366508189521498123", "context_annotations": [{"domain": {"id": "119", "name": "Holiday", "description": "Holidays like Christmas or Halloween"}, "entity": {"id": "1196872253159268352", "name": "Carnaval Brasil 2020"}}, {"domain": {"id": "119", "name": "Holiday", "description": "Holidays like Christmas or Halloween"}, "entity": {"id": "1324765060074401793", "name": "Carnaval Brasil 2021"}}], "conversation_id": "1366499153291993095", "lang": "es", "author_id": "1029564497873317888", "created_at": "2021-03-01T21:58:35.000Z", "text": "@ReporteYa El aseo urbano no existe en San Diego de los Altos municipio Guaicaipuro desde hace 6 a\u00f1os. Solo pasan por la carretera principal. En carnaval cumplimos un a\u00f1o sin agua la que llega a veces  a las cotas bajas", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 322, "like_count": 242, "quote_count": 50}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "1Mar"}, {"start": 6, "end": 24, "tag": "EncuestaReporteYa"}]}, "id": "1366499153291993095", "conversation_id": "1366499153291993095", "lang": "es", "author_id": "221378668", "created_at": "2021-03-01T21:22:41.000Z", "text": "#1Mar #EncuestaReporteYa\n\u00bfCree que es necesario aumentar las tarifas de los servicios p\u00fablicos para mejorar su calidad?", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 30, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "geo": {"place_id": "012af435641420c7"}, "id": "1365694683402424322", "attachments": {"media_keys": ["3_1365694680994897922"]}, "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 124, "probability": 0.9934, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/vLxo3dIjgY", "expanded_url": "https://twitter.com/TeresaPestana4/status/1365694683402424322/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vLxo3dIjgY"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "847868745150119936", "name": "Home & family", "description": "Hobbies and interests"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "1068226612380889088", "name": "Horoscope", "description": "Horoscope"}}, {"domain": {"id": "67", "name": "Interests and Hobbies", "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks"}, "entity": {"id": "1138874019820662784", "name": "Virgo", "description": "Virgo"}}, {"domain": {"id": "67", "name": "Interests and Hobbies", "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks"}, "entity": {"id": "1138893080310927362", "name": "Pisces", "description": "Pisces"}}], "conversation_id": "1365694683402424322", "lang": "es", "author_id": "742475664947843072", "created_at": "2021-02-27T16:06:00.000Z", "text": "\u2638\ufe0f LUNA LLENA EN VIRGO \u264d\n\nComparto como me lleg\u00f3! \ud83c\udf88\n\nEste s\u00e1bado 27 de febrero a las 4:18 de la madrugada, hora de Venezuela (08:18 hora universal), es el d\u00eda central de la Luna Llena. El Sol, desde PISCIS \u2653, ilumina con toda intensidad la esfera lunar https://t.co/vLxo3dIjgY", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 9, "like_count": 89, "quote_count": 5}, "reply_settings": "everyone", "id": "1365304020332593153", "conversation_id": "1365304020332593153", "lang": "es", "author_id": "1449375612", "created_at": "2021-02-26T14:13:39.000Z", "text": "\u00bfEn qu\u00e9 momento tantos que dedicaron su vida a la actuaci\u00f3n, al canto, al escenario, aprendieron tanto de inmunolog\u00eda y virolog\u00eda como para contradecir a los que le dedicaron su vida a estudiarlas?", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1365355396202962946"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ferja2009"}]}, "in_reply_to_user_id": "918649668", "id": "1365356540421677057", "conversation_id": "1365355396202962946", "lang": "es", "author_id": "67170607", "created_at": "2021-02-26T17:42:20.000Z", "text": "@ferja2009 Claro, tambi\u00e9n lo imagino. El punto aqu\u00ed es el tema del sueldo, NO es solo el metro, el autob\u00fas, es que tenemos un sueldo que no nos permite vivir. Entiendes el punto? Seg\u00fan vendr\u00e1 un aumento, ojal\u00e1 sea as\u00ed y sea justo.", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 33, "quote_count": 6}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "EnVideo"}, {"start": 199, "end": 227, "tag": "ComunicacionPorLaRevoluci\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 43, "end": 59, "username": "TarekWiliamSaab"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 66, "probability": 0.47, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}], "urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/iHfOjhIx6o", "expanded_url": "https://twitter.com/VTVcanal8/status/1364996243382886406/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/iHfOjhIx6o"}]}, "id": "1364996243382886406", "attachments": {"media_keys": ["7_1364995351053230081"]}, "conversation_id": "1364996243382886406", "lang": "es", "author_id": "118864905", "created_at": "2021-02-25T17:50:39.000Z", "text": "#EnVideo \ud83d\udcf9| Fiscal General de la Rep\u00fablica @TarekWiliamSaab: El MP cuenta con 72 Oficinas Fiscales Especializadas en la Atenci\u00f3n a la Investigaci\u00f3n Penal a los Delitos de Violencia contra la Mujer \n\n#ComunicacionPorLaRevoluci\u00f3n https://t.co/iHfOjhIx6o", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter Web App"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Ciudad"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 36, "probability": 0.5693, "type": "Organization", "normalized_text": "CC Alta Vista I"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/6KwTMmV87Z", "expanded_url": "https://primicia.com.ve/guayana/ciudad/aclaran-que-cc-alta-vista-i-y-ii-trabajara-en-semana-radical-solo-con-sector-priorizado/", "display_url": "primicia.com.ve/guayana/ciudad\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1364744337758838788/MmHM68Gf?format=jpg&name=orig", "width": 850, "height": 608}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1364744337758838788/MmHM68Gf?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Aclaran que CC Alta Vista I y II trabajar\u00e1 en semana radical solo con sector priorizado - Diario Primicia", "description": "Ante los rumores de una supuesta cepa de covid-19 en el Centro Comercial Alta Vista I, PRIMICIA convers\u00f3 con el jefe de seguridad.", "unwound_url": "https://primicia.com.ve/guayana/ciudad/aclaran-que-cc-alta-vista-i-y-ii-trabajara-en-semana-radical-solo-con-sector-priorizado/"}]}, "id": "1364744334957019136", "conversation_id": "1364744334957019136", "lang": "es", "author_id": "293791614", "created_at": "2021-02-25T01:09:39.000Z", "text": "#Ciudad | Aclaran que CC Alta Vista I y II trabajar\u00e1 en semana radical solo con sector priorizado\nhttps://t.co/6KwTMmV87Z", "possibly_sensitive": false, "source": "NoticiasPrimicia"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 64, "tag": "Opini\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 43, "probability": 0.9608, "type": "Person", "normalized_text": "Edgard Romero Nava"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/FrN1qm2tnY", "expanded_url": "http://ow.ly/xoHI30ry9LK", "display_url": "ow.ly/xoHI30ry9LK"}]}, "id": "1364746946859130881", "context_annotations": [{"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "1100757797665296384", "name": "El Universal", "description": "El Universal"}}], "conversation_id": "1364746946859130881", "lang": "es", "author_id": "6015212", "created_at": "2021-02-25T01:20:02.000Z", "text": "'Precios petroleros', por Edgard Romero Nava @eromerova #Opini\u00f3n https://t.co/FrN1qm2tnY", "possibly_sensitive": false, "source": "Hootsuite Inc."}, {"public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 38, "like_count": 959, "quote_count": 19}, "reply_settings": "everyone", "id": "1364636507491995649", "conversation_id": "1364636507491995649", "lang": "es", "author_id": "121774745", "created_at": "2021-02-24T18:01:11.000Z", "text": "Normalicemos el no querer obligatoriamente a alguien, as\u00ed sea familia.", "possibly_sensitive": false, "source": "SocialGest"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "23Feb"}], "mentions": [{"start": 40, "end": 52, "username": "ISP_Bolivar"}, {"start": 64, "end": 79, "username": "DiarioPrimicia"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 22, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Franklin Franchi"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.563, "type": "Place", "normalized_text": "Bol\u00edvar"}, {"start": 153, "end": 162, "probability": 0.4652, "type": "Organization", "normalized_text": "Sputnik V."}], "urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/weuJUhnFpk", "expanded_url": "https://twitter.com/MaryAponte/status/1364274682422325249/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/weuJUhnFpk"}]}, "id": "1364274682422325249", "attachments": {"media_keys": ["3_1364274680270622721"]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "conversation_id": "1364274682422325249", "lang": "es", "author_id": "56482023", "created_at": "2021-02-23T18:03:25.000Z", "text": "#23Feb Franklin Franchi, presidente del @ISP_Bolivar, declar\u00f3 a @DiarioPrimicia que el estado Bol\u00edvar recibi\u00f3 el pasado domingo 4.280 dosis de la vacuna Sputnik V. https://t.co/weuJUhnFpk", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1364344107028647940", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9335, "type": "Person", "normalized_text": "Francisco Rojas"}, {"start": 44, "end": 58, "probability": 0.6568, "type": "Place", "normalized_text": "Radio Capitolio"}]}, "conversation_id": "1364344107028647940", "lang": "es", "author_id": "60410210", "created_at": "2021-02-23T22:39:18.000Z", "text": "A las siete de la noche, Francisco Rojas en Radio Capitolio.", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"mentions": [{"start": 165, "end": 178, "username": "OnceOnceVzla"}], "urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/p3qjBegsh5", "expanded_url": "https://twitter.com/atusaludenlinea/status/1364158357477552129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/p3qjBegsh5"}]}, "id": "1364158357477552129", "attachments": {"media_keys": ["3_1364158354357166081"]}, "conversation_id": "1364158357477552129", "lang": "es", "author_id": "121774745", "created_at": "2021-02-23T10:21:11.000Z", "text": "Rod\u00e9ate de personas positivas, esas que iluminan con su presencia por sus buenas energ\u00edas. Tambi\u00e9n s\u00e9 t\u00fa fuente de luz poniendo como prioridad tu felicidad. Gracias @OnceOnceVzla por esta reflexi\u00f3n. https://t.co/p3qjBegsh5", "possibly_sensitive": false, "source": "SocialGest"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 9, "like_count": 238, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "saludoplanetario"}]}, "id": "1364166791543554049", "conversation_id": "1364166791543554049", "lang": "es", "author_id": "108722247", "created_at": "2021-02-23T10:54:42.000Z", "text": "#saludoplanetario vuelve a ser tendencia hoy gracias a todos. Es nuestro v\u00ednculo de energ\u00eda para comenzar cada d\u00eda.", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "geo": {"place_id": "0047c84e70b9501b"}, "id": "1364326936365957121", "attachments": {"media_keys": ["3_1364326930271637507"]}, "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 60, "probability": 0.4176, "type": "Place", "normalized_text": "Municipio Angostura del Orinoco"}, {"start": 110, "end": 138, "probability": 0.3055, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministro de Educacion Isturiz"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/YGq9aU79BA", "expanded_url": "https://twitter.com/natalemar/status/1364326936365957121/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YGq9aU79BA"}]}, "conversation_id": "1364326936365957121", "lang": "es", "author_id": "146852513", "created_at": "2021-02-23T21:31:04.000Z", "text": "Equipo promotor del M B F del Municipio Angostura del Orinoco, estuvo presente en la v\u00eddeo conferencia con el Ministro de Educacion Isturiz, socializando los aportes y banderas de lucha  obtenidas en las mesas de trabajo en el marco del Congreso Bicentenario de los pueblos. https://t.co/YGq9aU79BA", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 44, "end": 48, "tag": "EDG"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.3343, "type": "Place", "normalized_text": "Covid"}, {"start": 36, "end": 42, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Bol\u00edvar"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/cNyYxkBfq0", "expanded_url": "https://is.gd/cNYEa4", "display_url": "is.gd/cNYEa4", "status": 200, "title": "52 casos de Covid-19 registrados en Bol\u00edvar | El Diario de Guayana", "description": "Un total de 441 nuevos casos de Covid-19, de los cuales 437 son de transmisi\u00f3n comunitaria y 4 importados (2 provenientes de Brasil, 1 de Colombia y 1 de Rep\u00fablica Dominicana) fueron detectados en las \u00faltimas 24 horas en el territorio nacional. El vicepresidente sectorial de Comunicaci\u00f3n, Cultura y Turismo, Freddy \u00d1\u00e1\u00f1ez,dio a conocer este martes las cifras de los contagios recientes. De acuerdo al reporte, en Bol\u00edvar se registraron 50 nuevos positivos, adem\u00e1s de dos provenientes de Brasil que ingresaron", "unwound_url": "https://www.eldiariodeguayana.com.ve/52-casos-de-covid-19-registrados-en-bolivar/"}, {"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/lePrMbSRwn", "expanded_url": "https://twitter.com/DiariodeGuayana/status/1364387729304408070/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lePrMbSRwn"}]}, "id": "1364387729304408070", "attachments": {"media_keys": ["3_1364387727337287683"]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "conversation_id": "1364387729304408070", "lang": "es", "author_id": "163464536", "created_at": "2021-02-24T01:32:38.000Z", "text": "52 casos de Covid-19 registrados en Bol\u00edvar #EDG https://t.co/cNyYxkBfq0 https://t.co/lePrMbSRwn", "possibly_sensitive": false, "source": "EDG-WP"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 68, "like_count": 2571, "quote_count": 45}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 45, "tag": "SinLuz"}]}, "geo": {"place_id": "01be351754bcbe13"}, "id": "1364188729020198914", "conversation_id": "1364188729020198914", "lang": "es", "author_id": "65533151", "created_at": "2021-02-23T12:21:53.000Z", "text": "REPITAN CONMIGO..\n\nNo es normal estar #SinLuz\nNo es suerte una cola de 3 horas y surtir gasolina\nNo es normal te digan que comer y cuanto\nCorrupci\u00f3n, dolo, el nepotismo no son normales.\n\nQuieren hacer ver que forman parte de una \"nueva realidad\" a la que no debemos acostumbrarnos", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Ciudad"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 48, "probability": 0.4747, "type": "Other", "normalized_text": "Solo por la Gracia de Dios"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/gWvSPzSvij", "expanded_url": "https://primicia.com.ve/guayana/ciudad/grupo-de-aa-solo-por-la-gracia-de-dios-cumple-17-anos/", "display_url": "primicia.com.ve/guayana/ciudad\u2026"}]}, "id": "1364387479852318720", "conversation_id": "1364387479852318720", "lang": "es", "author_id": "293791614", "created_at": "2021-02-24T01:31:38.000Z", "text": "#Ciudad | Grupo de AA \u201cSolo por la Gracia de Dios\u201d cumple 17 a\u00f1os\nhttps://t.co/gWvSPzSvij", "possibly_sensitive": false, "source": "NoticiasPrimicia"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1363098102413094915"}], "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 3, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "20Feb"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.952, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/oiO1bgM7vq", "expanded_url": "https://twitter.com/AlbertoRodNews/status/1363098102413094915", "display_url": "twitter.com/AlbertoRodNews\u2026"}]}, "id": "1363124519028871168", "conversation_id": "1363124519028871168", "lang": "es", "author_id": "84439795", "created_at": "2021-02-20T13:53:05.000Z", "text": "#20Feb | Seg\u00fan voceros de Maduro se producen 600.000 b/d de crudo y en su perenne mundo futurista cerrar\u00e1n el a\u00f1o con 1.500.000 b/d. Si de esos 600 mil solo aplicaran 250.000  internamente ser\u00edan como 4.250.000 lts diarios de gasolina y no tendr\u00eda que haber racionamiento... https://t.co/oiO1bgM7vq", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 5}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Atenci\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 24, "probability": 0.774, "type": "Organization", "normalized_text": "CNP Carabobo"}, {"start": 233, "end": 235, "probability": 0.9682, "type": "Organization", "normalized_text": "CNP"}]}, "id": "1363255888837017601", "conversation_id": "1363255888837017601", "lang": "es", "author_id": "1157956261", "created_at": "2021-02-20T22:35:06.000Z", "text": "#Atenci\u00f3n El CNP Carabobo alerta que, una vez realizada la solicitud de servicio p\u00fablico en redes sociales, NO solicitamos dinero para env\u00edo de medicamentos. \n\nEl d\u00eda de ayer, sujetos desconocidos haci\u00e9ndose pasar por directivos del CNP, solicitaron 22 d\u00f3lares (sigue...)", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1056, "reply_count": 50, "like_count": 753, "quote_count": 39}, "reply_settings": "everyone", "id": "1363118293704441857", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.9732, "type": "Organization", "normalized_text": "IVSS"}]}, "conversation_id": "1363118293704441857", "lang": "es", "author_id": "59029006", "created_at": "2021-02-20T13:28:21.000Z", "text": "El IVSS pag\u00f3 a los pensionados 1.200.000 Bs, menos de 1 d\u00f3lar. Esa es la cantidad de dinero que el chavismo considera justa y suficiente, para que un pensionado compre medicinas y comida durante un mes.", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter Web App"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 433, "reply_count": 45, "like_count": 291, "quote_count": 42}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 57, "end": 78, "tag": "Extorsi\u00f3nEnAlcabalas"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 12, "probability": 0.6257, "type": "Place", "normalized_text": "T\u00e1chira"}, {"start": 16, "end": 22, "probability": 0.9766, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/L1nmJRN1Sd", "expanded_url": "https://twitter.com/AccesoaJusticia/status/1362546195135156224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/L1nmJRN1Sd"}, {"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/L1nmJRN1Sd", "expanded_url": "https://twitter.com/AccesoaJusticia/status/1362546195135156224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/L1nmJRN1Sd"}, {"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/L1nmJRN1Sd", "expanded_url": "https://twitter.com/AccesoaJusticia/status/1362546195135156224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/L1nmJRN1Sd"}, {"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/L1nmJRN1Sd", "expanded_url": "https://twitter.com/AccesoaJusticia/status/1362546195135156224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/L1nmJRN1Sd"}]}, "id": "1362546195135156224", "attachments": {"media_keys": ["3_1362546193381945356", "3_1362546193130217474", "3_1362546193193197572", "3_1362546193776140298"]}, "conversation_id": "1362546195135156224", "lang": "es", "author_id": "347489302", "created_at": "2021-02-18T23:35:02.000Z", "text": "Entre T\u00e1chira y Caracas existen un total de 19 alcabalas #Extorsi\u00f3nEnAlcabalas https://t.co/L1nmJRN1Sd", "possibly_sensitive": false, "source": "Hootsuite Inc."}, {"public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 73, "end": 89, "tag": "Internacionales"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8365, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 29, "end": 32, "probability": 0.9507, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/E0Sx8t9K2r", "expanded_url": "http://bit.ly/3bkiWEb", "display_url": "bit.ly/3bkiWEb"}]}, "id": "1362744222080770049", "conversation_id": "1362744222080770049", "lang": "es", "author_id": "17485551", "created_at": "2021-02-19T12:41:55.000Z", "text": "Brasil refuerza frontera con Per\u00fa para impedir entrada de migrantes. \n\n| #Internacionales | \n\nhttps://t.co/E0Sx8t9K2r", "possibly_sensitive": false, "source": "TweetDeck"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 3, "like_count": 36, "quote_count": 3}, "reply_settings": "following", "id": "1361338906487123971", "conversation_id": "1361338906487123971", "lang": "es", "author_id": "304060350", "created_at": "2021-02-15T15:37:42.000Z", "text": "Las \u201cfilas\u201d o \u201ccolas\u201d eternas NO son la \u00fanica manera de hacer las cosas; muy por el contrario, reflejan el profundo desorden en el que vivimos y son una manera m\u00e1s de desprecio por parte del gobierno al ciudadano. Nos importa un comino su salud, su tiempo, su dignidad.", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 4, "like_count": 32, "quote_count": 6}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 27, "username": "HidroCapital2"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 108, "probability": 0.9313, "type": "Place", "normalized_text": "Estaci\u00f3n Prados"}]}, "id": "1361300039642079232", "conversation_id": "1361300039642079232", "lang": "es", "author_id": "1201926193", "created_at": "2021-02-15T13:03:15.000Z", "text": "Preocupa que @HidroCapital2 a\u00fan no resuelve situaci\u00f3n de turno vac\u00edo de operador de bombas en Estaci\u00f3n Prados 2, luego del lamentable fallecimiento de uno del grupo hace ya 2 meses. No hay relevo y eso afecta el bombeo cuando llega agua. Paguen mejor y den beneficios laborales.!!", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1360431954383015937"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1360437714076782594", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "conversation_id": "1360437714076782594", "lang": "es", "author_id": "180225702", "created_at": "2021-02-13T03:56:41.000Z", "text": "Con ese sueldo, q m\u00e9dico va haber, Hoy en la empresa q estoy entro a trabajar un m\u00e9dico conocido como vigilante, esa es la locura que est\u00e1n ocurriendo... https://t.co/d0t5dTpQ0g", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/d0t5dTpQ0g", "expanded_url": "https://twitter.com/danielavargasf/status/1360431954383015937", "display_url": "twitter.com/danielavargasf\u2026"}]}, "source": "Twitter Web App"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1360322456242823172"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ElTablonMTA"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "MueveteCasarapa"}, {"start": 30, "end": 44, "username": "red_NCasarapa"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/4h9F3bzHo6", "expanded_url": "https://twitter.com/Asocasarapa/status/1360322456242823172", "display_url": "twitter.com/Asocasarapa/st\u2026"}]}, "in_reply_to_user_id": "1711081268", "id": "1360333116552921100", "conversation_id": "1360333116552921100", "lang": "und", "author_id": "255091540", "created_at": "2021-02-12T21:01:03.000Z", "text": "@ElTablonMTA @MueveteCasarapa @red_NCasarapa https://t.co/4h9F3bzHo6", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter Web App"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 25, "like_count": 136, "quote_count": 18}, "reply_settings": "everyone", "id": "1360050900841222147", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 77, "probability": 0.9888, "type": "Place", "normalized_text": "Aragua"}, {"start": 127, "end": 133, "probability": 0.6291, "type": "Place", "normalized_text": "Tocoron"}]}, "conversation_id": "1360050900841222147", "lang": "es", "author_id": "408444783", "created_at": "2021-02-12T02:19:37.000Z", "text": "Lo peor es que uno ve por tv y en cadena a unos CDI con Odont\u00f3logos? En Aragua no conozco uno que funcione y si lo hay ser\u00e1 en Tocoron....", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 4, "like_count": 19, "quote_count": 4}, "reply_settings": "everyone", "id": "1359588268657029128", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 70, "probability": 0.7356, "type": "Place", "normalized_text": "Guarenas Guatire"}]}, "conversation_id": "1359588268657029128", "lang": "es", "author_id": "66573755", "created_at": "2021-02-10T19:41:17.000Z", "text": "Mi gente! Busco un geriatra que atienda a domicilio en Guarenas Guatire, si saben de alguien por favor av\u00edsenme.\n\n\u00a1Gracias!", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 59, "like_count": 179, "quote_count": 17}, "reply_settings": "everyone", "id": "1358924671362752513", "conversation_id": "1358924671362752513", "lang": "es", "author_id": "48548862", "created_at": "2021-02-08T23:44:23.000Z", "text": "\u00bfYa est\u00e1n insultando a Caramelos de Cianuro por trabajar?\n\n\u00bfUstedes en sus negocios, servicios y trabajos que hacen/prestan le preguntan a la gente si es chavista, familia o tiene alguna relaci\u00f3n con \u00e9stos para decidir llevar a cabo su trabajo? Pregunta por curiosidad.", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1358973940299890689"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "PCazador2021"}]}, "in_reply_to_user_id": "1172166787246563328", "geo": {"place_id": "0137799d4f960b21"}, "id": "1359171660805509123", "conversation_id": "1358973940299890689", "lang": "es", "author_id": "144768552", "created_at": "2021-02-09T16:05:50.000Z", "text": "@PCazador2021 Apreciado guerrero del teclado,\nel Estado debe cambiar de paradigma,\nTODOS los servicios p\u00fablicos,\nmediante el cobro de TASAS ancladas al d\u00f3lar\no indexadas al \u00edndice de inflaci\u00f3n mensual,\ndeben cubrir los costos directos e indirectos\nde las instituciones y los entes... \u2b07\ufe0f", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1359123194628763648"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Leonardo4619"}]}, "in_reply_to_user_id": "1085331967296589824", "geo": {"place_id": "0137799d4f960b21"}, "id": "1359148918207107085", "conversation_id": "1359123194628763648", "lang": "es", "author_id": "144768552", "created_at": "2021-02-09T14:35:28.000Z", "text": "@Leonardo4619 Apreciado Prof,\nel Estado debe cambiar de paradigma,\nTODOS los servicios p\u00fablicos mediante el cobro de TASAS ancladas al d\u00f3lar o indexadas al \u00edndice de inflaci\u00f3n mensual, deben cubrir los costos de las instituciones y los entes p\u00fablicos que los prestan, entre esos... \u2b07\ufe0f", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 11, "like_count": 19, "quote_count": 3}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"mentions": [{"start": 43, "end": 56, "username": "InterCliente"}], "annotations": [{"start": 250, "end": 252, "probability": 0.8809, "type": "Organization", "normalized_text": "BCV"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/ZaLdOnBb9p", "expanded_url": "https://twitter.com/dianaarismendi/status/1358462510207275027/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZaLdOnBb9p"}]}, "id": "1358462510207275027", "attachments": {"media_keys": ["3_1358462505786494984"]}, "conversation_id": "1358462510207275027", "lang": "es", "author_id": "81957117", "created_at": "2021-02-07T17:07:56.000Z", "text": "Pago un contrato por 10 Mg. Nunca los veo..@InterCliente me cobra los  10 MG, el consumo extra, la conexi\u00f3n \"premiun\" y  no se qu\u00e9  m\u00e1s!?!? \u00daltimamente  el servicio  es una PORQUER\u00cdA, ayer pagu\u00e9  37 millones,no me lo est\u00e1n regalando, fueron casi 23$ BCV https://t.co/ZaLdOnBb9p", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 3370, "reply_count": 394, "like_count": 2433, "quote_count": 210}, "reply_settings": "everyone", "id": "1357676237905362947", "attachments": {"media_keys": ["3_1357676235493695489"]}, "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.2992, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/KcHzlZ7JYf", "expanded_url": "https://twitter.com/NicolasMaduro/status/1357676237905362947/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KcHzlZ7JYf"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "839575776999583745", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro"}}], "conversation_id": "1357676237905362947", "lang": "es", "author_id": "1252764865", "created_at": "2021-02-05T13:03:34.000Z", "text": "La Gran Misi\u00f3n Transporte Venezuela cumple 2 a\u00f1os, y me siento orgulloso de pertenecer a la clase obrera del volante, que trabaja con disciplina y esfuerzo para consolidar y expandir el sistema de transporte p\u00fablico de alto nivel. Hay mucho por hacer y mejorar. \u00a1Felicidades! https://t.co/KcHzlZ7JYf", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 7, "like_count": 70, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 28, "username": "Galanet_"}]}, "id": "1356572123259633665", "conversation_id": "1356572123259633665", "lang": "es", "author_id": "108722247", "created_at": "2021-02-02T11:56:12.000Z", "text": "Les tengo un dato: @Galanet_ para tener servicio de internet muy efectivo en tu hogar u oficina. Cont\u00e1ctalos y diles que vas en mi nombre.", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"mentions": [{"start": 92, "end": 102, "username": "mppeevzla"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 65, "probability": 0.5998, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio del Poder Popular"}], "urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/4dauS1I7MU", "expanded_url": "https://twitter.com/CorpoelecInfo/status/1355221675231481856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4dauS1I7MU"}]}, "id": "1355221675231481856", "attachments": {"media_keys": ["3_1353736343206191110"]}, "conversation_id": "1355221675231481856", "lang": "es", "author_id": "1159445685156155393", "created_at": "2021-01-29T18:30:00.000Z", "text": "ATENCI\u00d3N \ud83d\udccd Sigue la nueva cuenta del Ministerio del Poder Popular para la Energ\u00eda El\u00e9ctrica @mppeevzla.\n\n\u00a1Atentos con las informaciones! https://t.co/4dauS1I7MU", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter Web App"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 2}, "reply_settings": "everyone", "id": "1355156545093459969", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 77, "probability": 0.5862, "type": "Place", "normalized_text": "San Diego"}]}, "conversation_id": "1355156545093459969", "lang": "es", "author_id": "116740158", "created_at": "2021-01-29T14:11:12.000Z", "text": "Hay una chica en el departamento de Gesti\u00f3n Social de la Alcald\u00eda de San Diego que deber\u00eda servir de ejemplo como servidor p\u00fablico.\n\u00a1Que educada y con que esmero atiende!\n\nL\u00e1stima, porque debe cobrar 3$ mensual, no merecemos su servicio.", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 1758, "like_count": 1265, "quote_count": 82}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 54, "tag": "DesordenenPetare"}], "urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/P1I2JoqwEj", "expanded_url": "https://twitter.com/desordenpublico/status/1354025633861545984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P1I2JoqwEj"}]}, "id": "1354025633861545984", "attachments": {"media_keys": ["3_1354025630485110784"]}, "conversation_id": "1354025633861545984", "lang": "es", "author_id": "201718078", "created_at": "2021-01-26T11:17:22.000Z", "text": "El que no haya visto el concierto de #DesordenenPetare \n\n1- Levante la mano y diga YO, que se escuche. (Comente la raz\u00f3n) \n\n2- Comente desde d\u00f3nde nos escribe. \n\n3- Minutos despu\u00e9s, Revise su DM. (Mensaje privado) https://t.co/P1I2JoqwEj", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 26, "like_count": 8, "quote_count": 2}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 86, "end": 94, "tag": "TalCual"}, {"start": 95, "end": 108, "tag": "ClaroyRaspao"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.6691, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}, {"start": 19, "end": 25, "probability": 0.8778, "type": "Person", "normalized_text": "Tintori"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/5UVzZSetzP", "expanded_url": "https://bit.ly/3qFdWQX", "display_url": "bit.ly/3qFdWQX"}, {"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/QYscZM36IM", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioTalCual/status/1353182323508961282/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QYscZM36IM"}]}, "id": "1353182323508961282", "attachments": {"media_keys": ["3_1353182320040284162"]}, "conversation_id": "1353182323508961282", "lang": "es", "author_id": "147589125", "created_at": "2021-01-24T03:26:21.000Z", "text": "ABC: Familia L\u00f3pez-Tintori se muda a casa que podr\u00eda costar hasta 10 mil euros al mes #TalCual #ClaroyRaspao https://t.co/5UVzZSetzP https://t.co/QYscZM36IM", "possibly_sensitive": false, "source": "SocialGest"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1352601988597391370"}], "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 293, "like_count": 278, "quote_count": 210}, "reply_settings": "everyone", "in_reply_to_user_id": "14119371", "id": "1352602589494439936", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.8639, "type": "Place", "normalized_text": "Vzla"}, {"start": 92, "end": 101, "probability": 0.3951, "type": "Place", "normalized_text": "Crystallex"}, {"start": 104, "end": 116, "probability": 0.4085, "type": "Place", "normalized_text": "PetroParaguay"}, {"start": 141, "end": 162, "probability": 0.1792, "type": "Person", "normalized_text": "Sim\u00f3n Bol\u00edvar de CITGO"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974597474263040", "name": "Energy"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596723412992", "name": "Gas/Oil"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10045298826", "name": "CITGO"}}], "conversation_id": "1352601552490549249", "lang": "es", "author_id": "14119371", "created_at": "2021-01-22T13:02:42.000Z", "text": "Vzla merece una explicaci\u00f3n sobre casos como el de la protecci\u00f3n de activos en el exterior, Crystallex, PetroParaguay, el manejo de la Fund. Sim\u00f3n Bol\u00edvar de CITGO, las irregularidades de la Com. de Contralor\u00eda, entre otras. Lo correcto es mostrar transparencia en la gesti\u00f3n.", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1512, "reply_count": 71, "like_count": 872, "quote_count": 101}, "reply_settings": "everyone", "id": "1353009946527490048", "attachments": {"media_keys": ["3_1353009943356518401"]}, "entities": {"annotations": [{"start": 265, "end": 275, "probability": 0.826, "type": "Person", "normalized_text": "Hugo Ch\u00e1vez"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/lF6C4aasWt", "expanded_url": "https://twitter.com/ConCiliaFlores/status/1353009946527490048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lF6C4aasWt"}]}, "conversation_id": "1353009946527490048", "lang": "es", "author_id": "3300052996", "created_at": "2021-01-23T16:01:23.000Z", "text": "El 23 de enero de 1958 el pueblo dividi\u00f3 la historia y ech\u00f3 a andar un nuevo cap\u00edtulo en la independencia de la Patria.\n\nHoy, como hace 63 a\u00f1os, el pueblo est\u00e1 consciente de su rol en la defensa de la democracia participativa y protag\u00f3nica, herencia del Comandante Hugo Ch\u00e1vez. https://t.co/lF6C4aasWt", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1352692250036342785"}], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 19, "username": "jguaido"}]}, "in_reply_to_user_id": "49014510", "id": "1352726748866228225", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1085232510924029952", "name": "Juan Guaido", "description": "Juan Guaido"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1085232510924029952", "name": "Juan Guaido", "description": "Juan Guaido"}}], "conversation_id": "1352692250036342785", "lang": "es", "author_id": "50977685", "created_at": "2021-01-22T21:16:04.000Z", "text": "@NinaSosVe @jguaido listo lo acabaron? se sienten bien ? les tengo una noticia todos aupan a el gobierno uds quieren seguir como estamos por eso no vamos nada bien gracias", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter Web App"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 2542, "reply_count": 261, "like_count": 2273, "quote_count": 178}, "reply_settings": "everyone", "id": "1351889306944741377", "attachments": {"media_keys": ["3_1351889305241853953"]}, "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9958, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/SYN85ctPlc", "expanded_url": "https://twitter.com/mpfereira/status/1351889306944741377/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SYN85ctPlc"}]}, "conversation_id": "1351889306944741377", "lang": "es", "author_id": "166447899", "created_at": "2021-01-20T13:48:22.000Z", "text": "Les presento mi quincena. Menos de 2$ al mes. Ese es el pago de un m\u00e9dico hoy en d\u00eda aqu\u00ed en Venezuela. No me alcanza ni para el saldo con el que le respondo a mis pacientes https://t.co/SYN85ctPlc", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "geo": {"place_id": "012af435641420c7"}, "id": "1352296228743229440", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 23, "probability": 0.5375, "type": "Person", "normalized_text": "Deysi Bastidas Hern\u00e1ndez"}, {"start": 146, "end": 163, "probability": 0.434, "type": "Organization", "normalized_text": "Maternidad del Sur"}, {"start": 166, "end": 173, "probability": 0.5196, "type": "Place", "normalized_text": "Valencia"}]}, "conversation_id": "1352296228743229440", "lang": "es", "author_id": "191103743", "created_at": "2021-01-21T16:45:20.000Z", "text": "Deysi Bastidas Hern\u00e1ndez requiere urgentemente 4\ndonantes de sangre O Rh Negativo para una intervenci\u00f3n. Favor dirigirse al Banco de Sangre de la Maternidad del Sur (Valencia) a las 6:30 am, de lunes a jueves,  desayunados, con la c\u00e9dula de identidad laminada.  Muchas gracias.", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1352128109747777538", "attachments": {"media_keys": ["3_1352128107130613766"]}, "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 24, "probability": 0.9636, "type": "Person", "normalized_text": "Bernie Sanders"}], "urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/MBSJhhUKTo", "expanded_url": "https://twitter.com/LuisCFV11/status/1352128109747777538/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MBSJhhUKTo"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "10037721459", "name": "Bernie Sanders", "description": "US Senator Bernie Sanders (VT)\n"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "10037721459", "name": "Bernie Sanders", "description": "US Senator Bernie Sanders (VT)\n"}}], "conversation_id": "1352128109747777538", "lang": "es", "author_id": "138361979", "created_at": "2021-01-21T05:37:17.000Z", "text": "Muy fan de Bernie Sanders, me representa. https://t.co/MBSJhhUKTo", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1350814284742332418"}], "public_metrics": {"retweet_count": 231, "reply_count": 3, "like_count": 50, "quote_count": 5}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "17Ene"}, {"start": 9, "end": 25, "tag": "ServicioPublico"}], "urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/UxxT5PD7Dt", "expanded_url": "https://twitter.com/Francortinas10/status/1350814284742332418", "display_url": "twitter.com/Francortinas10\u2026"}]}, "id": "1350843981995806721", "conversation_id": "1350843981995806721", "lang": "und", "author_id": "95134013", "created_at": "2021-01-17T16:34:37.000Z", "text": "#17Ene \ud83c\udd98 #ServicioPublico \ud83c\udd98 https://t.co/UxxT5PD7Dt", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 364, "like_count": 811, "quote_count": 69}, "reply_settings": "everyone", "id": "1349640100444041216", "attachments": {"media_keys": ["7_1349639413681303552"]}, "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.8511, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}, {"start": 58, "end": 65, "probability": 0.9864, "type": "Place", "normalized_text": "Carabobo"}, {"start": 248, "end": 255, "probability": 0.8501, "type": "Place", "normalized_text": "Carabobo"}], "urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/ujdHaVzxtb", "expanded_url": "https://twitter.com/rafaellacava10/status/1349640100444041216/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ujdHaVzxtb"}]}, "conversation_id": "1349640100444041216", "lang": "es", "author_id": "260419394", "created_at": "2021-01-14T08:50:49.000Z", "text": "Si Dios quiere y c\u00f3mo lo anunciamos a principio de a\u00f1o en Carabobo el problema del gas se va a resolver si o si. Ya ver\u00e1n. Ya comenzamos y vienen otras herramientas para el combate de este problema q ya se las mostrar\u00e9. Aqu\u00ed nadie se rinde. Q viva Carabobo \ud83e\udd87\ud83e\udd87\ud83e\udd87 https://t.co/ujdHaVzxtb", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 227, "reply_count": 64, "like_count": 210, "quote_count": 57}, "reply_settings": "everyone", "id": "1349144440921874433", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9889, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}]}, "conversation_id": "1349144440921874433", "lang": "es", "author_id": "35103663", "created_at": "2021-01-13T00:01:15.000Z", "text": "El efectivo pasar\u00e1 a mejor vida... Maduro anuncia que para cancelar el transporte p\u00fablico se utilizar\u00e1n mecanismo de pago digital (off line). V-Ticket y V-POS.", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter Web App"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Locales"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 27, "probability": 0.9043, "type": "Person", "normalized_text": "Herminia Garc\u00eda Ron"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/tJjPQtAiG8", "expanded_url": "http://ow.ly/lz1o30rrJkl", "display_url": "ow.ly/lz1o30rrJkl"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/yKgfFvtUsk", "expanded_url": "https://twitter.com/Diario_ElTiempo/status/1347332227747737601/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yKgfFvtUsk"}]}, "id": "1347332227747737601", "attachments": {"media_keys": ["3_1347332225797386242"]}, "conversation_id": "1347332227747737601", "lang": "es", "author_id": "140083975", "created_at": "2021-01-08T00:00:09.000Z", "text": "#Locales Herminia Garc\u00eda Ron: la prioridad este a\u00f1o son los servicios p\u00fablicos https://t.co/tJjPQtAiG8 https://t.co/yKgfFvtUsk", "possibly_sensitive": false, "source": "Hootsuite Inc."}, {"public_metrics": {"retweet_count": 926, "reply_count": 185, "like_count": 3060, "quote_count": 97}, "reply_settings": "everyone", "id": "1347689773830434816", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.5654, "type": "Organization", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9903, "type": "Person", "normalized_text": "Donal Trump"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "799022225751871488", "name": "Donald Trump", "description": "US President Donald Trump"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1138742711748423683", "name": "Luis Carlos D\u00edaz "}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "799022225751871488", "name": "Donald Trump", "description": "US President Donald Trump"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752842752", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10045225402", "name": "Twitter"}}, {"domain": {"id": "94", "name": "Journalist", "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'"}, "entity": {"id": "1138742711748423683", "name": "Luis Carlos D\u00edaz "}}], "conversation_id": "1347689773830434816", "lang": "es", "author_id": "806043", "created_at": "2021-01-08T23:40:55.000Z", "text": "No es que Twitter debe garantizar la absoluta libertad de expresi\u00f3n de Donal Trump (o quien sea).\nTampoco es que las redes sociales son empresas privadas y pueden hacer lo que les de la gana.\n\nEs que se necesitan est\u00e1ndares y reglas claras para que Internet siga existiendo bien.", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter Web App"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 5, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "27Nov"}, {"start": 37, "end": 45, "tag": "Conatel"}, {"start": 127, "end": 137, "tag": "Venezuela"}, {"start": 232, "end": 250, "tag": "Efem\u00e9ridesConatel"}, {"start": 251, "end": 278, "tag": "100A\u00f1osAviaci\u00f3nBolivariana"}], "mentions": [{"start": 68, "end": 78, "username": "dcabellor"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/AcIJaD0wlB", "expanded_url": "https://twitter.com/Conatel/status/1332439052193173504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AcIJaD0wlB"}]}, "id": "1332439052193173504", "attachments": {"media_keys": ["3_1332402194935652352"]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1138104384351399937", "name": "Diosdado Cabello R"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1138104384351399937", "name": "Diosdado Cabello R"}}], "conversation_id": "1332439052193173504", "lang": "es", "author_id": "179745303", "created_at": "2020-11-27T21:40:00.000Z", "text": "#27Nov Un d\u00eda como hoy, hace 20 a\u00f1os #Conatel bajo la direcci\u00f3n de .@dcabellor inici\u00f3 la apertura de las telecomunicaciones en #Venezuela para acabar con el monopolio del sector impulsado por grandes empresas privadas de la \u00e9poca. ##Efem\u00e9ridesConatel #100A\u00f1osAviaci\u00f3nBolivariana https://t.co/AcIJaD0wlB", "possibly_sensitive": false, "source": "TweetDeck"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "id": "1345326926441885697", "conversation_id": "1345326926441885697", "lang": "es", "author_id": "2448416213", "created_at": "2021-01-02T11:11:48.000Z", "text": "El mejor ejemplo de capitalismo salvaje en su relaci\u00f3n con los derechos formalmente consagrados en la Constituci\u00f3n son las cl\u00ednicas privadas: \u00bfDijo usted derecho a la vida y derecho a la salud? Farsas y m\u00e1s farsas...", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 2}, "reply_settings": "everyone", "id": "1345352918254432262", "conversation_id": "1345352918254432262", "lang": "es", "author_id": "4839437459", "created_at": "2021-01-02T12:55:05.000Z", "text": "Busco sugarD que me pague la universidad. Info al priv.", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for Android"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1345012737424945154"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "tvzamoraVE"}]}, "in_reply_to_user_id": "3024022883", "id": "1345044201994653697", "conversation_id": "1345012737424945154", "lang": "es", "author_id": "1408047732", "created_at": "2021-01-01T16:28:22.000Z", "text": "@tvzamoraVE Buen dia, lo primero que tienen que hacer es dejar de CODIFICAR CANALES, lo hacen cuando se fijan que canales son los mas vistos, lo codifican para pedir que se cambie de paquete por otro m\u00e1s caro sin medir que ustedes aumentan mensualmente pero el serv cada vez es peor", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter Web App"}], "media": [{"width": 1080, "height": 1080, "type": "photo", "media_key": "3_1390050930566090755", "url": "https://pbs.twimg.com/media/E0pz9OAX0AMfCbS.jpg"}, {"width": 750, "height": 1000, "type": "photo", "media_key": "3_1389663965878308866", "url": "https://pbs.twimg.com/media/E0kUA6NWUAIHtlh.jpg"}, {"width": 718, "height": 998, "type": "photo", "media_key": "3_1387930204568444940", "url": "https://pbs.twimg.com/media/E0LrKuBWYAwl_fc.jpg"}, {"width": 640, "height": 802, "type": "photo", "media_key": "3_1386391645395066883", "url": "https://pbs.twimg.com/media/Ez1z2ydXoAMJHwV.jpg"}, {"width": 640, "height": 623, "type": "photo", "media_key": "3_1386391645424324612", "url": "https://pbs.twimg.com/media/Ez1z2ykWEAQdAlq.jpg"}, {"width": 750, "height": 731, "type": "photo", "media_key": "3_1384217135623270403", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EzW6JqTVcAMErCe.jpg"}, {"width": 511, "height": 1080, "type": "photo", "media_key": "3_1382792230935613440", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EzCqNSsWUAAJKoE.jpg"}, {"width": 1080, "height": 1080, "type": "photo", "media_key": "3_1382791880329588742", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EzCp44lW8AYvuP7.jpg"}, {"width": 595, "height": 595, "type": "photo", "media_key": "3_1382695673544503298", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EzBSY6YW8AIoT4u.jpg"}, {"width": 720, "height": 1280, "type": "photo", "media_key": "3_1382679089740398601", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EzBDTm5WQAkkbs1.jpg"}, {"width": 720, "height": 531, "type": "photo", "media_key": "3_1381944454479818758", "url": "https://pbs.twimg.com/media/Ey2nKNSXMAY_Qh1.jpg"}, {"width": 1080, "height": 1084, "type": "photo", "media_key": "3_1380695447468175361", "url": "https://pbs.twimg.com/media/Eyk3MblW8AEE3cQ.jpg"}, {"width": 787, "height": 787, "type": "photo", "media_key": "3_1380689572821106697", "url": "https://pbs.twimg.com/media/Eykx2e0WgAkstGx.jpg"}, {"width": 640, "height": 800, "type": "photo", "media_key": "3_1380592392173191168", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EyjZd0sXAAA-fn3.jpg"}, {"width": 1080, "height": 1080, "type": "photo", "media_key": "3_1380575080938364933", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EyjJuLUWYAUBjxM.jpg"}, {"width": 1920, "height": 1920, "type": "photo", "media_key": "3_1380177142009491458", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EydfzFSW8AILPy2.jpg"}, {"width": 524, "height": 960, "type": "photo", "media_key": "3_1379922599166287874", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EyZ4SvTXIAIsQmz.jpg"}, {"width": 720, "height": 960, "type": "photo", "media_key": "3_1379922509320044544", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EyZ4NgmWQAAI-NS.jpg"}, {"width": 707, "height": 1000, "type": "photo", "media_key": "3_1379873727756836866", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EyZL2DHXIAIr0e9.jpg"}, {"width": 720, "height": 1080, "type": "photo", "media_key": "3_1379518666618908688", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EyUI6xTXMBAwUN6.jpg"}, {"width": 638, "height": 638, "type": "photo", "media_key": "3_1379498035961548800", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EyT2J6HWUAA6CMZ.jpg"}, {"width": 1080, "height": 1920, "type": "photo", "media_key": "3_1379425603082928133", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EyS0RwnWQAUxYTs.jpg"}, {"width": 649, "height": 1080, "type": "photo", "media_key": "3_1379019004845637635", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EyNCeoJWQAMG4i3.jpg"}, {"width": 575, "height": 1024, "type": "photo", "media_key": "3_1378404886518317063", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EyET8PGWQAc_oop.jpg"}, {"width": 1080, "height": 1312, "type": "photo", "media_key": "3_1378029884199596044", "url": "https://pbs.twimg.com/media/Ex--4OmW8AwTDVr.jpg"}, {"width": 720, "height": 1480, "type": "photo", "media_key": "3_1376729779836227584", "url": "https://pbs.twimg.com/media/ExsgcMbXEAA7iLg.jpg"}, {"width": 244, "height": 180, "type": "animated_gif", "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ExpfPA1WUAABOoM.jpg", "media_key": "16_1376517347641544704"}, {"width": 720, "height": 720, "type": "video", "duration_ms": 22993, "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1375549423292452864/pu/img/1UP81CoRK5Dr8VA2.jpg", "public_metrics": {"view_count": 5}, "media_key": "7_1375549423292452864"}, {"width": 720, "height": 1280, "type": "photo", "media_key": "3_1374487562354487299", "url": "https://pbs.twimg.com/media/ExMpJ9ZU8AMPRyJ.jpg"}, {"width": 480, "height": 854, "type": "photo", "media_key": "3_1374487440539316240", "url": "https://pbs.twimg.com/media/ExMpC3mU8BALuXa.jpg"}, {"width": 720, "height": 720, "type": "photo", "media_key": "3_1374079203302326275", "url": "https://pbs.twimg.com/media/ExG1wVYWQAM7D2v.jpg"}, {"width": 384, "height": 640, "type": "video", "duration_ms": 18200, "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1373246388620910592/pu/img/PLXNAXDL3Ns8M7mg.jpg", "public_metrics": {"view_count": 13}, "media_key": "7_1373246388620910592"}, {"width": 1080, "height": 1080, "type": "photo", "media_key": "3_1372946558082297860", "url": "https://pbs.twimg.com/media/Ew2vntIXMAQ7KVB.jpg"}, {"width": 780, "height": 975, "type": "photo", "media_key": "3_1372943508810702854", "url": "https://pbs.twimg.com/media/Ew2s2NtXIAY26bi.jpg"}, {"width": 2048, "height": 1533, "type": "photo", "media_key": "3_1372634551080599554", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EwyT2geWQAI_bbr.jpg"}, {"width": 2048, "height": 1533, "type": "photo", "media_key": "3_1372634568709263360", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EwyT3iJWUAAMCoQ.jpg"}, {"width": 2048, "height": 1533, "type": "photo", "media_key": "3_1372634585381675015", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EwyT4gQXIAcEddS.jpg"}, {"width": 2048, "height": 1533, "type": "photo", "media_key": "3_1372634603433910273", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EwyT5jgWYAEjITM.jpg"}, {"width": 638, "height": 480, "type": "photo", "media_key": "3_1372596108036337665", "url": "https://pbs.twimg.com/media/Ewxw40-W8AElHB6.jpg"}, {"width": 638, "height": 480, "type": "photo", "media_key": "3_1372594896645816326", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EwxvyUMWgAYygkx.jpg"}, {"width": 638, "height": 480, "type": "photo", "media_key": "3_1372594294217932804", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EwxvPP-WgAQCHli.jpg"}, {"width": 638, "height": 480, "type": "photo", "media_key": "3_1372593812321755137", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EwxuzMxWYAEf2-m.jpg"}, {"width": 437, "height": 437, "type": "photo", "media_key": "3_1372180912725704705", "url": "https://pbs.twimg.com/media/Ewr3RR6WQAEFpiS.jpg"}, {"width": 640, "height": 360, "type": "video", "duration_ms": 10000, "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1371984802694492164/pu/img/rEwFv6m1yOvofGKk.jpg", "public_metrics": {"view_count": 58}, "media_key": "7_1371984802694492164"}, {"width": 720, "height": 703, "type": "photo", "media_key": "3_1371907347912744968", "url": "https://pbs.twimg.com/media/Ewn-dtkWYAg2FYz.jpg"}, {"width": 995, "height": 1080, "type": "photo", "media_key": "3_1371906790904979461", "url": "https://pbs.twimg.com/media/Ewn99SjWYAUA5WY.jpg"}, {"width": 1080, "height": 486, "type": "photo", "media_key": "3_1370826169109643267", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EwYnI0qXAAMmU_r.jpg"}, {"width": 1080, "height": 486, "type": "photo", "media_key": "3_1370826197190467586", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EwYnKdRWYAIIgam.jpg"}, {"width": 486, "height": 1080, "type": "photo", "media_key": "3_1370826238449844234", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EwYnM2-WgAoSc4O.jpg"}, {"width": 1080, "height": 486, "type": "photo", "media_key": "3_1370826268577513477", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EwYnOnNWQAUnQTE.jpg"}, {"width": 768, "height": 1024, "type": "photo", "media_key": "3_1370026257241403405", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EwNPn0vU8A0KJ_j.jpg"}, {"width": 768, "height": 1024, "type": "photo", "media_key": "3_1370026268410793996", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EwNPoeWUUAw2aF6.jpg"}, {"width": 768, "height": 1024, "type": "photo", "media_key": "3_1370026279618027522", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EwNPpIGVIAIU635.jpg"}, {"width": 2048, "height": 1583, "type": "photo", "media_key": "3_1369658533512417284", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EwIBLfGXEAQj0cO.jpg"}, {"width": 1080, "height": 1080, "type": "photo", "media_key": "3_1368862235746041856", "url": "https://pbs.twimg.com/media/Ev8s82wXAAA0xTS.jpg"}, {"width": 1080, "height": 1080, "type": "photo", "media_key": "3_1368862261343883265", "url": "https://pbs.twimg.com/media/Ev8s-WHXEAEl36T.jpg"}, {"width": 1057, "height": 1057, "type": "photo", "media_key": "3_1368862283321982979", "url": "https://pbs.twimg.com/media/Ev8s_n_WQAMUHdC.jpg"}, {"width": 720, "height": 700, "type": "photo", "media_key": "3_1368738003275964416", "url": "https://pbs.twimg.com/media/Ev679kvXYAAsoPV.jpg"}, {"width": 1013, "height": 1105, "type": "photo", "media_key": "3_1368674166199750659", "url": "https://pbs.twimg.com/media/Ev6B5xGXEAMkPUR.jpg"}, {"width": 1000, "height": 563, "type": "photo", "media_key": "3_1367210392766849024", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EvlOm8IXIAAPmvc.jpg"}, {"width": 1000, "height": 563, "type": "photo", "media_key": "3_1367210623596118018", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EvlO0YCWQAIj-XL.jpg"}, {"width": 1000, "height": 563, "type": "photo", "media_key": "3_1367210633717035023", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EvlO09vXMA8E27t.jpg"}, {"width": 1080, "height": 1076, "type": "photo", "media_key": "3_1366476720581332999", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EvazVmQXUAcAeOZ.jpg"}, {"width": 1080, "height": 1080, "type": "photo", "media_key": "3_1365634120500584459", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EvO0_0WXIAs43lL.jpg"}, {"width": 800, "height": 445, "type": "photo", "media_key": "3_1364618755616210948", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EvAZhzZXAAQ5ab4.jpg"}, {"width": 335, "height": 442, "type": "photo", "media_key": "3_1364389184568496131", "url": "https://pbs.twimg.com/media/Eu9IvAmXEAM316R.jpg"}, {"width": 1080, "height": 1080, "type": "photo", "media_key": "3_1364227655453732871", "url": "https://pbs.twimg.com/media/Eu610xwVcAcxf6i.jpg"}, {"width": 1080, "height": 1548, "type": "photo", "media_key": "3_1364037097158373376", "url": "https://pbs.twimg.com/media/Eu4Ig0yUcAACRXJ.jpg"}, {"width": 1080, "height": 2029, "type": "photo", "media_key": "3_1364037423378751490", "url": "https://pbs.twimg.com/media/Eu4Iz0DUYAIdJYE.jpg"}, {"width": 945, "height": 2048, "type": "photo", "media_key": "3_1363893174154969088", "url": "https://pbs.twimg.com/media/Eu2FnZ0WQAAy2e0.jpg"}, {"width": 642, "height": 423, "type": "photo", "media_key": "3_1363636288654635008", "url": "https://pbs.twimg.com/media/Euyb-swXcAAJOsr.jpg"}, {"width": 2048, "height": 2048, "type": "photo", "media_key": "3_1363299775735619585", "url": "https://pbs.twimg.com/media/Eutp7EcXYAE-TKV.jpg"}, {"width": 1024, "height": 722, "type": "photo", "media_key": "3_1362408280480440323", "url": "https://pbs.twimg.com/media/Eug_HN0WYAMUjMt.jpg"}, {"width": 720, "height": 1280, "type": "video", "duration_ms": 23933, "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1360046808710397959/pu/img/V6UMCMYIkMg6HYIB.jpg", "public_metrics": {"view_count": 11}, "media_key": "7_1360046808710397959"}, {"width": 800, "height": 418, "type": "photo", "media_key": "3_1357003636824551427", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EtULnjPXMAMthhY.jpg"}, {"width": 1000, "height": 500, "type": "photo", "media_key": "3_1356637037831606278", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EtO-MrkXUAYfHuY.jpg"}, {"width": 540, "height": 1080, "type": "photo", "media_key": "3_1356398457263693825", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EtLlNdsXIAEEVXX.jpg"}, {"width": 656, "height": 842, "type": "photo", "media_key": "3_1356339327526170631", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EtKvbqQW8AcRrvq.jpg"}, {"width": 285, "height": 460, "type": "photo", "media_key": "3_1356339329635930113", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EtKvbyHXUAED9fx.jpg"}, {"width": 1080, "height": 1080, "type": "photo", "media_key": "3_1355677284657737728", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EtBVTsYXMAAGnSv.jpg"}, {"width": 720, "height": 1280, "type": "video", "duration_ms": 119108, "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1355601550035607553/pu/img/to6aZvXdwIz7GHjS.jpg", "public_metrics": {"view_count": 431}, "media_key": "7_1355601550035607553"}, {"width": 1080, "height": 1080, "type": "photo", "media_key": "3_1354235061034504197", "url": "https://pbs.twimg.com/media/Ess1nOtXUAU9uEH.jpg"}, {"width": 1237, "height": 2048, "type": "photo", "media_key": "3_1353838660316229634", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EsnNFq9W8AI4GeI.jpg"}, {"width": 575, "height": 1024, "type": "photo", "media_key": "3_1353435244209299456", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EsheLw2W4AAdHKK.jpg"}, {"width": 484, "height": 661, "type": "photo", "media_key": "3_1350987923810877446", "url": "https://pbs.twimg.com/media/Er-sW96XAAYvIte.jpg"}, {"width": 720, "height": 926, "type": "photo", "media_key": "3_1349757522685685766", "url": "https://pbs.twimg.com/media/ErtNUMiXcAYZaWa.jpg"}, {"width": 788, "height": 780, "type": "photo", "media_key": "3_1349347969569583105", "url": "https://pbs.twimg.com/media/ErnY1ESW8AEpmgY.jpg"}, {"width": 908, "height": 477, "type": "photo", "media_key": "3_1349347978172112896", "url": "https://pbs.twimg.com/media/ErnY1kVXIAA9Z0k.jpg"}, {"width": 1019, "height": 775, "type": "photo", "media_key": "3_1349347986900471810", "url": "https://pbs.twimg.com/media/ErnY2E2XUAIm1eg.jpg"}, {"width": 1008, "height": 477, "type": "photo", "media_key": "3_1349347990398521349", "url": "https://pbs.twimg.com/media/ErnY2R4XUAUO1_k.jpg"}, {"width": 300, "height": 356, "type": "animated_gif", "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ErlDnjVXAAA4iqH.jpg", "media_key": "16_1349183910152962048"}, {"width": 904, "height": 1280, "type": "photo", "media_key": "3_1349000257783402497", "url": "https://pbs.twimg.com/media/Ericlk8XEAEECzw.jpg"}, {"width": 584, "height": 486, "type": "photo", "media_key": "3_1349000261138841600", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EriclxcXAAAY-Lp.jpg"}, {"width": 810, "height": 609, "type": "photo", "media_key": "3_1347674190783115267", "url": "https://pbs.twimg.com/media/ErPmiUaW8AM2zVv.jpg"}, {"width": 1080, "height": 864, "type": "photo", "media_key": "3_1346799578943807488", "url": "https://pbs.twimg.com/media/ErDLFNaXYAAp2rp.jpg"}, {"width": 1080, "height": 864, "type": "photo", "media_key": "3_1346797257937596417", "url": "https://pbs.twimg.com/media/ErDI-G_XMAEoezI.jpg"}, {"width": 1080, "height": 1087, "type": "photo", "media_key": "3_1346532377728835584", "url": "https://pbs.twimg.com/media/Eq_YEDUW4AAIPCJ.jpg"}, {"width": 720, "height": 1136, "type": "photo", "media_key": "3_1345493846600413195", "url": "https://pbs.twimg.com/media/EqwnhlYXcAsyu4i.jpg"}]}, "errors": [{"value": "1381630793567633408", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1381630793567633408].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1381630793567633408", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1376185284598042629", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1376185284598042629].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1376185284598042629", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1375795641641750531", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1375795641641750531].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1375795641641750531", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "entities.mentions.username", "resource_id": "guaicaalc21", "value": "guaicaalc21", "detail": "User has been suspended: [guaicaalc21].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1390837224170790913", "oldest_id": "1345081399502663682", "result_count": 256}, "__twarc": {"url": "https://api.twitter.com/2/tweets/search/all?expansions=author_id%2Cin_reply_to_user_id%2Creferenced_tweets.id%2Creferenced_tweets.id.author_id%2Centities.mentions.username%2Cattachments.poll_ids%2Cattachments.media_keys%2Cgeo.place_id&user.fields=created_at%2Cdescription%2Centities%2Cid%2Clocation%2Cname%2Cpinned_tweet_id%2Cprofile_image_url%2Cprotected%2Cpublic_metrics%2Curl%2Cusername%2Cverified%2Cwithheld&tweet.fields=attachments%2Cauthor_id%2Ccontext_annotations%2Cconversation_id%2Ccreated_at%2Centities%2Cgeo%2Cid%2Cin_reply_to_user_id%2Clang%2Cpublic_metrics%2Ctext%2Cpossibly_sensitive%2Creferenced_tweets%2Creply_settings%2Csource%2Cwithheld&media.fields=duration_ms%2Cheight%2Cmedia_key%2Cpreview_image_url%2Ctype%2Curl%2Cwidth%2Cpublic_metrics&poll.fields=duration_minutes%2Cend_datetime%2Cid%2Coptions%2Cvoting_status&place.fields=contained_within%2Ccountry%2Ccountry_code%2Cfull_name%2Cgeo%2Cid%2Cname%2Cplace_type&max_results=500&query=servicio+publico+place_country%3AVE+-is%3Aretweet+OR+servicio+publico+place_country%3AVE+-is%3Aretweet&start_time=2021-01-01T00%3A00%3A00%2B00%3A00&end_time=2021-05-10T00%3A00%3A00%2B00%3A00", "version": "2.0.12", "retrieved_at": "2021-05-15T13:19:08+00:00"}}
